{"parent": "719", "commentid": "976158ff1311", "title": "", "name": "719_1", "content": "*Comecei a escrever sobre o tema em 2016 a partir de minhas pr\u00f3prias experi\u00eancias e este novo texto \u00e9 o primeiro de um \u201creboot\u201d da s\u00e9rie original.", "creatorid": "d4bef96b743c", "child": "", "sentenceid": "0435"}