{"content": "Acho que um pouco do medo do empres\u00e1rio de mudar esse paradigma vem da regulamenta\u00e7\u00e3o do governo que n\u00e3o permite que o \u201coperador de caixa\u201d possa ser vendedor tamb\u00e9m, pelo menos n\u00e3o legalmente, e quem j\u00e1 sofreu processo trabalhista nunca mais vai flexibilizar as regras, \u00e9 mais f\u00e1cil que essa via de a\u00e7\u00e3o venha da parte do pr\u00f3prio funcion\u00e1rio.", "child": "", "name": "980_1", "parent": "980", "title": ""}