{"b": "28586-6143d83", "success": true, "v": 3, "payload": {"streamItems": [{"randomId": "90e611cd257c", "createdAt": 1492369436429, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "postPreview": {"postId": "904702917577"}}, {"randomId": "c2df66f2fc01", "createdAt": 1492369436430, "conversation": {"userIds": ["8f249662f205"], "conversationItems": [{"postId": "e3db3a1a31c3", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "a88272fa4ee2", "displayMode": 1}]}, "itemType": "conversation", "type": "StreamItem"}, {"randomId": "e548fa6e5403", "createdAt": 1492369436430, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "postPreview": {"postId": "273d4cf5fd9d"}}, {"randomId": "4751dd09cf3b", "createdAt": 1492369436430, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "postPreview": {"postId": "1b8785030f3a"}}], "paging": {}, "references": {"Collection": {"67615809c2a7": {"instantArticlesState": 1, "description": "Vida para conte\u00fado relevante. A primeira publica\u00e7\u00e3o brasileira no Medium.", "navItems": [{"source": "topicId", "url": "https://trendr.com.br/diferencas/home", "topicId": "4f8644ae1de9", "title": "#VIVAADIFEREN\u00c7A", "type": 4}, {"source": "postId", "url": "https://trendr.com.br/editorial-cf1b212d56f8", "title": "MANIFESTO", "postId": "cf1b212d56f8", "type": 2}, {"source": "topicId", "url": "https://trendr.com.br/papoaberto/home", "topicId": "5b617023589", "title": "PAPO ABERTO", "type": 4}, {"source": "topicId", "url": "https://trendr.com.br/salasete/home", "topicId": "95650e0d7948", "title": "SALA SETE", "type": 4}, {"url": "https://cronicas.trendr.com.br/", "title": "Cr\u00f4nicas by TRENDR", "type": 3}], "acceleratedMobilePagesState": 0, "lightText": true, "logo": {"originalWidth": 799, "originalHeight": 182, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "1*oExQ2fs7ZuOxY0Bbf-qIcg.png", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "facebookPageName": "trendrmag", "virtuals": {"isNewsletterSubscribed": false, "memberOfMembershipPlanId": "", "isSubscribed": false, "permissions": {"canAddWriters": false, "canViewLockedPosts": false, "canEditOwnPosts": false, "canViewStats": false, "canRepublish": false, "canBeAssignedAuthor": false, "canSendNewsletter": false, "canViewCloaked": false, "canManageAll": false, "canEditPosts": false, "canRemove": false, "canPublish": false, "canPublishAll": false, "canSubmit": false}}, "collectionFeatures": [10], "facebookPageId": "562249273953201", "publicEmail": "engaje@trendr.com.br", "tintColor": "#FF3380F2", "googleAnalyticsId": "UA-86939060-1", "colorBehavior": 2, "domain": "trendr.com.br", "sections": [{"collectionHeaderMetadata": {"backgroundImage": {"originalWidth": 2200, "originalHeight": 1213, "focusPercentX": 51.42857142857143, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentY": 40.25974025974026}, "alignment": 2, "logoImage": {"originalWidth": 813, "originalHeight": 224, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "layout": 5}, "type": 2}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "number": 1, "source": 1, "layout": 3}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "sectionHeader": "/ VOZES: #VIVAADIFEREN\u00c7A", "tagSlug": "Viva A Diferen\u00e7a", "source": 4, "number": 2, "layout": 4}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "sectionHeader": "/ BREAKING", "number": 4, "source": 1, "layout": 4}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": ["74490b65182a", "f89c55b5189c", "f7555b54f7e9"], "sectionHeader": "/ COLUNISTAS", "number": 3, "source": 3, "layout": 4}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "sectionHeader": "/ TRENDING", "number": 3, "source": 2, "layout": 2}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "sectionHeader": "/ \u00daLTIMAS HIST\u00d3RIAS ", "number": 25, "source": 1, "layout": 4}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "number": 12, "source": 1, "layout": 4}, "type": 1}], "slug": "trend-r", "image": {"originalWidth": 1418, "originalHeight": 1418, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "1*5j53w7PJ7Nq3o9WYIlva2g.png", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "favicon": {"originalWidth": 1418, "originalHeight": 1418, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "1*FWDaGAAX3xuNVptjm5FfJQ.png", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metadata": {"activeAt": 1492171262817, "postCount": 1340, "followerCount": 16134}, "header": {"backgroundImage": {"originalWidth": 2200, "originalHeight": 1213, "focusPercentX": 51.42857142857143, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentY": 40.25974025974026}, "alignment": 2, "logoImage": {"originalWidth": 813, "originalHeight": 224, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "layout": 5}, "type": "Collection", "shortDescription": "Vida para conte\u00fado relevante.", "ampLogo": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "twitterUsername": "trendrmag", "id": "67615809c2a7", "creatorId": "c069727cd2a7", "name": "TRENDR", "colorPalette": {"highlightSpectrum": {"backgroundColor": "#FFFFFFFF", "colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFE5F4FF"}, {"point": 0.1, "color": "#FFE0F3FF"}, {"point": 0.2, "color": "#FFDBF1FF"}, {"point": 0.3, "color": "#FFD6F0FF"}, {"point": 0.4, "color": "#FFD1EEFF"}, {"point": 0.5, "color": "#FFCBEDFF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFC6EBFF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC0EAFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFBAE8FF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFB4E6FF"}, {"point": 1, "color": "#FFAEE4FF"}]}, "tintBackgroundSpectrum": {"backgroundColor": "#FF3380F2", "colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3380F2"}, {"point": 0.1, "color": "#FF4D8FF6"}, {"point": 0.2, "color": "#FF649EF9"}, {"point": 0.3, "color": "#FF79ACFD"}, {"point": 0.4, "color": "#FF8CB9FF"}, {"point": 0.5, "color": "#FF9FC6FF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFB1D2FF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC2DEFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFD3EAFF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFE4F5FF"}, {"point": 1, "color": "#FFF5FFFF"}]}, "defaultBackgroundSpectrum": {"backgroundColor": "#FFFFFFFF", "colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3A86F8"}, {"point": 0.1, "color": "#FF3A7DE3"}, {"point": 0.2, "color": "#FF3974CD"}, {"point": 0.3, "color": "#FF386AB8"}, {"point": 0.4, "color": "#FF3560A4"}, {"point": 0.5, "color": "#FF32568F"}, {"point": 0.6, "color": "#FF2D4C7B"}, {"point": 0.7, "color": "#FF284067"}, {"point": 0.8, "color": "#FF223553"}, {"point": 0.9, "color": "#FF1A283F"}, {"point": 1, "color": "#FF111B2A"}]}}, "collectionMastheadId": "44807421ce9f", "tags": ["MEDIUM BRASIL", "INTERNET", "BRASIL", "DIGITAL", "CULTURA"]}}, "MediaResource": {"d2cf1c8c2566e3e541d1209611c1f54d": {"domain": "trendr.com.br", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "title": "O que h\u00e1 por tr\u00e1s da guerra entre Youtube e youtubers?", "iframeSrc": "", "thumbnailUrl": "", "thumbnailImageId": "0*kiwOq06OdNXXfmlj.png", "mediaResourceId": "d2cf1c8c2566e3e541d1209611c1f54d", "mediumPost": {"postId": "eccd597534bb"}, "authorName": "", "type": "MediaResource", "description": "", "display": 1, "thumbnailWidth": 1114, "iframeWidth": 0, "iframeHeight": 0, "href": "https://trendr.com.br/o-que-ha-por-tras-da-guerra-entre-youtube-e-youtubers-eccd597534bb", "thumbnailHeight": 1120}, "dc21f793a5510ceaf21f1ee0177853c2": {"domain": "medium.com", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumQuote", "title": "Ol\u00e1! fa\u00e7o parte de uma Startup chamada Audima e gostamos bastante dos seus textos, poderia nos\u2026", "iframeSrc": "", "thumbnailUrl": "", "thumbnailImageId": "", "mediaResourceId": "dc21f793a5510ceaf21f1ee0177853c2", "mediumPost": {"postId": "e3db3a1a31c3"}, "authorName": "", "type": "MediaResource", "description": "", "display": 1, "thumbnailWidth": 0, "mediumQuote": {"quoteId": "905505adb253"}, "iframeWidth": 0, "iframeHeight": 0, "href": "https://medium.com/@andressakonno/ol%C3%A1-fa%C3%A7o-parte-de-uma-startup-chamada-audima-e-gostamos-bastante-dos-seus-textos-poderia-nos-e3db3a1a31c3#e61c--highlight-905505adb253", "thumbnailHeight": 0}}, "User": {"7fbcbfc1d93f": {"bio": "", "createdAt": 1445720138929, "mediumMemberAt": 0, "facebookAccountId": "1276158252407314", "userId": "7fbcbfc1d93f", "twitterScreenName": "", "type": "User", "username": "andressakonno", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "0*blnDTZMq55SG9Zs2.jpg", "name": "Andressa Konno", "lastPostCreatedAt": 1492115363722, "backgroundImageId": "", "allowNotes": 1}, "11e243d8b172": {"bio": "tentando descobrir\u2026", "createdAt": 1426455926085, "mediumMemberAt": 0, "facebookAccountId": "1704774971", "userId": "11e243d8b172", "twitterScreenName": "", "type": "User", "username": "AndreTeixeira94", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "1*32z6aqkwhQ2b1EyOzyn9iQ.jpeg", "name": "Andr\u00e9 Luis Teixeira", "lastPostCreatedAt": 1492354546295, "backgroundImageId": "1*aY6MPVLtaW6AXqYSwOItAw.jpeg", "allowNotes": 1}, "8f249662f205": {"bio": "", "createdAt": 1428363014441, "mediumMemberAt": 0, "facebookAccountId": "10204825914222034", "userId": "8f249662f205", "twitterScreenName": "RealEden", "type": "User", "username": "realeden", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "0*Up2um3cWHHEeiMd3.jpg", "name": "Eden Wiedemann", "lastPostCreatedAt": 1492220906933, "backgroundImageId": "", "allowNotes": 1}, "2f4bde26582c": {"bio": "artista trash", "createdAt": 1428430641878, "mediumMemberAt": 0, "facebookAccountId": "", "userId": "2f4bde26582c", "twitterScreenName": "fabiomarinobk", "type": "User", "username": "fabiomarinobk", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "1*7x6qph8Dhwxvzi42pGj7Rg.jpeg", "name": "F\u00e1bio Marino", "lastPostCreatedAt": 1492052250061, "backgroundImageId": "", "allowNotes": 1}, "eb6723f60261": {"bio": "Apenas mais um escritor online.", "createdAt": 1345077791646, "mediumMemberAt": 1490266754000, "facebookAccountId": "10154765155445644", "userId": "eb6723f60261", "twitterScreenName": "zaip", "type": "User", "username": "zaip", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "0*PKb1uaC9RpEU3Zs_.jpg", "name": "Alex Piaz", "lastPostCreatedAt": 1491926935827, "backgroundImageId": "1*KFb6SfVt881sxLFvhkd39A.jpeg", "allowNotes": 1}}, "Quote": {"905505adb253": {"quoteType": 1, "quoteId": "905505adb253", "postId": "e3db3a1a31c3", "startOffset": 125, "removedAt": 0, "createdAt": 1492220899393, "paragraphs": [{"name": "e61c", "markups": [], "text": "Ol\u00e1! fa\u00e7o parte de uma Startup chamada Audima e gostamos bastante dos seus textos, poderia nos mandar um contato de email? para que possamos te mandar uma amostra do nosso trabalho? segue nosso contato : andressa@audima.co", "type": 1}], "userId": "8f249662f205", "type": "Quote", "endOffset": 203}}, "Post": {"a88272fa4ee2": {"latestPublishedAt": 1492220913789, "notifyTwitter": false, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "eden-wololo-tech-a88272fa4ee2", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 0.0037735849056603774, "previewImage": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 0, "subtitle": "", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1492220914149}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "wordCount": 1, "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "recommends": 0, "tags": []}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "eden-wololo-tech", "createdAt": 1492220906933, "latestVersion": "8d3387282abe", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 6, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "8f249662f205", "latestPublishedVersion": "8d3387282abe", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "8d3387282abe", "title": "eden@wololo.tech", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "e3db3a1a31c3", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1492220913789, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "dc21f793a5510ceaf21f1ee0177853c2", "detectedLanguage": "un", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1492220913789, "homeCollectionId": "", "id": "a88272fa4ee2", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "3040", "markups": [], "alignment": 1, "text": "eden@wololo.tech", "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}, "e3db3a1a31c3": {"latestPublishedAt": 1492100746540, "notifyTwitter": false, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "ol\u00e1-fa\u00e7o-parte-de-uma-startup-chamada-audima-e-gostamos-bastante-dos-seus-textos-poderia-nos-e3db3a1a31c3", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 0.13584905660377358, "previewImage": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 0, "subtitle": "", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1492100746838}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 1, "takeoverId": "", "wordCount": 36, "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "recommends": 0, "tags": []}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "ol\u00e1-fa\u00e7o-parte-de-uma-startup-chamada-audima-e-gostamos-bastante-dos-seus-textos-poderia-nos", "createdAt": 1492100726117, "latestVersion": "74539a131a14", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 11, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "7fbcbfc1d93f", "latestPublishedVersion": "74539a131a14", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "74539a131a14", "title": "Ol\u00e1! fa\u00e7o parte de uma Startup chamada Audima e gostamos bastante dos seus textos, poderia nos\u2026", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "eccd597534bb", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1492100746540, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "d2cf1c8c2566e3e541d1209611c1f54d", "detectedLanguage": "pt", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1492100746540, "homeCollectionId": "", "id": "e3db3a1a31c3", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "e61c", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Ol\u00e1! fa\u00e7o parte de uma Startup chamada Audima e gostamos bastante dos seus textos, poderia nos mandar um contato de email? para que possamos te mandar uma amostra do nosso trabalho? segue nosso contato : andressa@audima.co", "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}, "273d4cf5fd9d": {"latestPublishedAt": 1491926971576, "notifyTwitter": false, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "precisa-an\u00e1lise-o-eden-manja-dos-paranau\u00ea-273d4cf5fd9d", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 0.026415094339622643, "previewImage": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 0, "subtitle": "", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1491926972059}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "wordCount": 7, "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "recommends": 0, "tags": []}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "precisa-an\u00e1lise-o-eden-manja-dos-paranau\u00ea", "createdAt": 1491926935827, "latestVersion": "15d03860df3b", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 7, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "eb6723f60261", "latestPublishedVersion": "15d03860df3b", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "15d03860df3b", "title": "Precisa an\u00e1lise. O Eden manja dos paranau\u00ea.", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "eccd597534bb", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1491926971576, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "d2cf1c8c2566e3e541d1209611c1f54d", "detectedLanguage": "pt", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1491926971576, "homeCollectionId": "", "id": "273d4cf5fd9d", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "e3e0", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Precisa an\u00e1lise. O Eden manja dos paranau\u00ea.", "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}, "1b8785030f3a": {"latestPublishedAt": 1492053373474, "notifyTwitter": false, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "eu-fiquei-um-tanto-dividido-nessa-haha-1b8785030f3a", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 0.690566037735849, "previewImage": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 0, "subtitle": "Por um lado, me parece ferir, de certa forma, o direito \u00e0 liberdade. E toda essa nossa felicidade com a democratiza\u00e7\u00e3o do lucro da\u2026", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1492053373770}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "wordCount": 183, "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "recommends": 0, "tags": [{"slug": "internet", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Internet", "metadata": {"postCount": 17013, "followerCount": 2264, "coverImage": {"originalWidth": 2000, "originalHeight": 900, "isFeatured": true, "id": "1*iMwUKiVrq4zPxwC_fFMeXQ.png"}}, "postCount": 17013, "type": "Tag"}, {"slug": "youtube", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "YouTube", "metadata": {"postCount": 22446, "followerCount": 861, "coverImage": {"originalWidth": 8844, "originalHeight": 4235, "id": "1*mR7_k1mHMlsfc01qz-ZPiQ.png"}}, "postCount": 22446, "type": "Tag"}, {"slug": "anarquia", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Anarquia", "metadata": {"postCount": 24, "followerCount": 10, "coverImage": {"originalWidth": 1280, "originalHeight": 1060, "id": "1*VOXbv_OTAC8mdqSMBuOP3Q.png"}}, "postCount": 24, "type": "Tag"}, {"slug": "publicidade", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Publicidade", "metadata": {"postCount": 772, "followerCount": 172, "coverImage": {"originalWidth": 1200, "originalHeight": 720, "id": "0*AUNm3tgMjWFOZVgu.jpg"}}, "postCount": 772, "type": "Tag"}]}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "eu-fiquei-um-tanto-dividido-nessa-haha", "createdAt": 1492052250061, "latestVersion": "b48623b29561", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 103, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "2f4bde26582c", "latestPublishedVersion": "b48623b29561", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "b48623b29561", "title": "Eu fiquei um tanto dividido nessa haha", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "eccd597534bb", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1492053373474, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}, "subtitle": "Por um lado, me parece ferir, de certa forma, o direito \u00e0 liberdade. E toda essa nossa felicidade com a democratiza\u00e7\u00e3o do lucro da\u2026"}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "d2cf1c8c2566e3e541d1209611c1f54d", "detectedLanguage": "pt", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1492053373474, "homeCollectionId": "", "id": "1b8785030f3a", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "0054", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Eu fiquei um tanto dividido nessa haha", "type": 1}, {"name": "c9a9", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Por um lado, me parece ferir, de certa forma, o direito \u00e0 liberdade. E toda essa nossa felicidade com a democratiza\u00e7\u00e3o do lucro da publicidade (essa horizontalidade p\u00f3s-Internet) \u00e9 destru\u00edda, pisoteada pelo capital.", "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}, "eccd597534bb": {"latestPublishedAt": 1491908461672, "notifyTwitter": true, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "o-que-ha-por-tras-da-guerra-entre-youtube-e-youtubers-eccd597534bb", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 4.415094339622642, "previewImage": {"originalWidth": 1114, "originalHeight": 1120, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "0*kiwOq06OdNXXfmlj.png", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 1, "subtitle": "Menos audi\u00eancia quando h\u00e1 mais qualifica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 exatamente ruim", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1491908462151}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 4, "takeoverId": "", "wordCount": 1117, "statusForCollection": "APPROVED", "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "tags": [{"slug": "internet", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Internet", "metadata": {"postCount": 17013, "followerCount": 2264, "coverImage": {"originalWidth": 2000, "originalHeight": 900, "isFeatured": true, "id": "1*iMwUKiVrq4zPxwC_fFMeXQ.png"}}, "postCount": 17013, "type": "Tag"}, {"slug": "youtube", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "YouTube", "metadata": {"postCount": 22446, "followerCount": 861, "coverImage": {"originalWidth": 8844, "originalHeight": 4235, "id": "1*mR7_k1mHMlsfc01qz-ZPiQ.png"}}, "postCount": 22446, "type": "Tag"}, {"slug": "influencers", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Influencers", "metadata": {"postCount": 988, "followerCount": 42, "coverImage": {"originalWidth": 1114, "originalHeight": 1120, "id": "0*kiwOq06OdNXXfmlj.png"}}, "postCount": 988, "type": "Tag"}, {"slug": "conte\u00fado", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Conte\u00fado", "metadata": {"postCount": 124, "followerCount": 40, "coverImage": {"originalWidth": 1114, "originalHeight": 1120, "id": "0*kiwOq06OdNXXfmlj.png"}}, "postCount": 124, "type": "Tag"}, {"slug": "breaking-news", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Breaking News", "metadata": {"postCount": 2799, "followerCount": 16, "coverImage": {"originalWidth": 1280, "originalHeight": 708, "id": "1*BUNCzssCGsxkePijPK3H_Q.jpeg"}}, "postCount": 2799, "type": "Tag"}], "recommends": 57, "publishedInCount": 1}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "o-que-h\u00e1-por-tr\u00e1s-da-guerra-entre-youtube-e-youtubers", "createdAt": 1491828285952, "latestVersion": "c5ae029d69b9", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 72, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "8f249662f205", "latestPublishedVersion": "c5ae029d69b9", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "c5ae029d69b9", "title": "O que h\u00e1 por tr\u00e1s da guerra entre Youtube e youtubers?", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1491908461672, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}, "subtitle": "Menos audi\u00eancia quando h\u00e1 mais qualifica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 exatamente ruim"}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "67615809c2a7", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "", "detectedLanguage": "pt", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1491908461949, "homeCollectionId": "67615809c2a7", "id": "eccd597534bb", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "d557", "markups": [], "alignment": 1, "text": "O que h\u00e1 por tr\u00e1s da guerra entre Youtube e youtubers?", "type": 3}, {"name": "2e3a", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Menos audi\u00eancia quando h\u00e1 mais qualifica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 exatamente ruim", "type": 13}, {"name": "7588", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Recentemente marcas como Volkswagen, Toyota, Tesco, McDonald\u2019s, L\u2019Oreal, RBS, BBC, Channel 4, o\u2026", "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}, "904702917577": {"latestPublishedAt": 1491947200430, "notifyTwitter": false, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "cara-que-texto-904702917577", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 1.7773584905660378, "previewImage": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 0, "subtitle": "Eu cheguei a rascunhar alguma coisa assim logo ap\u00f3s a pol\u00eamica do PewDiePie, mas acho que seu artigo \u00e9 mais direto e, consequentemente\u2026", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1491947200962}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "wordCount": 471, "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "recommends": 2, "tags": []}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "cara-que-texto", "createdAt": 1491944717536, "latestVersion": "d5613ebf9576", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 379, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "11e243d8b172", "latestPublishedVersion": "d5613ebf9576", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "d5613ebf9576", "title": "Cara, que texto!", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "eccd597534bb", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1491947200430, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}, "subtitle": "Eu cheguei a rascunhar alguma coisa assim logo ap\u00f3s a pol\u00eamica do PewDiePie, mas acho que seu artigo \u00e9 mais direto e, consequentemente\u2026"}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "d2cf1c8c2566e3e541d1209611c1f54d", "detectedLanguage": "pt", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1491947200430, "homeCollectionId": "", "id": "904702917577", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "329f", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Cara, que texto!", "type": 1}, {"name": "6b28", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Eu cheguei a rascunhar alguma coisa assim logo ap\u00f3s a pol\u00eamica do PewDiePie, mas acho que seu artigo \u00e9 mais direto e, consequentemente, agressivo.", "type": 1}, {"name": "ac72", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Como voc\u00ea, eu acho super positivo e oportuno o Youtube ser responsabilizado por aquilo que viabiliza na sua plataforma. E o fato das\u2026", "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}}}}}