{"b": "28586-6143d83", "success": true, "v": 3, "payload": {"streamItems": [{"randomId": "8309afaf0da2", "createdAt": 1492369460874, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "postPreview": {"postId": "a069e0335392"}}, {"randomId": "24dfa62b7336", "createdAt": 1492369460874, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "postPreview": {"postId": "976158ff1311"}}], "paging": {}, "references": {"Collection": {"67615809c2a7": {"instantArticlesState": 1, "description": "Vida para conte\u00fado relevante. A primeira publica\u00e7\u00e3o brasileira no Medium.", "navItems": [{"source": "topicId", "url": "https://trendr.com.br/diferencas/home", "topicId": "4f8644ae1de9", "title": "#VIVAADIFEREN\u00c7A", "type": 4}, {"source": "postId", "url": "https://trendr.com.br/editorial-cf1b212d56f8", "title": "MANIFESTO", "postId": "cf1b212d56f8", "type": 2}, {"source": "topicId", "url": "https://trendr.com.br/papoaberto/home", "topicId": "5b617023589", "title": "PAPO ABERTO", "type": 4}, {"source": "topicId", "url": "https://trendr.com.br/salasete/home", "topicId": "95650e0d7948", "title": "SALA SETE", "type": 4}, {"url": "https://cronicas.trendr.com.br/", "title": "Cr\u00f4nicas by TRENDR", "type": 3}], "acceleratedMobilePagesState": 0, "lightText": true, "logo": {"originalWidth": 799, "originalHeight": 182, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "1*oExQ2fs7ZuOxY0Bbf-qIcg.png", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "facebookPageName": "trendrmag", "virtuals": {"isNewsletterSubscribed": false, "memberOfMembershipPlanId": "", "isSubscribed": false, "permissions": {"canAddWriters": false, "canViewLockedPosts": false, "canEditOwnPosts": false, "canViewStats": false, "canRepublish": false, "canBeAssignedAuthor": false, "canSendNewsletter": false, "canViewCloaked": false, "canManageAll": false, "canEditPosts": false, "canRemove": false, "canPublish": false, "canPublishAll": false, "canSubmit": false}}, "collectionFeatures": [10], "facebookPageId": "562249273953201", "publicEmail": "engaje@trendr.com.br", "tintColor": "#FF3380F2", "googleAnalyticsId": "UA-86939060-1", "colorBehavior": 2, "domain": "trendr.com.br", "sections": [{"collectionHeaderMetadata": {"backgroundImage": {"originalWidth": 2200, "originalHeight": 1213, "focusPercentX": 51.42857142857143, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentY": 40.25974025974026}, "alignment": 2, "logoImage": {"originalWidth": 813, "originalHeight": 224, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "layout": 5}, "type": 2}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "number": 1, "source": 1, "layout": 3}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "sectionHeader": "/ VOZES: #VIVAADIFEREN\u00c7A", "tagSlug": "Viva A Diferen\u00e7a", "source": 4, "number": 2, "layout": 4}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "sectionHeader": "/ BREAKING", "number": 4, "source": 1, "layout": 4}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": ["74490b65182a", "f89c55b5189c", "f7555b54f7e9"], "sectionHeader": "/ COLUNISTAS", "number": 3, "source": 3, "layout": 4}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "sectionHeader": "/ TRENDING", "number": 3, "source": 2, "layout": 2}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "sectionHeader": "/ \u00daLTIMAS HIST\u00d3RIAS ", "number": 25, "source": 1, "layout": 4}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "number": 12, "source": 1, "layout": 4}, "type": 1}], "slug": "trend-r", "image": {"originalWidth": 1418, "originalHeight": 1418, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "1*5j53w7PJ7Nq3o9WYIlva2g.png", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "favicon": {"originalWidth": 1418, "originalHeight": 1418, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "1*FWDaGAAX3xuNVptjm5FfJQ.png", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metadata": {"activeAt": 1492171262817, "postCount": 1340, "followerCount": 16134}, "header": {"backgroundImage": {"originalWidth": 2200, "originalHeight": 1213, "focusPercentX": 51.42857142857143, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentY": 40.25974025974026}, "alignment": 2, "logoImage": {"originalWidth": 813, "originalHeight": 224, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "layout": 5}, "type": "Collection", "shortDescription": "Vida para conte\u00fado relevante.", "ampLogo": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "twitterUsername": "trendrmag", "id": "67615809c2a7", "creatorId": "c069727cd2a7", "name": "TRENDR", "colorPalette": {"highlightSpectrum": {"backgroundColor": "#FFFFFFFF", "colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFE5F4FF"}, {"point": 0.1, "color": "#FFE0F3FF"}, {"point": 0.2, "color": "#FFDBF1FF"}, {"point": 0.3, "color": "#FFD6F0FF"}, {"point": 0.4, "color": "#FFD1EEFF"}, {"point": 0.5, "color": "#FFCBEDFF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFC6EBFF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC0EAFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFBAE8FF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFB4E6FF"}, {"point": 1, "color": "#FFAEE4FF"}]}, "tintBackgroundSpectrum": {"backgroundColor": "#FF3380F2", "colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3380F2"}, {"point": 0.1, "color": "#FF4D8FF6"}, {"point": 0.2, "color": "#FF649EF9"}, {"point": 0.3, "color": "#FF79ACFD"}, {"point": 0.4, "color": "#FF8CB9FF"}, {"point": 0.5, "color": "#FF9FC6FF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFB1D2FF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC2DEFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFD3EAFF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFE4F5FF"}, {"point": 1, "color": "#FFF5FFFF"}]}, "defaultBackgroundSpectrum": {"backgroundColor": "#FFFFFFFF", "colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3A86F8"}, {"point": 0.1, "color": "#FF3A7DE3"}, {"point": 0.2, "color": "#FF3974CD"}, {"point": 0.3, "color": "#FF386AB8"}, {"point": 0.4, "color": "#FF3560A4"}, {"point": 0.5, "color": "#FF32568F"}, {"point": 0.6, "color": "#FF2D4C7B"}, {"point": 0.7, "color": "#FF284067"}, {"point": 0.8, "color": "#FF223553"}, {"point": 0.9, "color": "#FF1A283F"}, {"point": 1, "color": "#FF111B2A"}]}}, "collectionMastheadId": "44807421ce9f", "tags": ["MEDIUM BRASIL", "INTERNET", "BRASIL", "DIGITAL", "CULTURA"]}}, "MediaResource": {"c472f4edf9e12baa4047c04db6a74e74": {"domain": "trendr.com.br", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumQuote", "title": "Seitas abusivas: o que s\u00e3o, como agem e quais as suas pr\u00e1ticas nocivas", "iframeSrc": "", "thumbnailUrl": "", "thumbnailImageId": "1*z_bgaI-3pBC5YrYm8Bb49A.jpeg", "mediaResourceId": "c472f4edf9e12baa4047c04db6a74e74", "mediumPost": {"postId": "e4e7a308f812"}, "authorName": "", "type": "MediaResource", "description": "", "display": 1, "thumbnailWidth": 1257, "mediumQuote": {"quoteId": "627005ff4474"}, "iframeWidth": 0, "iframeHeight": 0, "href": "https://trendr.com.br/seitas-abusivas-o-que-sao-como-agem-e-quais-as-suas-praticas-nocivas-e4e7a308f812#0435--highlight-627005ff4474", "thumbnailHeight": 521}, "5251350b9214336b1494791c702723a4": {"domain": "trendr.com.br", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "title": "Seitas abusivas: o que s\u00e3o, como agem e quais as suas pr\u00e1ticas nocivas", "iframeSrc": "", "thumbnailUrl": "", "thumbnailImageId": "1*z_bgaI-3pBC5YrYm8Bb49A.jpeg", "mediaResourceId": "5251350b9214336b1494791c702723a4", "mediumPost": {"postId": "e4e7a308f812"}, "authorName": "", "type": "MediaResource", "description": "", "display": 1, "thumbnailWidth": 1257, "iframeWidth": 0, "iframeHeight": 0, "href": "https://trendr.com.br/seitas-abusivas-o-que-sao-como-agem-e-quais-as-suas-praticas-nocivas-e4e7a308f812", "thumbnailHeight": 521}}, "User": {"874feb65598": {"bio": "No fim, o que nos sobra s\u00e3o hist\u00f3rias para contar. Flerto com filosofia, por\u00e9m infiel.", "createdAt": 1372817427592, "mediumMemberAt": 0, "facebookAccountId": "152426585136841", "userId": "874feb65598", "twitterScreenName": "comunistasuave", "type": "User", "username": "dani_cavalcante", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "1*STEL2uQxWncP0tZqhS8DwA.jpeg", "name": "Daniele Cavalcante", "lastPostCreatedAt": 1492301518348, "backgroundImageId": "1*Xx0jKUDeguP7SSyglbkMdQ.png", "allowNotes": 1}, "d4bef96b743c": {"bio": "Author and woodworked trans woman who crossed over a very long time ago. #AllisonsStories", "createdAt": 1466439961398, "mediumMemberAt": 0, "facebookAccountId": "1305796992781319", "userId": "d4bef96b743c", "twitterScreenName": "allisawash", "type": "User", "username": "allisawash", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "1*ot1ZuyngZAoLcWpFuhaE2A.jpeg", "name": "Allison Washington", "lastPostCreatedAt": 1492025573360, "backgroundImageId": "", "allowNotes": 1}, "516faf39db77": {"bio": "", "createdAt": 1487297750247, "mediumMemberAt": 0, "facebookAccountId": "866061673536783", "userId": "516faf39db77", "twitterScreenName": "", "type": "User", "username": "rafaelgaldino_33258", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "0*9SSPSZj5DA4JO574.", "name": "Rafael Galdino", "lastPostCreatedAt": 1491855200880, "backgroundImageId": "", "allowNotes": 1}}, "Quote": {"627005ff4474": {"quoteType": 1, "quoteId": "627005ff4474", "postId": "e4e7a308f812", "startOffset": 53, "removedAt": 0, "createdAt": 1491798722536, "paragraphs": [{"name": "0435", "markups": [{"end": 146, "start": 0, "type": 2}], "text": "*Comecei a escrever sobre o tema em 2016 a partir de minhas pr\u00f3prias experi\u00eancias e este novo texto \u00e9 o primeiro de um \u201creboot\u201d da s\u00e9rie original.", "type": 1}], "userId": "d4bef96b743c", "type": "Quote", "endOffset": 81}}, "Post": {"976158ff1311": {"latestPublishedAt": 1491798736171, "notifyTwitter": false, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "whoa-976158ff1311", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 0.0037735849056603774, "previewImage": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 0, "subtitle": "", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1491798736551}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "wordCount": 1, "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "recommends": 0, "tags": []}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "whoa", "createdAt": 1491798730386, "latestVersion": "c21b2a54142f", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 4, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "d4bef96b743c", "latestPublishedVersion": "c21b2a54142f", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "c21b2a54142f", "title": "Whoa\u2026", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "e4e7a308f812", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1491798736171, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "c472f4edf9e12baa4047c04db6a74e74", "detectedLanguage": "un", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1491798736171, "homeCollectionId": "", "id": "976158ff1311", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "1dbc", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Whoa\u2026", "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}, "e4e7a308f812": {"latestPublishedAt": 1491457313047, "notifyTwitter": true, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "seitas-abusivas-o-que-sao-como-agem-e-quais-as-suas-praticas-nocivas-e4e7a308f812", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 11.50125786163522, "previewImage": {"originalWidth": 1257, "originalHeight": 521, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "1*z_bgaI-3pBC5YrYm8Bb49A.jpeg", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "\u00c9ramos cerca de 40 pessoas, de v\u00e1rias partes do pa\u00eds, reunidas em uma casa relativamente espa\u00e7osa no Rio de Janeiro. Muitos ali eu conhecia apenas atrav\u00e9s da internet, outros eu nunca ouvira falar. A\u2026", "imageCount": 5, "subtitle": "Primeira parte de uma s\u00e9rie sobre seitas nocivas para indiv\u00edduos, fam\u00edlias e sociedades", "links": {"version": "0.3", "entries": [{"alts": [{"url": "https://cdn.ampproject.org/c/m.folha.uol.com.br/amp/cotidiano/2015/02/1596437-policia-brasileira-prende-um-dos-15-foragidos-mais-procurados-pelos-eua.shtml", "type": 1}], "url": "http://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2015/02/1596437-policia-brasileira-prende-um-dos-15-foragidos-mais-procurados-pelos-eua.shtml"}, {"alts": [{"url": "https://cdn.ampproject.org/c/m.folha.uol.com.br/amp/mercado/2015/08/1669695-seita-e-suspeita-de-usar-fieis-em-trabalho-analogo-a-escravidao.shtml", "type": 1}], "url": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2015/08/1669695-seita-e-suspeita-de-usar-fieis-em-trabalho-analogo-a-escravidao.shtml"}], "generatedAt": 1491457314566}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 2, "takeoverId": "", "wordCount": 2827, "statusForCollection": "APPROVED", "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "tags": [{"slug": "religiao", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Religiao", "metadata": {"postCount": 432, "followerCount": 42, "coverImage": {"originalWidth": 728, "originalHeight": 546, "id": "0*0In4UGFb7oa6R9J3."}}, "postCount": 432, "type": "Tag"}, {"slug": "seita", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Seita", "metadata": {"postCount": 7, "followerCount": 1, "coverImage": {"originalWidth": 1257, "originalHeight": 521, "id": "1*z_bgaI-3pBC5YrYm8Bb49A.jpeg"}}, "postCount": 7, "type": "Tag"}, {"slug": "sociedade", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Sociedade", "metadata": {"postCount": 1968, "followerCount": 372, "coverImage": {"originalWidth": 2000, "originalHeight": 1007, "id": "1*sazoZYxeyzkE7549rfN6Xg.jpeg"}}, "postCount": 1968, "type": "Tag"}, {"slug": "comportamento", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Comportamento", "metadata": {"postCount": 3377, "followerCount": 993, "coverImage": {"originalWidth": 1023, "originalHeight": 575, "id": "1*s5ipNdAizFZhwQx3FhgNpg.jpeg"}}, "postCount": 3377, "type": "Tag"}, {"slug": "breaking-news", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Breaking News", "metadata": {"postCount": 2799, "followerCount": 16, "coverImage": {"originalWidth": 1280, "originalHeight": 708, "id": "1*BUNCzssCGsxkePijPK3H_Q.jpeg"}}, "postCount": 2799, "type": "Tag"}], "recommends": 27, "publishedInCount": 1}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "seitas-abusivas-o-que-s\u00e3o-como-agem-e-quais-as-suas-pr\u00e1ticas-nocivas", "createdAt": 1488042816546, "latestVersion": "d9a3c299e47", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 1771, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "874feb65598", "latestPublishedVersion": "d9a3c299e47", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "d9a3c299e47", "title": "Seitas abusivas: o que s\u00e3o, como agem e quais as suas pr\u00e1ticas nocivas", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1491415321378, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}, "metaDescription": "\u00c9ramos cerca de 40 pessoas, de v\u00e1rias partes do pa\u00eds, reunidas em uma casa relativamente espa\u00e7osa no Rio de Janeiro. Muitos ali eu conhecia apenas atrav\u00e9s da internet, outros eu nunca ouvira falar. A\u2026", "subtitle": "Primeira parte de uma s\u00e9rie sobre seitas nocivas para indiv\u00edduos, fam\u00edlias e sociedades"}, "isTitleSynthesized": false, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "67615809c2a7", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "", "detectedLanguage": "pt", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1491457313047, "homeCollectionId": "67615809c2a7", "id": "e4e7a308f812", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "df9f", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Seitas abusivas: o que s\u00e3o, como agem e quais as suas pr\u00e1ticas nocivas", "type": 3}, {"text": "", "name": "c38b", "markups": [], "type": 4, "metadata": {"originalWidth": 1257, "originalHeight": 521, "id": "1*z_bgaI-3pBC5YrYm8Bb49A.jpeg"}, "layout": 10}]}, "isFullContent": false}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}, "a069e0335392": {"latestPublishedAt": 1491855349897, "notifyTwitter": false, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "parte-dois-a069e0335392", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 0.1169811320754717, "previewImage": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 0, "subtitle": "\u00d3timo texto Daniele. N\u00e3o tinha ainda uma vis\u00e3o sobre \u201cseitas\u201d. Acho que ser\u00e3o textos proveitosos para que eu possa formar opini\u00e3o sobre o\u2026", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1491855350371}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "wordCount": 31, "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "recommends": 0, "tags": []}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "parte-dois", "createdAt": 1491855200880, "latestVersion": "cd3753d24dc2", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 31, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "516faf39db77", "latestPublishedVersion": "cd3753d24dc2", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "cd3753d24dc2", "title": "Parte dois!", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "e4e7a308f812", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1491855349897, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}, "subtitle": "\u00d3timo texto Daniele. N\u00e3o tinha ainda uma vis\u00e3o sobre \u201cseitas\u201d. Acho que ser\u00e3o textos proveitosos para que eu possa formar opini\u00e3o sobre o\u2026"}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "5251350b9214336b1494791c702723a4", "detectedLanguage": "pt", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1491855349897, "homeCollectionId": "", "id": "a069e0335392", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "e3dd", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Parte dois!", "type": 1}, {"name": "64ff", "markups": [], "alignment": 1, "text": "\u00d3timo texto Daniele. N\u00e3o tinha ainda uma vis\u00e3o sobre \u201cseitas\u201d. Acho que ser\u00e3o textos proveitosos para que eu possa formar opini\u00e3o sobre o assunto.\nContinue o \u00f3timo trabalho! Abra\u00e7o!", "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}}}}}