{"b": "28586-6143d83", "success": true, "v": 3, "payload": {"streamItems": [{"randomId": "41c53c12fcf3", "createdAt": 1492369472846, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "postPreview": {"postId": "df119dd447ea"}}, {"randomId": "ff278545c90f", "createdAt": 1492369472846, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "postPreview": {"postId": "dce2e3178c10"}}, {"randomId": "b6d53d260d3c", "createdAt": 1492369472846, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "postPreview": {"postId": "d34391b554b7"}}, {"randomId": "c2e3178efa5", "createdAt": 1492369472846, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "postPreview": {"postId": "7b90436895a4"}}], "paging": {}, "references": {"Collection": {"67615809c2a7": {"instantArticlesState": 1, "description": "Vida para conte\u00fado relevante. A primeira publica\u00e7\u00e3o brasileira no Medium.", "navItems": [{"source": "topicId", "url": "https://trendr.com.br/diferencas/home", "topicId": "4f8644ae1de9", "title": "#VIVAADIFEREN\u00c7A", "type": 4}, {"source": "postId", "url": "https://trendr.com.br/editorial-cf1b212d56f8", "title": "MANIFESTO", "postId": "cf1b212d56f8", "type": 2}, {"source": "topicId", "url": "https://trendr.com.br/papoaberto/home", "topicId": "5b617023589", "title": "PAPO ABERTO", "type": 4}, {"source": "topicId", "url": "https://trendr.com.br/salasete/home", "topicId": "95650e0d7948", "title": "SALA SETE", "type": 4}, {"url": "https://cronicas.trendr.com.br/", "title": "Cr\u00f4nicas by TRENDR", "type": 3}], "acceleratedMobilePagesState": 0, "lightText": true, "logo": {"originalWidth": 799, "originalHeight": 182, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "1*oExQ2fs7ZuOxY0Bbf-qIcg.png", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "facebookPageName": "trendrmag", "virtuals": {"isNewsletterSubscribed": false, "memberOfMembershipPlanId": "", "isSubscribed": false, "permissions": {"canAddWriters": false, "canViewLockedPosts": false, "canEditOwnPosts": false, "canViewStats": false, "canRepublish": false, "canBeAssignedAuthor": false, "canSendNewsletter": false, "canViewCloaked": false, "canManageAll": false, "canEditPosts": false, "canRemove": false, "canPublish": false, "canPublishAll": false, "canSubmit": false}}, "collectionFeatures": [10], "facebookPageId": "562249273953201", "publicEmail": "engaje@trendr.com.br", "tintColor": "#FF3380F2", "googleAnalyticsId": "UA-86939060-1", "colorBehavior": 2, "domain": "trendr.com.br", "sections": [{"collectionHeaderMetadata": {"backgroundImage": {"originalWidth": 2200, "originalHeight": 1213, "focusPercentX": 51.42857142857143, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentY": 40.25974025974026}, "alignment": 2, "logoImage": {"originalWidth": 813, "originalHeight": 224, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "layout": 5}, "type": 2}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "number": 1, "source": 1, "layout": 3}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "sectionHeader": "/ VOZES: #VIVAADIFEREN\u00c7A", "tagSlug": "Viva A Diferen\u00e7a", "source": 4, "number": 2, "layout": 4}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "sectionHeader": "/ BREAKING", "number": 4, "source": 1, "layout": 4}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": ["74490b65182a", "f89c55b5189c", "f7555b54f7e9"], "sectionHeader": "/ COLUNISTAS", "number": 3, "source": 3, "layout": 4}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "sectionHeader": "/ TRENDING", "number": 3, "source": 2, "layout": 2}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "sectionHeader": "/ \u00daLTIMAS HIST\u00d3RIAS ", "number": 25, "source": 1, "layout": 4}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"postIds": [], "number": 12, "source": 1, "layout": 4}, "type": 1}], "slug": "trend-r", "image": {"originalWidth": 1418, "originalHeight": 1418, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "1*5j53w7PJ7Nq3o9WYIlva2g.png", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "favicon": {"originalWidth": 1418, "originalHeight": 1418, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "1*FWDaGAAX3xuNVptjm5FfJQ.png", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metadata": {"activeAt": 1492171262817, "postCount": 1340, "followerCount": 16134}, "header": {"backgroundImage": {"originalWidth": 2200, "originalHeight": 1213, "focusPercentX": 51.42857142857143, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentY": 40.25974025974026}, "alignment": 2, "logoImage": {"originalWidth": 813, "originalHeight": 224, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "layout": 5}, "type": "Collection", "shortDescription": "Vida para conte\u00fado relevante.", "ampLogo": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "twitterUsername": "trendrmag", "id": "67615809c2a7", "creatorId": "c069727cd2a7", "name": "TRENDR", "colorPalette": {"highlightSpectrum": {"backgroundColor": "#FFFFFFFF", "colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFE5F4FF"}, {"point": 0.1, "color": "#FFE0F3FF"}, {"point": 0.2, "color": "#FFDBF1FF"}, {"point": 0.3, "color": "#FFD6F0FF"}, {"point": 0.4, "color": "#FFD1EEFF"}, {"point": 0.5, "color": "#FFCBEDFF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFC6EBFF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC0EAFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFBAE8FF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFB4E6FF"}, {"point": 1, "color": "#FFAEE4FF"}]}, "tintBackgroundSpectrum": {"backgroundColor": "#FF3380F2", "colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3380F2"}, {"point": 0.1, "color": "#FF4D8FF6"}, {"point": 0.2, "color": "#FF649EF9"}, {"point": 0.3, "color": "#FF79ACFD"}, {"point": 0.4, "color": "#FF8CB9FF"}, {"point": 0.5, "color": "#FF9FC6FF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFB1D2FF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC2DEFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFD3EAFF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFE4F5FF"}, {"point": 1, "color": "#FFF5FFFF"}]}, "defaultBackgroundSpectrum": {"backgroundColor": "#FFFFFFFF", "colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3A86F8"}, {"point": 0.1, "color": "#FF3A7DE3"}, {"point": 0.2, "color": "#FF3974CD"}, {"point": 0.3, "color": "#FF386AB8"}, {"point": 0.4, "color": "#FF3560A4"}, {"point": 0.5, "color": "#FF32568F"}, {"point": 0.6, "color": "#FF2D4C7B"}, {"point": 0.7, "color": "#FF284067"}, {"point": 0.8, "color": "#FF223553"}, {"point": 0.9, "color": "#FF1A283F"}, {"point": 1, "color": "#FF111B2A"}]}}, "collectionMastheadId": "44807421ce9f", "tags": ["MEDIUM BRASIL", "INTERNET", "BRASIL", "DIGITAL", "CULTURA"]}}, "MediaResource": {"0da3f0c655cd23fb3c97bdfce8711aaf": {"domain": "trendr.com.br", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "title": "Seus conceitos sobre crian\u00e7a foram atualizados", "iframeSrc": "", "thumbnailUrl": "", "thumbnailImageId": "1*xXgUydAE7uxoAGYYtJWTQA.jpeg", "mediaResourceId": "0da3f0c655cd23fb3c97bdfce8711aaf", "mediumPost": {"postId": "d541a369c662"}, "authorName": "", "type": "MediaResource", "description": "", "display": 1, "thumbnailWidth": 2000, "iframeWidth": 0, "iframeHeight": 0, "href": "https://trendr.com.br/seus-conceitos-sobre-crianca-foram-atualizados-d541a369c662", "thumbnailHeight": 911}}, "User": {"c85c1798fa7a": {"bio": "", "createdAt": 1448481063003, "mediumMemberAt": 0, "facebookAccountId": "1177122555647951", "userId": "c85c1798fa7a", "twitterScreenName": "", "type": "User", "username": "gabrielavictorpsteixeira", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "0*M6kI6r4CWMza7vz5.jpg", "name": "Gabriela Victor P S Teixeira", "lastPostCreatedAt": 1491316745113, "backgroundImageId": "", "allowNotes": 1}, "cf163d0f95e3": {"bio": "", "createdAt": 1474322536320, "mediumMemberAt": 0, "facebookAccountId": "", "userId": "cf163d0f95e3", "twitterScreenName": "DigitalMarcio", "type": "User", "username": "digitalmarcio", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "1*s9RmMx-pe-ziI9lQq6hWhw.jpeg", "name": "Marcio Cunha", "lastPostCreatedAt": 1491386384334, "backgroundImageId": "", "allowNotes": 1}, "295ac9405d5b": {"bio": "", "createdAt": 1402179359585, "mediumMemberAt": 0, "facebookAccountId": "583049658481161", "userId": "295ac9405d5b", "twitterScreenName": "", "type": "User", "username": "erikpedro", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "0*RulHWStNX5VwARCy.jpg", "name": "Erik Pedro", "lastPostCreatedAt": 1491422024349, "backgroundImageId": "", "allowNotes": 1}, "a01232fd585c": {"bio": "Do it today, tomorrow can be ilegal", "createdAt": 1432584945656, "mediumMemberAt": 0, "facebookAccountId": "10207365623480498", "userId": "a01232fd585c", "twitterScreenName": "geragoncalves", "type": "User", "username": "geragoncalves", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "0*0Gn7TIvC729dGx1n.jpg", "name": "Gera Gon\u00e7alves", "lastPostCreatedAt": 1491401233879, "backgroundImageId": "", "allowNotes": 1}, "3d24e460cc82": {"bio": "Designer e desenhador. Apaixonado por filmes, s\u00e9ries, quadrinhos e livros. Sommelier de bolacha de maizena.", "createdAt": 1444061025364, "mediumMemberAt": 0, "facebookAccountId": "10153302931482901", "userId": "3d24e460cc82", "twitterScreenName": "rod90", "type": "User", "username": "rod90", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "1*kWVmw_v50viOnYQy8OJNgw.jpeg", "name": "Rodrigo Teixeira", "lastPostCreatedAt": 1491996179241, "backgroundImageId": "", "allowNotes": 1}}, "Post": {"d541a369c662": {"latestPublishedAt": 1491307320939, "notifyTwitter": true, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "seus-conceitos-sobre-crianca-foram-atualizados-d541a369c662", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 7.8669811320754715, "previewImage": {"originalWidth": 2000, "originalHeight": 911, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "1*xXgUydAE7uxoAGYYtJWTQA.jpeg", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 12, "subtitle": "N\u00f3s criamos a inf\u00e2ncia, e vamos destru\u00ed-la", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1491307321670}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 4, "takeoverId": "", "wordCount": 1727, "statusForCollection": "APPROVED", "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "tags": [{"slug": "inf\u00e2ncia", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Inf\u00e2ncia", "metadata": {"postCount": 230, "followerCount": 3, "coverImage": {"alt": "", "originalHeight": 455, "focusPercentY": -1, "id": "1*jk8UDr2b64pJVSMnNxwKTQ.jpeg", "backgroundSize": "", "originalWidth": 323, "filter": "", "isFeatured": false, "focusPercentX": -1, "externalSrc": ""}}, "postCount": 230, "type": "Tag"}, {"slug": "cinema", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Cinema", "metadata": {"postCount": 11160, "followerCount": 1709, "coverImage": {"originalWidth": 1280, "originalHeight": 720, "id": "1*aZZ_0TUZRGfqSBfzcifbJQ.jpeg"}}, "postCount": 11160, "type": "Tag"}, {"slug": "petes-dragon", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Petes Dragon", "metadata": {"postCount": 20, "followerCount": 0, "coverImage": {"originalWidth": 2000, "originalHeight": 911, "id": "1*xXgUydAE7uxoAGYYtJWTQA.jpeg"}}, "postCount": 20, "type": "Tag"}, {"slug": "disney", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Disney", "metadata": {"postCount": 4048, "followerCount": 148, "coverImage": {"originalWidth": 1600, "originalHeight": 900, "isFeatured": true, "id": "1*gkMKtcVtqkq2FyiabUtN_A.jpeg"}}, "postCount": 4048, "type": "Tag"}, {"slug": "breaking-news", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Breaking News", "metadata": {"postCount": 2799, "followerCount": 16, "coverImage": {"originalWidth": 1280, "originalHeight": 708, "id": "1*BUNCzssCGsxkePijPK3H_Q.jpeg"}}, "postCount": 2799, "type": "Tag"}], "recommends": 36, "publishedInCount": 1}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "seus-conceitos-sobre-crian\u00e7a-foram-atualizados", "createdAt": 1491228746131, "latestVersion": "9e0fe230c6e8", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 1022, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "3d24e460cc82", "latestPublishedVersion": "9e0fe230c6e8", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "9e0fe230c6e8", "title": "Seus conceitos sobre crian\u00e7a foram atualizados", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1491307320939, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}, "subtitle": "N\u00f3s criamos a inf\u00e2ncia, e vamos destru\u00ed-la"}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "67615809c2a7", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "", "detectedLanguage": "pt", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1491307321520, "homeCollectionId": "67615809c2a7", "id": "d541a369c662", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "8007", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Seus conceitos sobre crian\u00e7a foram atualizados", "type": 3}, {"name": "b389", "markups": [], "alignment": 1, "text": "N\u00f3s criamos a inf\u00e2ncia, e vamos destru\u00ed-la", "type": 13}, {"text": "", "name": "0af2", "markups": [], "type": 4, "metadata": {"originalWidth": 2000, "originalHeight": 911, "id": "1*xXgUydAE7uxoAGYYtJWTQA.jpeg"}, "layout": 10}]}, "isFullContent": false}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}, "d34391b554b7": {"latestPublishedAt": 1491316776525, "notifyTwitter": false, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "infelizmente-\u00e9-a-triste-realidade-da-qual-vivenciamos-diariamente-na-pele-d34391b554b7", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 0.04150943396226415, "previewImage": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 0, "subtitle": "", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1491316776876}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "wordCount": 11, "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "recommends": 0, "tags": []}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "infelizmente-\u00e9-a-triste-realidade-da-qual-vivenciamos-diariamente-na-pele", "createdAt": 1491316745113, "latestVersion": "c7df685c9854", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 10, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "c85c1798fa7a", "latestPublishedVersion": "c7df685c9854", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "c7df685c9854", "title": "Infelizmente \u00e9 a triste realidade, da qual vivenciamos diariamente, na pele.", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "d541a369c662", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1491316776525, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "0da3f0c655cd23fb3c97bdfce8711aaf", "detectedLanguage": "pt", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1491316776525, "homeCollectionId": "", "id": "d34391b554b7", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "b07d", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Infelizmente \u00e9 a triste realidade, da qual vivenciamos diariamente, na pele.", "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}, "df119dd447ea": {"latestPublishedAt": 1491401280894, "notifyTwitter": false, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "a-real-\u00e9-que-\u00e9-mais-f\u00e1cil-falar-escrever-criar-etc-sobre-o-que-a-gente-viveu-do-que-sobre-o-que-a-df119dd447ea", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 0.08679245283018867, "previewImage": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 0, "subtitle": "", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1491401281219}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "wordCount": 23, "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "recommends": 1, "tags": []}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "a-real-\u00e9-que-\u00e9-mais-f\u00e1cil-falar-escrever-criar-etc-sobre-o-que-a-gente-viveu-do-que-sobre-o-que-a", "createdAt": 1491401233879, "latestVersion": "783e21c7ba4", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 14, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "a01232fd585c", "latestPublishedVersion": "783e21c7ba4", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "783e21c7ba4", "title": "a real \u00e9 que \u00e9 mais f\u00e1cil falar(escrever,criar, etc) sobre o que a gente viveu do que sobre o que a\u2026", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "d541a369c662", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1491401280894, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "0da3f0c655cd23fb3c97bdfce8711aaf", "detectedLanguage": "pt", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1491401280894, "homeCollectionId": "", "id": "df119dd447ea", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "18e4", "markups": [], "alignment": 1, "text": "a real \u00e9 que \u00e9 mais f\u00e1cil falar(escrever,criar, etc) sobre o que a gente viveu do que sobre o que a gente vive.", "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}, "dce2e3178c10": {"latestPublishedAt": 1491386388309, "notifyTwitter": false, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "bom-texto-gostei-dce2e3178c10", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 0.011320754716981131, "previewImage": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 0, "subtitle": "", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1491386388624}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "wordCount": 3, "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "recommends": 0, "tags": []}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "bom-texto-gostei", "createdAt": 1491386384334, "latestVersion": "e6dfeff578e1", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 5, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "cf163d0f95e3", "latestPublishedVersion": "e6dfeff578e1", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "e6dfeff578e1", "title": "Bom texto. Gostei.", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "d541a369c662", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1491386388309, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "0da3f0c655cd23fb3c97bdfce8711aaf", "detectedLanguage": "pt", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1491386388309, "homeCollectionId": "", "id": "dce2e3178c10", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "1139", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Bom texto. Gostei.", "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}, "7b90436895a4": {"latestPublishedAt": 1491422079958, "notifyTwitter": false, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "o-apanhador-no-campo-de-centeio-foi-um-sucesso-na-\u00e9poca-justamente-porque-mostrava-essa-juventude-7b90436895a4", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 0.09433962264150944, "previewImage": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 0, "subtitle": "", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1491422080359}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "wordCount": 25, "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "recommends": 0, "tags": []}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "o-apanhador-no-campo-de-centeio-foi-um-sucesso-na-\u00e9poca-justamente-porque-mostrava-essa-juventude", "createdAt": 1491422024349, "latestVersion": "bd8f39ed2881", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 15, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "295ac9405d5b", "latestPublishedVersion": "bd8f39ed2881", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "bd8f39ed2881", "title": "o apanhador no campo de centeio foi um sucesso na \u00e9poca justamente porque mostrava essa juventude\u2026", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "d541a369c662", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1491422079958, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "0da3f0c655cd23fb3c97bdfce8711aaf", "detectedLanguage": "pt", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1491422079958, "homeCollectionId": "", "id": "7b90436895a4", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "c677", "markups": [], "alignment": 1, "text": "o apanhador no campo de centeio foi um sucesso na \u00e9poca justamente porque mostrava essa juventude surgindo, um \u00edcone da rebeldia contra a fase adulta\u2026", "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}}}}}