{"b": "28586-6143d83", "success": true, "v": 3, "payload": {"streamItems": [{"randomId": "86534876a38c", "createdAt": 1492372670046, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "postPreview": {"postId": "d58bb9110581"}}, {"randomId": "10af68c37c84", "createdAt": 1492372670046, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "postPreview": {"postId": "8af156dcd91e"}}], "paging": {}, "references": {"MediaResource": {"77589554cd251085d5ee913d299a630e": {"domain": "medium.com", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "title": "Venda mais sem investir quase nada", "iframeSrc": "", "thumbnailUrl": "", "thumbnailImageId": "1*znhDJqGGMlTXvKm5OrOPWw.gif", "mediaResourceId": "77589554cd251085d5ee913d299a630e", "mediumPost": {"postId": "c2b04c0d5e81"}, "authorName": "", "type": "MediaResource", "description": "", "display": 1, "thumbnailWidth": 480, "iframeWidth": 0, "iframeHeight": 0, "href": "https://medium.com/@cristiantrentin/venda-mais-sem-investir-quase-nada-c2b04c0d5e81", "thumbnailHeight": 320}}, "User": {"976015646c0f": {"bio": "", "createdAt": 1453816333240, "mediumMemberAt": 0, "facebookAccountId": "1199222800106006", "userId": "976015646c0f", "twitterScreenName": "", "type": "User", "username": "moissfornazari", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "0*qC-dnk8RmNQvEALI.jpg", "name": "Mois\u00e9s Fornazari", "lastPostCreatedAt": 1487164936844, "backgroundImageId": "", "allowNotes": 1}, "1d9bbdcc8e64": {"bio": "Founder of MINDs, Speaker, Entrepreneur, Leaders, Angel Investor.", "createdAt": 1432558079219, "mediumMemberAt": 0, "facebookAccountId": "10153320023454520", "userId": "1d9bbdcc8e64", "twitterScreenName": "", "type": "User", "username": "cristiantrentin", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "1*SVrtct_aWx5O4o25tJqqEg.jpeg", "name": "Cristian Trentin", "lastPostCreatedAt": 1491487075513, "backgroundImageId": "", "allowNotes": 1}, "933aaa3441b0": {"bio": "", "createdAt": 1487282602505, "mediumMemberAt": 0, "facebookAccountId": "", "userId": "933aaa3441b0", "twitterScreenName": "zastrich", "type": "User", "username": "zastrich", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "imageId": "0*-pq-b570mMq5iB0M.", "name": "Robert Fernando Schweppe", "lastPostCreatedAt": 1488895763931, "backgroundImageId": "", "allowNotes": 1}}, "Post": {"c2b04c0d5e81": {"latestPublishedAt": 1487165497638, "notifyTwitter": false, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "venda-mais-sem-investir-quase-nada-c2b04c0d5e81", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 2.470754716981132, "previewImage": {"originalWidth": 480, "originalHeight": 320, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "1*znhDJqGGMlTXvKm5OrOPWw.gif", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 3, "subtitle": "Elevando o faturamento da sua empresa de uma maneira bem simples e funcional.", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1487165498002}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 2, "takeoverId": "", "wordCount": 509, "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "recommends": 6, "tags": [{"slug": "business", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Business", "metadata": {"postCount": 64259, "followerCount": 1055119, "coverImage": {"id": "1*tuAJBvPwEXEoFbimeb33iQ.jpeg"}}, "postCount": 64259, "type": "Tag"}, {"slug": "vendas", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Vendas", "metadata": {"postCount": 408, "followerCount": 23, "coverImage": {"originalWidth": 480, "originalHeight": 320, "id": "1*znhDJqGGMlTXvKm5OrOPWw.gif"}}, "postCount": 408, "type": "Tag"}, {"slug": "startup", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Startup", "metadata": {"postCount": 183584, "followerCount": 865920, "coverImage": {"id": "1*22RsJ-7NHWOqbpqOFCv8Vw.jpeg"}}, "postCount": 183584, "type": "Tag"}, {"slug": "sales", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Sales", "metadata": {"postCount": 12637, "followerCount": 1409, "coverImage": {"originalWidth": 522, "originalHeight": 398, "id": "1*03_Y5N1Z_IEZ3osLWnGFJQ.jpeg"}}, "postCount": 12637, "type": "Tag"}, {"slug": "strategy", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Strategy", "metadata": {"postCount": 7461, "followerCount": 1047, "coverImage": {"originalHeight": 529, "focusPercentY": 44, "id": "0*o3SMhf6rIzi3S8Ju.", "originalWidth": 549, "isFeatured": true, "focusPercentX": 49}}, "postCount": 7461, "type": "Tag"}]}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "venda-mais-sem-investir-quase-nada", "createdAt": 1487162005057, "latestVersion": "4544b7cfb750", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 332, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "1d9bbdcc8e64", "latestPublishedVersion": "4544b7cfb750", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "4544b7cfb750", "title": "Venda mais sem investir quase nada", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1487164305906, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}, "subtitle": "Elevando o faturamento da sua empresa de uma maneira bem simples e funcional."}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "", "detectedLanguage": "pt", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1487165497638, "homeCollectionId": "", "id": "c2b04c0d5e81", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "8708", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Venda mais sem investir quase nada", "type": 3}, {"name": "1ca9", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Elevando o faturamento da sua empresa de uma maneira bem simples e funcional.", "type": 1}, {"text": "", "name": "f3d8", "markups": [], "type": 4, "metadata": {"originalWidth": 480, "originalHeight": 320, "id": "1*znhDJqGGMlTXvKm5OrOPWw.gif"}, "layout": 9}]}, "isFullContent": false}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}, "8af156dcd91e": {"latestPublishedAt": 1488896094349, "notifyTwitter": false, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "acho-que-um-pouco-do-medo-do-empres\u00e1rio-de-mudar-esse-paradigma-vem-da-regulamenta\u00e7\u00e3o-do-governo-8af156dcd91e", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 0.22264150943396227, "previewImage": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 0, "subtitle": "", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1488896094875}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "wordCount": 59, "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "recommends": 0, "tags": [{"slug": "regulamenta\u00e7\u00e3o-do-governo", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Regulamenta\u00e7\u00e3o Do Governo", "metadata": {"postCount": 1, "followerCount": 0}, "postCount": 1, "type": "Tag"}, {"slug": "empreendedorismo", "virtuals": {"isFollowing": false}, "name": "Empreendedorismo", "metadata": {"postCount": 4785, "followerCount": 1730, "coverImage": {"originalWidth": 1117, "originalHeight": 440, "id": "1*_8G2BG1sbH3hmOLGr8Vb4A.png"}}, "postCount": 4785, "type": "Tag"}]}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "acho-que-um-pouco-do-medo-do-empres\u00e1rio-de-mudar-esse-paradigma-vem-da-regulamenta\u00e7\u00e3o-do-governo", "createdAt": 1488895763931, "latestVersion": "2af27960bc43", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 23, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "933aaa3441b0", "latestPublishedVersion": "2af27960bc43", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "2af27960bc43", "title": "Acho que um pouco do medo do empres\u00e1rio de mudar esse paradigma vem da regulamenta\u00e7\u00e3o do governo\u2026", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "c2b04c0d5e81", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1488896094349, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "77589554cd251085d5ee913d299a630e", "detectedLanguage": "pt", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1488896094349, "homeCollectionId": "", "id": "8af156dcd91e", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "d941", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Acho que um pouco do medo do empres\u00e1rio de mudar esse paradigma vem da regulamenta\u00e7\u00e3o do governo que n\u00e3o permite que o \u201coperador de caixa\u201d possa ser vendedor tamb\u00e9m, pelo menos n\u00e3o legalmente, e quem j\u00e1 sofreu processo trabalhista nunca mais vai flexibilizar as regras, \u00e9 mais f\u00e1cil que essa via de a\u00e7\u00e3o venha da parte do pr\u00f3prio funcion\u00e1rio.", "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}, "d58bb9110581": {"latestPublishedAt": 1487165127270, "notifyTwitter": false, "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "uniqueSlug": "grande-trentin-d58bb9110581", "isSubscriptionLocked": false, "importedUrl": "", "migrationId": "", "virtuals": {"isBookmarked": false, "socialRecommendsCount": 0, "allowNotes": true, "readingTime": 0.1169811320754717, "previewImage": {"originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "backgroundSize": "", "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "strategy": "resample"}, "metaDescription": "", "imageCount": 0, "subtitle": "", "links": {"version": "0.3", "entries": [], "generatedAt": 1487165127607}, "usersBySocialRecommends": [], "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "wordCount": 31, "totalClapCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "recommends": 1, "tags": []}, "vote": false, "experimentalCss": "", "license": 0, "translationSourcePostId": "", "isSeries": false, "slug": "grande-trentin", "createdAt": 1487164936844, "latestVersion": "43778deac0d", "mediumUrl": "", "type": "Post", "latestRev": 32, "seriesLastAppendedAt": 0, "coverless": true, "translationSourceCreatorId": "", "creatorId": "976015646c0f", "latestPublishedVersion": "43778deac0d", "allowResponses": true, "webCanonicalUrl": "", "versionId": "43778deac0d", "title": "Grande Trentin!", "inResponseToRemovedAt": 0, "inResponseToPostId": "c2b04c0d5e81", "canonicalUrl": "", "isSponsored": false, "isApprovedTranslation": false, "firstPublishedAt": 1487165127270, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isTitleSynthesized": true, "importedPublishedAt": 0, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "hasUnpublishedEdits": false, "inResponseToMediaResourceId": "77589554cd251085d5ee913d299a630e", "detectedLanguage": "un", "isRequestToPubDisabled": false, "notifyFollowers": true, "updatedAt": 1487165127270, "homeCollectionId": "", "id": "d58bb9110581", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "e761", "markups": [], "alignment": 1, "text": "Grande Trentin! Dizem que fumar, especialmente charutos, \u00e9 queimar dinheiro, mas acho que ontem, com a nossa conversa, vou ganhar mais dinheiro! Um abra\u00e7o! E, te devo um charuto, dos bons!", "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "acceptedAt": 0, "visibility": 0}}}}}