{"name": "1026_1", "child": "", "content": "Na \u00e9poca em que fiz a viagem, meu pai fez uma cr\u00edtica muito acertada ao programa da Marcha da Vida, cuja profundidade e import\u00e2ncia eu s\u00f3 fui reconhecer alguns anos depois: muito se fala sobre a persegui\u00e7\u00e3o, a Noite dos Cristais, a Solu\u00e7\u00e3o Final, o sofrimento e a coragem dos que sobreviveram. Pouco se fala, no entanto, do processo pol\u00edtico e social que permitiu que esse tipo de crime acontecesse. Pouco se fala no fato de que al\u00e9m de judeus, foram mortos comunistas, l\u00e9sbicas, gays, bissexuais, prostitutas, ciganos. Sempre nos referimos a Adolf Hitler como um monstro e esquecemos que, na verdade, ele era apenas mais uma pessoa.", "title": "", "parent": "1026", "creatorid": "4b40fbfaf8f8", "sentenceid": "465d", "commentid": "acf67ec0e05b"}