{"sentenceid": "f516", "creatorid": "2513eee37129", "child": "", "commentid": "6ef978fd85bb", "parent": "2303", "title": "", "content": "Meus av\u00f3s se desquitaram no final dos anos 50. Meu av\u00f4 ficou morando no Rio e minha av\u00f3 mudou-se para S\u00e3o Louren\u00e7o, Minas Gerais, onde o casal mantinha uma casa de veraneio. Minha m\u00e3e e irm\u00e3os se dividiam entre Rio e S\u00e3o Louren\u00e7o e minha tia-av\u00f3, devido ao problema card\u00edaco do meu av\u00f4, assumiu boa parte da responsabilidade de educar os sobrinhos, al\u00e9m, claro, dos tr\u00eas filhos que teve com o m\u00e9dico e pesquisador Fl\u00e1vio Poppe de Figueiredo.", "name": "2303_1"}