{"name": "1004_10", "child": "", "content": "Embora o paralelo com a televis\u00e3o seja interessante, as novas m\u00eddias (sejam estas redes sociais, o pr\u00f3prio Facebook ou os avan\u00e7os tecnol\u00f3gicos\u200a\u2014\u200acomo o acesso f\u00e1cil a internet de dados por celulares comuns e smartphones) s\u00e3o individualistas. Pode haver coisas em comum em algumas \u201ctimelines do facebook\u201d, mas a minha ser\u00e1 diferente da sua, sempre, nem que minimamente. A televis\u00e3o, por outro lado, transmite a mesma informa\u00e7\u00e3o a milhares de pessoas ao mesmo tempo. Isso torna este ve\u00edculo uma m\u00eddia de massa (feita para todos) e tamb\u00e9m uma institui\u00e7\u00e3o social, pois al\u00e9m de transmitir entretenimento, a TV tamb\u00e9m age como campo para debates (homossexualismo, racismo, respeito \u00e0s classes mais baixas). Sem falar que a programa\u00e7\u00e3o da TV segue padr\u00f5es que s\u00e3o pr\u00e9-estabelecidos h\u00e1 anos, enquanto que a \u201cminha Timeline do Facebook\u201d est\u00e1 em constante mudan\u00e7a. Muito boa a avalia\u00e7\u00e3o, gostei mais da parte da vigil\u00e2ncia, essa sim eu concordo. Ressaltando: \u201c Quando o Facebook nos conhece melhor do que nossos pais com somente 150 curtidas, e melhor do que nossos companheiros com 300 curtidas, o mundo fica muito previs\u00edvel, tanto para os governos quanto para as empresas. Eprevisibilidade significa controle.\u201d ", "title": "", "parent": "1004", "creatorid": "7ace57b002a7", "id": "efe574158da0"}