{"name": "1026_8", "child": "", "content": "Ol\u00e1! Achei bastante interessante o seu texto, principalmente a maneira como exp\u00f4s a sua preocupa\u00e7\u00e3o v\u00e1lida de evitar atitudes e pensamentos que poderiam favorecer a a\u00e7\u00f5es extremistas no futuro. N\u00e3o sou muito ligado na pol\u00edtica, muito provavelmente por conta da grande decep\u00e7\u00e3o que ela \u00e9 para mim, mas ideias de muitos pol\u00edticos atuais me preocupam bastante. Muitas dessas ideias s\u00e3o um ataque a relativa paz e a liberdade que temos hoje. Exemplo disso \u00e9 o que tem acontecido com as Testemunhas de Jeov\u00e1 na R\u00fassia. Esse povo est\u00e1 prestes a ser enquadrado erroneamente em uma lei antiterrorismo e, se foram condenados, as quase 200 mil Testemunhas de Jeov\u00e1 estar\u00e3o proibidas de expressar sua f\u00e9 naquele pa\u00eds. Povo esse que tamb\u00e9m \u00e9 esquecido nesse triste epis\u00f3dio que foi o holocausto. Milhares de Testemunhas de Jeov\u00e1, que viviam na Alemanha nazista foram enviados a campos de concentra\u00e7\u00e3o e muitos deles morreram nesses locais. Acusados de que? Segue abaixo as palavras do ent\u00e3o chanceler alem\u00e3o: \u201cEsses chamados Fervorosos Estudantes da B\u00edblia, s\u00e3o perturbadores;\u00a0\u2026 considero-os charlat\u00e3es, n\u00e3o os tolerarei, por suas arrogantes den\u00fancias aos cat\u00f3licos alem\u00e3es e ao estado de direito por isso os dissolvo para sempre da Alemanha. Essa ra\u00e7a ser\u00e1 exterminada\u201d. Infelizmente na R\u00fassia o quadro parece se desenhar de uma maneira igualmente triste. ", "title": "", "parent": "1026", "creatorid": "ba9c55c6bad6", "id": "4b4eb9a86e1f"}