{"name": "1026_5", "child": "", "content": "Vestiu com palavras a ideia que estava dentro de mim, nua (nas palavras de Mario Quintana). Sempre odiei a imbecilidade de se demonizar Hitler de tal modo como se tudo o que aconteceu foi produto de uma pessoa absolutamente anormal, sem a qual n\u00e3o h\u00e1 perigo de repetir. Por favor\u2026 Freud j\u00e1 falava dos pressupostos do genoc\u00eddio, embora ele nem tenha vivido para testemunhar sua implementa\u00e7\u00e3o final.\u00a0\u00c9 um GRAVE equ\u00edvoco atribuir o nazismo aos nazistas. O nazismo (lato-senso) \u00e9 o desejo de seguran\u00e7a e poder absoluto e de viol\u00eancia existente em todos. O Estado de Direito, mais abrangentemente, a civiliza\u00e7\u00e3o, representam um sistema de repress\u00e3o do humano violento, por natureza. Isto \u00e9, todos somos nazistas, mas a repress\u00e3o da civiliza\u00e7\u00e3o, dos fundamentos do Estado de Direito, e das institui\u00e7\u00f5es sociais (escola, Justi\u00e7a, Cadeia) atuam para nos transformar em seres predominantemente afetivos e n\u00e3o destrutivos.Entretanto, os pilares da liberdade, j\u00e1 dizia Hayek, s\u00e3o muito mais f\u00e1ceis de destruir, do que foram de construir. ", "title": "", "parent": "1026", "creatorid": "80377902aa76", "id": "4d17810db500"}