{"name": "1029_7", "child": "", "content": "Eu me identifiquei e muito com o seu texto, j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil n\u00e3o ter ansiedade por conta do f\u00e1cil acesso a milhares de informa\u00e7\u00f5es a todo momento na palma da m\u00e3o, quando voc\u00ea entra em uma discuss\u00e3o no Facebook, a mesma se assemelha a um abismo que parece n\u00e3o ter fim, esse abismo vale para essas discuss\u00f5es que n\u00e3o valem a pena, mas tentamos a todo custo \u201chumanizar\u201d aquele individuo com algo.", "title": "", "parent": "1029", "creatorid": "b5ba2ca520e4", "id": "95e49f2d1c3a"}