{"name": "1136_4", "child": "", "content": "Sauf qu\u2019il ne faut pas confondre \u201ccamp de concentration\u201d avec \u201ccamp d\u2019extermination\u201d\u00a0!Comparer le sort des millions de personnes extermin\u00e9es \u00e0 celles emprisonn\u00e9es n\u2019est clairement pas appropri\u00e9. Surtout sans faire aucune mention de la diff\u00e9rence.Etablir de tels raccourcis nuit clairement au propos, comment \u00eatre pris au s\u00e9rieux quand on ne respecte pas l\u2019Histoire\u00a0? Il est ignoble de discriminer une personne selon son orientation sexuel mais aussi horrible cette d\u00e9cision soit-elle, on est encore loin de l\u2019extermination programm\u00e9e et industrialis\u00e9e. Sans gradation dans l\u2019horreur, les rep\u00e8res disparaissent. ", "title": "", "parent": "1136", "creatorid": "7f3c4f6530dd", "id": "57e5f6b09395"}