{"name": "909_9", "child": "", "content": "Por esses e diversos outros motivos, estou focado em preparar pessoas n\u00e3o viciadas pelo mercado. N\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil achar profissionais e pessoas com um pensamento linear, onde tem come\u00e7o, meio e fim. (As vezes voc\u00ea acha que encontrou e o cara sai para almo\u00e7ar e n\u00e3o volta mais) Preparar demora, mas tem sido efetivo pois no meu caso, o trabalho \u00e9 um pouco mais t\u00e9cnico. Estou me surpreendendo com cabe\u00e7as novas (de 17 at\u00e9 24 anos) e a vontade de se desenvolver de alguns deles. ", "title": "", "parent": "909", "creatorid": "fc2abf18055", "id": "97a2b9213ddd"}