{"name": "909_3", "child": "", "content": "Uma coisa que eu sempre achei ineficiente \u00e9 acreditar que j\u00e1 se chegou a O MODELO. O legal da profiss\u00e3o \u00e9 justamente o potencial de mudan\u00e7a \u2014 e, como falei, esse momento que vivemos, em que o corpus n\u00e3o \u00e9 perfeitamente delimitado. \nOutra coisa crucial \u00e9 o entendimento de que tudo pode mudar com outras vari\u00e1veis de mercado \u2014 ou n\u00e3o de mercado \u2014 que os profissionais podem n\u00e3o controlar.", "title": "", "parent": "909", "creatorid": "714415b3b742", "id": "d0b19e2491aa"}