{"b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"references": {"Collection": {"67615809c2a7": {"collectionFeatures": [10], "facebookPageName": "trendrmag", "description": "Vida para conte\u00fado relevante. A primeira publica\u00e7\u00e3o brasileira no Medium.", "instantArticlesState": 1, "facebookPageId": "562249273953201", "favicon": {"originalHeight": 1418, "originalWidth": 1418, "imageId": "1*FWDaGAAX3xuNVptjm5FfJQ.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "name": "TRENDR", "image": {"originalHeight": 1418, "originalWidth": 1418, "imageId": "1*5j53w7PJ7Nq3o9WYIlva2g.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "tintColor": "#FF3380F2", "lightText": true, "header": {"layout": 5, "alignment": 2, "logoImage": {"originalHeight": 224, "originalWidth": 813, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "backgroundImage": {"originalHeight": 1213, "originalWidth": 2200, "focusPercentY": 40.25974025974026, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentX": 51.42857142857143}}, "googleAnalyticsId": "UA-86939060-1", "navItems": [{"title": "#VIVAADIFEREN\u00c7A", "source": "topicId", "topicId": "4f8644ae1de9", "url": "https://trendr.com.br/diferencas/home", "type": 4}, {"title": "MANIFESTO", "url": "https://trendr.com.br/editorial-cf1b212d56f8", "source": "postId", "postId": "cf1b212d56f8", "type": 2}, {"title": "PAPO ABERTO", "source": "topicId", "topicId": "5b617023589", "url": "https://trendr.com.br/papoaberto/home", "type": 4}, {"title": "SALA SETE", "source": "topicId", "topicId": "95650e0d7948", "url": "https://trendr.com.br/salasete/home", "type": 4}, {"title": "Cr\u00f4nicas by TRENDR", "url": "https://cronicas.trendr.com.br/", "type": 3}], "publicEmail": "engaje@trendr.com.br", "type": "Collection", "logo": {"originalHeight": 182, "originalWidth": 799, "imageId": "1*oExQ2fs7ZuOxY0Bbf-qIcg.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "shortDescription": "Vida para conte\u00fado relevante.", "creatorId": "c069727cd2a7", "colorBehavior": 2, "slug": "trend-r", "tags": ["MEDIUM BRASIL", "INTERNET", "BRASIL", "DIGITAL", "CULTURA"], "metadata": {"postCount": 1340, "activeAt": 1492095674710, "followerCount": 16061}, "collectionMastheadId": "44807421ce9f", "sections": [{"collectionHeaderMetadata": {"layout": 5, "alignment": 2, "logoImage": {"originalHeight": 224, "originalWidth": 813, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "backgroundImage": {"originalHeight": 1213, "originalWidth": 2200, "focusPercentY": 40.25974025974026, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentX": 51.42857142857143}}, "type": 2}, {"postListMetadata": {"number": 1, "source": 1, "layout": 3, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 2, "source": 4, "sectionHeader": "/ VOZES: #VIVAADIFEREN\u00c7A", "tagSlug": "Viva A Diferen\u00e7a", "layout": 4, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 4, "source": 1, "layout": 4, "sectionHeader": "/ BREAKING", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 3, "source": 3, "layout": 4, "sectionHeader": "/ COLUNISTAS", "postIds": ["74490b65182a", "f89c55b5189c", "f7555b54f7e9"]}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 3, "source": 2, "layout": 2, "sectionHeader": "/ TRENDING", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 25, "source": 1, "layout": 4, "sectionHeader": "/ \u00daLTIMAS HIST\u00d3RIAS ", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 12, "source": 1, "layout": 4, "postIds": []}, "type": 1}], "id": "67615809c2a7", "ampLogo": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "domain": "trendr.com.br", "twitterUsername": "trendrmag", "colorPalette": {"defaultBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3A86F8"}, {"point": 0.1, "color": "#FF3A7DE3"}, {"point": 0.2, "color": "#FF3974CD"}, {"point": 0.3, "color": "#FF386AB8"}, {"point": 0.4, "color": "#FF3560A4"}, {"point": 0.5, "color": "#FF32568F"}, {"point": 0.6, "color": "#FF2D4C7B"}, {"point": 0.7, "color": "#FF284067"}, {"point": 0.8, "color": "#FF223553"}, {"point": 0.9, "color": "#FF1A283F"}, {"point": 1, "color": "#FF111B2A"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "highlightSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFE5F4FF"}, {"point": 0.1, "color": "#FFE0F3FF"}, {"point": 0.2, "color": "#FFDBF1FF"}, {"point": 0.3, "color": "#FFD6F0FF"}, {"point": 0.4, "color": "#FFD1EEFF"}, {"point": 0.5, "color": "#FFCBEDFF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFC6EBFF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC0EAFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFBAE8FF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFB4E6FF"}, {"point": 1, "color": "#FFAEE4FF"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "tintBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3380F2"}, {"point": 0.1, "color": "#FF4D8FF6"}, {"point": 0.2, "color": "#FF649EF9"}, {"point": 0.3, "color": "#FF79ACFD"}, {"point": 0.4, "color": "#FF8CB9FF"}, {"point": 0.5, "color": "#FF9FC6FF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFB1D2FF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC2DEFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFD3EAFF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFE4F5FF"}, {"point": 1, "color": "#FFF5FFFF"}], "backgroundColor": "#FF3380F2"}}, "acceleratedMobilePagesState": 0, "virtuals": {"isSubscribed": false, "permissions": {"canAddWriters": false, "canSubmit": false, "canEditOwnPosts": false, "canSendNewsletter": false, "canBeAssignedAuthor": false, "canRepublish": false, "canManageAll": false, "canViewLockedPosts": false, "canRemove": false, "canPublishAll": false, "canViewCloaked": false, "canEditPosts": false, "canPublish": false, "canViewStats": false}, "isNewsletterSubscribed": false, "memberOfMembershipPlanId": ""}}}, "Quote": {"cc0db4f4617b": {"quoteId": "cc0db4f4617b", "type": "Quote", "endOffset": 633, "startOffset": 520, "quoteType": 1, "paragraphs": [{"text": "Na \u00e9poca em que fiz a viagem, meu pai fez uma cr\u00edtica muito acertada ao programa da Marcha da Vida, cuja profundidade e import\u00e2ncia eu s\u00f3 fui reconhecer alguns anos depois: muito se fala sobre a persegui\u00e7\u00e3o, a Noite dos Cristais, a Solu\u00e7\u00e3o Final, o sofrimento e a coragem dos que sobreviveram. Pouco se fala, no entanto, do processo pol\u00edtico e social que permitiu que esse tipo de crime acontecesse. Pouco se fala no fato de que al\u00e9m de judeus, foram mortos comunistas, l\u00e9sbicas, gays, bissexuais, prostitutas, ciganos. Sempre nos referimos a Adolf Hitler como um monstro e esquecemos que, na verdade, ele era apenas mais uma pessoa.", "name": "465d", "markups": [], "type": 1}], "createdAt": 1491679041302, "postId": "ab7a455db516", "userId": "4b40fbfaf8f8", "removedAt": 0}}, "Post": {"10ed9c2bae37": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ab7a455db516", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "10ed9c2bae37", "createdAt": 1491862368942, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Muito verdadeiro o seu texto, D\u00e9bora.", "slug": "muito-verdadeiro-o-seu-texto-d\u00e9bora", "versionId": "4a79097c8c28", "inResponseToMediaResourceId": "720682f67ee4fbef7bd1bedcaa6429ed", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491862774513, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Muito verdadeiro o seu texto, D\u00e9bora. Eu acabei de voltar de um interc\u00e2mbio na Pol\u00f4nia e eu fiquei assustado ao conhecer pessoas claramente machistas, racistas e homof\u00f3bicas, sabendo que o holocausto aconteceu l\u00e1! Acho que \u00e9 como voc\u00ea disse, poucos lembram que o holocausto matou as minorias sociais, n\u00e3o apenas judeus. Assim como tem judeus aqui\u2026", "name": "1e3e", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491862774897, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 78, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.2943396226415094, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491862774513, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 74, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "4a79097c8c28", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "2e86895be493", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491862774513, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "muito-verdadeiro-o-seu-texto-d\u00e9bora-10ed9c2bae37", "latestVersion": "4a79097c8c28", "isSeries": false}, "1df601b6e29": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ab7a455db516", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "1df601b6e29", "createdAt": 1491831556333, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "\u00c9 muito triste admitir (porque todos j\u00e1 perceberam) que Hitler gerou mais admira\u00e7\u00e3o do que revolta\u2026", "slug": "\u00e9-muito-triste-admitir-porque-todos-j\u00e1-perceberam-que-hitler-gerou-mais-admira\u00e7\u00e3o-do-que-revolta", "versionId": "2c61f9a5f627", "inResponseToMediaResourceId": "720682f67ee4fbef7bd1bedcaa6429ed", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491831789693, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "\u00c9 muito triste admitir (porque todos j\u00e1 perceberam) que Hitler gerou mais admira\u00e7\u00e3o do que revolta na mente das grandes massas e como cito em meu texto \u201cEstamos criando palco para um novo Hitler\u201d, a onda de histeria por medo de uma morte violenta faz as pessoas esquecerem do bom senso e da hist\u00f3ria, tornando qualquer solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica em crime de\u2026", "name": "e52c", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491831790113, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 90, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "A cadela do fascismo est\u00e1 sempre no cio.", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.33962264150943394, "allowNotes": true, "tags": [{"name": "Politica", "slug": "politica", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2087, "originalWidth": 2843, "id": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg"}, "postCount": 13082, "followerCount": 2233}, "postCount": 13082, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Nazismo", "slug": "nazismo", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 333, "originalWidth": 500, "id": "0*rUfwYgImD3rpW7N5.jpg"}, "postCount": 86, "followerCount": 2}, "postCount": 86, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Bolsonaro", "slug": "bolsonaro", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 1000, "originalWidth": 2000, "id": "1*r3DWtQIC76zJQjQ5SKIfsg.jpeg"}, "postCount": 122, "followerCount": 10}, "postCount": 122, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Sociedade", "slug": "sociedade", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 382, "originalWidth": 577, "id": "1*xmk6w81-QTpeTnZr3SJTkg.jpeg"}, "postCount": 2018, "followerCount": 369}, "postCount": 2018, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Historia", "slug": "historia", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 603, "originalWidth": 1439, "id": "1*R_Z6EUH8YMNg_oWKWj0YZw.png"}, "postCount": 1372, "followerCount": 70}, "postCount": 1372, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}]}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491831789693, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 43, "content": {"subtitle": "A cadela do fascismo est\u00e1 sempre no cio.", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "2c61f9a5f627", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "3446417f3d5d", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491831789693, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "\u00e9-muito-triste-admitir-porque-todos-j\u00e1-perceberam-que-hitler-gerou-mais-admira\u00e7\u00e3o-do-que-revolta-1df601b6e29", "latestVersion": "2c61f9a5f627", "isSeries": false}, "3342f7e66e2e": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ab7a455db516", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "3342f7e66e2e", "createdAt": 1492000390938, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Uma vez vi um v\u00eddeo sobre uma idosa judia sobrevivente de um campo de concentra\u00e7\u00e3o falando sobre\u2026", "slug": "uma-vez-vi-um-v\u00eddeo-sobre-uma-idosa-judia-sobrevivente-de-um-campo-de-concentra\u00e7\u00e3o-falando-sobre", "versionId": "3c785adad859", "inResponseToMediaResourceId": "720682f67ee4fbef7bd1bedcaa6429ed", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492000467737, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Uma vez vi um v\u00eddeo sobre uma idosa judia sobrevivente de um campo de concentra\u00e7\u00e3o falando sobre uma mulher com uma beb\u00ea que ela ajudou a salvar dando um chocolate pra essa m\u00e3e n\u00e3o morrer de fome. Pois bem, entre os coment\u00e1rios do post tinha um que achei emocionante de um rapaz tamb\u00e9m judeu orgulhoso de sua heran\u00e7a hist\u00f3rica, e uma mulher respondeu a\u2026", "name": "ee55", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492000468086, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 157, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.5924528301886792, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492000467737, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 9, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "3c785adad859", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "c563326dd8af", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492000467737, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "uma-vez-vi-um-v\u00eddeo-sobre-uma-idosa-judia-sobrevivente-de-um-campo-de-concentra\u00e7\u00e3o-falando-sobre-3342f7e66e2e", "latestVersion": "3c785adad859", "isSeries": false}, "add3ac1550cd": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ab7a455db516", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "add3ac1550cd", "createdAt": 1492100407568, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Ol\u00e1! fa\u00e7o parte de uma Startup chamada Audima e gostamos bastante dos seus textos, poderia nos\u2026", "slug": "ol\u00e1-fa\u00e7o-parte-de-uma-startup-chamada-audima-e-gostamos-bastante-dos-seus-textos-poderia-nos", "versionId": "f8467f068a36", "inResponseToMediaResourceId": "720682f67ee4fbef7bd1bedcaa6429ed", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492100458726, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Ol\u00e1! fa\u00e7o parte de uma Startup chamada Audima e gostamos bastante dos seus textos, poderia nos mandar um contato de email? para que possamos te mandar uma amostra do nosso trabalho? segue nosso contato : andressa@audima.co", "name": "db09", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492100459162, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 36, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.13584905660377358, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492100458726, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 6, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "f8467f068a36", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "7fbcbfc1d93f", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492100458726, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "ol\u00e1-fa\u00e7o-parte-de-uma-startup-chamada-audima-e-gostamos-bastante-dos-seus-textos-poderia-nos-add3ac1550cd", "latestVersion": "f8467f068a36", "isSeries": false}, "ab7a455db516": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "ab7a455db516", "createdAt": 1491414969378, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "A diferen\u00e7a entre n\u00e3o esquecer e n\u00e3o deixar acontecer de novo", "slug": "a-diferen\u00e7a-entre-n\u00e3o-esquecer-e-n\u00e3o-deixar-acontecer-de-novo", "versionId": "229c0083ee28", "inResponseToMediaResourceId": "", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491870389145, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "8be5", "metadata": {"originalHeight": 2087, "originalWidth": 2843, "id": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg"}, "text": "", "layout": 10, "markups": [], "type": 4}, {"text": "A diferen\u00e7a entre n\u00e3o esquecer e n\u00e3o deixar acontecer de novo", "name": "c1a8", "alignment": 1, "markups": [], "type": 3}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491870394705, "version": "0.3"}, "imageCount": 2, "tags": [{"name": "Brasil", "slug": "brasil", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2087, "originalWidth": 2843, "id": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg"}, "postCount": 29944, "followerCount": 5617}, "postCount": 29944, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Medium Brasil", "slug": "medium-brasil", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2087, "originalWidth": 2843, "id": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg"}, "postCount": 12432, "followerCount": 2751}, "postCount": 12432, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Historia", "slug": "historia", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 603, "originalWidth": 1439, "id": "1*R_Z6EUH8YMNg_oWKWj0YZw.png"}, "postCount": 1372, "followerCount": 70}, "postCount": 1372, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Juda\u00edsmo", "slug": "juda\u00edsmo", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2087, "originalWidth": 2843, "id": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg"}, "postCount": 7, "followerCount": 0}, "postCount": 7, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Politica", "slug": "politica", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2087, "originalWidth": 2843, "id": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg"}, "postCount": 13082, "followerCount": 2233}, "postCount": 13082, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}], "wordCount": 1229, "socialRecommendsCount": 0, "responsesCreatedCount": 12, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "publishedInCount": 1, "subtitle": "Quando eu tinha 16 anos, participei junto a todos os meus colegas de ensino m\u00e9dio da Marcha da Vida, uma viagem que passa pela Pol\u00f4nia (ou\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 2087, "originalWidth": 2843, "imageId": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "totalClapCount": 0, "readingTime": 5.021069182389938, "recommends": 231, "statusForCollection": "APPROVED", "allowNotes": true}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "67615809c2a7", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491667521508, "approvedHomeCollectionId": "67615809c2a7", "type": "Post", "latestRev": 731, "content": {"subtitle": "Quando eu tinha 16 anos, participei junto a todos os meus colegas de ensino m\u00e9dio da Marcha da Vida, uma viagem que passa pela Pol\u00f4nia (ou\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "229c0083ee28", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": true, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "5fbb5f8d7b9", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491870389145, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "a-diferen\u00e7a-entre-n\u00e3o-esquecer-e-n\u00e3o-deixar-acontecer-de-novo-ab7a455db516", "latestVersion": "229c0083ee28", "isSeries": false}, "4d17810db500": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ab7a455db516", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "4d17810db500", "createdAt": 1491833980790, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Vestiu com palavras a ideia que estava dentro de mim, nua (nas palavras de Mario Quintana).", "slug": "vestiu-com-palavras-a-ideia-que-estava-dentro-de-mim-nua-nas-palavras-de-mario-quintana", "versionId": "bc38f5a781d7", "inResponseToMediaResourceId": "720682f67ee4fbef7bd1bedcaa6429ed", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491834225129, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Vestiu com palavras a ideia que estava dentro de mim, nua (nas palavras de Mario Quintana). Sempre odiei a imbecilidade de se demonizar Hitler de tal modo como se tudo o que aconteceu foi produto de uma pessoa absolutamente anormal, sem a qual n\u00e3o h\u00e1 perigo de repetir. Por favor\u2026 Freud j\u00e1 falava dos pressupostos do genoc\u00eddio, embora ele nem tenha\u2026", "name": "208e", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491834225443, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 165, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.6226415094339622, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491834225129, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 52, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "bc38f5a781d7", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "80377902aa76", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491834225129, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "vestiu-com-palavras-a-ideia-que-estava-dentro-de-mim-nua-nas-palavras-de-mario-quintana-4d17810db500", "latestVersion": "bc38f5a781d7", "isSeries": false}, "9d76744bc29b": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ab7a455db516", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "9d76744bc29b", "createdAt": 1492135758467, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Herbert Sanches e aqui tamb\u00e9m.", "slug": "herbert-sanches-e-aqui-tamb\u00e9m", "versionId": "f4cc85c4e779", "inResponseToMediaResourceId": "720682f67ee4fbef7bd1bedcaa6429ed", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492135851016, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Herbert Sanches e aqui tamb\u00e9m.", "name": "866a", "alignment": 1, "markups": [{"anchorType": 2, "name": "", "creatorIds": [], "start": 0, "title": "", "type": 3, "rel": "", "end": 15, "userId": "5ee431c7f72", "href": ""}], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492135851405, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 5, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.018867924528301886, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492135851016, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 5, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "f4cc85c4e779", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "52532aaca96d", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492135851016, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "herbert-sanches-e-aqui-tamb\u00e9m-9d76744bc29b", "latestVersion": "f4cc85c4e779", "isSeries": false}, "acf67ec0e05b": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ab7a455db516", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "acf67ec0e05b", "createdAt": 1491679078444, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Colocarem Hitler como monstro, este \u00e9 exatamente o ponto.", "slug": "colocarem-hitler-como-monstro-este-\u00e9-exatamente-o-ponto", "versionId": "dca5fa76152", "inResponseToMediaResourceId": "af443940bc12a27dc891cc0d1c61c5bb", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491679603810, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Colocarem Hitler como monstro, este \u00e9 exatamente o ponto. Pois muitos fazem como ele s\u00f3 tivesse existido em hist\u00f3rias, como ele n\u00e3o fosse real, como fosse apenas o lobo mal da chapeuzinho vermelho. Mas n\u00e3o, ele foi real, foi um ser humano que fez as atrocidades que fez, e ele pode ser real novamente com pessoas como Bolsonaro e outros pelo mundo que\u2026", "name": "daf9", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491679604089, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 122, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 9, "subtitle": "Excelente texto D\u00e9bora, como mulher e judia me senti mto contemplada com o seu texto. Ontem tamb\u00e9m escrevi um sobre o episodio aqui no Rio\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.46037735849056605, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491679387521, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 65, "content": {"subtitle": "Excelente texto D\u00e9bora, como mulher e judia me senti mto contemplada com o seu texto. Ontem tamb\u00e9m escrevi um sobre o episodio aqui no Rio\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "dca5fa76152", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "4b40fbfaf8f8", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491679603810, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "colocarem-hitler-como-monstro-este-\u00e9-exatamente-o-ponto-acf67ec0e05b", "latestVersion": "dca5fa76152", "isSeries": false}, "4b4eb9a86e1f": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ab7a455db516", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "4b4eb9a86e1f", "createdAt": 1491830182818, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Ol\u00e1!", "slug": "ol\u00e1", "versionId": "9399b74d0362", "inResponseToMediaResourceId": "720682f67ee4fbef7bd1bedcaa6429ed", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491831366441, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Ol\u00e1!", "name": "b1d8", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Achei bastante interessante o seu texto, principalmente a maneira como exp\u00f4s a sua preocupa\u00e7\u00e3o v\u00e1lida de evitar atitudes e pensamentos que poderiam favorecer a a\u00e7\u00f5es extremistas no futuro.", "name": "d68c", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "N\u00e3o sou muito ligado na pol\u00edtica, muito provavelmente por conta da grande decep\u00e7\u00e3o que ela \u00e9 para mim, mas\u2026", "name": "36da", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491831366749, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 214, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "Achei bastante interessante o seu texto, principalmente a maneira como exp\u00f4s a sua preocupa\u00e7\u00e3o v\u00e1lida de evitar atitudes e pensamentos que\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.8075471698113208, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491831366441, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 156, "content": {"subtitle": "Achei bastante interessante o seu texto, principalmente a maneira como exp\u00f4s a sua preocupa\u00e7\u00e3o v\u00e1lida de evitar atitudes e pensamentos que\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "9399b74d0362", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "ba9c55c6bad6", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491831366441, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "ol\u00e1-4b4eb9a86e1f", "latestVersion": "9399b74d0362", "isSeries": false}, "89e04fc44cae": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ab7a455db516", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "89e04fc44cae", "createdAt": 1492027093961, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Muito bacana o seu texto, D\u00e9bora.", "slug": "muito-bacana-o-seu-texto-d\u00e9bora", "versionId": "3c9d446dd92e", "inResponseToMediaResourceId": "720682f67ee4fbef7bd1bedcaa6429ed", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492027354002, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Muito bacana o seu texto, D\u00e9bora. Se permite a sugest\u00e3o, gostaria que voc\u00ea falasse em um pr\u00f3ximo texto sobre o estado de Israel propriamente dito e suas pol\u00edticas atuais. Toda cr\u00edtica que se faz a Israel costuma ser patrulhada e sumariamente tachada de antissemita, o que dificulta um pouco o debate. Acho que a sua perspectiva seria bastante interessante. Abra\u00e7o!", "name": "907e", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492027354603, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 60, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.22641509433962265, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492027354002, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 57, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "3c9d446dd92e", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "d82758138eb8", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492027354002, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "muito-bacana-o-seu-texto-d\u00e9bora-89e04fc44cae", "latestVersion": "3c9d446dd92e", "isSeries": false}, "96fc708f86e1": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ab7a455db516", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "96fc708f86e1", "createdAt": 1491738810963, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "N\u00f3s tentamos, a mesmo assim. Temos que alertar os que est\u00e3o ao nosso lado.", "slug": "n\u00f3s-tentamos-a-mesmo-assim-temos-que-alertar-os-que-est\u00e3o-ao-nosso-lado", "versionId": "e8779996793", "inResponseToMediaResourceId": "720682f67ee4fbef7bd1bedcaa6429ed", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491738840480, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "N\u00f3s tentamos, a mesmo assim. Temos que alertar os que est\u00e3o ao nosso lado.", "name": "a04a", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491738840799, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 14, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.052830188679245285, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491738840480, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 10, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "e8779996793", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "88ccaff8ab75", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491738840480, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "n\u00f3s-tentamos-a-mesmo-assim-temos-que-alertar-os-que-est\u00e3o-ao-nosso-lado-96fc708f86e1", "latestVersion": "e8779996793", "isSeries": false}, "510c772a05a7": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ab7a455db516", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "510c772a05a7", "createdAt": 1491834258746, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Obrigado por reflex\u00f5es t\u00e3o pares (estamos juntos nesta luta)!", "slug": "obrigado-por-reflex\u00f5es-t\u00e3o-pares-estamos-juntos-nesta-luta", "versionId": "53cd411217a3", "inResponseToMediaResourceId": "720682f67ee4fbef7bd1bedcaa6429ed", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491834807827, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Obrigado por reflex\u00f5es t\u00e3o pares (estamos juntos nesta luta)!", "name": "f5ae", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "E muito acertado, Hitler n\u00e3o chegou aonde chegou sozinho, teve engajamento midi\u00e1tico e consequentemente reconhecimento e apre\u00e7o popular fruto de desinforma\u00e7\u00e3o, incita\u00e7\u00e3o ao \u00f3dio, bullying, ignor\u00e2ncia.", "name": "102b", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491834808157, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 35, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 2, "subtitle": "E muito acertado, Hitler n\u00e3o chegou aonde chegou sozinho, teve engajamento midi\u00e1tico e consequentemente reconhecimento e apre\u00e7o popular\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.1320754716981132, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491834807827, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 57, "content": {"subtitle": "E muito acertado, Hitler n\u00e3o chegou aonde chegou sozinho, teve engajamento midi\u00e1tico e consequentemente reconhecimento e apre\u00e7o popular\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "53cd411217a3", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "a24b136b2322", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491834807827, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "obrigado-por-reflex\u00f5es-t\u00e3o-pares-estamos-juntos-nesta-luta-510c772a05a7", "latestVersion": "53cd411217a3", "isSeries": false}, "9c6826943aae": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ab7a455db516", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "9c6826943aae", "createdAt": 1491748430112, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Haverah, obrigado pelo texto.", "slug": "haverah-obrigado-pelo-texto", "versionId": "1ca8aeda8462", "inResponseToMediaResourceId": "720682f67ee4fbef7bd1bedcaa6429ed", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491748464537, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Haverah, obrigado pelo texto.", "name": "ed20", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491748464876, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 4, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.01509433962264151, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491748464537, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 7, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "1ca8aeda8462", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "34157f9db2b", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491748464537, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "haverah-obrigado-pelo-texto-9c6826943aae", "latestVersion": "1ca8aeda8462", "isSeries": false}}, "User": {"5fbb5f8d7b9": {"facebookAccountId": "952444151481858", "name": "D\u00e9bora Nisenbaum", "username": "dcnisen", "mediumMemberAt": 0, "userId": "5fbb5f8d7b9", "type": "User", "bio": "Formada em publicidade e ainda n\u00e3o sabe o que fazer com isso. Colaboradora na Ovelha www.ovelhamag.com", "lastPostCreatedAt": 1491414969378, "imageId": "1*Eoe5ZZWg34jazOJwWO0Emg.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1386039698302, "twitterScreenName": "deboranis", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "88ccaff8ab75": {"facebookAccountId": "1249744671732249", "name": "Rodrigo De Sena", "username": "rodhersenah", "mediumMemberAt": 0, "userId": "88ccaff8ab75", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491738810963, "imageId": "1*6AW7eIjz0kC5ih-3uoBdIQ.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1466684342721, "twitterScreenName": "rodhersenah", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "ba9c55c6bad6": {"facebookAccountId": "", "name": "Daniel Tavares", "username": "jdanielts1", "mediumMemberAt": 0, "userId": "ba9c55c6bad6", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491830182818, "imageId": "0*W4CwIkMyk3lug1W7.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1491830117589, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "80377902aa76": {"facebookAccountId": "10155222908628436", "name": "Renato Dal Zot", "username": "renatodalzot", "mediumMemberAt": 0, "userId": "80377902aa76", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491833980790, "imageId": "0*kPvMrkpo3MSb4yvR.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1491833899449, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "2e86895be493": {"facebookAccountId": "885320494813801", "name": "Ronaldo Drummond", "username": "ronaldodrummond", "mediumMemberAt": 0, "userId": "2e86895be493", "type": "User", "bio": "Latin american, geek and lover trip. People are to shine!", "lastPostCreatedAt": 1491914892759, "imageId": "1*FaDg4gY8K6U8xBlMUnMllg.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1406309698751, "twitterScreenName": "ronaldodrummond", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "3446417f3d5d": {"facebookAccountId": "10200771839374209", "name": "Ulisses Lopes da Silva", "username": "Ulissan", "mediumMemberAt": 0, "userId": "3446417f3d5d", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1492022621019, "imageId": "0*M3iVgDgeY7xJeWUM.jpg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1444878501414, "twitterScreenName": "ulisandesigner", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "c563326dd8af": {"facebookAccountId": "404166009961998", "name": "F\u00e1bio Alves", "username": "fbioalves_97350", "mediumMemberAt": 0, "userId": "c563326dd8af", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1492000390938, "imageId": "0*NY9u3-X8tGY0PzFp.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1492000365348, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "34157f9db2b": {"facebookAccountId": "124430024765323", "name": "Odir Semnome", "username": "odirsemnome", "mediumMemberAt": 0, "userId": "34157f9db2b", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491748430112, "imageId": "0*Koz-jqoBVPusTKfG.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1491748362863, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "4b40fbfaf8f8": {"facebookAccountId": "10205590215313968", "name": "Mayra Chomski", "username": "mayrachomski", "mediumMemberAt": 0, "userId": "4b40fbfaf8f8", "type": "User", "bio": "Estudante de Ci\u00eancias Sociais \u2014 UERJ. Feminista. Judia. Editora da www.medium.com/revista-subjetiva", "lastPostCreatedAt": 1492135951968, "imageId": "1*LaVpZzNkvq_U6XxNlQRqPQ.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1476236170652, "twitterScreenName": "mayra_chomski", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "d82758138eb8": {"facebookAccountId": "871848116224094", "name": "Marcelo Gimenes Vieira", "username": "mgimenesvieira", "mediumMemberAt": 0, "userId": "d82758138eb8", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1492027093961, "imageId": "0*jPPeVq_4JvK3LZAS.jpg", "backgroundImageId": "1*x-CBWqqWLpYYZVvwVgOOvA.jpeg", "createdAt": 1441303858006, "twitterScreenName": "mgimenesvieira", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "a24b136b2322": {"facebookAccountId": "", "name": "Fernando Ungaretti", "username": "Ungaretti_Adv", "mediumMemberAt": 0, "userId": "a24b136b2322", "type": "User", "bio": "Advogado, ativista de direitos sociais, altru\u00edsta e em constante exerc\u00edcio da alteridade", "lastPostCreatedAt": 1491834258746, "imageId": "1*iLDoRWKJ0Wibaxep4fyF5Q.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1478178718048, "twitterScreenName": "Ungaretti_Adv", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "52532aaca96d": {"facebookAccountId": "113510009005685", "name": "Krull Onesmo", "username": "onesmo", "mediumMemberAt": 0, "userId": "52532aaca96d", "type": "User", "bio": "21 | Teologia | UNASP", "lastPostCreatedAt": 1492135758467, "imageId": "1*VOjMmNNH2VXEHU-8Ux6QHQ.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1432255916344, "twitterScreenName": "krull_onesmo", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "7fbcbfc1d93f": {"facebookAccountId": "1276158252407314", "name": "Andressa Konno", "username": "andressakonno", "mediumMemberAt": 0, "userId": "7fbcbfc1d93f", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1492115363722, "imageId": "0*blnDTZMq55SG9Zs2.jpg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1445720138929, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}}, "MediaResource": {"af443940bc12a27dc891cc0d1c61c5bb": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "ab7a455db516"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 2843, "title": "A diferen\u00e7a entre n\u00e3o esquecer e n\u00e3o deixar acontecer de novo", "mediaResourceId": "af443940bc12a27dc891cc0d1c61c5bb", "display": 1, "domain": "trendr.com.br", "thumbnailHeight": 2087, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumQuote", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg", "type": "MediaResource", "href": "https://trendr.com.br/a-diferen%C3%A7a-entre-n%C3%A3o-esquecer-e-n%C3%A3o-deixar-acontecer-de-novo-ab7a455db516#465d--highlight-cc0db4f4617b", "mediumQuote": {"quoteId": "cc0db4f4617b"}}, "720682f67ee4fbef7bd1bedcaa6429ed": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "ab7a455db516"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 2843, "title": "A diferen\u00e7a entre n\u00e3o esquecer e n\u00e3o deixar acontecer de novo", "mediaResourceId": "720682f67ee4fbef7bd1bedcaa6429ed", "display": 1, "domain": "trendr.com.br", "thumbnailHeight": 2087, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg", "type": "MediaResource", "href": "https://trendr.com.br/a-diferen%C3%A7a-entre-n%C3%A3o-esquecer-e-n%C3%A3o-deixar-acontecer-de-novo-ab7a455db516"}}}, "paging": {}, "streamItems": [{"randomId": "6e30da00a640", "postPreview": {"postId": "acf67ec0e05b"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158085135}, {"randomId": "9801156396f2", "postPreview": {"postId": "510c772a05a7"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158085135}, {"randomId": "980858ad8aa0", "postPreview": {"postId": "9c6826943aae"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158085135}, {"randomId": "4ac67ee7b109", "postPreview": {"postId": "96fc708f86e1"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158085136}, {"randomId": "2da3c1cbd3bc", "postPreview": {"postId": "4b4eb9a86e1f"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158085136}, {"randomId": "ac3218a02349", "postPreview": {"postId": "1df601b6e29"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158085136}, {"randomId": "e6a4f9af6a9e", "postPreview": {"postId": "10ed9c2bae37"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158085136}, {"randomId": "84f3734612ec", "postPreview": {"postId": "add3ac1550cd"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158085136}, {"randomId": "590f07fd5132", "postPreview": {"postId": "9d76744bc29b"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158085136}, {"randomId": "44e280ae3120", "postPreview": {"postId": "89e04fc44cae"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158085136}, {"randomId": "c6d1e01d8293", "postPreview": {"postId": "4d17810db500"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158085136}, {"randomId": "323261fe9bc5", "postPreview": {"postId": "3342f7e66e2e"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158085136}]}, "success": true}