{"b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"references": {"Collection": {"ce4f7d156382": {"facebookPageName": "revistasubjetiva", "description": "Tudo aquilo que voc\u00ea n\u00e3o encontra na grande m\u00eddia.", "instantArticlesState": 0, "ampLogo": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "favicon": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "publicEmail": "rsubjetiva@gmail.com", "name": "Revista Subjetiva", "image": {"originalHeight": 793, "originalWidth": 799, "imageId": "1*lSmBWF79dsiy71LoHVXs1w.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "tintColor": "#FFFF0000", "lightText": true, "header": {"layout": 6, "alignment": 1, "logoImage": {"originalHeight": 720, "originalWidth": 1280, "alt": "Revista Subjetiva", "id": "1*6B6rEw6lug_x6gIPz3HpSg@2x.png"}, "backgroundImage": {"originalHeight": 628, "originalWidth": 1200, "id": "1*XvhO0Zvg9L-B5o1ZVKVkNA.png"}}, "navItems": [{"title": "POL\u00cdTICA", "source": "tagSlug", "tagSlug": "politica", "url": "https://medium.com/revista-subjetiva/tagged/politica", "type": 1}, {"title": "COMPORTAMENTO", "source": "tagSlug", "tagSlug": "comportamento", "url": "https://medium.com/revista-subjetiva/tagged/comportamento", "type": 1}, {"title": "ENSAIOS", "source": "tagSlug", "tagSlug": "relacionamentos", "url": "https://medium.com/revista-subjetiva/tagged/relacionamentos", "type": 1}, {"title": "CULTURA", "source": "tagSlug", "tagSlug": "cultura", "url": "https://medium.com/revista-subjetiva/tagged/cultura", "type": 1}, {"title": "POESIA", "source": "tagSlug", "tagSlug": "poesia", "url": "https://medium.com/revista-subjetiva/tagged/poesia", "type": 1}, {"title": "CONTOS", "source": "tagSlug", "tagSlug": "contos", "url": "https://medium.com/revista-subjetiva/tagged/contos", "type": 1}, {"title": "CABINE ER\u00d3TICA +18", "source": "tagSlug", "tagSlug": "sexo", "url": "https://medium.com/revista-subjetiva/tagged/sexo", "type": 1}, {"title": "INSTAGRAM", "url": "https://www.instagram.com/revistasubjetiva/", "type": 3}], "type": "Collection", "logo": {"originalHeight": 72, "originalWidth": 600, "imageId": "1*zGTTr7Zb_95qw8WVAWAOew.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "shortDescription": "Tudo aquilo que voc\u00ea n\u00e3o encontra na grande m\u00eddia.", "creatorId": "b5ba2ca520e4", "colorBehavior": 2, "slug": "revista-subjetiva", "tags": ["BRASIL", "POLITICA", "POESIA", "MEDIUM BRASIL", "LITERATURA"], "metadata": {"postCount": 0, "activeAt": 1492134964316, "followerCount": 756}, "sections": [{"collectionHeaderMetadata": {"layout": 6, "alignment": 1, "logoImage": {"originalHeight": 720, "originalWidth": 1280, "alt": "Revista Subjetiva", "id": "1*6B6rEw6lug_x6gIPz3HpSg@2x.png"}, "backgroundImage": {"originalHeight": 628, "originalWidth": 1200, "id": "1*XvhO0Zvg9L-B5o1ZVKVkNA.png"}}, "type": 2}, {"postListMetadata": {"number": 8, "source": 1, "layout": 2, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 2, "source": 4, "sectionHeader": "Sobre", "tagSlug": "Somos", "layout": 2, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 3, "source": 4, "sectionHeader": "Revista Mensal", "tagSlug": "Revista Subjetiva", "layout": 2, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 2, "source": 4, "sectionHeader": "Transnarrativas Cotidianas", "tagSlug": "Narrativa", "layout": 2, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 3, "source": 4, "sectionHeader": "Sobre Sentimentos", "tagSlug": "Sentimentos", "layout": 2, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 5, "source": 4, "sectionHeader": "Semana de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre o Autismo | 02-09.04", "tagSlug": "Autismo", "layout": 2, "postIds": []}, "type": 1}], "id": "ce4f7d156382", "twitterUsername": "rsubjetiva", "colorPalette": {"defaultBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFF70000"}, {"point": 0.1, "color": "#FFE40602"}, {"point": 0.2, "color": "#FFD21307"}, {"point": 0.3, "color": "#FFBF190B"}, {"point": 0.4, "color": "#FFAC1C0E"}, {"point": 0.5, "color": "#FF981D0F"}, {"point": 0.6, "color": "#FF841D0F"}, {"point": 0.7, "color": "#FF701B0F"}, {"point": 0.8, "color": "#FF5C170D"}, {"point": 0.9, "color": "#FF47120A"}, {"point": 1, "color": "#FF310B06"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "highlightSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFFFD8C6"}, {"point": 0.1, "color": "#FFFFD1BC"}, {"point": 0.2, "color": "#FFFFCBB3"}, {"point": 0.3, "color": "#FFFFC4AA"}, {"point": 0.4, "color": "#FFFFBDA1"}, {"point": 0.5, "color": "#FFFFB597"}, {"point": 0.6, "color": "#FFFFAE8E"}, {"point": 0.7, "color": "#FFFFA685"}, {"point": 0.8, "color": "#FFFF9F7C"}, {"point": 0.9, "color": "#FFFF9774"}, {"point": 1, "color": "#FFFF8E6B"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "tintBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFFF0000"}, {"point": 0.1, "color": "#FFFF321D"}, {"point": 0.2, "color": "#FFFF4D32"}, {"point": 0.3, "color": "#FFFF6446"}, {"point": 0.4, "color": "#FFFF795B"}, {"point": 0.5, "color": "#FFFF8C6F"}, {"point": 0.6, "color": "#FFFFA083"}, {"point": 0.7, "color": "#FFFFB398"}, {"point": 0.8, "color": "#FFFFC5AE"}, {"point": 0.9, "color": "#FFFFD7C3"}, {"point": 1, "color": "#FFFFE9D9"}], "backgroundColor": "#FFFF0000"}}, "acceleratedMobilePagesState": 0, "virtuals": {"isSubscribed": false, "permissions": {"canAddWriters": false, "canSubmit": false, "canEditOwnPosts": false, "canSendNewsletter": false, "canBeAssignedAuthor": false, "canRepublish": false, "canManageAll": false, "canViewLockedPosts": false, "canRemove": false, "canPublishAll": false, "canViewCloaked": false, "canEditPosts": false, "canPublish": false, "canViewStats": false}, "isNewsletterSubscribed": false, "memberOfMembershipPlanId": ""}}}, "Quote": {"6774b8cc230": {"quoteId": "6774b8cc230", "type": "Quote", "endOffset": 75, "startOffset": 0, "quoteType": 1, "paragraphs": [{"text": "Gostou? Clique no \u2764 e deixe um coment\u00e1rio, ele \u00e9 muito importante para n\u00f3s!", "name": "7d01", "markups": [{"end": 75, "start": 0, "type": 2}], "type": 1}], "createdAt": 1492048357597, "postId": "7c43299e246d", "userId": "a98276f57885", "removedAt": 0}, "359c85c4c81a": {"quoteId": "359c85c4c81a", "type": "Quote", "endOffset": 155, "startOffset": 0, "quoteType": 1, "paragraphs": [{"layout": 1, "name": "5018", "href": "", "dataId": "", "purpose": 1, "hasDropCap": false, "translationStatus": 1, "text": "N\u00e3o resisto. Vejo uma pol\u00eamica e clico para ver os malditos coment\u00e1rios e sentir como o mundo est\u00e1 se acabando e os valores est\u00e3o cada vez mais invertidos. Coloquei um post it na tela do computador me lembrando de ficar longe dos coment\u00e1rios, mas n\u00e3o ajudou, \u00e9 autom\u00e1tico, e a cada post eu preciso ver como o mundo est\u00e1 sendo destru\u00eddo em poucos caracteres. Dependendo da bobagem escrita, me pego digitando fervorosamente, uma avalanche dos meus dedos sobre o teclado, acompanhado de um aperto no peito que s\u00f3 se alivia depois do enter, para come\u00e7ar tudo de novo quando o infeliz decide por me responder.", "alignment": 1, "markups": [{"anchorType": 0, "name": "", "creatorIds": [], "start": 537, "title": "", "type": 1, "rel": "", "end": 604, "userId": "", "href": ""}, {"anchorType": 0, "name": "", "creatorIds": [], "start": 168, "title": "", "type": 2, "rel": "", "end": 175, "userId": "", "href": ""}, {"anchorType": 0, "name": "", "creatorIds": [], "start": 530, "title": "", "type": 2, "rel": "", "end": 535, "userId": "", "href": ""}], "type": 1}], "createdAt": 1491910229789, "postId": "7c43299e246d", "userId": "a5c615dc22bf", "removedAt": 0}}, "Post": {"7c43299e246d": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "7c43299e246d", "createdAt": 1490037349337, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Confiss\u00e3o de uma viciada em ler os coment\u00e1rios", "slug": "confiss\u00e3o-de-uma-viciada-em-ler-os-coment\u00e1rios", "versionId": "bfcf04efa5d6", "inResponseToMediaResourceId": "", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491840062011, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Confiss\u00e3o de uma viciada em ler os coment\u00e1rios", "name": "9619", "alignment": 1, "markups": [], "type": 3}, {"name": "8cfc", "metadata": {"originalHeight": 693, "originalWidth": 960, "id": "1*Ea1y-_d2pX7c3rO91v28vg.jpeg"}, "text": "", "layout": 9, "markups": [{"anchorType": 0, "start": 0, "title": "", "type": 3, "rel": "", "end": 22, "href": "https://www.facebook.com/Aleksandra-Waliszewska-152642531244/"}, {"end": 22, "start": 0, "type": 2}], "type": 4}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [{"alts": [{"url": "instagram://user?username=revistasubjetiva", "type": 2}, {"url": "https://www.instagram.com/_u/revistasubjetiva/", "type": 3}], "url": "http://www.instagram.com/revistasubjetiva"}], "generatedAt": 1491840062800, "version": "0.3"}, "imageCount": 1, "tags": [{"name": "Comportamento", "slug": "comportamento", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 596, "originalWidth": 842, "id": "1*tWYsWD-6Mv1VGcqYzmpXdg.png"}, "postCount": 3429, "followerCount": 990}, "postCount": 3429, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Cotidiano", "slug": "cotidiano", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 693, "originalWidth": 960, "id": "1*Ea1y-_d2pX7c3rO91v28vg.jpeg"}, "postCount": 2333, "followerCount": 210}, "postCount": 2333, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Vida", "slug": "vida", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 693, "originalWidth": 960, "id": "1*Ea1y-_d2pX7c3rO91v28vg.jpeg"}, "postCount": 14034, "followerCount": 1836}, "postCount": 14034, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Medium Brasil", "slug": "medium-brasil", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2087, "originalWidth": 2843, "id": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg"}, "postCount": 12432, "followerCount": 2751}, "postCount": 12432, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Brasil", "slug": "brasil", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2087, "originalWidth": 2843, "id": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg"}, "postCount": 29944, "followerCount": 5617}, "postCount": 29944, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}], "wordCount": 864, "socialRecommendsCount": 0, "responsesCreatedCount": 7, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "publishedInCount": 1, "subtitle": "Come\u00e7ou em 2012, mas nos \u00faltimos meses tem sido cada vez mais dif\u00edcil resistir a ler os coment\u00e1rios.", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 693, "originalWidth": 960, "imageId": "1*Ea1y-_d2pX7c3rO91v28vg.jpeg", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "totalClapCount": 0, "readingTime": 3.4603773584905664, "recommends": 40, "statusForCollection": "APPROVED", "allowNotes": true}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "ce4f7d156382", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491840061692, "approvedHomeCollectionId": "ce4f7d156382", "type": "Post", "latestRev": 349, "content": {"subtitle": "Come\u00e7ou em 2012, mas nos \u00faltimos meses tem sido cada vez mais dif\u00edcil resistir a ler os coment\u00e1rios.", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "bfcf04efa5d6", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": true, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "891cbb612680", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491840061692, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "confiss\u00e3o-de-uma-viciada-em-ler-os-coment\u00e1rios-7c43299e246d", "latestVersion": "bfcf04efa5d6", "isSeries": false}, "f734bae84510": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "7c43299e246d", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "f734bae84510", "createdAt": 1491958381420, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Excelente texto\u2026 Estamos juntos nesta.", "slug": "excelente-texto-estamos-juntos-nesta", "versionId": "5e3f5746c806", "inResponseToMediaResourceId": "486c7c9e8598383ced760564d197f768", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491958479772, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Excelente texto\u2026 Estamos juntos nesta. pois tamb\u00e9m sou viciados em ler comentarios\u2026 Na verdade isso n\u00e3o \u00e9 vicio \u00e9 uma arte! SQN", "name": "4924", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491958480145, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 22, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.0830188679245283, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491958479772, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 22, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "5e3f5746c806", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "5c952c7e5a6d", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491958479772, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "excelente-texto-estamos-juntos-nesta-f734bae84510", "latestVersion": "5e3f5746c806", "isSeries": false}, "c336237dd030": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "7c43299e246d", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "c336237dd030", "createdAt": 1491910230955, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Eu mesmo.", "slug": "eu-mesmo", "versionId": "b1a3edce20ea", "inResponseToMediaResourceId": "607573b37810a839e868daa0fd30616e", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491910726346, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Eu mesmo.", "name": "fff6", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Sempre que olho alguns coment\u00e1rios fico me perguntando: por qu\u00ea?", "name": "9686", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "\u00c9 muito comum ler coment\u00e1rios em p\u00e1ginas de futebol, globoesporte.com por exemplo, pra mesmo na not\u00edcia mais s\u00e9ria sobre corrup\u00e7\u00e3o nas comiss\u00f5es de arbitragens, virem trolls zuarem times. Por que eu olho? \u00c0s vezes acho gra\u00e7a\u2026", "name": "095b", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491910726668, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 239, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "Sempre que olho alguns coment\u00e1rios fico me perguntando: por qu\u00ea?", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.9018867924528302, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491910726346, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 59, "content": {"subtitle": "Sempre que olho alguns coment\u00e1rios fico me perguntando: por qu\u00ea?", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "b1a3edce20ea", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "a5c615dc22bf", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491910726346, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "eu-mesmo-c336237dd030", "latestVersion": "b1a3edce20ea", "isSeries": false}, "6120de1b60dd": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "7c43299e246d", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "6120de1b60dd", "createdAt": 1492048404176, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "J\u00e1 que voc\u00ea pediu, aqui vai um coment\u00e1rio!", "slug": "j\u00e1-que-voc\u00ea-pediu-aqui-vai-um-coment\u00e1rio", "versionId": "f2d886fd1723", "inResponseToMediaResourceId": "e3054e49cf0f139436a7befd7000dbb3", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492050553032, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "J\u00e1 que voc\u00ea pediu, aqui vai um coment\u00e1rio!", "name": "c682", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "\u00d3timo texto, \u00f3tima percep\u00e7\u00e3o e um \u00f3timo e exaustivo trabalho, esse seu.", "name": "b58c", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "N\u00e3o abandone os coment\u00e1rios! Eles s\u00e3o a express\u00e3o mais crua e real de homens e mulheres que, pela pressa da internet, despejam toneladas de opini\u00f5es com a profundidade de um pires e sem\u2026", "name": "194d", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492050553372, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 132, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "\u00d3timo texto, \u00f3tima percep\u00e7\u00e3o e um \u00f3timo e exaustivo trabalho, esse seu.", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.4981132075471698, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492050553032, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 67, "content": {"subtitle": "\u00d3timo texto, \u00f3tima percep\u00e7\u00e3o e um \u00f3timo e exaustivo trabalho, esse seu.", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "f2d886fd1723", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "a98276f57885", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492050553032, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "j\u00e1-que-voc\u00ea-pediu-aqui-vai-um-coment\u00e1rio-6120de1b60dd", "latestVersion": "f2d886fd1723", "isSeries": false}, "cfb8c877fd16": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "7c43299e246d", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "cfb8c877fd16", "createdAt": 1491844009793, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "O v\u00edcio em ler os coment\u00e1rios \u00e9 bem parecido com o v\u00edcio em cliques de indigna\u00e7\u00e3o, n\u00e9?", "slug": "o-v\u00edcio-em-ler-os-coment\u00e1rios-\u00e9-bem-parecido-com-o-v\u00edcio-em-cliques-de-indigna\u00e7\u00e3o-n\u00e9", "versionId": "459c56cc0c20", "inResponseToMediaResourceId": "486c7c9e8598383ced760564d197f768", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491845063644, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "O v\u00edcio em ler os coment\u00e1rios \u00e9 bem parecido com o v\u00edcio em cliques de indigna\u00e7\u00e3o, n\u00e9? A gente sabe que vai passar raiva, a gente sabe que nosso coment\u00e1rio/curtida/compartilhamento se transformar\u00e1 numa esp\u00e9cie de ibope, a gente sabe que ler esses conte\u00fados nos causar\u00e1 uma ansiedade enorme e continuamos fazendo mesmo assim. E quando a gente l\u00ea, a\u2026", "name": "a287", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491845063939, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 166, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 6, "subtitle": "A gente termina o dia com um peso nos ombros causado por estarmos sobrecarregados demais com essa din\u00e2mica que parece ser boa s\u00f3 para o\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.6264150943396226, "allowNotes": true, "tags": [{"name": "Informa\u00e7\u00e3o", "slug": "informa\u00e7\u00e3o", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 960, "originalWidth": 738, "id": "1*HQZGfEuH0OQTngk3cwnCmg.jpeg"}, "postCount": 116, "followerCount": 2}, "postCount": 116, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Comportamento", "slug": "comportamento", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 596, "originalWidth": 842, "id": "1*tWYsWD-6Mv1VGcqYzmpXdg.png"}, "postCount": 3429, "followerCount": 990}, "postCount": 3429, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Cotidiano", "slug": "cotidiano", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 693, "originalWidth": 960, "id": "1*Ea1y-_d2pX7c3rO91v28vg.jpeg"}, "postCount": 2333, "followerCount": 210}, "postCount": 2333, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Midia", "slug": "midia", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 901, "originalWidth": 1842, "id": "1*ApUwBy6eIuyt0TJzTG67HA.jpeg"}, "postCount": 318, "followerCount": 57}, "postCount": 318, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Conte\u00fado", "slug": "conte\u00fado", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 1120, "originalWidth": 1114, "id": "0*kiwOq06OdNXXfmlj.png"}, "postCount": 124, "followerCount": 38}, "postCount": 124, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}]}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491845063644, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 152, "content": {"subtitle": "A gente termina o dia com um peso nos ombros causado por estarmos sobrecarregados demais com essa din\u00e2mica que parece ser boa s\u00f3 para o\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "459c56cc0c20", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "f300303da3d0", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491845063644, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "o-v\u00edcio-em-ler-os-coment\u00e1rios-\u00e9-bem-parecido-com-o-v\u00edcio-em-cliques-de-indigna\u00e7\u00e3o-n\u00e9-cfb8c877fd16", "latestVersion": "459c56cc0c20", "isSeries": false}, "997e5470929e": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "f734bae84510", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "997e5470929e", "createdAt": 1492029375160, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Ler coment\u00e1rios \u00e9 a arte de se sabotar!", "slug": "ler-coment\u00e1rios-\u00e9-a-arte-de-se-sabotar", "versionId": "fe0b74c7485", "inResponseToMediaResourceId": "2c84986f87db1129f95befabee816fe6", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492029386664, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Ler coment\u00e1rios \u00e9 a arte de se sabotar!", "name": "9729", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492029387044, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 8, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 2, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.03018867924528302, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492029386664, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 7, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "fe0b74c7485", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "891cbb612680", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492029386664, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "ler-coment\u00e1rios-\u00e9-a-arte-de-se-sabotar-997e5470929e", "latestVersion": "fe0b74c7485", "isSeries": false}, "aa036a55d235": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "7c43299e246d", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "aa036a55d235", "createdAt": 1491848137195, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Esses coment\u00e1rios me contaminavam, comecei a me tornar uma pessoa mais agressiva, comecei a fazer\u2026", "slug": "esses-coment\u00e1rios-me-contaminavam-comecei-a-me-tornar-uma-pessoa-mais-agressiva-comecei-a-fazer", "versionId": "2af19c5ab64e", "inResponseToMediaResourceId": "486c7c9e8598383ced760564d197f768", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491848659346, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Esses coment\u00e1rios me contaminavam, comecei a me tornar uma pessoa mais agressiva, comecei a fazer interpreta\u00e7\u00f5es mais negativas daquilo que as pessoas falavam, tive que dar um stop\u2026", "name": "199f", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Continuo lendo os coment\u00e1rios, mas me tornei mais seletivo, ler coment\u00e1rios do G1, por exemplo, \u00e9 algo que eu n\u00e3o fa\u00e7o de jeito nenhum, hahahaha\u2026", "name": "df86", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491848659839, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 53, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 6, "subtitle": "Continuo lendo os coment\u00e1rios, mas me tornei mais seletivo, ler coment\u00e1rios do G1, por exemplo, \u00e9 algo que eu n\u00e3o fa\u00e7o de jeito nenhum\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.2, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491848659346, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 54, "content": {"subtitle": "Continuo lendo os coment\u00e1rios, mas me tornei mais seletivo, ler coment\u00e1rios do G1, por exemplo, \u00e9 algo que eu n\u00e3o fa\u00e7o de jeito nenhum\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "2af19c5ab64e", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "338969b99f88", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491848659346, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "esses-coment\u00e1rios-me-contaminavam-comecei-a-me-tornar-uma-pessoa-mais-agressiva-comecei-a-fazer-aa036a55d235", "latestVersion": "2af19c5ab64e", "isSeries": false}, "95e49f2d1c3a": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "7c43299e246d", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "95e49f2d1c3a", "createdAt": 1491867814702, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Eu me identifiquei e muito com o seu texto, j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil n\u00e3o ter ansiedade por conta do f\u00e1cil\u2026", "slug": "eu-me-identifiquei-e-muito-com-o-seu-texto-j\u00e1-\u00e9-dif\u00edcil-n\u00e3o-ter-ansiedade-por-conta-do-f\u00e1cil", "versionId": "1dd58340e7f9", "inResponseToMediaResourceId": "486c7c9e8598383ced760564d197f768", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491867896603, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Eu me identifiquei e muito com o seu texto, j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil n\u00e3o ter ansiedade por conta do f\u00e1cil acesso a milhares de informa\u00e7\u00f5es a todo momento na palma da m\u00e3o, quando voc\u00ea entra em uma discuss\u00e3o no Facebook, a mesma se assemelha a um abismo que parece n\u00e3o ter fim, esse abismo vale para essas discuss\u00f5es que n\u00e3o valem a pena, mas tentamos a todo custo \u201chumanizar\u201d aquele individuo com algo.", "name": "b44e", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491867896923, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 72, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 3, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.27169811320754716, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491867896603, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 19, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "1dd58340e7f9", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "b5ba2ca520e4", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491867896603, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "eu-me-identifiquei-e-muito-com-o-seu-texto-j\u00e1-\u00e9-dif\u00edcil-n\u00e3o-ter-ansiedade-por-conta-do-f\u00e1cil-95e49f2d1c3a", "latestVersion": "1dd58340e7f9", "isSeries": false}, "15ba4999b937": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "7c43299e246d", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "15ba4999b937", "createdAt": 1491841112735, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "\u00c9 uma viol\u00eancia simb\u00f3lica emocional ver certos tipos de coment\u00e1rios, e ver o tanto de curtidas\u2026", "slug": "\u00e9-uma-viol\u00eancia-simb\u00f3lica-emocional-ver-certos-tipos-de-coment\u00e1rios-e-ver-o-tanto-de-curtidas", "versionId": "fb001a810575", "inResponseToMediaResourceId": "486c7c9e8598383ced760564d197f768", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491841130547, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "\u00c9 uma viol\u00eancia simb\u00f3lica emocional ver certos tipos de coment\u00e1rios, e ver o tanto de curtidas aquele coment\u00e1rio tem. \u00c0s vezes parece que \u00e9 um coment\u00e1rio de uma realidade distante, mas n\u00e3o. \u00c9 a nossa realidade cotidiana. E precisa ser encarada \u00e9 discutida.", "name": "8f91", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491841130923, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 43, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 6, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.16226415094339622, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491841130547, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 4, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "fb001a810575", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "46efd65e345c", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491841130547, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "\u00e9-uma-viol\u00eancia-simb\u00f3lica-emocional-ver-certos-tipos-de-coment\u00e1rios-e-ver-o-tanto-de-curtidas-15ba4999b937", "latestVersion": "fb001a810575", "isSeries": false}}, "User": {"5c952c7e5a6d": {"facebookAccountId": "10208209805108935", "name": "Alvaro C. Adriano", "username": "Alvaro1Adriano", "mediumMemberAt": 0, "userId": "5c952c7e5a6d", "type": "User", "bio": "Sonhador, Escritor Sem Obra, Atleta Da Vida, Artista em constru\u00e7\u00e3o!", "lastPostCreatedAt": 1491958381420, "imageId": "1*jGMlise6knkwiCsporTd6A.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1459784766807, "twitterScreenName": "Alvaro1Adriano", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "a98276f57885": {"facebookAccountId": "1313021212096817", "name": "Marcos Brasil", "username": "marcoslbrasil", "mediumMemberAt": 0, "userId": "a98276f57885", "type": "User", "bio": "Apaixonado por web e evangelista das tecnologias da crista da onda!", "lastPostCreatedAt": 1492048404176, "imageId": "1*z8LFfnJFADcCrWznlSdphg.png", "backgroundImageId": "0*Hj0o716ScfAnmfPA.jpeg", "createdAt": 1345049997507, "twitterScreenName": "MarcosLBrasil", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "a5c615dc22bf": {"facebookAccountId": "867203080013742", "name": "Yann Rodrigues", "username": "yannlr", "mediumMemberAt": 1490245785000, "userId": "a5c615dc22bf", "type": "User", "bio": "Brazilian writer / Escritor e Editor no Al\u00e9m do Roteiro http://alemdoroteiro.com", "lastPostCreatedAt": 1492119046657, "imageId": "1*wuBNBGa4ai5n_f3VbWExRA.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1469794759769, "twitterScreenName": "yannlr91", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "891cbb612680": {"facebookAccountId": "1735332130033276", "name": "Carol Marques", "username": "anacarolinamlage", "mediumMemberAt": 0, "userId": "891cbb612680", "type": "User", "bio": "23, jornalismo, feminismo, arte e tristeza cr\u00f4nica", "lastPostCreatedAt": 1492113676392, "imageId": "1*tcYn88ryqP0GF0NN1HXm0A.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1441114505558, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "338969b99f88": {"facebookAccountId": "1409815512424570", "name": "Diego Sotelo", "username": "diegosotelo_90394", "mediumMemberAt": 0, "userId": "338969b99f88", "type": "User", "bio": "32 anos. Estudou Direito, Cinema e Hist\u00f3ria. Brasileiro. Paulista. Bauruense. INFJ. 5w4. Centrista. Adora hatear haters e odeia dirigir.", "lastPostCreatedAt": 1491848137195, "imageId": "0*yNGIHV6BB8Lk0k2g.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1491657164333, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "46efd65e345c": {"facebookAccountId": "", "name": "Emylle Melo", "username": "emyllemelo", "mediumMemberAt": 0, "userId": "46efd65e345c", "type": "User", "bio": "Formada em Ci\u00eancias Sociais e Feminista \u2640", "lastPostCreatedAt": 1492008101274, "imageId": "0*RYASpC1i-9piOAHG.jpg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1490657777187, "twitterScreenName": "emyllemelo", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "b5ba2ca520e4": {"facebookAccountId": "980316795430474", "name": "Lucas Machado", "username": "nadaenatural", "mediumMemberAt": 0, "userId": "b5ba2ca520e4", "type": "User", "bio": "Professor de Sociologia. Graduando em Ci\u00eancias Sociais. Fot\u00f3grafo. Criador e Editor da www.medium.com/revista-subjetiva", "lastPostCreatedAt": 1491952779948, "imageId": "1*Lhynj4c5mZ0n0X2Tj9N32w.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1476224420803, "twitterScreenName": "mrrobotdorc", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "f300303da3d0": {"facebookAccountId": "481087145420968", "name": "Tha\u00eds Campolina", "username": "thais_inha", "mediumMemberAt": 0, "userId": "f300303da3d0", "type": "User", "bio": "Pr\u00f3 pijama, pr\u00f3 naninha e pr\u00f3 feminismo. 27 anos, contadora de casos, louca de papelaria e f\u00e3 de jogos. Me acompanhe em: https://www.facebook.com/thaisescreve/", "lastPostCreatedAt": 1492107027569, "imageId": "1*8vpAFqLYRXf9E94Dzb-iJw.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1462813689180, "twitterScreenName": "thais_inha", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}}, "MediaResource": {"2c84986f87db1129f95befabee816fe6": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "f734bae84510"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "Excelente texto\u2026 Estamos juntos nesta.", "mediaResourceId": "2c84986f87db1129f95befabee816fe6", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@Alvaro1Adriano/excelente-texto-estamos-juntos-nesta-f734bae84510"}, "486c7c9e8598383ced760564d197f768": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "7c43299e246d"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 960, "title": "Confiss\u00e3o de uma viciada em ler os coment\u00e1rios", "mediaResourceId": "486c7c9e8598383ced760564d197f768", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 693, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*Ea1y-_d2pX7c3rO91v28vg.jpeg", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/revista-subjetiva/confiss%C3%A3o-de-uma-viciada-em-ler-os-coment%C3%A1rios-7c43299e246d"}, "607573b37810a839e868daa0fd30616e": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "7c43299e246d"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 960, "title": "Confiss\u00e3o de uma viciada em ler os coment\u00e1rios", "mediaResourceId": "607573b37810a839e868daa0fd30616e", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 693, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumQuote", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*Ea1y-_d2pX7c3rO91v28vg.jpeg", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/revista-subjetiva/confiss%C3%A3o-de-uma-viciada-em-ler-os-coment%C3%A1rios-7c43299e246d#5018--highlight-359c85c4c81a", "mediumQuote": {"quoteId": "359c85c4c81a"}}, "e3054e49cf0f139436a7befd7000dbb3": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "7c43299e246d"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 960, "title": "Confiss\u00e3o de uma viciada em ler os coment\u00e1rios", "mediaResourceId": "e3054e49cf0f139436a7befd7000dbb3", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 693, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumQuote", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*Ea1y-_d2pX7c3rO91v28vg.jpeg", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/revista-subjetiva/confiss%C3%A3o-de-uma-viciada-em-ler-os-coment%C3%A1rios-7c43299e246d#7d01--highlight-6774b8cc230", "mediumQuote": {"quoteId": "6774b8cc230"}}}}, "paging": {}, "streamItems": [{"randomId": "801073c0b068", "postPreview": {"postId": "cfb8c877fd16"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158121159}, {"randomId": "f47d2b7025f9", "postPreview": {"postId": "aa036a55d235"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158121159}, {"randomId": "70e0e7ffc09f", "postPreview": {"postId": "15ba4999b937"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158121159}, {"randomId": "153134c1d990", "postPreview": {"postId": "95e49f2d1c3a"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158121159}, {"randomId": "a6f66f2dc0b5", "postPreview": {"postId": "c336237dd030"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158121159}, {"randomId": "387c655278ee", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["5c952c7e5a6d", "891cbb612680"], "conversationItems": [{"postSuggestionReasons": [{"reason": 31, "users": [{"name": "Carol Marques", "username": "anacarolinamlage", "userId": "891cbb612680", "image": {"imageId": "1*tcYn88ryqP0GF0NN1HXm0A.jpeg"}}]}], "postId": "f734bae84510", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "997e5470929e", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492158121160}, {"randomId": "9630b886abea", "postPreview": {"postId": "6120de1b60dd"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158121160}]}, "success": true}