{"b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"references": {"Collection": {"ce4f7d156382": {"facebookPageName": "revistasubjetiva", "description": "Tudo aquilo que voc\u00ea n\u00e3o encontra na grande m\u00eddia.", "instantArticlesState": 0, "ampLogo": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "favicon": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "publicEmail": "rsubjetiva@gmail.com", "name": "Revista Subjetiva", "image": {"originalHeight": 793, "originalWidth": 799, "imageId": "1*lSmBWF79dsiy71LoHVXs1w.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "tintColor": "#FFFF0000", "lightText": true, "header": {"layout": 6, "alignment": 1, "logoImage": {"originalHeight": 720, "originalWidth": 1280, "alt": "Revista Subjetiva", "id": "1*6B6rEw6lug_x6gIPz3HpSg@2x.png"}, "backgroundImage": {"originalHeight": 628, "originalWidth": 1200, "id": "1*XvhO0Zvg9L-B5o1ZVKVkNA.png"}}, "navItems": [{"title": "POL\u00cdTICA", "source": "tagSlug", "tagSlug": "politica", "url": "https://medium.com/revista-subjetiva/tagged/politica", "type": 1}, {"title": "COMPORTAMENTO", "source": "tagSlug", "tagSlug": "comportamento", "url": "https://medium.com/revista-subjetiva/tagged/comportamento", "type": 1}, {"title": "ENSAIOS", "source": "tagSlug", "tagSlug": "relacionamentos", "url": "https://medium.com/revista-subjetiva/tagged/relacionamentos", "type": 1}, {"title": "CULTURA", "source": "tagSlug", "tagSlug": "cultura", "url": "https://medium.com/revista-subjetiva/tagged/cultura", "type": 1}, {"title": "POESIA", "source": "tagSlug", "tagSlug": "poesia", "url": "https://medium.com/revista-subjetiva/tagged/poesia", "type": 1}, {"title": "CONTOS", "source": "tagSlug", "tagSlug": "contos", "url": "https://medium.com/revista-subjetiva/tagged/contos", "type": 1}, {"title": "CABINE ER\u00d3TICA +18", "source": "tagSlug", "tagSlug": "sexo", "url": "https://medium.com/revista-subjetiva/tagged/sexo", "type": 1}, {"title": "INSTAGRAM", "url": "https://www.instagram.com/revistasubjetiva/", "type": 3}], "type": "Collection", "logo": {"originalHeight": 72, "originalWidth": 600, "imageId": "1*zGTTr7Zb_95qw8WVAWAOew.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "shortDescription": "Tudo aquilo que voc\u00ea n\u00e3o encontra na grande m\u00eddia.", "creatorId": "b5ba2ca520e4", "colorBehavior": 2, "slug": "revista-subjetiva", "tags": ["BRASIL", "POLITICA", "POESIA", "MEDIUM BRASIL", "LITERATURA"], "metadata": {"postCount": 0, "activeAt": 1492134964316, "followerCount": 756}, "sections": [{"collectionHeaderMetadata": {"layout": 6, "alignment": 1, "logoImage": {"originalHeight": 720, "originalWidth": 1280, "alt": "Revista Subjetiva", "id": "1*6B6rEw6lug_x6gIPz3HpSg@2x.png"}, "backgroundImage": {"originalHeight": 628, "originalWidth": 1200, "id": "1*XvhO0Zvg9L-B5o1ZVKVkNA.png"}}, "type": 2}, {"postListMetadata": {"number": 8, "source": 1, "layout": 2, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 2, "source": 4, "sectionHeader": "Sobre", "tagSlug": "Somos", "layout": 2, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 3, "source": 4, "sectionHeader": "Revista Mensal", "tagSlug": "Revista Subjetiva", "layout": 2, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 2, "source": 4, "sectionHeader": "Transnarrativas Cotidianas", "tagSlug": "Narrativa", "layout": 2, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 3, "source": 4, "sectionHeader": "Sobre Sentimentos", "tagSlug": "Sentimentos", "layout": 2, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 5, "source": 4, "sectionHeader": "Semana de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre o Autismo | 02-09.04", "tagSlug": "Autismo", "layout": 2, "postIds": []}, "type": 1}], "id": "ce4f7d156382", "twitterUsername": "rsubjetiva", "colorPalette": {"defaultBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFF70000"}, {"point": 0.1, "color": "#FFE40602"}, {"point": 0.2, "color": "#FFD21307"}, {"point": 0.3, "color": "#FFBF190B"}, {"point": 0.4, "color": "#FFAC1C0E"}, {"point": 0.5, "color": "#FF981D0F"}, {"point": 0.6, "color": "#FF841D0F"}, {"point": 0.7, "color": "#FF701B0F"}, {"point": 0.8, "color": "#FF5C170D"}, {"point": 0.9, "color": "#FF47120A"}, {"point": 1, "color": "#FF310B06"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "highlightSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFFFD8C6"}, {"point": 0.1, "color": "#FFFFD1BC"}, {"point": 0.2, "color": "#FFFFCBB3"}, {"point": 0.3, "color": "#FFFFC4AA"}, {"point": 0.4, "color": "#FFFFBDA1"}, {"point": 0.5, "color": "#FFFFB597"}, {"point": 0.6, "color": "#FFFFAE8E"}, {"point": 0.7, "color": "#FFFFA685"}, {"point": 0.8, "color": "#FFFF9F7C"}, {"point": 0.9, "color": "#FFFF9774"}, {"point": 1, "color": "#FFFF8E6B"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "tintBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFFF0000"}, {"point": 0.1, "color": "#FFFF321D"}, {"point": 0.2, "color": "#FFFF4D32"}, {"point": 0.3, "color": "#FFFF6446"}, {"point": 0.4, "color": "#FFFF795B"}, {"point": 0.5, "color": "#FFFF8C6F"}, {"point": 0.6, "color": "#FFFFA083"}, {"point": 0.7, "color": "#FFFFB398"}, {"point": 0.8, "color": "#FFFFC5AE"}, {"point": 0.9, "color": "#FFFFD7C3"}, {"point": 1, "color": "#FFFFE9D9"}], "backgroundColor": "#FFFF0000"}}, "acceleratedMobilePagesState": 0, "virtuals": {"isSubscribed": false, "permissions": {"canAddWriters": false, "canSubmit": false, "canEditOwnPosts": false, "canSendNewsletter": false, "canBeAssignedAuthor": false, "canRepublish": false, "canManageAll": false, "canViewLockedPosts": false, "canRemove": false, "canPublishAll": false, "canViewCloaked": false, "canEditPosts": false, "canPublish": false, "canViewStats": false}, "isNewsletterSubscribed": false, "memberOfMembershipPlanId": ""}}}, "Quote": {"351d39cddbb8": {"quoteId": "351d39cddbb8", "type": "Quote", "endOffset": 304, "startOffset": 160, "quoteType": 1, "paragraphs": [{"layout": 1, "name": "aa1a", "href": "", "dataId": "", "purpose": 1, "hasDropCap": false, "translationStatus": 1, "text": "Desde a nossa classe pol\u00edtica, at\u00e9 as nossas rela\u00e7\u00f5es familiares, a sociedade brasileira \u00e9 LGBTf\u00f3bica e incentiva o exterm\u00ednio de minorias sexuais e de g\u00eanero. Por isso, LGBTs vivem suas vidas com medo. Por isso, casais LGBTs saem \u00e0s ruas com medo. Por isso, ser LGBT no Brasil \u00e9 sin\u00f4nimo de sentir medo.", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}], "createdAt": 1492025905954, "postId": "5aca9cd7be83", "userId": "373822adf777", "removedAt": 0}}, "Post": {"5aca9cd7be83": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": false, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "5aca9cd7be83", "createdAt": 1491928356175, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "A Chech\u00eania \u00e9 aqui", "slug": "a-chech\u00eania-\u00e9-aqui", "versionId": "b919f248b845", "inResponseToMediaResourceId": "", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492012862254, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "", "name": "previewImage", "layout": 10, "metadata": {"originalHeight": 1000, "originalWidth": 1500, "id": "1*hTTx5UE0ut1pfU1JQqQ7-g.jpeg"}, "type": 4}, {"text": "A Chech\u00eania \u00e9 aqui", "name": "previewTitle", "alignment": 1, "type": 3}, {"text": "Sobre o suposto campo de concentra\u00e7\u00e3o da Chech\u00eania e a LGBTfobia nossa de cada dia.", "name": "previewSubtitle", "alignment": 1, "type": 13}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [{"alts": [{"url": "https://cdn.ampproject.org/c/www.bbc.com/portuguese/amp/brasil-39227148", "type": 1}], "url": "http://www.bbc.com/portuguese/brasil-39227148"}, {"alts": [{"url": "https://www.instagram.com/_u/revistasubjetiva/", "type": 3}, {"url": "instagram://user?username=revistasubjetiva", "type": 2}], "url": "http://www.instagram.com/revistasubjetiva"}, {"alts": [{"url": "https://cdn.ampproject.org/c/www.metropoles.com/brasil/antes-de-morrer-jovem-contou-que-foi-agredido-pela-mae-por-ser-gay/amp", "type": 1}], "url": "http://www.metropoles.com/brasil/antes-de-morrer-jovem-contou-que-foi-agredido-pela-mae-por-ser-gay"}], "generatedAt": 1492012873334, "version": "0.3"}, "imageCount": 1, "tags": [{"name": "LGBTQ", "slug": "lgbtq", "metadata": {"coverImage": {"id": "1*p7AUOvNO_218d7xjbwgr8Q.jpeg"}, "postCount": 22874, "followerCount": 307022}, "postCount": 22874, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Vida", "slug": "vida", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 693, "originalWidth": 960, "id": "1*Ea1y-_d2pX7c3rO91v28vg.jpeg"}, "postCount": 14034, "followerCount": 1836}, "postCount": 14034, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Politica", "slug": "politica", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2087, "originalWidth": 2843, "id": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg"}, "postCount": 13082, "followerCount": 2233}, "postCount": 13082, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Brasil", "slug": "brasil", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2087, "originalWidth": 2843, "id": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg"}, "postCount": 29944, "followerCount": 5617}, "postCount": 29944, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Medium Brasil", "slug": "medium-brasil", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2087, "originalWidth": 2843, "id": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg"}, "postCount": 12432, "followerCount": 2751}, "postCount": 12432, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}], "wordCount": 484, "socialRecommendsCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "publishedInCount": 1, "subtitle": "Sobre o suposto campo de concentra\u00e7\u00e3o da Chech\u00eania e a LGBTfobia nossa de cada dia.", "takeoverId": "", "metaDescription": "Diversos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o russos denunciaram na \u00faltima semana a exist\u00eancia de um campo de concentra\u00e7\u00e3o destinado a prender, torturar e assassinar LGBTs na Chech\u00eania, uma das rep\u00fablicas da\u2026", "previewImage": {"originalHeight": 1000, "originalWidth": 1500, "imageId": "1*hTTx5UE0ut1pfU1JQqQ7-g.jpeg", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "totalClapCount": 0, "readingTime": 2.026415094339623, "recommends": 17, "statusForCollection": "APPROVED", "allowNotes": true}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "ce4f7d156382", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492012861886, "approvedHomeCollectionId": "ce4f7d156382", "type": "Post", "latestRev": 62, "content": {"subtitle": "Sobre o suposto campo de concentra\u00e7\u00e3o da Chech\u00eania e a LGBTfobia nossa de cada dia.", "postDisplay": {"coverless": true}, "metaDescription": "Diversos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o russos denunciaram na \u00faltima semana a exist\u00eancia de um campo de concentra\u00e7\u00e3o destinado a prender, torturar e assassinar LGBTs na Chech\u00eania, uma das rep\u00fablicas da\u2026"}, "latestPublishedVersion": "b919f248b845", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": true, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "ede7b8cd78f3", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492012861886, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "a-chech\u00eania-\u00e9-aqui-5aca9cd7be83", "latestVersion": "b919f248b845", "isSeries": false}, "d2e10d8c9351": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "5aca9cd7be83", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "d2e10d8c9351", "createdAt": 1492025907359, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "E tem gente que n\u00e3o entende porqu\u00ea temos medo de \u201csair do arm\u00e1rio\u201d", "slug": "e-tem-gente-que-n\u00e3o-entende-porqu\u00ea-temos-medo-de-sair-do-arm\u00e1rio", "versionId": "394a6c21124f", "inResponseToMediaResourceId": "c7cb3e666a8b58ef282851dfcd05bd56", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492025930804, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "E tem gente que n\u00e3o entende porqu\u00ea temos medo de \u201csair do arm\u00e1rio\u201d", "name": "9d29", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492025931117, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 13, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 3, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.04905660377358491, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492025930804, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 6, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "394a6c21124f", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "373822adf777", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492025930804, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "e-tem-gente-que-n\u00e3o-entende-porqu\u00ea-temos-medo-de-sair-do-arm\u00e1rio-d2e10d8c9351", "latestVersion": "394a6c21124f", "isSeries": false}}, "User": {"373822adf777": {"facebookAccountId": "1464305270247248", "name": "Maria Lu\u00edza Da Motta", "username": "marialuzadamotta", "mediumMemberAt": 0, "userId": "373822adf777", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1492025907359, "imageId": "0*xhA_G4XjgzZ6zUP5.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1488739274792, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "ede7b8cd78f3": {"facebookAccountId": "", "name": "Guilherme Aniceto", "username": "guilhermeaniceto", "mediumMemberAt": 0, "userId": "ede7b8cd78f3", "type": "User", "bio": "Poeta. LGBT. Administrador. Servidor P\u00fablico. Por enquanto \u00e9 s\u00f3.", "lastPostCreatedAt": 1491928356175, "imageId": "1*beW9BVlKXNY-DmAse4NyEw.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1483546228625, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}}, "MediaResource": {"c7cb3e666a8b58ef282851dfcd05bd56": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "5aca9cd7be83"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 1500, "title": "A Chech\u00eania \u00e9 aqui", "mediaResourceId": "c7cb3e666a8b58ef282851dfcd05bd56", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 1000, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumQuote", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*hTTx5UE0ut1pfU1JQqQ7-g.jpeg", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/revista-subjetiva/a-chech%C3%AAnia-%C3%A9-aqui-5aca9cd7be83#aa1a--highlight-351d39cddbb8", "mediumQuote": {"quoteId": "351d39cddbb8"}}}}, "paging": {}, "streamItems": [{"randomId": "136b81453feb", "postPreview": {"postId": "d2e10d8c9351"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158156558}]}, "success": true}