{"b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"references": {"Collection": {"67615809c2a7": {"collectionFeatures": [10], "facebookPageName": "trendrmag", "description": "Vida para conte\u00fado relevante. A primeira publica\u00e7\u00e3o brasileira no Medium.", "instantArticlesState": 1, "facebookPageId": "562249273953201", "favicon": {"originalHeight": 1418, "originalWidth": 1418, "imageId": "1*FWDaGAAX3xuNVptjm5FfJQ.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "name": "TRENDR", "image": {"originalHeight": 1418, "originalWidth": 1418, "imageId": "1*5j53w7PJ7Nq3o9WYIlva2g.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "tintColor": "#FF3380F2", "lightText": true, "header": {"layout": 5, "alignment": 2, "logoImage": {"originalHeight": 224, "originalWidth": 813, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "backgroundImage": {"originalHeight": 1213, "originalWidth": 2200, "focusPercentY": 40.25974025974026, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentX": 51.42857142857143}}, "googleAnalyticsId": "UA-86939060-1", "navItems": [{"title": "#VIVAADIFEREN\u00c7A", "source": "topicId", "topicId": "4f8644ae1de9", "url": "https://trendr.com.br/diferencas/home", "type": 4}, {"title": "MANIFESTO", "url": "https://trendr.com.br/editorial-cf1b212d56f8", "source": "postId", "postId": "cf1b212d56f8", "type": 2}, {"title": "PAPO ABERTO", "source": "topicId", "topicId": "5b617023589", "url": "https://trendr.com.br/papoaberto/home", "type": 4}, {"title": "SALA SETE", "source": "topicId", "topicId": "95650e0d7948", "url": "https://trendr.com.br/salasete/home", "type": 4}, {"title": "Cr\u00f4nicas by TRENDR", "url": "https://cronicas.trendr.com.br/", "type": 3}], "publicEmail": "engaje@trendr.com.br", "type": "Collection", "logo": {"originalHeight": 182, "originalWidth": 799, "imageId": "1*oExQ2fs7ZuOxY0Bbf-qIcg.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "shortDescription": "Vida para conte\u00fado relevante.", "creatorId": "c069727cd2a7", "colorBehavior": 2, "slug": "trend-r", "tags": ["MEDIUM BRASIL", "INTERNET", "BRASIL", "DIGITAL", "CULTURA"], "metadata": {"postCount": 1340, "activeAt": 1492095674710, "followerCount": 16061}, "collectionMastheadId": "44807421ce9f", "sections": [{"collectionHeaderMetadata": {"layout": 5, "alignment": 2, "logoImage": {"originalHeight": 224, "originalWidth": 813, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "backgroundImage": {"originalHeight": 1213, "originalWidth": 2200, "focusPercentY": 40.25974025974026, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentX": 51.42857142857143}}, "type": 2}, {"postListMetadata": {"number": 1, "source": 1, "layout": 3, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 2, "source": 4, "sectionHeader": "/ VOZES: #VIVAADIFEREN\u00c7A", "tagSlug": "Viva A Diferen\u00e7a", "layout": 4, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 4, "source": 1, "layout": 4, "sectionHeader": "/ BREAKING", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 3, "source": 3, "layout": 4, "sectionHeader": "/ COLUNISTAS", "postIds": ["74490b65182a", "f89c55b5189c", "f7555b54f7e9"]}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 3, "source": 2, "layout": 2, "sectionHeader": "/ TRENDING", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 25, "source": 1, "layout": 4, "sectionHeader": "/ \u00daLTIMAS HIST\u00d3RIAS ", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 12, "source": 1, "layout": 4, "postIds": []}, "type": 1}], "id": "67615809c2a7", "ampLogo": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "domain": "trendr.com.br", "twitterUsername": "trendrmag", "colorPalette": {"defaultBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3A86F8"}, {"point": 0.1, "color": "#FF3A7DE3"}, {"point": 0.2, "color": "#FF3974CD"}, {"point": 0.3, "color": "#FF386AB8"}, {"point": 0.4, "color": "#FF3560A4"}, {"point": 0.5, "color": "#FF32568F"}, {"point": 0.6, "color": "#FF2D4C7B"}, {"point": 0.7, "color": "#FF284067"}, {"point": 0.8, "color": "#FF223553"}, {"point": 0.9, "color": "#FF1A283F"}, {"point": 1, "color": "#FF111B2A"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "highlightSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFE5F4FF"}, {"point": 0.1, "color": "#FFE0F3FF"}, {"point": 0.2, "color": "#FFDBF1FF"}, {"point": 0.3, "color": "#FFD6F0FF"}, {"point": 0.4, "color": "#FFD1EEFF"}, {"point": 0.5, "color": "#FFCBEDFF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFC6EBFF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC0EAFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFBAE8FF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFB4E6FF"}, {"point": 1, "color": "#FFAEE4FF"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "tintBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3380F2"}, {"point": 0.1, "color": "#FF4D8FF6"}, {"point": 0.2, "color": "#FF649EF9"}, {"point": 0.3, "color": "#FF79ACFD"}, {"point": 0.4, "color": "#FF8CB9FF"}, {"point": 0.5, "color": "#FF9FC6FF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFB1D2FF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC2DEFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFD3EAFF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFE4F5FF"}, {"point": 1, "color": "#FFF5FFFF"}], "backgroundColor": "#FF3380F2"}}, "acceleratedMobilePagesState": 0, "virtuals": {"isSubscribed": false, "permissions": {"canAddWriters": false, "canSubmit": false, "canEditOwnPosts": false, "canSendNewsletter": false, "canBeAssignedAuthor": false, "canRepublish": false, "canManageAll": false, "canViewLockedPosts": false, "canRemove": false, "canPublishAll": false, "canViewCloaked": false, "canEditPosts": false, "canPublish": false, "canViewStats": false}, "isNewsletterSubscribed": false, "memberOfMembershipPlanId": ""}}}, "Post": {"f89c55b5189c": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": false, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "f89c55b5189c", "createdAt": 1491771249469, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "\u00ad\u00adVit\u00f3ria do t\u00e1xi sobre o Uber e os interesses que movem as vota\u00e7\u00f5es no Congresso", "slug": "vit\u00f3ria-do-t\u00e1xi-sobre-o-uber-e-os-interesses-que-movem-as-vota\u00e7\u00f5es-no-congresso", "versionId": "e77e4094ea7f", "inResponseToMediaResourceId": "", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491822061443, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "cb3c", "metadata": {"originalHeight": 382, "originalWidth": 577, "id": "1*xmk6w81-QTpeTnZr3SJTkg.jpeg"}, "text": "", "layout": 9, "markups": [], "type": 4}, {"text": "\u00ad\u00adVit\u00f3ria do t\u00e1xi sobre o Uber e os interesses que movem as vota\u00e7\u00f5es no Congresso", "name": "4418", "alignment": 1, "markups": [], "type": 3}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491822066968, "version": "0.3"}, "imageCount": 1, "tags": [{"name": "Politica", "slug": "politica", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2087, "originalWidth": 2843, "id": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg"}, "postCount": 13082, "followerCount": 2233}, "postCount": 13082, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Uber", "slug": "uber", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 701, "originalWidth": 1500, "id": "1*-E4DyVXMuZqPXPaU9dVtJQ.png"}, "postCount": 7157, "followerCount": 2265}, "postCount": 7157, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Brasil", "slug": "brasil", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2087, "originalWidth": 2843, "id": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg"}, "postCount": 29944, "followerCount": 5617}, "postCount": 29944, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Sociedade", "slug": "sociedade", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 382, "originalWidth": 577, "id": "1*xmk6w81-QTpeTnZr3SJTkg.jpeg"}, "postCount": 2018, "followerCount": 369}, "postCount": 2018, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Redes Sociais", "slug": "redes-sociais", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 382, "originalWidth": 577, "id": "1*xmk6w81-QTpeTnZr3SJTkg.jpeg"}, "postCount": 1603, "followerCount": 308}, "postCount": 1603, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}], "wordCount": 1767, "socialRecommendsCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "publishedInCount": 1, "subtitle": "E os interesses dos cidad\u00e3os?", "takeoverId": "", "metaDescription": "A crise de representatividade da pol\u00edtica, em especial do Parlamento, est\u00e1 na origem das principais causas dos movimentos de protesto ocorridos a partir de 2008 em v\u00e1rias partes do mundo. A chamada\u2026", "previewImage": {"originalHeight": 382, "originalWidth": 577, "imageId": "1*xmk6w81-QTpeTnZr3SJTkg.jpeg", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "totalClapCount": 0, "readingTime": 6.867924528301887, "recommends": 18, "statusForCollection": "APPROVED", "allowNotes": true}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "67615809c2a7", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491822061162, "approvedHomeCollectionId": "67615809c2a7", "type": "Post", "latestRev": 119, "content": {"subtitle": "E os interesses dos cidad\u00e3os?", "postDisplay": {"coverless": true}, "metaDescription": "A crise de representatividade da pol\u00edtica, em especial do Parlamento, est\u00e1 na origem das principais causas dos movimentos de protesto ocorridos a partir de 2008 em v\u00e1rias partes do mundo. A chamada\u2026"}, "latestPublishedVersion": "e77e4094ea7f", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": true, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "88537b380288", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491822061162, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "vitoria-do-taxi-sobre-o-uber-e-os-interesses-que-movem-as-votacoes-no-congresso-f89c55b5189c", "latestVersion": "e77e4094ea7f", "isSeries": false}, "f741d11a9870": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "f89c55b5189c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "f741d11a9870", "createdAt": 1492027846717, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Esse deputado, Luiz Carlos Ramos, quando vereador pelo Rio, fez a aprovar a cobran\u00e7a a taxa de\u2026", "slug": "esse-deputado-luiz-carlos-ramos-quando-vereador-pelo-rio-fez-a-aprovar-a-cobran\u00e7a-a-taxa-de", "versionId": "733e37e06c8b", "inResponseToMediaResourceId": "1f71fd58372bde8940158d0dc152df6d", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492027919665, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Esse deputado, Luiz Carlos Ramos, quando vereador pelo Rio, fez a aprovar a cobran\u00e7a a taxa de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica dos consumidores.", "name": "e26a", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Por a\u00ed\u2026", "name": "e53c", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492027919981, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 23, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "Por a\u00ed\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.08679245283018867, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492027919665, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 19, "content": {"subtitle": "Por a\u00ed\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "733e37e06c8b", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "31192d282deb", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492027919665, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "esse-deputado-luiz-carlos-ramos-quando-vereador-pelo-rio-fez-a-aprovar-a-cobran\u00e7a-a-taxa-de-f741d11a9870", "latestVersion": "733e37e06c8b", "isSeries": false}}, "User": {"31192d282deb": {"facebookAccountId": "", "name": "Ricardo - Vaz Lobo", "username": "opstranscarioca", "mediumMemberAt": 0, "userId": "31192d282deb", "type": "User", "bio": "Mostrar as mudan\u00e7as que est\u00e3o ocorrendo em Vicente de Carvalho e arredores, sem v\u00ednculo com o Governo ou as Empreiteiras.", "lastPostCreatedAt": 1492030655199, "imageId": "0*dk4cfKeL7J0ufJXe.jpg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1439318966176, "twitterScreenName": "opstranscarioca", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "88537b380288": {"facebookAccountId": "1143945212312737", "name": "Cileide Alves", "username": "Cileidealves", "mediumMemberAt": 0, "userId": "88537b380288", "type": "User", "bio": "Jornalista, especializada em pol\u00edtica, e mestre em Hist\u00f3ria pela Universidade Federal de Goi\u00e1s. cileide.alves@gmail.com", "lastPostCreatedAt": 1491771249469, "imageId": "1*T2MlcSAsXrShy2kzydABFw.png", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1456251555600, "twitterScreenName": "Cileidealves", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}}, "MediaResource": {"1f71fd58372bde8940158d0dc152df6d": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "f89c55b5189c"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 577, "title": "\u00ad\u00adVit\u00f3ria do t\u00e1xi sobre o Uber e os interesses que movem as vota\u00e7\u00f5es no Congresso", "mediaResourceId": "1f71fd58372bde8940158d0dc152df6d", "display": 1, "domain": "trendr.com.br", "thumbnailHeight": 382, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*xmk6w81-QTpeTnZr3SJTkg.jpeg", "type": "MediaResource", "href": "https://trendr.com.br/vitoria-do-taxi-sobre-o-uber-e-os-interesses-que-movem-as-votacoes-no-congresso-f89c55b5189c"}}}, "paging": {}, "streamItems": [{"randomId": "9fa0439ec40c", "postPreview": {"postId": "f741d11a9870"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492158168147}]}, "success": true}