{"b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"references": {"Post": {"203257fe9296": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ac6844c0e51c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "un", "license": 0, "id": "203257fe9296", "createdAt": 1491915566870, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Vu ce qu\u2019on trouve aujourd\u2019hui en premi\u00e8re page d\u2019actu de Google, l\u2019information est bien relay\u00e9e.", "slug": "vu-ce-quon-trouve-aujourd-hui-en-premi\u00e8re-page-d-actu-de-google-l-information-est-bien-relay\u00e9e", "versionId": "39b3a9c83835", "inResponseToMediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491918281701, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Vu ce qu\u2019on trouve aujourd\u2019hui en premi\u00e8re page d\u2019actu de Google, l\u2019information est bien relay\u00e9e.", "name": "705e", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": ". http://tempsreel.nouvelobs.com/monde/20170411.OBS7856/les-homosexuels-tchetchenes-victimes-de-purges-et-de-tortures.html", "name": "b85b", "alignment": 1, "markups": [{"anchorType": 0, "start": 2, "title": "", "type": 3, "rel": "nofollow", "end": 122, "href": "http://tempsreel.nouvelobs.com/monde/20170411.OBS7856/les-homosexuels-tchetchenes-victimes-de-purges-et-de-tortures.html"}], "type": 1}, {"text": ". http://www.rtl.be/info/monde/international/des-camps-de-la-mort-pour-les\u2026", "name": "4637", "alignment": 1, "markups": [{"anchorType": 0, "start": 2, "title": "", "type": 3, "rel": "nofollow", "end": 74, "href": "http://www.rtl.be/info/monde/international/des-camps-de-la-mort-pour-les-homosexuels-en-tchetchenie--908164.aspx"}], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [{"alts": [{"url": "https://cdn.ampproject.org/c/m.leparisien.fr/amp/international/la-tchetchenie-accusee-d-arreter-et-de-tuer-des-homosexuels-11-04-2017-6843942.php", "type": 1}], "url": "http://www.leparisien.fr/international/la-tchetchenie-accusee-d-arreter-et-de-tuer-des-homosexuels-11-04-2017-6843942.php"}, {"alts": [{"url": "https://cdn.ampproject.org/c/m.20minutes.fr/amp/a/2047535", "type": 1}], "url": "http://www.20minutes.fr/monde/2047535-20170411-russie-homosexuels-persecutes-tortures-tchetchenie"}, {"alts": [{"url": "https://cdn.ampproject.org/c/www.ladepeche.fr/article-amp/2017/04/11/2554507-russie-homosexuels-arretes-tortures-prisons-secretes-tchetchenie.html", "type": 1}], "url": "http://www.ladepeche.fr/article/2017/04/11/2554507-russie-homosexuels-arretes-tortures-prisons-secretes-tchetchenie.html"}, {"alts": [{"url": "lefigarofr://article/20170411FILWWW00064/lefigaro.fr", "type": 2}, {"url": "http://figaro.fr/article/20170411FILWWW00064", "type": 3}], "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/2017/04/11/97001-20170411FILWWW00064-soupcons-de-prisons-secretes-pour-homosexuels-en-tchetchenie.php"}], "generatedAt": 1491918283006, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 95, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": ". http://tempsreel.nouvelobs.com/monde/20170411.OBS7856/les-homosexuels-tchetchenes-victimes-de-purges-et-de-tortures.html", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.3584905660377358, "allowNotes": true, "tags": [{"name": "Tchetchenie", "slug": "tchetchenie", "metadata": {"postCount": 1, "followerCount": 0}, "postCount": 1, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Actualites", "slug": "actualites", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 342, "originalWidth": 1898, "id": "1*0bkEouBm6zcUd45bTDPVDA.jpeg"}, "postCount": 169, "followerCount": 1}, "postCount": 169, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "News", "slug": "news", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 480, "originalWidth": 640, "id": "1*CngqfSBOrCb9IdMLJmumtw.jpeg"}, "postCount": 76538, "followerCount": 140084}, "postCount": 76538, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Torture", "slug": "torture", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2559, "originalWidth": 3375, "isFeatured": false, "focusPercentY": 0, "focusPercentX": 0, "backgroundSize": "", "externalSrc": "", "id": "1*8tdPYA4TBWj-Zm_ahFbREQ.jpeg", "filter": ""}, "postCount": 507, "followerCount": 8}, "postCount": 507, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "LGBTQ", "slug": "lgbtq", "metadata": {"coverImage": {"id": "1*p7AUOvNO_218d7xjbwgr8Q.jpeg"}, "postCount": 22874, "followerCount": 307029}, "postCount": 22874, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}]}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491918281701, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 92, "content": {"subtitle": ". http://tempsreel.nouvelobs.com/monde/20170411.OBS7856/les-homosexuels-tchetchenes-victimes-de-purges-et-de-tortures.html", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "39b3a9c83835", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "bbe9682148c1", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491918281701, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "vu-ce-quon-trouve-aujourd-hui-en-premi\u00e8re-page-d-actu-de-google-l-information-est-bien-relay\u00e9e-203257fe9296", "latestVersion": "39b3a9c83835", "isSeries": false}, "61605749f11": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ac6844c0e51c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "61605749f11", "createdAt": 1492095284028, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "whau!comment est-ce possible?Ramzam et borat meme combat!", "slug": "whau-comment-est-ce-possible-ramzam-et-borat-meme-combat", "versionId": "f60af0f73441", "inResponseToMediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492095401906, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "whau!comment est-ce possible?Ramzam et borat meme combat!", "name": "d85e", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492095402233, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 8, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.03018867924528302, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492095401906, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 20, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "f60af0f73441", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "7035c7bd4794", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492095401906, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "whau-comment-est-ce-possible-ramzam-et-borat-meme-combat-61605749f11", "latestVersion": "f60af0f73441", "isSeries": false}, "4f0fb5b21a93": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ac6844c0e51c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "4f0fb5b21a93", "createdAt": 1491917937272, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Merci pour cet article, un erreur a corriger toutefois, le pr\u00e9sident tch\u00e9tch\u00e8ne se nomme Ramzan\u2026", "slug": "merci-pour-cet-article-un-erreur-a-corriger-toutefois-le-pr\u00e9sident-tch\u00e9tch\u00e8ne-se-nomme-ramzan", "versionId": "5f92eba7bb86", "inResponseToMediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491918027378, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Merci pour cet article, un erreur a corriger toutefois, le pr\u00e9sident tch\u00e9tch\u00e8ne se nomme Ramzan Kadyrov et non Razman Kadyrov.", "name": "7ce0", "alignment": 1, "markups": [{"end": 104, "start": 89, "type": 1}, {"end": 126, "start": 109, "type": 1}], "type": 1}, {"text": "Cdt", "name": "178c", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491918027705, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 21, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "Cdt", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.07924528301886792, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491918027378, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 25, "content": {"subtitle": "Cdt", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "5f92eba7bb86", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "cec9ef1f7d84", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491918027378, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "merci-pour-cet-article-un-erreur-a-corriger-toutefois-le-pr\u00e9sident-tch\u00e9tch\u00e8ne-se-nomme-ramzan-4f0fb5b21a93", "latestVersion": "5f92eba7bb86", "isSeries": false}, "57e5f6b09395": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "debfde7fcf4d", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "57e5f6b09395", "createdAt": 1491925404347, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Sauf qu\u2019il ne faut pas confondre \u201ccamp de concentration\u201d avec \u201ccamp d\u2019extermination\u201d !", "slug": "sauf-quil-ne-faut-pas-confondre-camp-de-concentration-avec-camp-d-extermination", "versionId": "88e68095a8ce", "inResponseToMediaResourceId": "a98711f4db1a32f001bacde261f7f96d", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491925885774, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Sauf qu\u2019il ne faut pas confondre \u201ccamp de concentration\u201d avec \u201ccamp d\u2019extermination\u201d !\nComparer le sort des millions de personnes extermin\u00e9es \u00e0 celles emprisonn\u00e9es n\u2019est clairement pas appropri\u00e9. Surtout sans faire aucune mention de la diff\u00e9rence.\nEtablir de tels raccourcis nuit clairement au propos, comment \u00eatre pris au s\u00e9rieux quand on ne respecte\u2026", "name": "cc69", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491925886104, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 90, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 3, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "Il est ignoble de discriminer une personne selon son orientation sexuel mais aussi horrible cette d\u00e9cision soit-elle, on est encore loin de\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.33962264150943394, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491925885774, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 56, "content": {"subtitle": "Il est ignoble de discriminer une personne selon son orientation sexuel mais aussi horrible cette d\u00e9cision soit-elle, on est encore loin de\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "88e68095a8ce", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "7f3c4f6530dd", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491925885774, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "sauf-quil-ne-faut-pas-confondre-camp-de-concentration-avec-camp-d-extermination-57e5f6b09395", "latestVersion": "88e68095a8ce", "isSeries": false}, "bddc7e9d87d8": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ac6844c0e51c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "bddc7e9d87d8", "createdAt": 1491957066004, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Le monde vient de publier un article dessus :", "slug": "le-monde-vient-de-publier-un-article-dessus", "versionId": "d36a763fabc2", "inResponseToMediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491957097937, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Le monde vient de publier un article dessus :", "name": "50a8", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "(Tout le monde peut y acc\u00e9der)", "name": "e694", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "http://abonnes.lemonde.fr/europe/article/2017/04/11/la-tchetchenie-accusee-de-persecuter-des-homosexuels_5109715_3214.html", "name": "b4da", "alignment": 1, "markups": [{"anchorType": 0, "start": 0, "title": "", "type": 3, "rel": "nofollow", "end": 122, "href": "http://abonnes.lemonde.fr/europe/article/2017/04/11/la-tchetchenie-accusee-de-persecuter-des-homosexuels_5109715_3214.html"}], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [{"alts": [{"url": "lmfr://element/article/5109715?x4=8&xto=AL-8-%5BAutres%5D", "type": 2}, {"url": "lmfr://element/article/5109715?x4=8&xto=AL-8-%5BAutres%5D", "type": 3}], "url": "http://abonnes.lemonde.fr/europe/article/2017/04/11/la-tchetchenie-accusee-de-persecuter-des-homosexuels_5109715_3214.html"}], "generatedAt": 1491957098426, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 22, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "(Tout le monde peut y acc\u00e9der)", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.0830188679245283, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491957097937, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 15, "content": {"subtitle": "(Tout le monde peut y acc\u00e9der)", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "d36a763fabc2", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "bf9d99f667e8", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491957097937, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "le-monde-vient-de-publier-un-article-dessus-bddc7e9d87d8", "latestVersion": "d36a763fabc2", "isSeries": false}, "141c1e11974a": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "da8c2a6d39bd", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "141c1e11974a", "createdAt": 1491942591881, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Ne vous inqui\u00e9tez pas, il n\u2019y a pas de soucis. Votre remarque est pertinente.", "slug": "ne-vous-inqui\u00e9tez-pas-il-ny-a-pas-de-soucis-votre-remarque-est-pertinente", "versionId": "e4a2b3d51c96", "inResponseToMediaResourceId": "ffe1ec66ee3d9f09eeb871e9acfc9b81", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491942662801, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Ne vous inqui\u00e9tez pas, il n\u2019y a pas de soucis. Votre remarque est pertinente.", "name": "5f36", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Je vais corriger les coquilles, promis. :)", "name": "67a5", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491942663186, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 21, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "Je vais corriger les coquilles, promis. :)", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.07924528301886792, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491942662801, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 16, "content": {"subtitle": "Je vais corriger les coquilles, promis. :)", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "e4a2b3d51c96", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "2515f66fc254", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491942662801, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "ne-vous-inqui\u00e9tez-pas-il-ny-a-pas-de-soucis-votre-remarque-est-pertinente-141c1e11974a", "latestVersion": "e4a2b3d51c96", "isSeries": false}, "ac6844c0e51c": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "ac6844c0e51c", "createdAt": 1491852962275, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "La Tch\u00e9tch\u00e9nie ouvre un camp de concentration pour les homosexuels.", "slug": "la-tch\u00e9tch\u00e9nie-ouvre-un-camp-de-concentration-pour-les-homosexuels", "versionId": "143979ed60b1", "inResponseToMediaResourceId": "", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491997325395, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "La Tch\u00e9tch\u00e9nie ouvre un camp de concentration pour les homosexuels.", "name": "df6a", "alignment": 1, "markups": [], "type": 3}, {"text": "Ils sont tortur\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 et battus \u00e0 mort.", "name": "8a17", "alignment": 1, "markups": [], "type": 13}, {"text": "Le Pr\u00e9sident Ramzan Kadyrov alli\u00e9 cl\u00e9 de Vladimir Poutine, aurait ordonn\u00e9 une r\u00e9pression sans pr\u00e9c\u2026", "name": "2a8e", "alignment": 1, "markups": [{"end": 27, "start": 13, "type": 1}, {"end": 57, "start": 41, "type": 1}], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [{"alts": [{"url": "https://cdn.ampproject.org/c/s/amp.france24.com/fr/20170411-russie-tchetchenie-lgbt-victimes-persecutions-homosexuels-tortures-camps", "type": 1}], "url": "http://www.france24.com/fr/20170411-russie-tchetchenie-lgbt-victimes-persecutions-homosexuels-tortures-camps"}, {"alts": [{"url": "nytimes://reader/id/100000005022461", "type": 3}, {"url": "nytimes://www.nytimes.com/aponline/2017/04/02/world/europe/ap-eu-russia-chechnya-gays.html", "type": 2}], "url": "https://www.nytimes.com/aponline/2017/04/02/world/europe/ap-eu-russia-chechnya-gays.html"}, {"alts": [{"url": "https://cdn.ampproject.org/c/s/www.thesun.co.uk/news/3300538/russia-nazi-style-prisons-gay-men-held-murdered/amp/", "type": 1}], "url": "https://www.thesun.co.uk/news/3300538/russia-nazi-style-prisons-gay-men-held-murdered/"}, {"alts": [{"url": "dailymail-fb://article/4397118/", "type": 3}, {"url": "dailymail-fb://article/4397118/", "type": 2}, {"url": "https://cdn.ampproject.org/c/www.dailymail.co.uk/news/article-4397118/amp/Chechnya-opens-concentration-camp-homosexuals.html", "type": 1}], "url": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-4397118/Chechnya-opens-concentration-camp-homosexuals.html"}], "generatedAt": 1491997331989, "version": "0.3"}, "imageCount": 3, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 821, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 16, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 51, "subtitle": "Ils sont tortur\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 et battus \u00e0 mort.", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 347, "originalWidth": 650, "imageId": "1*6e2kQDZQZXGWXyd4DULtQQ.jpeg", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 3.64811320754717, "allowNotes": true, "tags": [{"name": "Homophobie", "slug": "homophobie", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 347, "originalWidth": 650, "id": "1*6e2kQDZQZXGWXyd4DULtQQ.jpeg"}, "postCount": 10, "followerCount": 1}, "postCount": 10, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Chechnya", "slug": "chechnya", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 347, "originalWidth": 650, "id": "1*6e2kQDZQZXGWXyd4DULtQQ.jpeg"}, "postCount": 25, "followerCount": 1}, "postCount": 25, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "LGBTQ", "slug": "lgbtq", "metadata": {"coverImage": {"id": "1*p7AUOvNO_218d7xjbwgr8Q.jpeg"}, "postCount": 22874, "followerCount": 307029}, "postCount": 22874, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "LGBT Rights", "slug": "lgbt-rights", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 347, "originalWidth": 650, "id": "1*6e2kQDZQZXGWXyd4DULtQQ.jpeg"}, "postCount": 1083, "followerCount": 110}, "postCount": 1083, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Gay", "slug": "gay", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 347, "originalWidth": 650, "id": "1*6e2kQDZQZXGWXyd4DULtQQ.jpeg"}, "postCount": 4275, "followerCount": 41039}, "postCount": 4275, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}]}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491854560399, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 531, "content": {"subtitle": "Ils sont tortur\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 et battus \u00e0 mort.", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "143979ed60b1", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "2515f66fc254", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491997325395, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "la-tch\u00e9tch\u00e9nie-ouvre-un-camp-de-concentration-pour-les-homosexuels-ac6844c0e51c", "latestVersion": "143979ed60b1", "isSeries": false}, "e45e9d8ed5e1": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ac6844c0e51c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "e45e9d8ed5e1", "createdAt": 1491929979369, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "rapport\u00e9* d\u00e9clar\u00e9* intim\u00e9s* rapport\u00e9* ait demand\u00e9* se demandant* j\u2019esp\u00e8re s\u00e9rieusement ne pas vous\u2026", "slug": "rapport\u00e9-d\u00e9clar\u00e9-intim\u00e9s-rapport\u00e9-ait-demand\u00e9-se-demandant-jesp\u00e8re-s\u00e9rieusement-ne-pas-vous", "versionId": "777a5a332a55", "inResponseToMediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491930422777, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "rapport\u00e9* d\u00e9clar\u00e9* intim\u00e9s* rapport\u00e9* ait demand\u00e9* se demandant* j\u2019esp\u00e8re s\u00e9rieusement ne pas vous discr\u00e9diter, mais franchement, si vous voulez faire du journalisme, formez vous aux bases de la langue fran\u00e7aise.", "name": "e7f8", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491930423421, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 30, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 2, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.11320754716981132, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491930422777, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 21, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "777a5a332a55", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "be7fc766940f", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491930422777, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "rapport\u00e9-d\u00e9clar\u00e9-intim\u00e9s-rapport\u00e9-ait-demand\u00e9-se-demandant-jesp\u00e8re-s\u00e9rieusement-ne-pas-vous-e45e9d8ed5e1", "latestVersion": "777a5a332a55", "isSeries": false}, "764c034cca1f": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "4f0fb5b21a93", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "un", "license": 0, "id": "764c034cca1f", "createdAt": 1491918450599, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Merci beaucoup, la correction est faite.", "slug": "merci-beaucoup-la-correction-est-faite", "versionId": "2d5b2ca530fd", "inResponseToMediaResourceId": "2f5494ced4092d14e60a348fb006247d", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491918470190, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Merci beaucoup, la correction est faite.", "name": "4996", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491918470519, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 6, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.022641509433962263, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491918470190, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 7, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "2d5b2ca530fd", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "2515f66fc254", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491918470190, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "merci-beaucoup-la-correction-est-faite-764c034cca1f", "latestVersion": "2d5b2ca530fd", "isSeries": false}, "ab237cb7b85b": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "6af63640e0e3", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "ab237cb7b85b", "createdAt": 1491920412958, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Bonjour,", "slug": "bonjour", "versionId": "830dda94c11b", "inResponseToMediaResourceId": "7b43012de1a4a2d026f0aea0b4802bff", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491920799300, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Bonjour,", "name": "948d", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Regardez les dates\u2026 Seule la presse anglaise et am\u00e9ricaine en parle. En France, avant notre tribune, peu ou avec parcimonie et toujours venant d\u2019une presse sp\u00e9cialis\u00e9e, jamais g\u00e9n\u00e9raliste. France24 en parle que depuis aujourd\u2019hui par exemple.", "name": "0ce0", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Pour BFM, presse \u00e9crite, l\u00e0 encore et personne ne parle de camps\u2026", "name": "821c", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491920801189, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 49, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "Regardez les dates\u2026 Seule la presse anglaise et am\u00e9ricaine en parle. En France, avant notre tribune, peu ou avec parcimonie et toujours\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.18490566037735848, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491920629384, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 47, "content": {"subtitle": "Regardez les dates\u2026 Seule la presse anglaise et am\u00e9ricaine en parle. En France, avant notre tribune, peu ou avec parcimonie et toujours\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "830dda94c11b", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "2515f66fc254", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491920799300, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "bonjour-ab237cb7b85b", "latestVersion": "830dda94c11b", "isSeries": false}, "4e2d9eb889d5": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ac6844c0e51c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "en", "license": 0, "id": "4e2d9eb889d5", "createdAt": 1491982568650, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "L\u2019article commence au conditionnel et il fait bien\u2026 La source date du 1er avril..", "slug": "larticle-commence-au-conditionnel-et-il-fait-bien-la-source-date-du-1er-avril", "versionId": "36ee4d5e161d", "inResponseToMediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491982570829, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "L\u2019article commence au conditionnel et il fait bien\u2026 La source date du 1er avril.. Les autres site relayent l\u2019info, mais la source reste du 1er avril, rien avant\u2026 Avant de demander quoi que ce soit \u00e0 un candidat \u00e0 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle il faudrait \u00eatre s\u00fbr de l\u2019info!(!!) Avez-vous appel\u00e9 ou contact\u00e9 le site Novaya Gazeta pour v\u00e9rifier?", "name": "5da9", "alignment": 1, "markups": [{"end": 325, "start": 312, "type": 1}], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491982571224, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 58, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.2188679245283019, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491982570829, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 6, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "36ee4d5e161d", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "4ddbab3b5309", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491982570829, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "larticle-commence-au-conditionnel-et-il-fait-bien-la-source-date-du-1er-avril-4e2d9eb889d5", "latestVersion": "36ee4d5e161d", "isSeries": false}, "f6f582ee4f70": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "1d2ba208af7d", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "f6f582ee4f70", "createdAt": 1491918485337, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Nous ne parlons pas de M\u00e9lenchon, pas une seule fois dans cet article\u2026", "slug": "nous-ne-parlons-pas-m\u00e9lenchon-pas-une-seule-fois-dans-cet-article", "versionId": "3c2d5fc6763e", "inResponseToMediaResourceId": "acd7ce290affc74e31152c6d99b3db18", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491920373925, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Nous ne parlons pas de M\u00e9lenchon, pas une seule fois dans cet article\u2026", "name": "3da9", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491920374180, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 13, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 6, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.04905660377358491, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491918517393, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 15, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "3c2d5fc6763e", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "2515f66fc254", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491920373925, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "nous-ne-parlons-pas-m\u00e9lenchon-pas-une-seule-fois-dans-cet-article-f6f582ee4f70", "latestVersion": "3c2d5fc6763e", "isSeries": false}, "f50f54c48a25": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "203257fe9296", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "f50f54c48a25", "createdAt": 1491918407596, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Ce n\u2019\u00e9tait pas le cas hier, malheureusement.", "slug": "ce-n\u00e9tait-pas-le-cas-hier-malheureusement", "versionId": "b65941976d32", "inResponseToMediaResourceId": "bcdc686e0028dbd28e936d934b3ebb06", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491918438700, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Ce n\u2019\u00e9tait pas le cas hier, malheureusement.", "name": "0506", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491918439171, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 7, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.026415094339622643, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491918438700, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 10, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "b65941976d32", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "2515f66fc254", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491918438700, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "ce-n\u00e9tait-pas-le-cas-hier-malheureusement-f50f54c48a25", "latestVersion": "b65941976d32", "isSeries": false}, "ab316ad3e685": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "e45e9d8ed5e1", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "ab316ad3e685", "createdAt": 1491931400243, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Bonjour,", "slug": "bonjour", "versionId": "1a4bc25b2afc", "inResponseToMediaResourceId": "72e4b54e5efed6213f85cdcf2151c974", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491931693825, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Bonjour,", "name": "5e81", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Certainement pas. Ce n\u2019est pas notre objectif. L\u2019article en question est une traduction de deux articles, anglais et russe. Nous avons fait de notre mieux avec les outils disponibles. C\u2019\u00e9tait assez compliqu\u00e9.", "name": "22b4", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Merci de ces corrections mais attardez-vous sur le fond. La forme, elle, n\u2019a pas d\u2019importance pour le moment.", "name": "67ab", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491931694140, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 52, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 3, "subtitle": "Certainement pas. Ce n\u2019est pas notre objectif. L\u2019article en question est une traduction de deux articles, anglais et russe. Nous avons fait\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.19622641509433963, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491931693825, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 67, "content": {"subtitle": "Certainement pas. Ce n\u2019est pas notre objectif. L\u2019article en question est une traduction de deux articles, anglais et russe. Nous avons fait\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "1a4bc25b2afc", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "2515f66fc254", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491931693825, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "bonjour-ab316ad3e685", "latestVersion": "1a4bc25b2afc", "isSeries": false}, "e8850c98426e": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ac6844c0e51c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "e8850c98426e", "createdAt": 1492104591879, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Pour ma part, je pense s\u00e9rieusement que cet article est un gros fail, de un, si il y avait vraiment\u2026", "slug": "pour-ma-part-je-pense-s\u00e9rieusement-que-cet-article-est-un-gros-fail-de-un-si-il-y-avait-vraiment", "versionId": "21fe2f9a908e", "inResponseToMediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492104882340, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Pour ma part, je pense s\u00e9rieusement que cet article est un gros fail, de un, si il y avait vraiment \u00e7a dans le monde, il ne pourrais pas faire de photo, puisque si c\u2019est comme dans l\u2019ancien temps il n\u2019avais plus rien de plus, via Photoshop rien n\u2019est plus facile que de modifi\u00e9 une image o\u00f9 une photo.", "name": "0883", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492104882627, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 99, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "Tout le monde font des fautes d\u2019orthographe et moi le premier et si de les personnes on \u00e9crit \u00e7a et bien franchement, demander a un prof de\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.37358490566037733, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492104882340, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 52, "content": {"subtitle": "Tout le monde font des fautes d\u2019orthographe et moi le premier et si de les personnes on \u00e9crit \u00e7a et bien franchement, demander a un prof de\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "21fe2f9a908e", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "139351514e2", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492104882340, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "pour-ma-part-je-pense-s\u00e9rieusement-que-cet-article-est-un-gros-fail-de-un-si-il-y-avait-vraiment-e8850c98426e", "latestVersion": "21fe2f9a908e", "isSeries": false}, "a15d868a7078": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ac6844c0e51c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "a15d868a7078", "createdAt": 1491992091024, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "A partir du moment qu\u2019on t\u2019enferme , juste \u00e7a , pour appartenance \u00e0 \u2026ben non , m\u00eame pas \u2026", "slug": "a-partir-du-moment-quon-t-enferme-juste-\u00e7a-pour-appartenance-\u00e0-ben-non-m\u00eame-pas", "versionId": "c49c335cd89b", "inResponseToMediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491992823506, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "A partir du moment qu\u2019on t\u2019enferme , juste \u00e7a , pour appartenance \u00e0 \u2026ben non , m\u00eame pas , appartenance ?? Si on t\u2019enferme parce que tu est \u2026ben non , je ne trouve pas .Je pr\u00e9f\u00e8re mettre \u00e0 partir du moment que l\u2019on t\u2019enferme sans raisons , en te torturant , t\u2019humiliant , toi qui peut \u00eatre prenait le caf\u00e9 ,la journ\u00e9e pass\u00e9e ,avec ton bourreau d\u2019aujourd\u2026", "name": "e143", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491992823830, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 193, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.7283018867924528, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491992823506, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 115, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "c49c335cd89b", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "4de15d75e42", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491992823506, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "a-partir-du-moment-quon-t-enferme-juste-\u00e7a-pour-appartenance-\u00e0-ben-non-m\u00eame-pas-a15d868a7078", "latestVersion": "c49c335cd89b", "isSeries": false}, "da8c2a6d39bd": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ac6844c0e51c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "da8c2a6d39bd", "createdAt": 1491930519491, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "J\u2019aurai aim\u00e9 corriger mon commentaire mais ce n\u2019est pas possible.", "slug": "jaurai-aim\u00e9-corriger-mon-commentaire-mais-ce-n-est-pas-possible", "versionId": "2ff6b1d4b065", "inResponseToMediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491930623852, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "J\u2019aurai aim\u00e9 corriger mon commentaire mais ce n\u2019est pas possible. Donc je suis dans une mauvaise passe et donc n\u00e9gative, mais je ne voulais surtout pas vous rabaisser. Ce que vous faites est super. Je voulais seulement que vous vous corrigiez pour \u00eatre plus cr\u00e9dibles mais il est vrai qu\u2019aujourd\u2019hui l\u2019orthographe n\u2019est plus si important, tant qu\u2019on a\u2026", "name": "d2da", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491930624250, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 77, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 2, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.29056603773584905, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491930623852, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 27, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "2ff6b1d4b065", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "be7fc766940f", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491930623852, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "jaurai-aim\u00e9-corriger-mon-commentaire-mais-ce-n-est-pas-possible-da8c2a6d39bd", "latestVersion": "2ff6b1d4b065", "isSeries": false}, "85f2be8b9aa5": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ac6844c0e51c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "85f2be8b9aa5", "createdAt": 1491995863836, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "C\u2019est honteux!", "slug": "cest-honteux", "versionId": "b94af0521627", "inResponseToMediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491996336141, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "C\u2019est honteux! c\u2019est\u2026je trouve m\u00eame pas les mots pour exprimer cette horreur!!!! c\u2019est dans ses moment la que l\u2019humain devrait ressentir de la honte surtout ce qui y participe. Il me donne envie de vomir tout ses gens qui se croiyent dans la fameuse \u201cnorme\u201d et qui se permetteent d\u2019insulter, battre ou encore comme la d\u2019ouvrir des camps de\u2026", "name": "3dc1", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491996336479, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 134, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "de toute fa\u00e7on l\u2019Humain n\u2019est bon qu\u2019a am\u00e9liorer la technologie d\u00e8ja cr\u00e9e car il n\u2019est pas bon pour avancer dans un monde o\u00f9 maintenant\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.5056603773584906, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491996336141, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 88, "content": {"subtitle": "de toute fa\u00e7on l\u2019Humain n\u2019est bon qu\u2019a am\u00e9liorer la technologie d\u00e8ja cr\u00e9e car il n\u2019est pas bon pour avancer dans un monde o\u00f9 maintenant\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "b94af0521627", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "4b4639639785", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491996336141, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "cest-honteux-85f2be8b9aa5", "latestVersion": "b94af0521627", "isSeries": false}, "24c634225dac": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "57e5f6b09395", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "24c634225dac", "createdAt": 1491926224547, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Personne ne parle de camp d\u2019extermination.", "slug": "personne-ne-parle-de-camp-dextermination", "versionId": "f3b2cefd49f1", "inResponseToMediaResourceId": "9c9edb2641c70a4ca56d7fbe9ce0f361", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491926376282, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Personne ne parle de camp d\u2019extermination. D\u2019ailleurs, le camps de Birkenau est un camp de concentration qui deviendra avec la solution finale un camp de concentration et d\u2019extermination. Il n\u2019y a pas d\u2019amalgame, les choses sont claires.", "name": "7685", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491926376638, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 37, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.13962264150943396, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491926376282, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 29, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "f3b2cefd49f1", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "2515f66fc254", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491926376282, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "personne-ne-parle-de-camp-dextermination-24c634225dac", "latestVersion": "f3b2cefd49f1", "isSeries": false}, "1d2ba208af7d": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ac6844c0e51c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "un", "license": 0, "id": "1d2ba208af7d", "createdAt": 1491913044163, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Je ne pense pas que l\u2019on peut dire que M\u00e9lenchon supporte POUTINE.", "slug": "je-ne-pense-pas-que-lon-peut-dire-que-m\u00e9lenchon-supporte-poutine", "versionId": "a2d6e9feca65", "inResponseToMediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491913181618, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Je ne pense pas que l\u2019on peut dire que M\u00e9lenchon supporte POUTINE. Il s\u2019est d\u00e9j\u00e0 expliqu\u00e9 \u00e0 ce sujet. Veuillez prendre connaissance de ce qu\u2019il a r\u00e9pondu\u2026", "name": "c9e9", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491913181953, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 27, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 2, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.1018867924528302, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491913181618, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 32, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "a2d6e9feca65", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "e56de1af5a45", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491913181618, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "je-ne-pense-pas-que-lon-peut-dire-que-m\u00e9lenchon-supporte-poutine-1d2ba208af7d", "latestVersion": "a2d6e9feca65", "isSeries": false}, "7a8809b9424e": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ac6844c0e51c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "7a8809b9424e", "createdAt": 1492017097410, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "scandaleux ou va le monde! vu les manifs en france contre le mariage", "slug": "scandaleux-ou-va-le-monde-vu-les-manifs-en-france-contre-le-mariage", "versionId": "48aee290f569", "inResponseToMediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492017350907, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "scandaleux ou va le monde! vu les manifs en france contre le mariage", "name": "cd2e", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "c\u2019est ignoble!et des gens qui se disent aussi chr\u00e9tien", "name": "6a6e", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492017351288, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 22, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "c\u2019est ignoble!et des gens qui se disent aussi chr\u00e9tien", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.0830188679245283, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492017350907, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 41, "content": {"subtitle": "c\u2019est ignoble!et des gens qui se disent aussi chr\u00e9tien", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "48aee290f569", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "8166781d329c", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492017350907, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "scandaleux-ou-va-le-monde-vu-les-manifs-en-france-contre-le-mariage-7a8809b9424e", "latestVersion": "48aee290f569", "isSeries": false}, "349ba50f05e9": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ac6844c0e51c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "349ba50f05e9", "createdAt": 1491923443405, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Ca ne vous d\u00e9range pas de mettre une photo de Birkenau pour illustrer l\u2019article ?", "slug": "ca-ne-vous-d\u00e9range-pas-de-mettre-une-photo-de-birkenau-pour-illustrer-larticle", "versionId": "b3f533832978", "inResponseToMediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491923500431, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Ca ne vous d\u00e9range pas de mettre une photo de Birkenau pour illustrer l\u2019article ? \nAussi abominable cette information soit-elle, son traitement m\u00e9rite davantage de s\u00e9rieux.", "name": "9f4d", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491923500754, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 27, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.1018867924528302, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491923500431, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 16, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "b3f533832978", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "7f3c4f6530dd", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491923500431, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "ca-ne-vous-d\u00e9range-pas-de-mettre-une-photo-de-birkenau-pour-illustrer-larticle-349ba50f05e9", "latestVersion": "b3f533832978", "isSeries": false}, "278b9d57b9bf": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "bddc7e9d87d8", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "278b9d57b9bf", "createdAt": 1491980851328, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Enfin ! Maintenant cela doit faire la une des 13 et 20h TV.", "slug": "enfin-maintenant-cela-doit-faire-la-une-des-13-et-20h-tv", "versionId": "cba62a6e5f04", "inResponseToMediaResourceId": "2b3372c47e3f18c5d9b722b4aa44b9ea", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491980900325, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Enfin ! Maintenant cela doit faire la une des 13 et 20h TV. Il faut une v\u00e9ritable prise de conscience collective.", "name": "615e", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491980900653, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 21, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.07924528301886792, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491980900325, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 13, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "cba62a6e5f04", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "2515f66fc254", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491980900325, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "enfin-maintenant-cela-doit-faire-la-une-des-13-et-20h-tv-278b9d57b9bf", "latestVersion": "cba62a6e5f04", "isSeries": false}, "6af63640e0e3": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ac6844c0e51c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "6af63640e0e3", "createdAt": 1491919848999, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "C\u2019est une honte, mais dire que personne n\u2019en parle\u2026 alors que cet articles a des sources dans les\u2026", "slug": "cest-une-honte-mais-dire-que-personne-n-en-parle-alors-que-cet-articles-a-des-sources-dans-les", "versionId": "6df1ebaaebb4", "inResponseToMediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491920265878, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "C\u2019est une honte, mais dire que personne n\u2019en parle\u2026 alors que cet articles a des sources dans les mainstream\u2026\n * dailymail\n* thesun\n* rfi\n* courrierinternational\n* thenewyorktime\n* novayagazeta\n* france24", "name": "c5ae", "alignment": 1, "markups": [{"anchorType": 0, "start": 113, "title": "", "type": 3, "rel": "noopener nofollow", "end": 122, "href": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-4397118/Chechnya-opens-concentration-camp-homosexuals.html"}, {"anchorType": 0, "start": 125, "title": "", "type": 3, "rel": "noopener nofollow", "end": 131, "href": "https://www.thesun.co.uk/news/3300538/russia-nazi-style-prisons-gay-men-held-murdered/"}, {"anchorType": 0, "start": 134, "title": "", "type": 3, "rel": "noopener nofollow", "end": 137, "href": "http://www.rfi.fr/emission/20170410-russie-centaine-homosexuel-arrete-tchetchenie-droits-homme-justice-societe-sociale"}, {"anchorType": 0, "start": 140, "title": "", "type": 3, "rel": "noopener nofollow", "end": 161, "href": "http://www.courrierinternational.com/article/russie-vague-de-repression-contre-les-homosexuels-en-tchetchenie"}, {"anchorType": 0, "start": 164, "title": "", "type": 3, "rel": "noopener nofollow", "end": 178, "href": "https://www.nytimes.com/aponline/2017/04/02/world/europe/ap-eu-russia-chechnya-gays.html"}, {"anchorType": 0, "start": 181, "title": "", "type": 3, "rel": "nofollow noopener", "end": 193, "href": "https://www.novayagazeta.ru/articles/2017/04/04/72027-raspravy-nad-chechenskimi-geyami-publikuem-svidetelstva"}, {"anchorType": 0, "start": 196, "title": "", "type": 3, "rel": "nofollow noopener", "end": 204, "href": "http://www.france24.com/fr/20170411-russie-tchetchenie-lgbt-victimes-persecutions-homosexuels-tortures-camps"}], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [{"alts": [{"url": "dailymail-fb://article/4397118/", "type": 3}, {"url": "dailymail-fb://article/4397118/", "type": 2}, {"url": "https://cdn.ampproject.org/c/www.dailymail.co.uk/news/article-4397118/amp/Chechnya-opens-concentration-camp-homosexuals.html", "type": 1}], "url": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-4397118/Chechnya-opens-concentration-camp-homosexuals.html"}, {"alts": [{"url": "nytimes://reader/id/100000005022461", "type": 3}, {"url": "nytimes://www.nytimes.com/aponline/2017/04/02/world/europe/ap-eu-russia-chechnya-gays.html", "type": 2}], "url": "https://www.nytimes.com/aponline/2017/04/02/world/europe/ap-eu-russia-chechnya-gays.html"}, {"alts": [{"url": "https://cdn.ampproject.org/c/s/www.thesun.co.uk/news/3300538/russia-nazi-style-prisons-gay-men-held-murdered/amp/", "type": 1}], "url": "https://www.thesun.co.uk/news/3300538/russia-nazi-style-prisons-gay-men-held-murdered/"}, {"alts": [{"url": "https://cdn.ampproject.org/c/s/amp.france24.com/fr/20170411-russie-tchetchenie-lgbt-victimes-persecutions-homosexuels-tortures-camps", "type": 1}], "url": "http://www.france24.com/fr/20170411-russie-tchetchenie-lgbt-victimes-persecutions-homosexuels-tortures-camps"}], "generatedAt": 1491920267661, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 71, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "et encore m\u00eame BVMTV\u2026 la semaine derni\u00e8re aussi\nhttp://www.bfmtv.com/international/la-tchetchenie-accusee-de-kidnapper-et-d-executer-des\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.2679245283018868, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491920265878, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 48, "content": {"subtitle": "et encore m\u00eame BVMTV\u2026 la semaine derni\u00e8re aussi\nhttp://www.bfmtv.com/international/la-tchetchenie-accusee-de-kidnapper-et-d-executer-des\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "6df1ebaaebb4", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "4e925409b8de", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491920265878, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "cest-une-honte-mais-dire-que-personne-n-en-parle-alors-que-cet-articles-a-des-sources-dans-les-6af63640e0e3", "latestVersion": "6df1ebaaebb4", "isSeries": false}, "35965fb2c455": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "ac6844c0e51c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "35965fb2c455", "createdAt": 1491930658378, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "-il est vrai; +il parait*", "slug": "il-est-vrai-il-parait", "versionId": "3386262bc512", "inResponseToMediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491930670659, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "-il est vrai; +il parait*", "name": "dbf3", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491930670998, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 5, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.018867924528301886, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491930670659, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 6, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "3386262bc512", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "be7fc766940f", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491930670659, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "il-est-vrai-il-parait-35965fb2c455", "latestVersion": "3386262bc512", "isSeries": false}, "debfde7fcf4d": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "349ba50f05e9", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "un", "license": 0, "id": "debfde7fcf4d", "createdAt": 1491923786702, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Pour illustrer l\u2019existence d\u2019un camp de concentration ? non ! C\u2019est au contraire appropri\u00e9.", "slug": "pour-illustrer-lexistence-d-un-camp-de-concentration-non-c-est-au-contraire-appropri\u00e9", "versionId": "67196bd0f6d", "inResponseToMediaResourceId": "6514fe3afda014c3169f9a265e64e774", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491923823732, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Pour illustrer l\u2019existence d\u2019un camp de concentration ? non ! C\u2019est au contraire appropri\u00e9.", "name": "63d8", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491923824089, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 14, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.052830188679245285, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491923823732, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 12, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "67196bd0f6d", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "2515f66fc254", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491923823732, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "pour-illustrer-lexistence-d-un-camp-de-concentration-non-c-est-au-contraire-appropri\u00e9-debfde7fcf4d", "latestVersion": "67196bd0f6d", "isSeries": false}}, "User": {"e56de1af5a45": {"facebookAccountId": "1511402015536507", "name": "Helene Marliangeas", "username": "helenemarliangeas", "mediumMemberAt": 0, "userId": "e56de1af5a45", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491913044163, "imageId": "0*tZ5D-sjLkUD-f4ix.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1491913028309, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "7f3c4f6530dd": {"facebookAccountId": "10156023912785968", "name": "Sab Oli Lexi Bally", "username": "sabolilexibally", "mediumMemberAt": 0, "userId": "7f3c4f6530dd", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491996710039, "imageId": "0*TTs0ItBl6Ua5P5re.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1491923426357, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "cec9ef1f7d84": {"facebookAccountId": "", "name": "C0rbac", "username": "C0rbac", "mediumMemberAt": 0, "userId": "cec9ef1f7d84", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491917937272, "imageId": "0*D-9EOjOV03fgija_.jpg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1491917927548, "twitterScreenName": "C0rbac", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "bf9d99f667e8": {"facebookAccountId": "10154218749551268", "name": "R\u00e9mi Maquin", "username": "rmimaquin", "mediumMemberAt": 0, "userId": "bf9d99f667e8", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491957066004, "imageId": "0*MJoqDrgUqLyH_8Se.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1491957052040, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "4ddbab3b5309": {"facebookAccountId": "10154603176264506", "name": "Jean Alo\u00efs Belbachir", "username": "jeanalosbelbachir", "mediumMemberAt": 0, "userId": "4ddbab3b5309", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491982568650, "imageId": "0*VBL_a7GkooCgfOI3.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1491980078084, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "139351514e2": {"facebookAccountId": "", "name": "Christophe Gilot", "username": "gilot936", "mediumMemberAt": 0, "userId": "139351514e2", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1492104591879, "imageId": "0*UjlbAgTGq0kdRy-F.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1492104582758, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "bbe9682148c1": {"facebookAccountId": "", "name": "St\u00e9phane Possamai", "username": "stefposs", "mediumMemberAt": 0, "userId": "bbe9682148c1", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491920575702, "imageId": "1*sassbf5yt_0SNuxMSAsx8A.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1477347041379, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "2515f66fc254": {"facebookAccountId": "", "name": "AmicaleRefuge", "username": "AmicaleRefuge", "mediumMemberAt": 0, "userId": "2515f66fc254", "type": "User", "bio": "L\u2019Amicale des Jeunes du Refuge est une association militante #LGBT d\u2019entraide, d\u2019accompagnement et de lutte contre l\u2019homophobie. m.aifa@le-refuge.org 0601323143", "lastPostCreatedAt": 1491980851328, "imageId": "0*XLdlo2gYTZV89uU7.jpg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1483240144252, "twitterScreenName": "AmicaleRefuge", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "4e925409b8de": {"facebookAccountId": "10155307788004165", "name": "Corentin Pollet", "username": "corentinpollet", "mediumMemberAt": 0, "userId": "4e925409b8de", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491919848999, "imageId": "0*_c25Sl16YH2XTMMP.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1491919830227, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "be7fc766940f": {"facebookAccountId": "1732102933742501", "name": "Eva Noui", "username": "evanoui", "mediumMemberAt": 0, "userId": "be7fc766940f", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491930658378, "imageId": "0*sqDG6q1HIwDxz2dl.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1491929912680, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "4de15d75e42": {"facebookAccountId": "1289265974501537", "name": "Samuel Meyer", "username": "samuelmeyer", "mediumMemberAt": 0, "userId": "4de15d75e42", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491992091024, "imageId": "0*Ajv0KVrMP98ex9A6.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1491989926168, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "4b4639639785": {"facebookAccountId": "", "name": "fifi mauve", "username": "noemiefili1998", "mediumMemberAt": 0, "userId": "4b4639639785", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491995863836, "imageId": "0*DrsHYPjYZqndpUsT.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1491995848370, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "8166781d329c": {"facebookAccountId": "", "name": "corinne.V cocodarbas", "username": "corinne.veryepe", "mediumMemberAt": 0, "userId": "8166781d329c", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1492017097410, "imageId": "0*tboi7J6SmOa8IVRo.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1492017077751, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "7035c7bd4794": {"facebookAccountId": "10155352124374994", "name": "Jaume Morera Viusa", "username": "jaumemoreraviusa", "mediumMemberAt": 0, "userId": "7035c7bd4794", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1492095284028, "imageId": "0*oXb91P7O7d_PShXy.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1492095244628, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}}, "MediaResource": {"2b3372c47e3f18c5d9b722b4aa44b9ea": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "bddc7e9d87d8"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "Le monde vient de publier un article dessus :", "mediaResourceId": "2b3372c47e3f18c5d9b722b4aa44b9ea", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@rmimaquin/le-monde-vient-de-publier-un-article-dessus-bddc7e9d87d8"}, "2f5494ced4092d14e60a348fb006247d": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "4f0fb5b21a93"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "Merci pour cet article, un erreur a corriger toutefois, le pr\u00e9sident tch\u00e9tch\u00e8ne se nomme Ramzan\u2026", "mediaResourceId": "2f5494ced4092d14e60a348fb006247d", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@C0rbac/merci-pour-cet-article-un-erreur-a-corriger-toutefois-le-pr%C3%A9sident-tch%C3%A9tch%C3%A8ne-se-nomme-ramzan-4f0fb5b21a93"}, "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "ac6844c0e51c"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 650, "title": "La Tch\u00e9tch\u00e9nie ouvre un camp de concentration pour les homosexuels.", "mediaResourceId": "fa4e5b2bbb3467c7421c2037ca49d108", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 347, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*6e2kQDZQZXGWXyd4DULtQQ.jpeg", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@AmicaleRefuge/la-tch%C3%A9tch%C3%A9nie-ouvre-un-camp-de-concentration-pour-les-homosexuels-ac6844c0e51c"}, "a98711f4db1a32f001bacde261f7f96d": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "debfde7fcf4d"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "Pour illustrer l\u2019existence d\u2019un camp de concentration ? non ! C\u2019est au contraire appropri\u00e9.", "mediaResourceId": "a98711f4db1a32f001bacde261f7f96d", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@AmicaleRefuge/pour-illustrer-lexistence-d-un-camp-de-concentration-non-c-est-au-contraire-appropri%C3%A9-debfde7fcf4d"}, "6514fe3afda014c3169f9a265e64e774": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "349ba50f05e9"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "Ca ne vous d\u00e9range pas de mettre une photo de Birkenau pour illustrer l\u2019article ?", "mediaResourceId": "6514fe3afda014c3169f9a265e64e774", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@sabolilexibally/ca-ne-vous-d%C3%A9range-pas-de-mettre-une-photo-de-birkenau-pour-illustrer-larticle-349ba50f05e9"}, "72e4b54e5efed6213f85cdcf2151c974": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "e45e9d8ed5e1"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "rapport\u00e9* d\u00e9clar\u00e9* intim\u00e9s* rapport\u00e9* ait demand\u00e9* se demandant* j\u2019esp\u00e8re s\u00e9rieusement ne pas vous\u2026", "mediaResourceId": "72e4b54e5efed6213f85cdcf2151c974", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@evanoui/rapport%C3%A9-d%C3%A9clar%C3%A9-intim%C3%A9s-rapport%C3%A9-ait-demand%C3%A9-se-demandant-jesp%C3%A8re-s%C3%A9rieusement-ne-pas-vous-e45e9d8ed5e1"}, "7b43012de1a4a2d026f0aea0b4802bff": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "6af63640e0e3"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "C\u2019est une honte, mais dire que personne n\u2019en parle\u2026 alors que cet articles a des sources dans les\u2026", "mediaResourceId": "7b43012de1a4a2d026f0aea0b4802bff", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@corentinpollet/cest-une-honte-mais-dire-que-personne-n-en-parle-alors-que-cet-articles-a-des-sources-dans-les-6af63640e0e3"}, "bcdc686e0028dbd28e936d934b3ebb06": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "203257fe9296"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "Vu ce qu\u2019on trouve aujourd\u2019hui en premi\u00e8re page d\u2019actu de Google, l\u2019information est bien relay\u00e9e.", "mediaResourceId": "bcdc686e0028dbd28e936d934b3ebb06", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@stefposs/vu-ce-quon-trouve-aujourd-hui-en-premi%C3%A8re-page-d-actu-de-google-l-information-est-bien-relay%C3%A9e-203257fe9296"}, "9c9edb2641c70a4ca56d7fbe9ce0f361": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "57e5f6b09395"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "Sauf qu\u2019il ne faut pas confondre \u201ccamp de concentration\u201d avec \u201ccamp d\u2019extermination\u201d !", "mediaResourceId": "9c9edb2641c70a4ca56d7fbe9ce0f361", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@sabolilexibally/sauf-quil-ne-faut-pas-confondre-camp-de-concentration-avec-camp-d-extermination-57e5f6b09395"}, "acd7ce290affc74e31152c6d99b3db18": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "1d2ba208af7d"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "Je ne pense pas que l\u2019on peut dire que M\u00e9lenchon supporte POUTINE.", "mediaResourceId": "acd7ce290affc74e31152c6d99b3db18", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@helenemarliangeas/je-ne-pense-pas-que-lon-peut-dire-que-m%C3%A9lenchon-supporte-poutine-1d2ba208af7d"}, "ffe1ec66ee3d9f09eeb871e9acfc9b81": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "da8c2a6d39bd"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "J\u2019aurai aim\u00e9 corriger mon commentaire mais ce n\u2019est pas possible.", "mediaResourceId": "ffe1ec66ee3d9f09eeb871e9acfc9b81", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@evanoui/jaurai-aim%C3%A9-corriger-mon-commentaire-mais-ce-n-est-pas-possible-da8c2a6d39bd"}}}, "paging": {"path": "/_/api/posts/ac6844c0e51c/responsesStream", "next": {"to": "0:24c634225dac", "limit": 25}}, "streamItems": [{"randomId": "b4e43905643", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["2515f66fc254"], "conversationItems": [{"postId": "1d2ba208af7d", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "f6f582ee4f70", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492159439275}, {"randomId": "f1583329f357", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["2515f66fc254"], "conversationItems": [{"postId": "e45e9d8ed5e1", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "ab316ad3e685", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492159439275}, {"randomId": "7f602a49f44b", "postPreview": {"postId": "a15d868a7078"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492159439275}, {"randomId": "e20fa7551330", "postPreview": {"postId": "85f2be8b9aa5"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492159439275}, {"randomId": "2cd5ef0ae440", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["bf9d99f667e8", "2515f66fc254"], "conversationItems": [{"postSuggestionReasons": [{"reason": 31, "users": [{"name": "AmicaleRefuge", "username": "AmicaleRefuge", "userId": "2515f66fc254", "image": {"imageId": "0*XLdlo2gYTZV89uU7.jpg"}}]}], "postId": "bddc7e9d87d8", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "278b9d57b9bf", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492159439276}, {"randomId": "67e3cfafbf9e", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["be7fc766940f", "2515f66fc254"], "conversationItems": [{"postSuggestionReasons": [{"reason": 31, "users": [{"name": "AmicaleRefuge", "username": "AmicaleRefuge", "userId": "2515f66fc254", "image": {"imageId": "0*XLdlo2gYTZV89uU7.jpg"}}]}], "postId": "da8c2a6d39bd", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "141c1e11974a", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492159439276}, {"randomId": "7a586f79d82d", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["2515f66fc254"], "conversationItems": [{"postId": "203257fe9296", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "f50f54c48a25", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492159439276}, {"randomId": "70b43e1a7006", "postPreview": {"postId": "e8850c98426e"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492159439276}, {"randomId": "6d78d6a55866", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["2515f66fc254"], "conversationItems": [{"postId": "6af63640e0e3", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "ab237cb7b85b", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492159439276}, {"randomId": "115e5f52f2c4", "postPreview": {"postId": "7a8809b9424e"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492159439276}, {"randomId": "22613cd7d79e", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["2515f66fc254"], "conversationItems": [{"postId": "4f0fb5b21a93", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "764c034cca1f", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492159439276}, {"randomId": "7824728844d3", "postPreview": {"postId": "61605749f11"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492159439276}, {"randomId": "2c8fedda35a7", "postPreview": {"postId": "4e2d9eb889d5"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492159439276}, {"randomId": "6d4dccf8b486", "postPreview": {"postId": "35965fb2c455"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492159439276}, {"randomId": "202c75a5ef2f", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["2515f66fc254"], "conversationItems": [{"postId": "349ba50f05e9", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "debfde7fcf4d", "displayMode": 1}, {"postId": "57e5f6b09395", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "24c634225dac", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492159439276}]}, "success": true}