{"b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"references": {"Post": {"ffd6f54c4385": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "7fe14e3f42a2", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "ffd6f54c4385", "createdAt": 1483539758192, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Acredito que o primeiro passo para voc\u00ea recuperar a f\u00e9 nas ag\u00eancias (isso se voc\u00ea ainda tem um\u2026", "slug": "acredito-que-o-primeiro-passo-para-voc\u00ea-recuperar-a-f\u00e9-nas-ag\u00eancias-isso-se-voc\u00ea-ainda-tem-um", "versionId": "99a9046e5810", "inResponseToMediaResourceId": "ded9cea95ec36a902c8d80a7e18d718e", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1483540081902, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Acredito que o primeiro passo para voc\u00ea recuperar a f\u00e9 nas ag\u00eancias (isso se voc\u00ea ainda tem um pingo de esperan\u00e7a) \u00e9 sair do eixo das grandes/gigantescas ag\u00eancias. Porque ali \u00e9 que mora o ego e as pessoas sedentas por pr\u00eamios. Minhas duas experi\u00eancias com ag\u00eancias foram em locais menores, que n\u00e3o chegam a 70 pessoas, e com pol\u00edticas bacanas como\u2026", "name": "660c", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1483540082412, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 153, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 5, "subtitle": "Ainda h\u00e1 esperan\u00e7a fora dos conglomerados.", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.5773584905660377, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1483540081902, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 60, "content": {"subtitle": "Ainda h\u00e1 esperan\u00e7a fora dos conglomerados.", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "99a9046e5810", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "3bc91c2f8416", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1483540081902, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "acredito-que-o-primeiro-passo-para-voc\u00ea-recuperar-a-f\u00e9-nas-ag\u00eancias-isso-se-voc\u00ea-ainda-tem-um-ffd6f54c4385", "latestVersion": "99a9046e5810", "isSeries": false}, "285e2cb8fdbf": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "7fe14e3f42a2", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "285e2cb8fdbf", "createdAt": 1483484464514, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Martin! Posso ser muito sincero contigo?", "slug": "martin-posso-ser-muito-sincero-contigo", "versionId": "8a75fdcaf4d2", "inResponseToMediaResourceId": "ded9cea95ec36a902c8d80a7e18d718e", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1483484986677, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Martin! Posso ser muito sincero contigo? Vim de uma cidade bem pequena, Iju\u00ed, vc deve conhecer, \u00e9 ga\u00facho, n\u00e3o? Me formei em PP l\u00e9 e fui pra Caxias. L\u00e1 eu vivi isso que vc diz, mas de uma maneira diferente. Enfim, n\u00e3o vou detalhar, o fato \u00e9 que eu era infeliz, sendo direto de arte, vc \u00e9 um boneco, lida com gente idiota que n\u00e3o reconhece seu trabalho\u2026", "name": "405c", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1483484986961, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 257, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 3, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.969811320754717, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1483484986677, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 100, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "8a75fdcaf4d2", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "b9415d242d6a", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1483484986677, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "martin-posso-ser-muito-sincero-contigo-285e2cb8fdbf", "latestVersion": "8a75fdcaf4d2", "isSeries": false}, "8690f402cb2d": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "7fe14e3f42a2", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "8690f402cb2d", "createdAt": 1483479007243, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "A palavra chave est\u00e1 no texto: terceiriza\u00e7\u00e3o.", "slug": "a-palavra-chave-est\u00e1-no-texto-terceiriza\u00e7\u00e3o", "versionId": "658f1088111d", "inResponseToMediaResourceId": "ded9cea95ec36a902c8d80a7e18d718e", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1483479328693, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "A palavra chave est\u00e1 no texto: terceiriza\u00e7\u00e3o. Por que servi\u00e7os s\u00e3o terceirizados? Pq a empresa acha que est\u00e1 gastando demais com ele \u00e9 que fazendo nisso poder\u00e1 ter o mesmo retorno investindo menos.", "name": "15f7", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "O problema da comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 que ela \u00e9 extremamente desvalorizada por todos (os de fora e os de dentro). \u00c9 sempre a primeira a\u2026", "name": "f6a2", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1483479329097, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 90, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 3, "subtitle": "O problema da comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 que ela \u00e9 extremamente desvalorizada por todos (os de fora e os de dentro). \u00c9 sempre a primeira a ser cortada\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.33962264150943394, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1483479328693, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 25, "content": {"subtitle": "O problema da comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 que ela \u00e9 extremamente desvalorizada por todos (os de fora e os de dentro). \u00c9 sempre a primeira a ser cortada\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "658f1088111d", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "3fe8c18f59e6", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1483479328693, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "a-palavra-chave-est\u00e1-no-texto-terceiriza\u00e7\u00e3o-8690f402cb2d", "latestVersion": "658f1088111d", "isSeries": false}, "7fe14e3f42a2": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "7fe14e3f42a2", "createdAt": 1483397039875, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Porque eu larguei a comunica\u00e7\u00e3o", "slug": "porque-eu-larguei-a-comunica\u00e7\u00e3o", "versionId": "46b66b2d1587", "inResponseToMediaResourceId": "", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1483564248276, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Porque eu larguei a comunica\u00e7\u00e3o", "name": "ed2a", "alignment": 1, "markups": [], "type": 3}, {"text": "Talvez o texto mais dif\u00edcil de escrever (pra mim n\u00e9).", "name": "b6e4", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "J\u00e1 faz uns 3 meses que eu escolhi sair da minha \u201cag\u00eancia de propaganda\u201d e t\u00f4 dirigindo pro Uber desde ent\u00e3o. Vou resumir minha carreira ao m\u00e1ximo e logo vou pra parte que eu reclamo. Se n\u00e3o\u2026", "name": "e99f", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1483455580252, "version": "0.3"}, "imageCount": 1, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 958, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 3, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 56, "subtitle": "Talvez o texto mais dif\u00edcil de escrever (pra mim n\u00e9).", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 631, "originalWidth": 950, "imageId": "1*tw5vlYF0vCdly8bJw26W_g.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 3.8150943396226418, "allowNotes": true, "tags": [{"name": "Agencias", "slug": "agencias", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 631, "originalWidth": 950, "id": "1*tw5vlYF0vCdly8bJw26W_g.png"}, "postCount": 132, "followerCount": 40}, "postCount": 132, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Propaganda", "slug": "propaganda", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 512, "originalWidth": 1024, "id": "1*M6i2mEP9dbc0kD_TW02PaQ.png"}, "postCount": 929, "followerCount": 54}, "postCount": 929, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Comunicacao", "slug": "comunicacao", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 525, "originalWidth": 700, "id": "1*8MdWSYYpWhBriZZgdURwEQ.jpeg"}, "postCount": 694, "followerCount": 142}, "postCount": 694, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Publicidade", "slug": "publicidade", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 720, "originalWidth": 1200, "id": "0*AUNm3tgMjWFOZVgu.jpg"}, "postCount": 785, "followerCount": 172}, "postCount": 785, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}]}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1483455579879, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 820, "content": {"subtitle": "Talvez o texto mais dif\u00edcil de escrever (pra mim n\u00e9).", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "46b66b2d1587", "hasUnpublishedEdits": true, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "b710f5c7e02e", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1483455579879, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "porque-eu-larguei-a-comunica\u00e7\u00e3o-7fe14e3f42a2", "latestVersion": "46b66b2d1587", "isSeries": false}}, "User": {"b710f5c7e02e": {"facebookAccountId": "100000817428245", "name": "Martin Mayer", "username": "mtnMayer", "mediumMemberAt": 0, "userId": "b710f5c7e02e", "type": "User", "bio": "tamo pelo role", "lastPostCreatedAt": 1491512176894, "imageId": "1*n8_pAWtDKXUh-gAaz50KKQ.jpeg", "backgroundImageId": "1*cSkvhLmbSf5avYjIhI5ZGA.jpeg", "createdAt": 1396369670750, "twitterScreenName": "mtnMayer", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "3fe8c18f59e6": {"facebookAccountId": "1138917982807247", "name": "Edson Lira", "username": "edsonlira", "mediumMemberAt": 0, "userId": "3fe8c18f59e6", "type": "User", "bio": "Xoxo Midia, jornalista, torcedor, m\u00fasico de fim de semana e f\u00e3 de Carl Sagan, Jesus e Tolkien", "lastPostCreatedAt": 1491417872994, "imageId": "0*hvAOB6QcurNw10k0.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1457273811316, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "3bc91c2f8416": {"facebookAccountId": "705451539529753", "name": "Kalvin Afonso", "username": "kalvinafonso", "mediumMemberAt": 0, "userId": "3bc91c2f8416", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1483539758192, "imageId": "0*sURBdmaJs0hgay0K.jpg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1409082896732, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "b9415d242d6a": {"facebookAccountId": "889842584461615", "name": "Rodrigo Do Amaral", "username": "rodrigodoamaral", "mediumMemberAt": 0, "userId": "b9415d242d6a", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1483484464514, "imageId": "0*piF07Yy-I0jRiqvK.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1483484452319, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}}, "MediaResource": {"ded9cea95ec36a902c8d80a7e18d718e": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "7fe14e3f42a2"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 950, "title": "Porque eu larguei a comunica\u00e7\u00e3o", "mediaResourceId": "ded9cea95ec36a902c8d80a7e18d718e", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 631, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*tw5vlYF0vCdly8bJw26W_g.png", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@mtnMayer/porque-eu-larguei-a-comunica%C3%A7%C3%A3o-7fe14e3f42a2"}}}, "paging": {}, "streamItems": [{"randomId": "7fd29fdf420c", "postPreview": {"postId": "ffd6f54c4385"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492162526508}, {"randomId": "a3b3b4dadc51", "postPreview": {"postId": "8690f402cb2d"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492162526508}, {"randomId": "24db46e2e57c", "postPreview": {"postId": "285e2cb8fdbf"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492162526508}]}, "success": true}