{"b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"references": {"Post": {"238e1c6833ad": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "238e1c6833ad", "createdAt": 1491813823954, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Doit-on vraiment subventionner les entreprises de soutien scolaire ?", "slug": "doit-on-vraiment-subventionner-les-entreprises-de-soutien-scolaire", "versionId": "afd8fb3f37c9", "inResponseToMediaResourceId": "", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491816168997, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Doit-on vraiment subventionner les entreprises de soutien scolaire ?", "name": "0f46", "alignment": 1, "markups": [{"end": 68, "start": 0, "type": 1}], "type": 3}, {"name": "ef17", "metadata": {"originalHeight": 443, "originalWidth": 565, "id": "1*n94H7R7KSYd0lSkcRB34Kg.png"}, "text": "", "layout": 9, "markups": [{"anchorType": 0, "start": 0, "title": "", "type": 3, "rel": "", "end": 28, "href": "http://mesouvrages.publicoton.fr/la-grenouille-et-le-scorpion-447506"}], "type": 4}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [{"alts": [{"url": "medium://p/2544ed793490", "type": 2}, {"url": "medium://p/2544ed793490", "type": 3}], "url": "https://medium.com/@Vitolae/sacrifice-the-present-for-the-future-or-the-future-for-the-present-2544ed793490"}, {"alts": [{"url": "medium://p/cbd9a739d10e", "type": 2}, {"url": "medium://p/cbd9a739d10e", "type": 3}], "url": "https://medium.com/switch-collective/la-mal%C3%A9diction-de-l%C3%A9onard-de-vinci-et-le-futur-du-travail-cbd9a739d10e"}, {"alts": [{"url": "medium://p/f5656e5e02b9", "type": 2}, {"url": "medium://p/f5656e5e02b9", "type": 3}], "url": "https://medium.com/switch-collective/le-switch-des-profs-f5656e5e02b9"}, {"alts": [{"url": "http://figaro.fr/article/20150608ARTFIG00342", "type": 3}, {"url": "lefigarofr://article/20150608ARTFIG00342/lefigaro.fr", "type": 2}], "url": "http://www.lefigaro.fr/vox/societe/2015/06/08/31003-20150608ARTFIG00342-pourquoi-l-education-nationaleest-irreformable.php"}, {"alts": [{"url": "medium://p/d1434add2ef7", "type": 2}, {"url": "medium://p/d1434add2ef7", "type": 3}], "url": "https://bullshit.ist/why-i-hate-banks-d1434add2ef7"}], "generatedAt": 1491816170353, "version": "0.3"}, "imageCount": 1, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 1396, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 4, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 13, "subtitle": "Acadomia, Compl\u00e9tude, les Cours Legendre\u2026 : les entreprises de soutien scolaire montent en puissance depuis pr\u00e8s de 20 ans. Elles font l\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 443, "originalWidth": 565, "imageId": "1*n94H7R7KSYd0lSkcRB34Kg.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 5.467924528301887, "allowNotes": true, "tags": [{"name": "Education", "slug": "education", "metadata": {"coverImage": {"id": "1*dVmAyTviHMkGJq46uvrLcg.jpeg"}, "postCount": 97258, "followerCount": 529208}, "postCount": 97258, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "P\u00e9dagogie", "slug": "p\u00e9dagogie", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 443, "originalWidth": 565, "id": "1*n94H7R7KSYd0lSkcRB34Kg.png"}, "postCount": 18, "followerCount": 1}, "postCount": 18, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Public Policy", "slug": "public-policy", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 468, "originalWidth": 732, "id": "0*eZmskJ7ohbaXtiBA."}, "postCount": 673, "followerCount": 134}, "postCount": 673, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}]}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491814531131, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 87, "content": {"subtitle": "Acadomia, Compl\u00e9tude, les Cours Legendre\u2026 : les entreprises de soutien scolaire montent en puissance depuis pr\u00e8s de 20 ans. Elles font l\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "afd8fb3f37c9", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "35f5caaa41c9", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491816168997, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "doit-on-vraiment-subventionner-les-entreprises-de-soutien-scolaire-238e1c6833ad", "latestVersion": "afd8fb3f37c9", "isSeries": false}, "228ab62d1ec6": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "238e1c6833ad", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "228ab62d1ec6", "createdAt": 1491839745583, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Bravo pour cet angle d\u2019attaque et de r\u00e9flexion!", "slug": "bravo-pour-cet-angle-dattaque-et-de-r\u00e9flexion", "versionId": "c7b1894350d1", "inResponseToMediaResourceId": "14cdf45e7607bb26a79a99f551cb219d", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491839890406, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Bravo pour cet angle d\u2019attaque et de r\u00e9flexion! L\u2019argent et l\u2019imp\u00f4t: le nerf de la guerre! J\u2019esp\u00e8re que cet article fera r\u00e9agir!", "name": "1bd7", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491839890789, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 22, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 2, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.0830188679245283, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491839890406, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 24, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "c7b1894350d1", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "1ff83ad36d7", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491839890406, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "bravo-pour-cet-angle-dattaque-et-de-r\u00e9flexion-228ab62d1ec6", "latestVersion": "c7b1894350d1", "isSeries": false}, "648b4c52867": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "5977987d0f42", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "648b4c52867", "createdAt": 1491816222927, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "La logique qui consiste \u00e0 demander aux parents de \u201csoutenir\u201d leurs enfants sur le plan scolaire est\u2026", "slug": "la-logique-qui-consiste-\u00e0-demander-aux-parents-de-soutenir-leurs-enfants-sur-le-plan-scolaire-est", "versionId": "10613810eb5e", "inResponseToMediaResourceId": "a32a0672128308203666957a0c2965a6", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491816339033, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "La logique qui consiste \u00e0 demander aux parents de \u201csoutenir\u201d leurs enfants sur le plan scolaire est tout de m\u00eame un immense \u00e9chec du syst\u00e8me scolaire. Pourquoi les enfants devraient-ils \u00eatre \u201csoutenus\u201d ? Je suis presque s\u00fbre que les parents finlandais ne \u201csoutiennent\u201d pas leurs enfants dans le domaine scolaire. Les enfants doivent apprendre \u00e0 marcher\u2026", "name": "63ec", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491816339345, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 73, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 4, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.27547169811320754, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491816339033, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 24, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "10613810eb5e", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "35f5caaa41c9", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491816339033, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "la-logique-qui-consiste-\u00e0-demander-aux-parents-de-soutenir-leurs-enfants-sur-le-plan-scolaire-est-648b4c52867", "latestVersion": "10613810eb5e", "isSeries": false}, "13e6226c9e73": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "6d18691bf135", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "13e6226c9e73", "createdAt": 1491842071923, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Et en m\u00eame temps, le d\u00e9calage est de plus en plus grand entre les exigences de l\u2019Education\u2026", "slug": "et-en-m\u00eame-temps-le-d\u00e9calage-est-de-plus-en-plus-grand-entre-les-exigences-de-leducation", "versionId": "aae93f4b6cfa", "inResponseToMediaResourceId": "896b97292f9aaecf612331fdbe134523", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491842222863, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Et en m\u00eame temps, le d\u00e9calage est de plus en plus grand entre les exigences de l\u2019Education Nationale et celles de l\u2019\u00e9conomie. Non seulement la r\u00e9ussite dans l\u2019Education Nationale ne garantit pas la r\u00e9ussite dans la vie, mais elle l\u2019emp\u00eacherait presque. Il faudrait que ces parents sachent qu\u2019on s\u2019en contrefiche des notes de maths ou de la voie choisie\u2026", "name": "a3c3", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491842223266, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 73, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.27547169811320754, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491842222863, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 33, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "aae93f4b6cfa", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "35f5caaa41c9", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491842222863, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "et-en-m\u00eame-temps-le-d\u00e9calage-est-de-plus-en-plus-grand-entre-les-exigences-de-leducation-13e6226c9e73", "latestVersion": "aae93f4b6cfa", "isSeries": false}, "8e9624846000": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "238e1c6833ad", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "8e9624846000", "createdAt": 1491906224814, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Bonjour Laetitia et f\u00e9licitations pour cet article bien \u00e9crit et bien renseign\u00e9.", "slug": "bonjour-laetitia-et-f\u00e9licitations-pour-cet-article-bien-\u00e9crit-et-bien-renseign\u00e9", "versionId": "eb2342235e18", "inResponseToMediaResourceId": "14cdf45e7607bb26a79a99f551cb219d", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492028093528, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Bonjour Laetitia et f\u00e9licitations pour cet article bien \u00e9crit et bien renseign\u00e9.\nEtant tr\u00e8s li\u00e9 au domaine du soutien scolaire, je me permet de laisser un commentaire pour souligner les nombreux points importants de votre article et nuancer ou m\u2019opposer aux quelques \u00e9l\u00e9ments de votre argumentaire vis \u00e0 vis desquels je suis moins d\u2019accord.", "name": "7265", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492028093825, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 764, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "L\u2019\u00e9ducation nationale connait effectivement de vraies difficult\u00e9s comme en t\u00e9moigne le d\u00e9s\u00e9quilibre que vous citez entre le nombre de\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 2.883018867924528, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492028093528, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 426, "content": {"subtitle": "L\u2019\u00e9ducation nationale connait effectivement de vraies difficult\u00e9s comme en t\u00e9moigne le d\u00e9s\u00e9quilibre que vous citez entre le nombre de\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "eb2342235e18", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "db47a85325d5", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492028093528, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "bonjour-laetitia-et-f\u00e9licitations-pour-cet-article-bien-\u00e9crit-et-bien-renseign\u00e9-8e9624846000", "latestVersion": "eb2342235e18", "isSeries": false}, "6d18691bf135": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "648b4c52867", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "6d18691bf135", "createdAt": 1491839621231, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "\u00c9ducation Nationale = syst\u00e8me meritocratique =extraire une \u00e9lite.", "slug": "\u00e9ducation-nationale-syst\u00e8me-meritocratique-extraire-une-\u00e9lite", "versionId": "b470ca95370a", "inResponseToMediaResourceId": "00a5acade8a5722d264ad426d3079d52", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491839900371, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "\u00c9ducation Nationale = syst\u00e8me meritocratique =extraire une \u00e9lite. Notre syst\u00e8me se fiche totalement de mener la jeunesse vers la libert\u00e9, l\u2019autonomie, et l\u2019authenticit\u00e9. Les parents agissent en fonction de cette donne-l\u00e0. D\u2019ailleurs, \u00e7a leur fend bien souvent le coeur d\u2019agir ainsi avec leurs enfants (pression)", "name": "2fe4", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491839900728, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 46, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 2, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.17358490566037735, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491839900371, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 23, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "b470ca95370a", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "2f1afd528ad3", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491839900371, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "\u00e9ducation-nationale-syst\u00e8me-meritocratique-extraire-une-\u00e9lite-6d18691bf135", "latestVersion": "b470ca95370a", "isSeries": false}, "e32660c2e39e": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "238e1c6833ad", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "e32660c2e39e", "createdAt": 1491899149643, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Article \u00e0 lire dans les conseils de classe.", "slug": "article-\u00e0-lire-dans-les-conseils-de-classe", "versionId": "3d4ad18b93eb", "inResponseToMediaResourceId": "14cdf45e7607bb26a79a99f551cb219d", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491899195926, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Article \u00e0 lire dans les conseils de classe.", "name": "b5bb", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491899196273, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 8, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.03018867924528302, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491899195926, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 10, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "3d4ad18b93eb", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "413e1e2d7575", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491899195926, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "article-\u00e0-lire-dans-les-conseils-de-classe-e32660c2e39e", "latestVersion": "3d4ad18b93eb", "isSeries": false}, "5977987d0f42": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "238e1c6833ad", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "fr", "license": 0, "id": "5977987d0f42", "createdAt": 1491815620301, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Sans vouloir \u00eatre trop \u00abterre \u00e0 terre\u00bb il faut dire que beaucoup de parents ont recours \u00e0 des cours\u2026", "slug": "sans-vouloir-\u00eatre-trop-terre-\u00e0-terre-il-faut-dire-que-beaucoup-de-parents-ont-recours-\u00e0-des-cours", "versionId": "e37ea151fa3c", "inResponseToMediaResourceId": "14cdf45e7607bb26a79a99f551cb219d", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491815966900, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Sans vouloir \u00eatre trop \u00abterre \u00e0 terre\u00bb il faut dire que beaucoup de parents ont recours \u00e0 des cours particuliers car ils n\u2019arrivent pas, eux m\u00eames, \u00e0 soutenir leurs enfants sur le plan scolaire et ceci pour de nombreuses raisons: par exemple ils n\u2019ont pas le niveau en math ou dans les mati\u00e8res fondamentales, ou bien l\u2019ado ne veut pas \u00eatre aide par\u2026", "name": "4be4", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491815967427, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 146, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.5509433962264151, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491815966900, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 70, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "e37ea151fa3c", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "9311ab209ff5", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491815966900, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "sans-vouloir-\u00eatre-trop-terre-\u00e0-terre-il-faut-dire-que-beaucoup-de-parents-ont-recours-\u00e0-des-cours-5977987d0f42", "latestVersion": "e37ea151fa3c", "isSeries": false}}, "User": {"413e1e2d7575": {"facebookAccountId": "10206632886114870", "name": "Dominique Filatre", "username": "Filatre", "mediumMemberAt": 0, "userId": "413e1e2d7575", "type": "User", "bio": "Crozon (29)", "lastPostCreatedAt": 1491899149643, "imageId": "0*rjikT32z0xLLF9W_.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1440667009579, "twitterScreenName": "Filatre", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "35f5caaa41c9": {"facebookAccountId": "", "name": "Laetitia Vitaud", "username": "Vitolae", "mediumMemberAt": 0, "userId": "35f5caaa41c9", "type": "User", "bio": "Speaker & Writer #FutureOfWork #FutureOfOrganisations Content Editor @ Switch Collective @WillBe_Group Lecturer @sciencespo", "lastPostCreatedAt": 1492017755864, "imageId": "1*5QK3dyBO8-5df_OqQ_AI6A.jpeg", "backgroundImageId": "1*0qgBTSmR5k_xYKiY80_ZrQ.jpeg", "createdAt": 1399130187796, "twitterScreenName": "Vitolae", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "1ff83ad36d7": {"facebookAccountId": "1697120073852310", "name": "Catherine Leduc", "username": "CatherineLeduc", "mediumMemberAt": 0, "userId": "1ff83ad36d7", "type": "User", "bio": "Passionn\u00e9e id\u00e9aliste en qu\u00eate de sens et d\u2019\u00e9nergies. J\u2019aime les renards et les petits princes #utopier\u00e9aliste (et j\u2019adore mon m\u00e9tier d\u2019orthophoniste!)", "lastPostCreatedAt": 1491839745583, "imageId": "0*Pb1xMkm6fjeN7cyB.jpg", "backgroundImageId": "1*4UNhvtXnso3YZa1QtvS-CQ.jpeg", "createdAt": 1440633421628, "twitterScreenName": "kashkaninka", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "2f1afd528ad3": {"facebookAccountId": "148009552218221", "name": "Laila Ducher", "username": "laila.ducher", "mediumMemberAt": 0, "userId": "2f1afd528ad3", "type": "User", "bio": "Entrepreneur in education, Founder of Weeprep, digital technology supporting parents and mentors to help youth to choose a vocational path", "lastPostCreatedAt": 1491842956681, "imageId": "1*Rhq071gD3iqIgqkoydX1nQ.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1441879417792, "twitterScreenName": "Layladucher", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "9311ab209ff5": {"facebookAccountId": "", "name": "ln dodif", "username": "hdaudiffret", "mediumMemberAt": 0, "userId": "9311ab209ff5", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491815620301, "imageId": "0*wZlOKlDsyDIr9vLO.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1479659110854, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "db47a85325d5": {"facebookAccountId": "10154411059532148", "name": "Alexandre Penot", "username": "alexandrepenot", "mediumMemberAt": 0, "userId": "db47a85325d5", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491906224814, "imageId": "0*P1H9L-_PJnTA1dNT.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1468141193547, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}}, "MediaResource": {"00a5acade8a5722d264ad426d3079d52": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "648b4c52867"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "La logique qui consiste \u00e0 demander aux parents de \u201csoutenir\u201d leurs enfants sur le plan scolaire est\u2026", "mediaResourceId": "00a5acade8a5722d264ad426d3079d52", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@Vitolae/la-logique-qui-consiste-%C3%A0-demander-aux-parents-de-soutenir-leurs-enfants-sur-le-plan-scolaire-est-648b4c52867"}, "14cdf45e7607bb26a79a99f551cb219d": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "238e1c6833ad"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 565, "title": "Doit-on vraiment subventionner les entreprises de soutien scolaire ?", "mediaResourceId": "14cdf45e7607bb26a79a99f551cb219d", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 443, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*n94H7R7KSYd0lSkcRB34Kg.png", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@Vitolae/doit-on-vraiment-subventionner-les-entreprises-de-soutien-scolaire-238e1c6833ad"}, "a32a0672128308203666957a0c2965a6": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "5977987d0f42"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "Sans vouloir \u00eatre trop \u00abterre \u00e0 terre\u00bb il faut dire que beaucoup de parents ont recours \u00e0 des cours\u2026", "mediaResourceId": "a32a0672128308203666957a0c2965a6", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@hdaudiffret/sans-vouloir-%C3%AAtre-trop-terre-%C3%A0-terre-il-faut-dire-que-beaucoup-de-parents-ont-recours-%C3%A0-des-cours-5977987d0f42"}, "896b97292f9aaecf612331fdbe134523": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "6d18691bf135"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "\u00c9ducation Nationale = syst\u00e8me meritocratique =extraire une \u00e9lite.", "mediaResourceId": "896b97292f9aaecf612331fdbe134523", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@laila.ducher/%C3%A9ducation-nationale-syst%C3%A8me-meritocratique-extraire-une-%C3%A9lite-6d18691bf135"}}}, "paging": {}, "streamItems": [{"randomId": "62c190bcad57", "postPreview": {"postId": "228ab62d1ec6"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492163040139}, {"randomId": "fe9690d4744e", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["9311ab209ff5", "35f5caaa41c9", "2f1afd528ad3"], "conversationItems": [{"postSuggestionReasons": [{"reason": 31, "users": [{"name": "Laetitia Vitaud", "username": "Vitolae", "userId": "35f5caaa41c9", "image": {"imageId": "1*5QK3dyBO8-5df_OqQ_AI6A.jpeg"}}]}], "postId": "5977987d0f42", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "648b4c52867", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 31, "users": [{"name": "Laetitia Vitaud", "username": "Vitolae", "userId": "35f5caaa41c9", "image": {"imageId": "1*5QK3dyBO8-5df_OqQ_AI6A.jpeg"}}]}], "postId": "6d18691bf135", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "13e6226c9e73", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492163040140}, {"randomId": "e7dcaffd8f91", "postPreview": {"postId": "e32660c2e39e"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492163040140}, {"randomId": "475b26db27fb", "postPreview": {"postId": "8e9624846000"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492163040140}]}, "success": true}