{"b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"references": {"Collection": {"67615809c2a7": {"collectionFeatures": [10], "facebookPageName": "trendrmag", "description": "Vida para conte\u00fado relevante. A primeira publica\u00e7\u00e3o brasileira no Medium.", "instantArticlesState": 1, "facebookPageId": "562249273953201", "favicon": {"originalHeight": 1418, "originalWidth": 1418, "imageId": "1*FWDaGAAX3xuNVptjm5FfJQ.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "name": "TRENDR", "image": {"originalHeight": 1418, "originalWidth": 1418, "imageId": "1*5j53w7PJ7Nq3o9WYIlva2g.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "tintColor": "#FF3380F2", "lightText": true, "header": {"layout": 5, "alignment": 2, "logoImage": {"originalHeight": 224, "originalWidth": 813, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "backgroundImage": {"originalHeight": 1213, "originalWidth": 2200, "focusPercentY": 40.25974025974026, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentX": 51.42857142857143}}, "googleAnalyticsId": "UA-86939060-1", "navItems": [{"title": "#VIVAADIFEREN\u00c7A", "source": "topicId", "topicId": "4f8644ae1de9", "url": "https://trendr.com.br/diferencas/home", "type": 4}, {"title": "MANIFESTO", "url": "https://trendr.com.br/editorial-cf1b212d56f8", "source": "postId", "postId": "cf1b212d56f8", "type": 2}, {"title": "PAPO ABERTO", "source": "topicId", "topicId": "5b617023589", "url": "https://trendr.com.br/papoaberto/home", "type": 4}, {"title": "SALA SETE", "source": "topicId", "topicId": "95650e0d7948", "url": "https://trendr.com.br/salasete/home", "type": 4}, {"title": "Cr\u00f4nicas by TRENDR", "url": "https://cronicas.trendr.com.br/", "type": 3}], "publicEmail": "engaje@trendr.com.br", "type": "Collection", "logo": {"originalHeight": 182, "originalWidth": 799, "imageId": "1*oExQ2fs7ZuOxY0Bbf-qIcg.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "shortDescription": "Vida para conte\u00fado relevante.", "creatorId": "c069727cd2a7", "colorBehavior": 2, "slug": "trend-r", "tags": ["MEDIUM BRASIL", "INTERNET", "BRASIL", "DIGITAL", "CULTURA"], "metadata": {"postCount": 1340, "activeAt": 1492095674710, "followerCount": 16062}, "collectionMastheadId": "44807421ce9f", "sections": [{"collectionHeaderMetadata": {"layout": 5, "alignment": 2, "logoImage": {"originalHeight": 224, "originalWidth": 813, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "backgroundImage": {"originalHeight": 1213, "originalWidth": 2200, "focusPercentY": 40.25974025974026, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentX": 51.42857142857143}}, "type": 2}, {"postListMetadata": {"number": 1, "source": 1, "layout": 3, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 2, "source": 4, "sectionHeader": "/ VOZES: #VIVAADIFEREN\u00c7A", "tagSlug": "Viva A Diferen\u00e7a", "layout": 4, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 4, "source": 1, "layout": 4, "sectionHeader": "/ BREAKING", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 3, "source": 3, "layout": 4, "sectionHeader": "/ COLUNISTAS", "postIds": ["74490b65182a", "f89c55b5189c", "f7555b54f7e9"]}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 3, "source": 2, "layout": 2, "sectionHeader": "/ TRENDING", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 25, "source": 1, "layout": 4, "sectionHeader": "/ \u00daLTIMAS HIST\u00d3RIAS ", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 12, "source": 1, "layout": 4, "postIds": []}, "type": 1}], "id": "67615809c2a7", "ampLogo": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "domain": "trendr.com.br", "twitterUsername": "trendrmag", "colorPalette": {"defaultBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3A86F8"}, {"point": 0.1, "color": "#FF3A7DE3"}, {"point": 0.2, "color": "#FF3974CD"}, {"point": 0.3, "color": "#FF386AB8"}, {"point": 0.4, "color": "#FF3560A4"}, {"point": 0.5, "color": "#FF32568F"}, {"point": 0.6, "color": "#FF2D4C7B"}, {"point": 0.7, "color": "#FF284067"}, {"point": 0.8, "color": "#FF223553"}, {"point": 0.9, "color": "#FF1A283F"}, {"point": 1, "color": "#FF111B2A"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "highlightSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFE5F4FF"}, {"point": 0.1, "color": "#FFE0F3FF"}, {"point": 0.2, "color": "#FFDBF1FF"}, {"point": 0.3, "color": "#FFD6F0FF"}, {"point": 0.4, "color": "#FFD1EEFF"}, {"point": 0.5, "color": "#FFCBEDFF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFC6EBFF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC0EAFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFBAE8FF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFB4E6FF"}, {"point": 1, "color": "#FFAEE4FF"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "tintBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3380F2"}, {"point": 0.1, "color": "#FF4D8FF6"}, {"point": 0.2, "color": "#FF649EF9"}, {"point": 0.3, "color": "#FF79ACFD"}, {"point": 0.4, "color": "#FF8CB9FF"}, {"point": 0.5, "color": "#FF9FC6FF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFB1D2FF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC2DEFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFD3EAFF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFE4F5FF"}, {"point": 1, "color": "#FFF5FFFF"}], "backgroundColor": "#FF3380F2"}}, "acceleratedMobilePagesState": 0, "virtuals": {"isSubscribed": false, "permissions": {"canAddWriters": false, "canSubmit": false, "canEditOwnPosts": false, "canSendNewsletter": false, "canBeAssignedAuthor": false, "canRepublish": false, "canManageAll": false, "canViewLockedPosts": false, "canRemove": false, "canPublishAll": false, "canViewCloaked": false, "canEditPosts": false, "canPublish": false, "canViewStats": false}, "isNewsletterSubscribed": false, "memberOfMembershipPlanId": ""}}}, "Post": {"e3db3a1a31c3": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "eccd597534bb", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "e3db3a1a31c3", "createdAt": 1492100726117, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Ol\u00e1! fa\u00e7o parte de uma Startup chamada Audima e gostamos bastante dos seus textos, poderia nos\u2026", "slug": "ol\u00e1-fa\u00e7o-parte-de-uma-startup-chamada-audima-e-gostamos-bastante-dos-seus-textos-poderia-nos", "versionId": "74539a131a14", "inResponseToMediaResourceId": "d2cf1c8c2566e3e541d1209611c1f54d", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492100746540, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Ol\u00e1! fa\u00e7o parte de uma Startup chamada Audima e gostamos bastante dos seus textos, poderia nos mandar um contato de email? para que possamos te mandar uma amostra do nosso trabalho? segue nosso contato : andressa@audima.co", "name": "e61c", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492100746838, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 36, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.13584905660377358, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492100746540, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 11, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "74539a131a14", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "7fbcbfc1d93f", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492100746540, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "ol\u00e1-fa\u00e7o-parte-de-uma-startup-chamada-audima-e-gostamos-bastante-dos-seus-textos-poderia-nos-e3db3a1a31c3", "latestVersion": "74539a131a14", "isSeries": false}, "eccd597534bb": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "eccd597534bb", "createdAt": 1491828285952, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "O que h\u00e1 por tr\u00e1s da guerra entre Youtube e youtubers?", "slug": "o-que-h\u00e1-por-tr\u00e1s-da-guerra-entre-youtube-e-youtubers", "versionId": "c5ae029d69b9", "inResponseToMediaResourceId": "", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491908461949, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "O que h\u00e1 por tr\u00e1s da guerra entre Youtube e youtubers?", "name": "d557", "alignment": 1, "markups": [], "type": 3}, {"text": "Menos audi\u00eancia quando h\u00e1 mais qualifica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 exatamente ruim", "name": "2e3a", "alignment": 1, "markups": [], "type": 13}, {"text": "Recentemente marcas como Volkswagen, Toyota, Tesco, McDonald\u2019s, L\u2019Oreal, RBS, BBC, Channel 4, o\u2026", "name": "7588", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491908462151, "version": "0.3"}, "imageCount": 1, "tags": [{"name": "Internet", "slug": "internet", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 6000, "originalWidth": 4000, "id": "1*Wy2ET-borhDGEozgaA83qg.jpeg"}, "postCount": 16973, "followerCount": 2256}, "postCount": 16973, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "YouTube", "slug": "youtube", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 4235, "originalWidth": 8844, "id": "1*mR7_k1mHMlsfc01qz-ZPiQ.png"}, "postCount": 22750, "followerCount": 854}, "postCount": 22750, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Influencers", "slug": "influencers", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 1120, "originalWidth": 1114, "id": "0*kiwOq06OdNXXfmlj.png"}, "postCount": 1009, "followerCount": 42}, "postCount": 1009, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Conte\u00fado", "slug": "conte\u00fado", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 1120, "originalWidth": 1114, "id": "0*kiwOq06OdNXXfmlj.png"}, "postCount": 124, "followerCount": 38}, "postCount": 124, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Breaking News", "slug": "breaking-news", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 1120, "originalWidth": 1114, "id": "0*kiwOq06OdNXXfmlj.png"}, "postCount": 2751, "followerCount": 16}, "postCount": 2751, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}], "wordCount": 1117, "socialRecommendsCount": 0, "responsesCreatedCount": 4, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "publishedInCount": 1, "subtitle": "Menos audi\u00eancia quando h\u00e1 mais qualifica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 exatamente ruim", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 1120, "originalWidth": 1114, "imageId": "0*kiwOq06OdNXXfmlj.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "totalClapCount": 0, "readingTime": 4.415094339622642, "recommends": 47, "statusForCollection": "APPROVED", "allowNotes": true}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "67615809c2a7", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491908461672, "approvedHomeCollectionId": "67615809c2a7", "type": "Post", "latestRev": 72, "content": {"subtitle": "Menos audi\u00eancia quando h\u00e1 mais qualifica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 exatamente ruim", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "c5ae029d69b9", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": true, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "8f249662f205", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491908461672, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "o-que-ha-por-tras-da-guerra-entre-youtube-e-youtubers-eccd597534bb", "latestVersion": "c5ae029d69b9", "isSeries": false}, "273d4cf5fd9d": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "eccd597534bb", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "273d4cf5fd9d", "createdAt": 1491926935827, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Precisa an\u00e1lise. O Eden manja dos paranau\u00ea.", "slug": "precisa-an\u00e1lise-o-eden-manja-dos-paranau\u00ea", "versionId": "15d03860df3b", "inResponseToMediaResourceId": "d2cf1c8c2566e3e541d1209611c1f54d", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491926971576, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Precisa an\u00e1lise. O Eden manja dos paranau\u00ea.", "name": "e3e0", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491926972059, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 7, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.026415094339622643, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491926971576, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 7, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "15d03860df3b", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "eb6723f60261", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491926971576, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "precisa-an\u00e1lise-o-eden-manja-dos-paranau\u00ea-273d4cf5fd9d", "latestVersion": "15d03860df3b", "isSeries": false}, "1b8785030f3a": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "eccd597534bb", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "1b8785030f3a", "createdAt": 1492052250061, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Eu fiquei um tanto dividido nessa haha", "slug": "eu-fiquei-um-tanto-dividido-nessa-haha", "versionId": "b48623b29561", "inResponseToMediaResourceId": "d2cf1c8c2566e3e541d1209611c1f54d", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492053373474, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Eu fiquei um tanto dividido nessa haha", "name": "0054", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Por um lado, me parece ferir, de certa forma, o direito \u00e0 liberdade. E toda essa nossa felicidade com a democratiza\u00e7\u00e3o do lucro da publicidade (essa horizontalidade p\u00f3s-Internet) \u00e9 destru\u00edda, pisoteada pelo capital.", "name": "c9a9", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492053373770, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 183, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "Por um lado, me parece ferir, de certa forma, o direito \u00e0 liberdade. E toda essa nossa felicidade com a democratiza\u00e7\u00e3o do lucro da\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.690566037735849, "allowNotes": true, "tags": [{"name": "Internet", "slug": "internet", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 6000, "originalWidth": 4000, "id": "1*Wy2ET-borhDGEozgaA83qg.jpeg"}, "postCount": 16973, "followerCount": 2256}, "postCount": 16973, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "YouTube", "slug": "youtube", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 4235, "originalWidth": 8844, "id": "1*mR7_k1mHMlsfc01qz-ZPiQ.png"}, "postCount": 22750, "followerCount": 854}, "postCount": 22750, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Anarquia", "slug": "anarquia", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 1060, "originalWidth": 1280, "id": "1*VOXbv_OTAC8mdqSMBuOP3Q.png"}, "postCount": 24, "followerCount": 10}, "postCount": 24, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Publicidade", "slug": "publicidade", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 720, "originalWidth": 1200, "id": "0*AUNm3tgMjWFOZVgu.jpg"}, "postCount": 785, "followerCount": 172}, "postCount": 785, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}]}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492053373474, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 103, "content": {"subtitle": "Por um lado, me parece ferir, de certa forma, o direito \u00e0 liberdade. E toda essa nossa felicidade com a democratiza\u00e7\u00e3o do lucro da\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "b48623b29561", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "2f4bde26582c", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492053373474, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "eu-fiquei-um-tanto-dividido-nessa-haha-1b8785030f3a", "latestVersion": "b48623b29561", "isSeries": false}, "904702917577": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "eccd597534bb", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "904702917577", "createdAt": 1491944717536, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Cara, que texto!", "slug": "cara-que-texto", "versionId": "d5613ebf9576", "inResponseToMediaResourceId": "d2cf1c8c2566e3e541d1209611c1f54d", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491947200430, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Cara, que texto!", "name": "329f", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Eu cheguei a rascunhar alguma coisa assim logo ap\u00f3s a pol\u00eamica do PewDiePie, mas acho que seu artigo \u00e9 mais direto e, consequentemente, agressivo.", "name": "6b28", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Como voc\u00ea, eu acho super positivo e oportuno o Youtube ser responsabilizado por aquilo que viabiliza na sua plataforma. E o fato das\u2026", "name": "ac72", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491947200962, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 471, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 2, "subtitle": "Eu cheguei a rascunhar alguma coisa assim logo ap\u00f3s a pol\u00eamica do PewDiePie, mas acho que seu artigo \u00e9 mais direto e, consequentemente\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 1.7773584905660378, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491947200430, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 379, "content": {"subtitle": "Eu cheguei a rascunhar alguma coisa assim logo ap\u00f3s a pol\u00eamica do PewDiePie, mas acho que seu artigo \u00e9 mais direto e, consequentemente\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "d5613ebf9576", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "11e243d8b172", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491947200430, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "cara-que-texto-904702917577", "latestVersion": "d5613ebf9576", "isSeries": false}}, "User": {"11e243d8b172": {"facebookAccountId": "1704774971", "name": "Andr\u00e9 Luis Teixeira", "username": "AndreTeixeira94", "mediumMemberAt": 0, "userId": "11e243d8b172", "type": "User", "bio": "tentando descobrir\u2026", "lastPostCreatedAt": 1491944717536, "imageId": "1*32z6aqkwhQ2b1EyOzyn9iQ.jpeg", "backgroundImageId": "1*aY6MPVLtaW6AXqYSwOItAw.jpeg", "createdAt": 1426455926085, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "eb6723f60261": {"facebookAccountId": "10154765155445644", "name": "Alex Piaz", "username": "zaip", "mediumMemberAt": 1490266754000, "userId": "eb6723f60261", "type": "User", "bio": "Apenas mais um escritor online.", "lastPostCreatedAt": 1491926935827, "imageId": "0*PKb1uaC9RpEU3Zs_.jpg", "backgroundImageId": "1*KFb6SfVt881sxLFvhkd39A.jpeg", "createdAt": 1345077791646, "twitterScreenName": "zaip", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "8f249662f205": {"facebookAccountId": "10204825914222034", "name": "Eden Wiedemann", "username": "realeden", "mediumMemberAt": 0, "userId": "8f249662f205", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491828285952, "imageId": "0*Up2um3cWHHEeiMd3.jpg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1428363014441, "twitterScreenName": "RealEden", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "2f4bde26582c": {"facebookAccountId": "", "name": "F\u00e1bio Marino", "username": "fabiomarinobk", "mediumMemberAt": 0, "userId": "2f4bde26582c", "type": "User", "bio": "artista trash", "lastPostCreatedAt": 1492052250061, "imageId": "1*7x6qph8Dhwxvzi42pGj7Rg.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1428430641878, "twitterScreenName": "fabiomarinobk", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "7fbcbfc1d93f": {"facebookAccountId": "1276158252407314", "name": "Andressa Konno", "username": "andressakonno", "mediumMemberAt": 0, "userId": "7fbcbfc1d93f", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1492115363722, "imageId": "0*blnDTZMq55SG9Zs2.jpg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1445720138929, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}}, "MediaResource": {"d2cf1c8c2566e3e541d1209611c1f54d": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "eccd597534bb"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 1114, "title": "O que h\u00e1 por tr\u00e1s da guerra entre Youtube e youtubers?", "mediaResourceId": "d2cf1c8c2566e3e541d1209611c1f54d", "display": 1, "domain": "trendr.com.br", "thumbnailHeight": 1120, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "0*kiwOq06OdNXXfmlj.png", "type": "MediaResource", "href": "https://trendr.com.br/o-que-ha-por-tras-da-guerra-entre-youtube-e-youtubers-eccd597534bb"}}}, "paging": {}, "streamItems": [{"randomId": "fef8a53c4a7d", "postPreview": {"postId": "904702917577"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492165411605}, {"randomId": "ba323104d719", "postPreview": {"postId": "e3db3a1a31c3"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492165411605}, {"randomId": "a9bc65df480c", "postPreview": {"postId": "273d4cf5fd9d"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492165411605}, {"randomId": "348586c18aeb", "postPreview": {"postId": "1b8785030f3a"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492165411605}]}, "success": true}