{"b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"references": {"Collection": {"67615809c2a7": {"collectionFeatures": [10], "facebookPageName": "trendrmag", "description": "Vida para conte\u00fado relevante. A primeira publica\u00e7\u00e3o brasileira no Medium.", "instantArticlesState": 1, "facebookPageId": "562249273953201", "favicon": {"originalHeight": 1418, "originalWidth": 1418, "imageId": "1*FWDaGAAX3xuNVptjm5FfJQ.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "name": "TRENDR", "image": {"originalHeight": 1418, "originalWidth": 1418, "imageId": "1*5j53w7PJ7Nq3o9WYIlva2g.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "tintColor": "#FF3380F2", "lightText": true, "header": {"layout": 5, "alignment": 2, "logoImage": {"originalHeight": 224, "originalWidth": 813, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "backgroundImage": {"originalHeight": 1213, "originalWidth": 2200, "focusPercentY": 40.25974025974026, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentX": 51.42857142857143}}, "googleAnalyticsId": "UA-86939060-1", "navItems": [{"title": "#VIVAADIFEREN\u00c7A", "source": "topicId", "topicId": "4f8644ae1de9", "url": "https://trendr.com.br/diferencas/home", "type": 4}, {"title": "MANIFESTO", "url": "https://trendr.com.br/editorial-cf1b212d56f8", "source": "postId", "postId": "cf1b212d56f8", "type": 2}, {"title": "PAPO ABERTO", "source": "topicId", "topicId": "5b617023589", "url": "https://trendr.com.br/papoaberto/home", "type": 4}, {"title": "SALA SETE", "source": "topicId", "topicId": "95650e0d7948", "url": "https://trendr.com.br/salasete/home", "type": 4}, {"title": "Cr\u00f4nicas by TRENDR", "url": "https://cronicas.trendr.com.br/", "type": 3}], "publicEmail": "engaje@trendr.com.br", "type": "Collection", "logo": {"originalHeight": 182, "originalWidth": 799, "imageId": "1*oExQ2fs7ZuOxY0Bbf-qIcg.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "shortDescription": "Vida para conte\u00fado relevante.", "creatorId": "c069727cd2a7", "colorBehavior": 2, "slug": "trend-r", "tags": ["MEDIUM BRASIL", "INTERNET", "BRASIL", "DIGITAL", "CULTURA"], "metadata": {"postCount": 1340, "activeAt": 1492095674710, "followerCount": 16062}, "collectionMastheadId": "44807421ce9f", "sections": [{"collectionHeaderMetadata": {"layout": 5, "alignment": 2, "logoImage": {"originalHeight": 224, "originalWidth": 813, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "backgroundImage": {"originalHeight": 1213, "originalWidth": 2200, "focusPercentY": 40.25974025974026, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentX": 51.42857142857143}}, "type": 2}, {"postListMetadata": {"number": 1, "source": 1, "layout": 3, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 2, "source": 4, "sectionHeader": "/ VOZES: #VIVAADIFEREN\u00c7A", "tagSlug": "Viva A Diferen\u00e7a", "layout": 4, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 4, "source": 1, "layout": 4, "sectionHeader": "/ BREAKING", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 3, "source": 3, "layout": 4, "sectionHeader": "/ COLUNISTAS", "postIds": ["74490b65182a", "f89c55b5189c", "f7555b54f7e9"]}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 3, "source": 2, "layout": 2, "sectionHeader": "/ TRENDING", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 25, "source": 1, "layout": 4, "sectionHeader": "/ \u00daLTIMAS HIST\u00d3RIAS ", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 12, "source": 1, "layout": 4, "postIds": []}, "type": 1}], "id": "67615809c2a7", "ampLogo": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "domain": "trendr.com.br", "twitterUsername": "trendrmag", "colorPalette": {"defaultBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3A86F8"}, {"point": 0.1, "color": "#FF3A7DE3"}, {"point": 0.2, "color": "#FF3974CD"}, {"point": 0.3, "color": "#FF386AB8"}, {"point": 0.4, "color": "#FF3560A4"}, {"point": 0.5, "color": "#FF32568F"}, {"point": 0.6, "color": "#FF2D4C7B"}, {"point": 0.7, "color": "#FF284067"}, {"point": 0.8, "color": "#FF223553"}, {"point": 0.9, "color": "#FF1A283F"}, {"point": 1, "color": "#FF111B2A"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "highlightSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFE5F4FF"}, {"point": 0.1, "color": "#FFE0F3FF"}, {"point": 0.2, "color": "#FFDBF1FF"}, {"point": 0.3, "color": "#FFD6F0FF"}, {"point": 0.4, "color": "#FFD1EEFF"}, {"point": 0.5, "color": "#FFCBEDFF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFC6EBFF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC0EAFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFBAE8FF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFB4E6FF"}, {"point": 1, "color": "#FFAEE4FF"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "tintBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3380F2"}, {"point": 0.1, "color": "#FF4D8FF6"}, {"point": 0.2, "color": "#FF649EF9"}, {"point": 0.3, "color": "#FF79ACFD"}, {"point": 0.4, "color": "#FF8CB9FF"}, {"point": 0.5, "color": "#FF9FC6FF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFB1D2FF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC2DEFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFD3EAFF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFE4F5FF"}, {"point": 1, "color": "#FFF5FFFF"}], "backgroundColor": "#FF3380F2"}}, "acceleratedMobilePagesState": 0, "virtuals": {"isSubscribed": false, "permissions": {"canAddWriters": false, "canSubmit": false, "canEditOwnPosts": false, "canSendNewsletter": false, "canBeAssignedAuthor": false, "canRepublish": false, "canManageAll": false, "canViewLockedPosts": false, "canRemove": false, "canPublishAll": false, "canViewCloaked": false, "canEditPosts": false, "canPublish": false, "canViewStats": false}, "isNewsletterSubscribed": false, "memberOfMembershipPlanId": ""}}}, "Quote": {"b44990e9b621": {"quoteId": "b44990e9b621", "type": "Quote", "endOffset": 407, "startOffset": 354, "quoteType": 1, "paragraphs": [{"href": "", "name": "e8e3", "dataId": "", "hasDropCap": false, "text": "Girls \u00e9 sobre essa volta que for\u00e7osamente negamos at\u00e9 que seja mais uma vez inevit\u00e1vel. O tema desse epis\u00f3dio \u00e9 o mesmo da s\u00e9rie, os intervalos que inventamos para nos refugiar enquanto protelamos o encontro com a concretude de nossas vidas. Porque \u00e9 assustador, solit\u00e1rio e frustrante reconhecer que daqui pra frente a \u00fanica garantia \u00e9 a instabilidade. Girls \u00e9 sobre constatar \u2014 e repetir essa descoberta, porque ela nunca \u00e9 totalmente aceita ou assimilada \u2014 que ser \u00e9 sempre estar sendo, porque n\u00e3o h\u00e1 um ponto definido em que vamos nos tornar algo e qualquer conquista \u00e9 tempor\u00e1ria. Enquanto estamos vivos, nossa vida permanece em quest\u00e3o.", "markups": [{"anchorType": 0, "name": "", "creatorIds": [], "start": 88, "title": "", "type": 1, "rel": "", "end": 354, "userId": "", "href": ""}, {"anchorType": 0, "name": "", "creatorIds": [], "start": 586, "title": "", "type": 1, "rel": "", "end": 642, "userId": "", "href": ""}, {"anchorType": 0, "name": "", "creatorIds": [], "start": 0, "title": "", "type": 2, "rel": "", "end": 5, "userId": "", "href": ""}, {"anchorType": 0, "name": "", "creatorIds": [], "start": 354, "title": "", "type": 2, "rel": "", "end": 359, "userId": "", "href": ""}], "type": 1}], "createdAt": 1491841569985, "postId": "c94d90061328", "userId": "86719dd02", "removedAt": 0}, "84e2d3b4364f": {"quoteId": "84e2d3b4364f", "type": "Quote", "endOffset": 16, "startOffset": 0, "quoteType": 1, "paragraphs": [{"name": "d5b1", "metadata": {"originalHeight": 282, "originalWidth": 500, "id": "1*jXAxgMLBorqpMJs99rJRlQ.gif"}, "text": "sente essa vibe.", "layout": 1, "markups": [], "type": 4}], "createdAt": 1492026621187, "postId": "c94d90061328", "userId": "ec487edf9d39", "removedAt": 0}}, "Post": {"1a6f30af55e3": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "c94d90061328", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "un", "license": 0, "id": "1a6f30af55e3", "createdAt": 1491943444671, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Porra, Tha\u00eds!", "slug": "porra-tha\u00eds", "versionId": "755845b2f1a7", "inResponseToMediaResourceId": "ee5450aa301390f237692bc477529281", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491943517968, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Porra, Tha\u00eds! Eu buscava uma cr\u00edtica desse epis\u00f3dio que fosse digna, e a sua foi t\u00e3o digna quanto o pr\u00f3prio epis\u00f3dio. Voc\u00ea \u00e9 foda, mulher. Obrigada!", "name": "374a", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491943518422, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 26, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.09811320754716982, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491943517968, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 17, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "755845b2f1a7", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "a86759bc7bcd", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491943517968, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "porra-tha\u00eds-1a6f30af55e3", "latestVersion": "755845b2f1a7", "isSeries": false}, "b3f73d850759": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "c94d90061328", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "b3f73d850759", "createdAt": 1492105557863, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Gente, s\u00f3 eu sei o quanto tava precisando desse texto.", "slug": "gente-s\u00f3-eu-sei-o-quanto-tava-precisando-desse-texto", "versionId": "61c5447fa405", "inResponseToMediaResourceId": "ee5450aa301390f237692bc477529281", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492139440704, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Gente, s\u00f3 eu sei o quanto tava precisando desse texto. Eu detestei esse epis\u00f3dio, mas antes de qualquer coisa, queria dizer que amei sua leitura. Achei incr\u00edvel essa distin\u00e7\u00e3o entre romances de informa\u00e7\u00e3o e os de clima, e todo trajeto do seu texto me fez lembrar porque eu simplesmente amo Girls. A s\u00e9rie conversou intimamente comigo, soltando verdades\u2026", "name": "6502", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492139440941, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 332, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 2, "subtitle": "Agora, SPOILERS!!", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 1.2528301886792452, "allowNotes": true, "tags": [{"name": "Girls", "slug": "girls", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 1667, "originalWidth": 2500, "focusPercentY": 26, "isFeatured": true, "id": "1*XTnp9JVlKxT1Gx-CMtz4TA.jpeg", "focusPercentX": 45}, "postCount": 1910, "followerCount": 74}, "postCount": 1910, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Love", "slug": "love", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 1383, "originalWidth": 2074, "id": "1*5tQeZgIc-JlnDoI9SXScCw.jpeg"}, "postCount": 91396, "followerCount": 432961}, "postCount": 91396, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Relationships", "slug": "relationships", "metadata": {"coverImage": {"id": "1*NCE4Dzx-09yKRNCC8fFj4A.jpeg"}, "postCount": 40827, "followerCount": 721694}, "postCount": 40827, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}]}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492106582025, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 95, "content": {"subtitle": "Agora, SPOILERS!!", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "61c5447fa405", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "7693d4887cd1", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492139440704, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "gente-s\u00f3-eu-sei-o-quanto-tava-precisando-desse-texto-b3f73d850759", "latestVersion": "61c5447fa405", "isSeries": false}, "c94d90061328": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": false, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "c94d90061328", "createdAt": 1491677273045, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Sobre a s\u00e9rie Girls: o que n\u00e3o levamos dos nossos 20 anos", "slug": "sobre-a-s\u00e9rie-girls-o-que-n\u00e3o-levamos-dos-nossos-20-anos", "versionId": "cedcf5edee4c", "inResponseToMediaResourceId": "", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491836461720, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "127c", "metadata": {"originalHeight": 800, "originalWidth": 1280, "id": "1*GbBE8ijUHm4jSGKyxj5sCQ.jpeg"}, "text": "", "layout": 10, "markups": [], "type": 4}, {"text": "Sobre a s\u00e9rie Girls: o que n\u00e3o levamos dos nossos 20 anos", "name": "a44e", "alignment": 1, "markups": [], "type": 3}, {"text": "O forte de Girls sempre foi provocar sensa\u2026", "name": "b7a9", "alignment": 1, "markups": [{"end": 16, "start": 11, "type": 2}], "type": 13}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491836461931, "version": "0.3"}, "imageCount": 4, "tags": [{"name": "TV Series", "slug": "tv-series", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 800, "originalWidth": 1280, "id": "1*GbBE8ijUHm4jSGKyxj5sCQ.jpeg"}, "postCount": 4604, "followerCount": 520}, "postCount": 4604, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Relacionamentos", "slug": "relacionamentos", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 596, "originalWidth": 842, "id": "1*tWYsWD-6Mv1VGcqYzmpXdg.png"}, "postCount": 4847, "followerCount": 805}, "postCount": 4847, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Amor", "slug": "amor", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 504, "originalWidth": 800, "id": "0*XlRR4PRaXTzc3rql.jpg"}, "postCount": 14030, "followerCount": 1428}, "postCount": 14030, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Girls", "slug": "girls", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 1667, "originalWidth": 2500, "focusPercentY": 26, "isFeatured": true, "id": "1*XTnp9JVlKxT1Gx-CMtz4TA.jpeg", "focusPercentX": 45}, "postCount": 1910, "followerCount": 74}, "postCount": 1910, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Breaking News", "slug": "breaking-news", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 1120, "originalWidth": 1114, "id": "0*kiwOq06OdNXXfmlj.png"}, "postCount": 2751, "followerCount": 16}, "postCount": 2751, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}], "wordCount": 1450, "socialRecommendsCount": 0, "responsesCreatedCount": 8, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "publishedInCount": 1, "subtitle": "O forte de Girls sempre foi provocar sensa\u00e7\u00f5es", "takeoverId": "", "metaDescription": "Girls \u00e9 uma s\u00e9rie com muitos problemas que, provavelmente, ser\u00e1 lembrada como algo que tinha muito potencial, mas n\u00e3o deu certo.", "previewImage": {"originalHeight": 800, "originalWidth": 1280, "imageId": "1*GbBE8ijUHm4jSGKyxj5sCQ.jpeg", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "totalClapCount": 0, "readingTime": 6.1716981132075475, "recommends": 29, "statusForCollection": "APPROVED", "allowNotes": true}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "67615809c2a7", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491836461366, "approvedHomeCollectionId": "67615809c2a7", "type": "Post", "latestRev": 262, "content": {"subtitle": "O forte de Girls sempre foi provocar sensa\u00e7\u00f5es", "postDisplay": {"coverless": true}, "metaDescription": "Girls \u00e9 uma s\u00e9rie com muitos problemas que, provavelmente, ser\u00e1 lembrada como algo que tinha muito potencial, mas n\u00e3o deu certo."}, "latestPublishedVersion": "cedcf5edee4c", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": true, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "19f2569d315e", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491836461366, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "sobre-a-serie-girls-o-que-nao-levamos-dos-nossos-20-anos-c94d90061328", "latestVersion": "cedcf5edee4c", "isSeries": false}, "1c77c327a37e": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "c94d90061328", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "1c77c327a37e", "createdAt": 1492125568805, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Nunca soube explicar bem sobre o que era Girls, mas voc\u00ea acerta em cheio.", "slug": "nunca-soube-explicar-bem-sobre-o-que-era-girls-mas-voc\u00ea-acerta-em-cheio", "versionId": "609c20ce0328", "inResponseToMediaResourceId": "ee5450aa301390f237692bc477529281", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492125731459, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Nunca soube explicar bem sobre o que era Girls, mas voc\u00ea acerta em cheio. \u00c9 isso, \u00e9 essa instabilidade, essa vida em constante edi\u00e7\u00e3o que s\u00e3o os 20 e poucos. Demos sorte de haver uma s\u00e9rie com tanta verdade para nos identificarmos no momento correto. Se eu tivesse 15 e visse a reprise daqui a 10 anos, n\u00e3o daria no mesmo.", "name": "8431", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492125731770, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 61, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.23018867924528302, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492125731459, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 35, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "609c20ce0328", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "ebc2740ab440", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492125731459, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "nunca-soube-explicar-bem-sobre-o-que-era-girls-mas-voc\u00ea-acerta-em-cheio-1c77c327a37e", "latestVersion": "609c20ce0328", "isSeries": false}, "3c80997d1f4": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "c94d90061328", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "3c80997d1f4", "createdAt": 1492108473453, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Ol\u00e1! fa\u00e7o parte de uma Startup chamada Audima e gostamos bastante dos seus textos, poderia nos\u2026", "slug": "ol\u00e1-fa\u00e7o-parte-de-uma-startup-chamada-audima-e-gostamos-bastante-dos-seus-textos-poderia-nos", "versionId": "c617cb6385d9", "inResponseToMediaResourceId": "ee5450aa301390f237692bc477529281", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492108484733, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Ol\u00e1! fa\u00e7o parte de uma Startup chamada Audima e gostamos bastante dos seus textos, poderia nos mandar um contato de email? para que possamos te mandar uma amostra do nosso trabalho? segue nosso contato : andressa@audima.co", "name": "d3f0", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492108485295, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 36, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.13584905660377358, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492108484733, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 6, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "c617cb6385d9", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "7fbcbfc1d93f", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492108484733, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "ol\u00e1-fa\u00e7o-parte-de-uma-startup-chamada-audima-e-gostamos-bastante-dos-seus-textos-poderia-nos-3c80997d1f4", "latestVersion": "c617cb6385d9", "isSeries": false}, "49350a9cf732": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "c94d90061328", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "49350a9cf732", "createdAt": 1492026629843, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Nossa Ta\u00eds eu queria tanto saber o que n\u00e3o foi dito por eles nessa cena, mas a Bensimon tem raz\u00e3o!", "slug": "nossa-ta\u00eds-eu-queria-tanto-saber-o-que-n\u00e3o-foi-dito-por-eles-nessa-cena-mas-a-bensimon-tem-raz\u00e3o", "versionId": "e82876b6545b", "inResponseToMediaResourceId": "3c85ce0df75dfb5b62bd6328315bd07d", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492026650759, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Nossa Ta\u00eds eu queria tanto saber o que n\u00e3o foi dito por eles nessa cena, mas a Bensimon tem raz\u00e3o!", "name": "7e9b", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492026651089, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 20, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.07547169811320754, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492026650759, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 9, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "e82876b6545b", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "ec487edf9d39", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492026650759, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "nossa-ta\u00eds-eu-queria-tanto-saber-o-que-n\u00e3o-foi-dito-por-eles-nessa-cena-mas-a-bensimon-tem-raz\u00e3o-49350a9cf732", "latestVersion": "e82876b6545b", "isSeries": false}, "489ddd24ccc9": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "c94d90061328", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "489ddd24ccc9", "createdAt": 1492006358510, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "a estranha sensa\u00e7\u00e3o de vazio e sufocamento que girls \u2014 e os vinte e poucos/tantos \u2014 causa \u2764", "slug": "a-estranha-sensa\u00e7\u00e3o-de-vazio-e-sufocamento-que-girls-e-os-vinte-e-poucos-tantos-causa", "versionId": "5451008ebb2e", "inResponseToMediaResourceId": "ee5450aa301390f237692bc477529281", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492006450183, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "a estranha sensa\u00e7\u00e3o de vazio e sufocamento que girls \u2014 e os vinte e poucos/tantos \u2014 causa \u2764", "name": "155c", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "e, poxa, demais essa distin\u00e7\u00e3o de romances da Bensimon, ela \u00e9 demais.", "name": "c869", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492006450527, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 30, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "e, poxa, demais essa distin\u00e7\u00e3o de romances da Bensimon, ela \u00e9 demais.", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.11320754716981132, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492006450183, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 19, "content": {"subtitle": "e, poxa, demais essa distin\u00e7\u00e3o de romances da Bensimon, ela \u00e9 demais.", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "5451008ebb2e", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "447f22156b53", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492006450183, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "a-estranha-sensa\u00e7\u00e3o-de-vazio-e-sufocamento-que-girls-e-os-vinte-e-poucos-tantos-causa-489ddd24ccc9", "latestVersion": "5451008ebb2e", "isSeries": false}, "af3936f3faa6": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "c94d90061328", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "af3936f3faa6", "createdAt": 1491841570891, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Nem assisti, mas s\u00f3 de ler o texto j\u00e1 deu vontade!", "slug": "nem-assisti-mas-s\u00f3-de-ler-o-texto-j\u00e1-deu-vontade", "versionId": "ff6e19e89848", "inResponseToMediaResourceId": "0f8d6c168399f21352693f3223cc4273", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491841581171, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Nem assisti, mas s\u00f3 de ler o texto j\u00e1 deu vontade!", "name": "372a", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491841581474, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 11, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.04150943396226415, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491841581171, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 6, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "ff6e19e89848", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "86719dd02", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491841581171, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "nem-assisti-mas-s\u00f3-de-ler-o-texto-j\u00e1-deu-vontade-af3936f3faa6", "latestVersion": "ff6e19e89848", "isSeries": false}, "464f21ce29fa": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "c94d90061328", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "464f21ce29fa", "createdAt": 1492116483599, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Sempre torci pela Hannah e pelo Adam, por\u00e9m n\u00e3o vejo mais sentido agora.", "slug": "sempre-torci-pela-hannah-e-pelo-adam-por\u00e9m-n\u00e3o-vejo-mais-sentido-agora", "versionId": "be15a8ad6b6b", "inResponseToMediaResourceId": "ee5450aa301390f237692bc477529281", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492116512470, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Sempre torci pela Hannah e pelo Adam, por\u00e9m n\u00e3o vejo mais sentido agora.", "name": "6d0a", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492116512856, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 13, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.04905660377358491, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492116512470, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 9, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "be15a8ad6b6b", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "e312e7fd2743", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492116512470, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "sempre-torci-pela-hannah-e-pelo-adam-por\u00e9m-n\u00e3o-vejo-mais-sentido-agora-464f21ce29fa", "latestVersion": "be15a8ad6b6b", "isSeries": false}, "97422de85ea6": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "3c80997d1f4", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "97422de85ea6", "createdAt": 1492122106026, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Ol\u00e1 Andressa, meu email \u00e9 taisbravo@gmail.com! Fico no aguardo:)", "slug": "ol\u00e1-andressa-meu-email-\u00e9-taisbravo-gmail-com-fico-no-aguardo", "versionId": "8694b2dc934f", "inResponseToMediaResourceId": "3b4eb5ea81bbb6eadbbc63a4f10945e4", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492122122341, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Ol\u00e1 Andressa, meu email \u00e9 taisbravo@gmail.com! Fico no aguardo:)", "name": "fcb7", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492122122662, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 9, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.033962264150943396, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492122122341, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 8, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "8694b2dc934f", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "19f2569d315e", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492122122341, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "ol\u00e1-andressa-meu-email-\u00e9-taisbravo-gmail-com-fico-no-aguardo-97422de85ea6", "latestVersion": "8694b2dc934f", "isSeries": false}}, "User": {"e312e7fd2743": {"facebookAccountId": "1291573357565681", "name": "Julia Elias", "username": "juliaelias", "mediumMemberAt": 0, "userId": "e312e7fd2743", "type": "User", "bio": "Sou aquela que est\u00e1 tentando viver um dia de cada vez e enquanto isso vou expondo uns pensamentos aleat\u00f3rios no blog: comafrangasolta.blogspot.com.br", "lastPostCreatedAt": 1492116483599, "imageId": "0*KdWTi9A86v1QUzwW.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1485550867033, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "a86759bc7bcd": {"facebookAccountId": "", "name": "Annie Evelyn", "username": "annieesr", "mediumMemberAt": 0, "userId": "a86759bc7bcd", "type": "User", "bio": "Num sei se fico de camper nessa vida ou se uso cheat.", "lastPostCreatedAt": 1491943444671, "imageId": "1*ZK0ds56G2layY0FVsWK9ng.jpeg", "backgroundImageId": "1*DRUF3Xii4Cq09pTumsqV5w.jpeg", "createdAt": 1448305690564, "twitterScreenName": "annieesr", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "447f22156b53": {"facebookAccountId": "4985705938536", "name": "Isadora Mej\u00eda Antoniazzi", "username": "isantoniazzi", "mediumMemberAt": 0, "userId": "447f22156b53", "type": "User", "bio": "storyteller, researcher & writer of love letters", "lastPostCreatedAt": 1492006358510, "imageId": "1*EjNa4wfTZHoPc36s7DII4g.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1426870798958, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "86719dd02": {"facebookAccountId": "", "name": "Fernanda Mendes", "username": "contatofernandamendes", "mediumMemberAt": 0, "userId": "86719dd02", "type": "User", "bio": "Actress/writer/sports lover. I like real people.", "lastPostCreatedAt": 1491878985000, "imageId": "1*lF5isPwgmw-YcHplupYJFQ.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1489805649464, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "ec487edf9d39": {"facebookAccountId": "1150191508386827", "name": "J\u00e9ssica Carvalho", "username": "jessikcarvalho", "mediumMemberAt": 0, "userId": "ec487edf9d39", "type": "User", "bio": "Escrevendo sobre as escrituras do mundo liter\u00e1rio que extrapolam os livros", "lastPostCreatedAt": 1492026629843, "imageId": "1*n3M7wO2LG8ZsSMSJpPisUA.jpeg", "backgroundImageId": "1*0cWQSaUfNmn6RPGveMPYXg.jpeg", "createdAt": 1419950887777, "twitterScreenName": "JehCarvalhoACP", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "ebc2740ab440": {"facebookAccountId": "", "name": "Fernanda Fraga", "username": "ffraga92", "mediumMemberAt": 0, "userId": "ebc2740ab440", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1492125568805, "imageId": "0*bOKAdtlfCyOBCXUE.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1487166176616, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "7693d4887cd1": {"facebookAccountId": "1443230755706117", "name": "Victor Schlude", "username": "victorschlude", "mediumMemberAt": 0, "userId": "7693d4887cd1", "type": "User", "bio": "Professor, rom\u00e2ntico incorrig\u00edvel, control freak", "lastPostCreatedAt": 1492105557863, "imageId": "1*WwVylV5vEhph-uD7x5NUdg.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1478450021788, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "19f2569d315e": {"facebookAccountId": "100008733900772", "name": "Ta\u00eds Bravo", "username": "taisbravo", "mediumMemberAt": 0, "userId": "19f2569d315e", "type": "User", "bio": "Escritora, tradutora e cocriadora da Mulheres que Escrevem: http://tinyletter.com/taisbravo", "lastPostCreatedAt": 1492122106026, "imageId": "1*7rD3ZE2J5Zpt74i8Vd_2lA.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1424793468736, "twitterScreenName": "tataisbrav", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "7fbcbfc1d93f": {"facebookAccountId": "1276158252407314", "name": "Andressa Konno", "username": "andressakonno", "mediumMemberAt": 0, "userId": "7fbcbfc1d93f", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1492115363722, "imageId": "0*blnDTZMq55SG9Zs2.jpg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1445720138929, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}}, "MediaResource": {"3c85ce0df75dfb5b62bd6328315bd07d": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "c94d90061328"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 1280, "title": "Sobre a s\u00e9rie Girls: o que n\u00e3o levamos dos nossos 20 anos", "mediaResourceId": "3c85ce0df75dfb5b62bd6328315bd07d", "display": 1, "domain": "trendr.com.br", "thumbnailHeight": 800, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumQuote", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*GbBE8ijUHm4jSGKyxj5sCQ.jpeg", "type": "MediaResource", "href": "https://trendr.com.br/sobre-a-serie-girls-o-que-nao-levamos-dos-nossos-20-anos-c94d90061328#d5b1--highlight-84e2d3b4364f", "mediumQuote": {"quoteId": "84e2d3b4364f"}}, "ee5450aa301390f237692bc477529281": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "c94d90061328"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 1280, "title": "Sobre a s\u00e9rie Girls: o que n\u00e3o levamos dos nossos 20 anos", "mediaResourceId": "ee5450aa301390f237692bc477529281", "display": 1, "domain": "trendr.com.br", "thumbnailHeight": 800, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*GbBE8ijUHm4jSGKyxj5sCQ.jpeg", "type": "MediaResource", "href": "https://trendr.com.br/sobre-a-serie-girls-o-que-nao-levamos-dos-nossos-20-anos-c94d90061328"}, "3b4eb5ea81bbb6eadbbc63a4f10945e4": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "3c80997d1f4"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "Ol\u00e1! fa\u00e7o parte de uma Startup chamada Audima e gostamos bastante dos seus textos, poderia nos\u2026", "mediaResourceId": "3b4eb5ea81bbb6eadbbc63a4f10945e4", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@andressakonno/ol%C3%A1-fa%C3%A7o-parte-de-uma-startup-chamada-audima-e-gostamos-bastante-dos-seus-textos-poderia-nos-3c80997d1f4"}, "0f8d6c168399f21352693f3223cc4273": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "c94d90061328"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 1280, "title": "Sobre a s\u00e9rie Girls: o que n\u00e3o levamos dos nossos 20 anos", "mediaResourceId": "0f8d6c168399f21352693f3223cc4273", "display": 1, "domain": "trendr.com.br", "thumbnailHeight": 800, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumQuote", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*GbBE8ijUHm4jSGKyxj5sCQ.jpeg", "type": "MediaResource", "href": "https://trendr.com.br/sobre-a-serie-girls-o-que-nao-levamos-dos-nossos-20-anos-c94d90061328#e8e3--highlight-b44990e9b621", "mediumQuote": {"quoteId": "b44990e9b621"}}}}, "paging": {}, "streamItems": [{"randomId": "2dc907b7ff27", "postPreview": {"postId": "b3f73d850759"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492165424015}, {"randomId": "88398b85e7a7", "postPreview": {"postId": "af3936f3faa6"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492165424015}, {"randomId": "12ceaf3b5b25", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["7fbcbfc1d93f", "19f2569d315e"], "conversationItems": [{"postSuggestionReasons": [{"reason": 31, "users": [{"name": "Ta\u00eds Bravo", "username": "taisbravo", "userId": "19f2569d315e", "image": {"imageId": "1*7rD3ZE2J5Zpt74i8Vd_2lA.jpeg"}}]}], "postId": "3c80997d1f4", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "97422de85ea6", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492165424016}, {"randomId": "a0396c597412", "postPreview": {"postId": "49350a9cf732"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492165424016}, {"randomId": "d7091f68cecc", "postPreview": {"postId": "489ddd24ccc9"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492165424016}, {"randomId": "14f81360fd41", "postPreview": {"postId": "464f21ce29fa"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492165424016}, {"randomId": "5202947cd62f", "postPreview": {"postId": "1a6f30af55e3"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492165424016}, {"randomId": "c590b2299f3b", "postPreview": {"postId": "1c77c327a37e"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492165424016}]}, "success": true}