{"v": 3, "payload": {"streamItems": [{"createdAt": 1492211676719, "randomId": "dc59c5e739ea", "postPreview": {"postId": "6ef978fd85bb"}, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview"}], "references": {"User": {"603119c224c2": {"twitterScreenName": "patqjunqueira", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "username": "patriciaqueirozjunqueira", "facebookAccountId": "10204942437341888", "backgroundImageId": "", "lastPostCreatedAt": 1483490702261, "type": "User", "imageId": "1*mYz31DCV0OrXbB09xKVHjQ.jpeg", "bio": "Journalist and Veterinarian. Like mostof journalists, I love to write but since 2001 I\u2019d decided to become a veterinarian but I\u2019m still loving writing. So\u2026", "allowNotes": 1, "createdAt": 1444587763064, "mediumMemberAt": 0, "userId": "603119c224c2", "name": "Patricia Queiroz Junqueir"}, "2513eee37129": {"twitterScreenName": "gabrielreynard", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "username": "GabrielReynard", "facebookAccountId": "10206657427783904", "backgroundImageId": "", "lastPostCreatedAt": 1490720653614, "type": "User", "imageId": "1*yVfIJl5DaR_7Y-uz0aMhAA.jpeg", "bio": "Especialista em Marketing Digital e Amante de Neg\u00f3cios. \u270c", "allowNotes": 0, "createdAt": 1425932496947, "mediumMemberAt": 0, "userId": "2513eee37129", "name": "Gabriel Reynard"}}, "Post": {"35eda7513395": {"title": "O que aprendi com o c\u00e2ncer", "latestRev": 51, "latestPublishedAt": 1463723925209, "content": {"subtitle": "Considero-me uma pessoa comum. Nasci, por mero acaso, em Campina Grande, na Para\u00edba, no nordeste do Brasil h\u00e1 exatos 53 anos. Minha fam\u00edlia\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "migrationId": "", "coverless": true, "visibility": 0, "isSubscriptionLocked": false, "notifyFacebook": false, "license": 0, "isApprovedTranslation": false, "isRequestToPubDisabled": false, "acceptedAt": 0, "homeCollectionId": "", "virtuals": {"links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1472253520866, "entries": []}, "previewImage": {"width": 0, "imageId": "", "height": 0, "originalHeight": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": "", "originalWidth": 0, "filter": ""}, "totalClapCount": 0, "wordCount": 1500, "subtitle": "Considero-me uma pessoa comum. Nasci, por mero acaso, em Campina Grande, na Para\u00edba, no nordeste do Brasil h\u00e1 exatos 53 anos. Minha fam\u00edlia\u2026", "imageCount": 0, "tags": [{"virtuals": {"isFollowing": false}, "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 1259, "originalWidth": 1920, "id": "1*066EbII9qCaLu8xC7yaNBw.jpeg"}, "followerCount": 902, "postCount": 8722}, "type": "Tag", "postCount": 8722, "slug": "brazil", "name": "Brazil"}, {"virtuals": {"isFollowing": false}, "metadata": {"coverImage": {"isFeatured": false, "alt": "", "filter": "", "originalHeight": 3024, "externalSrc": "", "focusPercentX": -1, "focusPercentY": -1, "backgroundSize": "", "originalWidth": 4032, "id": "1*_dwuimo_M850Rx8oi7OrbA.jpeg"}, "followerCount": 11, "postCount": 232}, "type": "Tag", "postCount": 232, "slug": "cancer-survival", "name": "Cancer Survival"}, {"virtuals": {"isFollowing": false}, "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 3104, "originalWidth": 4672, "id": "1*XfXwlSEVk_OB4oWeyJhrZw.jpeg"}, "followerCount": 1603, "postCount": 6913}, "type": "Tag", "postCount": 6913, "slug": "change", "name": "Change"}], "socialRecommendsCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "allowNotes": true, "readingTime": 5.660377358490566, "isBookmarked": false, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 3, "takeoverId": "", "metaDescription": ""}, "latestVersion": "fdcd3f8c7403", "hasUnpublishedEdits": false, "id": "35eda7513395", "inResponseToRemovedAt": 0, "experimentalCss": "", "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "firstPublishedAt": 1463723925209, "allowResponses": true, "isSponsored": false, "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "creatorId": "603119c224c2", "newsletterId": "", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "createdAt": 1463723582475, "importedUrl": "", "uniqueSlug": "o-que-aprendi-com-o-c\u00e2ncer-35eda7513395", "previewContent": {"bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 3, "text": "O que aprendi com o c\u00e2ncer", "markups": [], "name": "f1da", "alignment": 1}, {"type": 1, "text": "Considero-me uma pessoa comum. Nasci, por mero acaso, em Campina Grande, na Para\u00edba, no nordeste do Brasil h\u00e1 exatos 53 anos. Minha fam\u00edlia \u00e9 meio carioca e meio mineira. Meu bisav\u00f4 carioca chama-se M\u00e1rio Queiroz e casou-se com a ga\u00facha Laura Vargas da Silva. Tiveram dois filhos\u2026", "markups": [], "name": "ab3d", "alignment": 1}], "sections": [{"startIndex": 0}]}, "isFullContent": false}, "latestPublishedVersion": "fdcd3f8c7403", "versionId": "fdcd3f8c7403", "inResponseToMediaResourceId": "", "detectedLanguage": "pt", "isTitleSynthesized": true, "mediumUrl": "", "importedPublishedAt": 0, "slug": "o-que-aprendi-com-o-c\u00e2ncer", "inResponseToPostId": "", "webCanonicalUrl": "", "canonicalUrl": "", "approvedHomeCollectionId": "", "translationSourcePostId": "", "type": "Post", "vote": false, "updatedAt": 1463723925209, "isSeries": false}, "6ef978fd85bb": {"title": "Do lado de onde eu moro.", "latestRev": 7, "latestPublishedAt": 1478631545872, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "migrationId": "", "coverless": true, "visibility": 0, "isSubscriptionLocked": false, "notifyFacebook": false, "license": 0, "isApprovedTranslation": false, "isRequestToPubDisabled": false, "acceptedAt": 0, "homeCollectionId": "", "virtuals": {"links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1478631546210, "entries": []}, "previewImage": {"width": 0, "imageId": "", "height": 0, "originalHeight": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": "", "originalWidth": 0, "filter": ""}, "totalClapCount": 0, "wordCount": 6, "subtitle": "", "imageCount": 0, "tags": [{"virtuals": {"isFollowing": false}, "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 540, "originalWidth": 960, "id": "1*EoTvp5vUOdWkUNBecQPZXg.jpeg"}, "followerCount": 7, "postCount": 146}, "type": "Tag", "postCount": 146, "slug": "minas-gerais", "name": "Minas Gerais"}, {"virtuals": {"isFollowing": false}, "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 480, "originalWidth": 640, "id": "1*mBE_WB_gmNw-OvwLtpLaqA.jpeg"}, "followerCount": 0, "postCount": 3}, "type": "Tag", "postCount": 3, "slug": "sul-de-minas", "name": "Sul De Minas"}, {"virtuals": {"isFollowing": false}, "metadata": {"followerCount": 0, "postCount": 1}, "type": "Tag", "postCount": 1, "slug": "s\u00e3o-louren\u00e7o", "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o"}, {"virtuals": {"isFollowing": false}, "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2462, "originalWidth": 3670, "id": "1*agtNH-bDwhTgd3OAo50BHA.jpeg"}, "followerCount": 28, "postCount": 90}, "type": "Tag", "postCount": 90, "slug": "gabriel-reynard", "name": "Gabriel Reynard"}, {"virtuals": {"isFollowing": false}, "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2087, "originalWidth": 2843, "id": "1*XiDXQRh8Oeade33gW6FmyQ.jpeg"}, "followerCount": 5623, "postCount": 29940}, "type": "Tag", "postCount": 29940, "slug": "brasil", "name": "Brasil"}], "socialRecommendsCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "allowNotes": false, "readingTime": 0.022641509433962263, "isBookmarked": false, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 1, "takeoverId": "", "metaDescription": ""}, "latestVersion": "f84a76537d1b", "hasUnpublishedEdits": false, "id": "6ef978fd85bb", "inResponseToRemovedAt": 0, "experimentalCss": "", "displayAuthor": "", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "firstPublishedAt": 1473425374236, "allowResponses": true, "isSponsored": false, "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "creatorId": "2513eee37129", "newsletterId": "", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "createdAt": 1473425370183, "importedUrl": "", "uniqueSlug": "do-lado-de-onde-eu-moro-6ef978fd85bb", "previewContent": {"bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 1, "text": "Do lado de onde eu moro.", "markups": [], "name": "1a6e", "alignment": 1}], "sections": [{"startIndex": 0}]}, "isFullContent": true}, "latestPublishedVersion": "f84a76537d1b", "versionId": "f84a76537d1b", "inResponseToMediaResourceId": "9f8761cb540afbf1535a631bbbbf289f", "detectedLanguage": "pt", "isTitleSynthesized": true, "mediumUrl": "", "importedPublishedAt": 0, "slug": "do-lado-de-onde-eu-moro", "inResponseToPostId": "35eda7513395", "webCanonicalUrl": "", "canonicalUrl": "", "approvedHomeCollectionId": "", "translationSourcePostId": "", "type": "Post", "vote": false, "updatedAt": 1478631545872, "isSeries": false}}, "MediaResource": {"9f8761cb540afbf1535a631bbbbf289f": {"thumbnailImageId": "", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumQuote", "display": 1, "thumbnailUrl": "", "domain": "medium.com", "title": "O que aprendi com o c\u00e2ncer", "authorName": "", "iframeSrc": "", "href": "https://medium.com/@patriciaqueirozjunqueira/o-que-aprendi-com-o-c%C3%A2ncer-35eda7513395#f516--highlight-63aa6ae531e6", "mediaResourceId": "9f8761cb540afbf1535a631bbbbf289f", "type": "MediaResource", "mediumQuote": {"quoteId": "63aa6ae531e6"}, "iframeWidth": 0, "mediumPost": {"postId": "35eda7513395"}, "description": "", "iframeHeight": 0, "thumbnailWidth": 0}}, "Quote": {"63aa6ae531e6": {"quoteId": "63aa6ae531e6", "startOffset": 102, "removedAt": 0, "postId": "35eda7513395", "quoteType": 1, "createdAt": 1473425363161, "type": "Quote", "userId": "2513eee37129", "paragraphs": [{"type": 1, "text": "Meus av\u00f3s se desquitaram no final dos anos 50. Meu av\u00f4 ficou morando no Rio e minha av\u00f3 mudou-se para S\u00e3o Louren\u00e7o, Minas Gerais, onde o casal mantinha uma casa de veraneio. Minha m\u00e3e e irm\u00e3os se dividiam entre Rio e S\u00e3o Louren\u00e7o e minha tia-av\u00f3, devido ao problema card\u00edaco do meu av\u00f4, assumiu boa parte da responsabilidade de educar os sobrinhos, al\u00e9m, claro, dos tr\u00eas filhos que teve com o m\u00e9dico e pesquisador Fl\u00e1vio Poppe de Figueiredo.", "markups": [], "name": "f516"}], "endOffset": 128}}}, "paging": {}}, "success": true, "b": "28586-6143d83"}