{"b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"references": {"Collection": {"67615809c2a7": {"collectionFeatures": [10], "facebookPageName": "trendrmag", "description": "Vida para conte\u00fado relevante. A primeira publica\u00e7\u00e3o brasileira no Medium.", "instantArticlesState": 1, "facebookPageId": "562249273953201", "favicon": {"originalHeight": 1418, "originalWidth": 1418, "imageId": "1*FWDaGAAX3xuNVptjm5FfJQ.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "name": "TRENDR", "image": {"originalHeight": 1418, "originalWidth": 1418, "imageId": "1*5j53w7PJ7Nq3o9WYIlva2g.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "tintColor": "#FF3380F2", "lightText": true, "header": {"layout": 5, "alignment": 2, "logoImage": {"originalHeight": 224, "originalWidth": 813, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "backgroundImage": {"originalHeight": 1213, "originalWidth": 2200, "focusPercentY": 40.25974025974026, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentX": 51.42857142857143}}, "googleAnalyticsId": "UA-86939060-1", "navItems": [{"title": "#VIVAADIFEREN\u00c7A", "source": "topicId", "topicId": "4f8644ae1de9", "url": "https://trendr.com.br/diferencas/home", "type": 4}, {"title": "MANIFESTO", "url": "https://trendr.com.br/editorial-cf1b212d56f8", "source": "postId", "postId": "cf1b212d56f8", "type": 2}, {"title": "PAPO ABERTO", "source": "topicId", "topicId": "5b617023589", "url": "https://trendr.com.br/papoaberto/home", "type": 4}, {"title": "SALA SETE", "source": "topicId", "topicId": "95650e0d7948", "url": "https://trendr.com.br/salasete/home", "type": 4}, {"title": "Cr\u00f4nicas by TRENDR", "url": "https://cronicas.trendr.com.br/", "type": 3}], "publicEmail": "engaje@trendr.com.br", "type": "Collection", "logo": {"originalHeight": 182, "originalWidth": 799, "imageId": "1*oExQ2fs7ZuOxY0Bbf-qIcg.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "shortDescription": "Vida para conte\u00fado relevante.", "creatorId": "c069727cd2a7", "colorBehavior": 2, "slug": "trend-r", "tags": ["MEDIUM BRASIL", "INTERNET", "BRASIL", "DIGITAL", "CULTURA"], "metadata": {"postCount": 1340, "activeAt": 1492095674710, "followerCount": 16054}, "collectionMastheadId": "44807421ce9f", "sections": [{"collectionHeaderMetadata": {"layout": 5, "alignment": 2, "logoImage": {"originalHeight": 224, "originalWidth": 813, "id": "1*ddPjafwRK3Wzxx-ncXnIZg@2x.png"}, "backgroundImage": {"originalHeight": 1213, "originalWidth": 2200, "focusPercentY": 40.25974025974026, "id": "1*DRFYbYeK8b1C1wNN2iduYQ.jpeg", "focusPercentX": 51.42857142857143}}, "type": 2}, {"postListMetadata": {"number": 1, "source": 1, "layout": 3, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 2, "source": 4, "sectionHeader": "/ VOZES: #VIVAADIFEREN\u00c7A", "tagSlug": "Viva A Diferen\u00e7a", "layout": 4, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 4, "source": 1, "layout": 4, "sectionHeader": "/ BREAKING", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 3, "source": 3, "layout": 4, "sectionHeader": "/ COLUNISTAS", "postIds": ["74490b65182a", "f89c55b5189c", "f7555b54f7e9"]}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 3, "source": 2, "layout": 2, "sectionHeader": "/ TRENDING", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 25, "source": 1, "layout": 4, "sectionHeader": "/ \u00daLTIMAS HIST\u00d3RIAS ", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 12, "source": 1, "layout": 4, "postIds": []}, "type": 1}], "id": "67615809c2a7", "ampLogo": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "domain": "trendr.com.br", "twitterUsername": "trendrmag", "colorPalette": {"defaultBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3A86F8"}, {"point": 0.1, "color": "#FF3A7DE3"}, {"point": 0.2, "color": "#FF3974CD"}, {"point": 0.3, "color": "#FF386AB8"}, {"point": 0.4, "color": "#FF3560A4"}, {"point": 0.5, "color": "#FF32568F"}, {"point": 0.6, "color": "#FF2D4C7B"}, {"point": 0.7, "color": "#FF284067"}, {"point": 0.8, "color": "#FF223553"}, {"point": 0.9, "color": "#FF1A283F"}, {"point": 1, "color": "#FF111B2A"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "highlightSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFE5F4FF"}, {"point": 0.1, "color": "#FFE0F3FF"}, {"point": 0.2, "color": "#FFDBF1FF"}, {"point": 0.3, "color": "#FFD6F0FF"}, {"point": 0.4, "color": "#FFD1EEFF"}, {"point": 0.5, "color": "#FFCBEDFF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFC6EBFF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC0EAFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFBAE8FF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFB4E6FF"}, {"point": 1, "color": "#FFAEE4FF"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "tintBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF3380F2"}, {"point": 0.1, "color": "#FF4D8FF6"}, {"point": 0.2, "color": "#FF649EF9"}, {"point": 0.3, "color": "#FF79ACFD"}, {"point": 0.4, "color": "#FF8CB9FF"}, {"point": 0.5, "color": "#FF9FC6FF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFB1D2FF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFC2DEFF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFD3EAFF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFE4F5FF"}, {"point": 1, "color": "#FFF5FFFF"}], "backgroundColor": "#FF3380F2"}}, "acceleratedMobilePagesState": 0, "virtuals": {"isSubscribed": false, "permissions": {"canAddWriters": false, "canSubmit": false, "canEditOwnPosts": false, "canSendNewsletter": false, "canBeAssignedAuthor": false, "canRepublish": false, "canManageAll": false, "canViewLockedPosts": false, "canRemove": false, "canPublishAll": false, "canViewCloaked": false, "canEditPosts": false, "canPublish": false, "canViewStats": false}, "isNewsletterSubscribed": false, "memberOfMembershipPlanId": ""}}}, "Post": {"f105259e674c": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "b4b1c8ee3fae", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "f105259e674c", "createdAt": 1491175393828, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Ol\u00e1 Marcio, excelente texto, parab\u00e9ns.", "slug": "ol\u00e1-marcio-excelente-texto-parab\u00e9ns", "versionId": "f3aff0a5020c", "inResponseToMediaResourceId": "371e79c18adba5514224d9b01457f1b0", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491175559335, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Ol\u00e1 Marcio, excelente texto, parab\u00e9ns.", "name": "19a3", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Achei muito interessante os pontos apresentados por voc\u00eas nessa conversa, n\u00e3o retiro nenhum dos tr\u00eas, mas o ponto tr\u00eas eu o torno uma pequena consequ\u00eancia de um problema existencial da humanidade que \u00e9 o julgamento. N\u00f3s julgamos constantemente as pessoas ao nosso redor, e acredito que\u2026", "name": "210a", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491175559620, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 90, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "Achei muito interessante os pontos apresentados por voc\u00eas nessa conversa, n\u00e3o retiro nenhum dos tr\u00eas, mas o ponto tr\u00eas eu o torno uma\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.33962264150943394, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491175559335, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 45, "content": {"subtitle": "Achei muito interessante os pontos apresentados por voc\u00eas nessa conversa, n\u00e3o retiro nenhum dos tr\u00eas, mas o ponto tr\u00eas eu o torno uma\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "f3aff0a5020c", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "d4e86cc8173d", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491175559335, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "ol\u00e1-marcio-excelente-texto-parab\u00e9ns-f105259e674c", "latestVersion": "f3aff0a5020c", "isSeries": false}, "b4b1c8ee3fae": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": false, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "b4b1c8ee3fae", "createdAt": 1490925285750, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "3 car\u00eancias humanas que voc\u00ea j\u00e1 sabia; mas n\u00e3o presta aten\u00e7\u00e3o", "slug": "3-car\u00eancias-humanas-que-voc\u00ea-j\u00e1-sabia-mas-n\u00e3o-presta-aten\u00e7\u00e3o", "versionId": "712cfbc6307a", "inResponseToMediaResourceId": "", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491079097543, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "3 car\u00eancias humanas que voc\u00ea j\u00e1 sabia; mas n\u00e3o presta aten\u00e7\u00e3o", "name": "dfad", "alignment": 1, "markups": [], "type": 3}, {"text": "Se resolvidas, muita coisa melhoraria em cascata", "name": "2c70", "alignment": 1, "markups": [], "type": 13}, {"name": "d08d", "metadata": {"originalHeight": 1279, "originalWidth": 1920, "id": "1*37q-F-aTa2TzYbXbSC1OYw.jpeg"}, "text": "", "layout": 10, "markups": [], "type": 4}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491079099602, "version": "0.3"}, "imageCount": 4, "tags": [{"name": "Comportamento", "slug": "comportamento", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 575, "originalWidth": 1023, "id": "1*s5ipNdAizFZhwQx3FhgNpg.jpeg"}, "postCount": 3429, "followerCount": 989}, "postCount": 3429, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Coaching", "slug": "coaching", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 933, "originalWidth": 1400, "id": "0*4N8OPhvk4jLjW0Ez."}, "postCount": 7143, "followerCount": 599}, "postCount": 7143, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Pensamento", "slug": "pensamento", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 1279, "originalWidth": 1920, "id": "1*37q-F-aTa2TzYbXbSC1OYw.jpeg"}, "postCount": 1980, "followerCount": 73}, "postCount": 1980, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Vida", "slug": "vida", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 575, "originalWidth": 1023, "id": "1*s5ipNdAizFZhwQx3FhgNpg.jpeg"}, "postCount": 14034, "followerCount": 1836}, "postCount": 14034, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Filosofia", "slug": "filosofia", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 260, "originalWidth": 440, "id": "1*dKf6Q2WJ1RGZlPjvUbPNFw.gif"}, "postCount": 2840, "followerCount": 648}, "postCount": 2840, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}], "wordCount": 545, "socialRecommendsCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "publishedInCount": 1, "subtitle": "Se resolvidas, muita coisa melhoraria em cascata", "takeoverId": "", "metaDescription": "Tenho uma amiga fil\u00f3sofa de botequim maravilhosa. Ela \u00e9 capaz de escarafunchar um bom pensamento de absolutamente qualquer coisa, incluindo m\u00fasicas carnavalescas, best-sellers de autoajuda e perfis\u2026", "previewImage": {"originalHeight": 1279, "originalWidth": 1920, "imageId": "1*37q-F-aTa2TzYbXbSC1OYw.jpeg", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "totalClapCount": 0, "readingTime": 2.7566037735849056, "recommends": 71, "statusForCollection": "APPROVED", "allowNotes": true}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "67615809c2a7", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491077777955, "approvedHomeCollectionId": "67615809c2a7", "type": "Post", "latestRev": 639, "content": {"subtitle": "Se resolvidas, muita coisa melhoraria em cascata", "postDisplay": {"coverless": true}, "metaDescription": "Tenho uma amiga fil\u00f3sofa de botequim maravilhosa. Ela \u00e9 capaz de escarafunchar um bom pensamento de absolutamente qualquer coisa, incluindo m\u00fasicas carnavalescas, best-sellers de autoajuda e perfis\u2026"}, "latestPublishedVersion": "712cfbc6307a", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": true, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "203a3f86d69f", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491079097543, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "tres-carencias-humanas-que-voce-ja-sabia-mas-nao-presta-atencao-b4b1c8ee3fae", "latestVersion": "712cfbc6307a", "isSeries": false}, "70e876d773a": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "f105259e674c", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "un", "license": 0, "id": "70e876d773a", "createdAt": 1491182151608, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Oi Allan. Concordo com voc\u00ea.", "slug": "oi-allan-concordo-com-voc\u00ea", "versionId": "55b8f382ebc5", "inResponseToMediaResourceId": "4fcc0acf5a550aada2e629a2c665b215", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1491182375792, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Oi Allan. Concordo com voc\u00ea. Na verdade, essa conversa foi bastante despretensiosa, e ficaria muito pesado colocarmos tudo sobre filosofia ou psicologia dos sentimentos b\u00e1sicos humanos. O que voc\u00ea colocou tbm tem rela\u00e7\u00e3o com o instinto de preserva\u00e7\u00e3o, sobreviv\u00eancia, mas da\u00ed o papo ficaria muito longo\u2026 Escrevi esse texto mais para descarregar as energias\u2026 Grande abra\u00e7o!", "name": "60ab", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1491182376120, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 56, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.21132075471698114, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491182375792, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 37, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "55b8f382ebc5", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "203a3f86d69f", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1491182375792, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "oi-allan-concordo-com-voc\u00ea-70e876d773a", "latestVersion": "55b8f382ebc5", "isSeries": false}}, "User": {"203a3f86d69f": {"name": "Marcio Akio", "username": "marcioakio", "mediumMemberAt": 0, "userId": "203a3f86d69f", "type": "User", "bio": "Sempre me impressiono sobre como sou diferente do texto que sai de mim.", "lastPostCreatedAt": 1491182151608, "imageId": "1*adbFJ3gPEpE9XeLSEL-L_w.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1431552058617, "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "d4e86cc8173d": {"facebookAccountId": "1211747488835600", "name": "Allan Barbosa", "username": "allan.frb", "mediumMemberAt": 0, "userId": "d4e86cc8173d", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1491175393828, "imageId": "", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1463363486121, "twitterScreenName": "AllanRyoma", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}}, "MediaResource": {"4fcc0acf5a550aada2e629a2c665b215": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "f105259e674c"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "Ol\u00e1 Marcio, excelente texto, parab\u00e9ns.", "mediaResourceId": "4fcc0acf5a550aada2e629a2c665b215", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@allan.frb/ol%C3%A1-marcio-excelente-texto-parab%C3%A9ns-f105259e674c"}, "371e79c18adba5514224d9b01457f1b0": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "b4b1c8ee3fae"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 1920, "title": "3 car\u00eancias humanas que voc\u00ea j\u00e1 sabia; mas n\u00e3o presta aten\u00e7\u00e3o", "mediaResourceId": "371e79c18adba5514224d9b01457f1b0", "display": 1, "domain": "trendr.com.br", "thumbnailHeight": 1279, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*37q-F-aTa2TzYbXbSC1OYw.jpeg", "type": "MediaResource", "href": "https://trendr.com.br/tres-carencias-humanas-que-voce-ja-sabia-mas-nao-presta-atencao-b4b1c8ee3fae"}}}, "paging": {}, "streamItems": [{"randomId": "6c2690da86a8", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["d4e86cc8173d", "203a3f86d69f"], "conversationItems": [{"postSuggestionReasons": [{"reason": 31, "users": [{"name": "Marcio Akio", "username": "marcioakio", "userId": "203a3f86d69f", "image": {"imageId": "1*adbFJ3gPEpE9XeLSEL-L_w.jpeg"}}]}], "postId": "f105259e674c", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "70e876d773a", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492145495503}]}, "success": true}