{"b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"references": {"Quote": {"af3531891d12": {"quoteId": "af3531891d12", "type": "Quote", "endOffset": 250, "startOffset": 46, "quoteType": 1, "paragraphs": [{"text": "Kolejny wynik, kt\u00f3rego si\u0119 nie spodziewa\u0142em, to a\u017c 88% respondent\u00f3w zg\u0142aszaj\u0105cych ch\u0119\u0107 prezentowania \u2014 to zaskakuj\u0105co du\u017ca liczba. Je\u015bli zauwa\u017cymy, \u017ce jedynie 16% respondent\u00f3w kiedy\u015b ju\u017c prezentowa\u0142o, daje nam to wspania\u0142y potencja\u0142 71% respondent\u00f3w, kt\u00f3rzy nigdy jeszcze nie mieli okazji podzieli\u0107 si\u0119 swoj\u0105 unikaln\u0105 perspektyw\u0105, a by\u0107 mo\u017ce b\u0119d\u0105 chcieli w przysz\u0142o\u015bci.", "name": "71e8", "markups": [], "type": 1}], "createdAt": 1487079280394, "postId": "de31600ffbbb", "userId": "5d513f4995c8", "removedAt": 0}}, "Post": {"de31600ffbbb": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": false, "detectedLanguage": "pl", "license": 0, "id": "de31600ffbbb", "createdAt": 1485873713077, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Zaanga\u017cowanie i interakcje na konferencjach i spotkaniach bran\u017cowych", "slug": "zaanga\u017cowanie-i-interakcje-na-konferencjach-i-spotkaniach-bran\u017cowych", "versionId": "68a8230302d5", "inResponseToMediaResourceId": "", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1487839465661, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "", "name": "previewImage", "layout": 10, "metadata": {"originalHeight": 281, "originalWidth": 500, "id": "1*7Dxn2OyHETIse68FXIaC0w.gif"}, "type": 4}, {"text": "Zaanga\u017cowanie i interakcje na konferencjach i spotkaniach bran\u017cowych", "name": "previewTitle", "alignment": 1, "type": 3}, {"text": "Wszystko co robimy jest tylko na\u2026", "name": "previewSubtitle", "alignment": 1, "type": 13}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1487839466922, "version": "0.3"}, "imageCount": 1, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 1660, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 6, "subtitle": "Wszystko co robimy jest tylko na tyle dobre na ile jeste\u015bmy w to zaanga\u017cowani.", "takeoverId": "", "metaDescription": "Kr\u00f3tki opis badania na pr\u00f3bce polskich projektant\u00f3w i os\u00f3b z otoczenia UX na temat zaanga\u017cowania w wydarzenia bran\u017cowe.", "previewImage": {"originalHeight": 281, "originalWidth": 500, "imageId": "1*7Dxn2OyHETIse68FXIaC0w.gif", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 6.464150943396227, "allowNotes": true, "tags": [{"name": "Design", "slug": "design", "metadata": {"coverImage": {"id": "1*9HBxmCTAsK0_WHSzx6zZvw.jpeg"}, "postCount": 102282, "followerCount": 1447338}, "postCount": 102282, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Conference", "slug": "conference", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 1512, "originalWidth": 2016, "id": "1*UfFJ-qJmLmXxbpGyIYfGTQ.jpeg"}, "postCount": 2795, "followerCount": 34}, "postCount": 2795, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "User Experience", "slug": "user-experience", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2346, "originalWidth": 3540, "isFeatured": true, "id": "1*BVoyx8ImTwpRv36xVy6RyQ.png"}, "postCount": 11603, "followerCount": 216954}, "postCount": 11603, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Poland", "slug": "poland", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 281, "originalWidth": 500, "id": "1*7Dxn2OyHETIse68FXIaC0w.gif"}, "postCount": 712, "followerCount": 0}, "postCount": 712, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "UX", "slug": "ux", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 1694, "originalWidth": 3937, "id": "1*xIoFsnWI_2-1VOy00a2KrQ.jpeg"}, "postCount": 41047, "followerCount": 332994}, "postCount": 41047, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}]}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1487078287785, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 950, "content": {"subtitle": "Wszystko co robimy jest tylko na tyle dobre na ile jeste\u015bmy w to zaanga\u017cowani.", "postDisplay": {"coverless": true}, "metaDescription": "Kr\u00f3tki opis badania na pr\u00f3bce polskich projektant\u00f3w i os\u00f3b z otoczenia UX na temat zaanga\u017cowania w wydarzenia bran\u017cowe."}, "latestPublishedVersion": "68a8230302d5", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "c6353607bf6f", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1487839465661, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "zaanga\u017cowanie-i-interakcje-na-konferencjach-i-spotkaniach-bran\u017cowych-de31600ffbbb", "latestVersion": "68a8230302d5", "isSeries": false}, "7802e1af979b": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "de31600ffbbb", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pl", "license": 0, "id": "7802e1af979b", "createdAt": 1487079292680, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "czyli w\u015br\u00f3d tych 12% kt\u00f3rzy nie chc\u0105 prezentowa\u0107 nie by\u0142o nikogo kto by wcze\u015bniej prezentowa\u0142 ale\u2026", "slug": "czyli-w\u015br\u00f3d-tych-12-kt\u00f3rzy-nie-chc\u0105-prezentowa\u0107-nie-by\u0142o-nikogo-kto-by-wcze\u015bniej-prezentowa\u0142-ale", "versionId": "528f45367b3b", "inResponseToMediaResourceId": "31999d0d826758146d30335af190b1d7", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1487079339293, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "czyli w\u015br\u00f3d tych 12% kt\u00f3rzy nie chc\u0105 prezentowa\u0107 nie by\u0142o nikogo kto by wcze\u015bniej prezentowa\u0142 ale ju\u017c mia\u0142 do\u015b\u0107?", "name": "d2c3", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1487079339638, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 19, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.07169811320754717, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1487079339293, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 11, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "528f45367b3b", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "5d513f4995c8", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1487079339293, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "czyli-w\u015br\u00f3d-tych-12-kt\u00f3rzy-nie-chc\u0105-prezentowa\u0107-nie-by\u0142o-nikogo-kto-by-wcze\u015bniej-prezentowa\u0142-ale-7802e1af979b", "latestVersion": "528f45367b3b", "isSeries": false}, "a0651409f85d": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "7802e1af979b", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pl", "license": 0, "id": "a0651409f85d", "createdAt": 1487083243531, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Tymon,", "slug": "tymon", "versionId": "49e6b8137a77", "inResponseToMediaResourceId": "8912242411a32106f2026f941d1f3bd8", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1487083437713, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Tymon,", "name": "68fc", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Dok\u0142adnie 2 osoby zaznaczy\u0142y odpowied\u017a \u201cZdarzy\u0142o si\u0119, ale wi\u0119cej nie chc\u0119\u201d. Troch\u0119 to jest niejasno napisane bo s\u0105 tak naprawd\u0119 4 grupy: nigdy nie prezentowali i nie chc\u0105 (10.7%), nigdy nie prezentowali i chc\u0105 (71.3%), prezentowali i ju\u017c nie chc\u0105 (1.6%)i prezentowali i chc\u0105 jeszcze (16.4%). Sorry za zamieszanie, postaram si\u0119 przeredagowa\u0107 zaraz \u017ceby to by\u0142o ja\u015bniej opisane.", "name": "6f50", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1487083438124, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 59, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "Dok\u0142adnie 2 osoby zaznaczy\u0142y odpowied\u017a \u201cZdarzy\u0142o si\u0119, ale wi\u0119cej nie chc\u0119\u201d. Troch\u0119 to jest niejasno napisane bo s\u0105 tak naprawd\u0119 4 grupy\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.22264150943396227, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1487083437713, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 29, "content": {"subtitle": "Dok\u0142adnie 2 osoby zaznaczy\u0142y odpowied\u017a \u201cZdarzy\u0142o si\u0119, ale wi\u0119cej nie chc\u0119\u201d. Troch\u0119 to jest niejasno napisane bo s\u0105 tak naprawd\u0119 4 grupy\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "49e6b8137a77", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "c6353607bf6f", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1487083437713, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "tymon-a0651409f85d", "latestVersion": "49e6b8137a77", "isSeries": false}}, "User": {"c6353607bf6f": {"facebookAccountId": "", "name": "Filip \u0141ysyszyn", "username": "flysyszyn", "mediumMemberAt": 0, "userId": "c6353607bf6f", "type": "User", "bio": "Your Experience Designer @ Google / www.filip.lysyszyn.pl", "lastPostCreatedAt": 1488794963518, "imageId": "1*jwwfzCgWM51_CanhlYl1Jg.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1485873537290, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "5d513f4995c8": {"facebookAccountId": "", "name": "Tymon Radwa\u0144ski", "username": "tyRadwanski", "mediumMemberAt": 0, "userId": "5d513f4995c8", "type": "User", "bio": "@DeloittePolska's token #millenial. A father. SM fiend, #design and #usabilty hobbyst, communicator, preacher, jester.", "lastPostCreatedAt": 1487083611398, "imageId": "1*peIF49ALNU2AyePvuECQuQ.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1479211361807, "twitterScreenName": "tyRadwanski", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}}, "MediaResource": {"8912242411a32106f2026f941d1f3bd8": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "7802e1af979b"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "czyli w\u015br\u00f3d tych 12% kt\u00f3rzy nie chc\u0105 prezentowa\u0107 nie by\u0142o nikogo kto by wcze\u015bniej prezentowa\u0142 ale\u2026", "mediaResourceId": "8912242411a32106f2026f941d1f3bd8", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@tyRadwanski/czyli-w%C5%9Br%C3%B3d-tych-12-kt%C3%B3rzy-nie-chc%C4%85-prezentowa%C4%87-nie-by%C5%82o-nikogo-kto-by-wcze%C5%9Bniej-prezentowa%C5%82-ale-7802e1af979b"}, "31999d0d826758146d30335af190b1d7": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "de31600ffbbb"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 500, "title": "Zaanga\u017cowanie i interakcje na konferencjach i spotkaniach bran\u017cowych", "mediaResourceId": "31999d0d826758146d30335af190b1d7", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 281, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumQuote", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*7Dxn2OyHETIse68FXIaC0w.gif", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@flysyszyn/zaanga%C5%BCowanie-i-interakcje-na-konferencjach-i-spotkaniach-bran%C5%BCowych-de31600ffbbb#71e8--highlight-af3531891d12", "mediumQuote": {"quoteId": "af3531891d12"}}}}, "paging": {}, "streamItems": [{"randomId": "17a43d2bb50a", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["c6353607bf6f"], "conversationItems": [{"postId": "7802e1af979b", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "a0651409f85d", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492155470636}]}, "success": true}