{"b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"references": {"Collection": {"6f71781500a4": {"collectionFeatures": [6], "facebookPageName": "uxdesigncc", "description": "Usabilidade, User Experience, Design de Intera\u00e7\u00e3o. Por @fabriciot e @caioab. Siga o urso.", "instantArticlesState": 0, "ampLogo": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "favicon": {"originalHeight": 180, "originalWidth": 180, "imageId": "1*Bq5seWY2ARblldVqz5J8UA.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "name": "uxdesign.cc Brasil", "image": {"originalHeight": 90, "originalWidth": 90, "imageId": "1*xlomXRoEf5BxD8zrALcmFQ@2x.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "tintColor": "#FF00CCFF", "lightText": false, "header": {"layout": 6, "description": "Usabilidade, User Experience, Design de Intera\u00e7\u00e3o e Tecnologia. Siga o urso.", "alignment": 1, "title": "uxdesign.cc Brasil", "logoImage": {"originalHeight": 400, "originalWidth": 680, "alt": "uxdesign.cc Brasil | User Experience Design", "id": "1*XZKQ4vkrWnGPKZMWjjGqfw@2x.png"}, "backgroundImage": {}}, "navItems": [{"title": "User Experience", "source": "topicId", "topicId": "cc85bd5e92b2", "url": "https://brasil.uxdesign.cc/user-experience/home", "type": 4}, {"title": "Design de Intera\u00e7\u00e3o", "source": "topicId", "topicId": "6a1c701ccc91", "url": "https://brasil.uxdesign.cc/design-de-intera%C3%A7%C3%A3o/home", "type": 4}, {"title": "Pesquisa", "source": "topicId", "topicId": "40d20959696e", "url": "https://brasil.uxdesign.cc/pesquisa-testes-usuarios/home", "type": 4}, {"title": "Mercado e Carreira", "source": "topicId", "topicId": "44fd25553490", "url": "https://brasil.uxdesign.cc/mercado-e-carreira/home", "type": 4}, {"title": "Livro de UX", "url": "https://brasil.uxdesign.cc/livro-introdu%C3%A7%C3%A3o-e-boas-pr%C3%A1ticas-em-ux-design-62369e8384f", "source": "postId", "postId": "62369e8384f", "type": 2}, {"title": "Sobre", "url": "https://brasil.uxdesign.cc/about", "type": 6}, {"title": "English", "url": "http://uxdesign.cc", "type": 3}], "publicEmail": "hello@uxdesign.cc", "type": "Collection", "logo": {"originalHeight": 144, "originalWidth": 880, "imageId": "1*10g6PwdHeQE9Npktwil-uA.png", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "shortDescription": "Usabilidade, User Experience, Design de Intera\u00e7\u00e3o.", "creatorId": "50e39baefa55", "colorBehavior": 2, "slug": "ux-user-experience-design-em-portugues", "tags": ["USABILITY", "INTERACTION DESIGN", "USER EXPERIENCE", "UX", "DESIGN"], "metadata": {"postCount": 151, "activeAt": 1492051612713, "followerCount": 7008}, "collectionMastheadId": "6eaf87bdfa0a", "sections": [{"collectionHeaderMetadata": {"layout": 6, "description": "Usabilidade, User Experience, Design de Intera\u00e7\u00e3o e Tecnologia. Siga o urso.", "alignment": 1, "title": "uxdesign.cc Brasil", "logoImage": {"originalHeight": 400, "originalWidth": 680, "alt": "uxdesign.cc Brasil | User Experience Design", "id": "1*XZKQ4vkrWnGPKZMWjjGqfw@2x.png"}, "backgroundImage": {}}, "type": 2}, {"postListMetadata": {"number": 11, "tagSlug": "UX", "source": 4, "layout": 2, "postIds": []}, "type": 1}, {"promoMetadata": {"promoId": "b4fa70e27339", "sectionHeader": ""}, "type": 3}, {"postListMetadata": {"number": 1, "source": 3, "layout": 1, "postIds": ["5d94cce7e82"]}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 7, "source": 2, "layout": 2, "sectionHeader": "Em destaque", "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 1, "source": 3, "layout": 1, "postIds": ["bd21b9f23b8"]}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 5, "source": 4, "sectionHeader": "Mercado e Carreira", "tagSlug": "Careers", "layout": 2, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 1, "source": 3, "layout": 1, "postIds": ["62369e8384f"]}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 6, "source": 3, "layout": 2, "postIds": ["acee0d004681", "684926cee229", "d5541db3bb13", "80bdc371282c", "3166e364dd76", "3bd204fcdcc2"]}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 7, "tagSlug": "ux para gps", "source": 4, "layout": 7, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 7, "tagSlug": "ux em outra l\u00edngua", "source": 4, "layout": 7, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 7, "tagSlug": "arsenal de ferramentas", "source": 4, "layout": 7, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 7, "tagSlug": "podcast movimento ux", "source": 4, "layout": 7, "postIds": []}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"number": 7, "tagSlug": "por que ux", "source": 4, "layout": 7, "postIds": []}, "type": 1}, {"promoMetadata": {"promoId": "794ef1fc8f4f", "sectionHeader": ""}, "type": 3}], "id": "6f71781500a4", "domain": "brasil.uxdesign.cc", "twitterUsername": "uxdesigncc", "colorPalette": {"defaultBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF0098C9"}, {"point": 0.1, "color": "#FF008DB9"}, {"point": 0.2, "color": "#FF0082A9"}, {"point": 0.3, "color": "#FF007698"}, {"point": 0.4, "color": "#FF006B88"}, {"point": 0.5, "color": "#FF045F78"}, {"point": 0.6, "color": "#FF105367"}, {"point": 0.7, "color": "#FF134657"}, {"point": 0.8, "color": "#FF133946"}, {"point": 0.9, "color": "#FF102B35"}, {"point": 1, "color": "#FF0B1D24"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "highlightSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFDEF8FF"}, {"point": 0.1, "color": "#FFD7F8FF"}, {"point": 0.2, "color": "#FFD0F7FF"}, {"point": 0.3, "color": "#FFC9F6FF"}, {"point": 0.4, "color": "#FFC1F6FF"}, {"point": 0.5, "color": "#FFBAF5FF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFB1F4FF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFA9F3FF"}, {"point": 0.8, "color": "#FF9FF3FF"}, {"point": 0.9, "color": "#FF96F2FF"}, {"point": 1, "color": "#FF8BF1FF"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "tintBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF00CCFF"}, {"point": 0.1, "color": "#FF00C1F4"}, {"point": 0.2, "color": "#FF00B6E8"}, {"point": 0.3, "color": "#FF00ABDD"}, {"point": 0.4, "color": "#FF009FD1"}, {"point": 0.5, "color": "#FF0093C4"}, {"point": 0.6, "color": "#FF0087B8"}, {"point": 0.7, "color": "#FF007BAB"}, {"point": 0.8, "color": "#FF006E9E"}, {"point": 0.9, "color": "#FF006090"}, {"point": 1, "color": "#FF005282"}], "backgroundColor": "#FF00CCFF"}}, "acceleratedMobilePagesState": 0, "virtuals": {"isSubscribed": false, "permissions": {"canAddWriters": false, "canSubmit": false, "canEditOwnPosts": false, "canSendNewsletter": false, "canBeAssignedAuthor": false, "canRepublish": false, "canManageAll": false, "canViewLockedPosts": false, "canRemove": false, "canPublishAll": false, "canViewCloaked": false, "canEditPosts": false, "canPublish": false, "canViewStats": false}, "isNewsletterSubscribed": false, "memberOfMembershipPlanId": ""}}}, "Post": {"2cef4ba6f30a": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "d25c0bc86f88", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "2cef4ba6f30a", "createdAt": 1492008806989, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Muito interessante saber o ponto de vista de quem est\u00e1 do outro lado, entrevistando.", "slug": "muito-interessante-saber-o-ponto-de-vista-de-quem-est\u00e1-do-outro-lado-entrevistando", "versionId": "1bffa532c1fd", "inResponseToMediaResourceId": "146e5aa0463197dfc702a655a1dc3ef1", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492010411722, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Muito interessante saber o ponto de vista de quem est\u00e1 do outro lado, entrevistando. Passei por uma situa\u00e7\u00e3o que fiquei bem constrangida, porque sempre sou bem honesta ao mandar curr\u00edculo, digo que n\u00e3o tenho experi\u00eancia e sei um pouco dos conte\u00fados de UX, mas que tenho muita vontade de aprender na pr\u00e1tica. O entrevistador, que \u00e9 designer, pediu para\u2026", "name": "3561", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492010412144, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 192, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.7245283018867924, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492010411722, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 158, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "1bffa532c1fd", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "cd8628cb911f", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492010411722, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "muito-interessante-saber-o-ponto-de-vista-de-quem-est\u00e1-do-outro-lado-entrevistando-2cef4ba6f30a", "latestVersion": "1bffa532c1fd", "isSeries": false}, "95c281d4fad7": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "738591f88a36", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "95c281d4fad7", "createdAt": 1492092802584, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Oi Andr\u00e9,", "slug": "oi-andr\u00e9", "versionId": "afacd4770bf3", "inResponseToMediaResourceId": "855a0329263f4445dc3c577927f0bc1f", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492092995440, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Oi Andr\u00e9,", "name": "0851", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Entendo seu ponto.\nEntretanto, a quest\u00e3o de \u201crespostas certas\u201d sempre existir\u00e1. Voc\u00ea n\u00e3o contrata um perfil nunca pelo skillset apenas, mas voc\u00ea tem que procurar quem se encaixe na realidade da empresa. J\u00e1 trabalhei em lugares que contratavam pessoas brilhantes, mas que n\u00e3o rodavam com o resto das engrenagens por\u2026", "name": "c416", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492092996381, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 107, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 0, "subtitle": "Entendo seu ponto.\nEntretanto, a quest\u00e3o de \u201crespostas certas\u201d sempre existir\u00e1. Voc\u00ea n\u00e3o contrata um perfil nunca pelo skillset apenas, mas\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.4037735849056604, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492092995440, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 36, "content": {"subtitle": "Entendo seu ponto.\nEntretanto, a quest\u00e3o de \u201crespostas certas\u201d sempre existir\u00e1. Voc\u00ea n\u00e3o contrata um perfil nunca pelo skillset apenas, mas\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "afacd4770bf3", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "714415b3b742", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492092995440, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "oi-andr\u00e9-95c281d4fad7", "latestVersion": "afacd4770bf3", "isSeries": false}, "d0b19e2491aa": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "90b819442c03", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "d0b19e2491aa", "createdAt": 1492093060579, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Uma coisa que eu sempre achei ineficiente \u00e9 acreditar que j\u00e1 se chegou a O MODELO.", "slug": "uma-coisa-que-eu-sempre-achei-ineficiente-\u00e9-acreditar-que-j\u00e1-se-chegou-a-o-modelo", "versionId": "491b24663bca", "inResponseToMediaResourceId": "4466b386c5337d8adba188f1465cc6b6", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492093131642, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Uma coisa que eu sempre achei ineficiente \u00e9 acreditar que j\u00e1 se chegou a O MODELO. O legal da profiss\u00e3o \u00e9 justamente o potencial de mudan\u00e7a \u2014 e, como falei, esse momento que vivemos, em que o corpus n\u00e3o \u00e9 perfeitamente delimitado. \nOutra coisa crucial \u00e9 o entendimento de que tudo pode mudar com outras vari\u00e1veis de mercado \u2014 ou n\u00e3o de mercado \u2014 que os profissionais podem n\u00e3o controlar.", "name": "1e76", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492093133335, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 70, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.2641509433962264, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492093131642, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 19, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "491b24663bca", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "714415b3b742", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492093131642, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "uma-coisa-que-eu-sempre-achei-ineficiente-\u00e9-acreditar-que-j\u00e1-se-chegou-a-o-modelo-d0b19e2491aa", "latestVersion": "491b24663bca", "isSeries": false}, "90b819442c03": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "d25c0bc86f88", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "90b819442c03", "createdAt": 1492091831114, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "\u00c9 muito bacana ver que existem algumas pessoas do outro lado da mesa, que entendem que n\u00e3o existe\u2026", "slug": "\u00e9-muito-bacana-ver-que-existem-algumas-pessoas-do-outro-lado-da-mesa-que-entendem-que-n\u00e3o-existe", "versionId": "e8bb08af34a3", "inResponseToMediaResourceId": "12fea50a3ef635da28e2ff303b3371f5", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492092062306, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "\u00c9 muito bacana ver que existem algumas pessoas do outro lado da mesa, que entendem que n\u00e3o existe uma receita de bolo \u00fanica, que todos devem saber, e que na verdade precisamos no m\u00ednimo entender o que se passa, e ser capaz de se adaptar, para que o bolo agrade a todos\u2026 \u00c9 bom ver que d\u00e3o valor a pessoas que est\u00e3o dispostas a aprender sempre mais, e n\u2026", "name": "85b0", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492092062763, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 86, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.32452830188679244, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492092062306, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 46, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "e8bb08af34a3", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "aca73e16f313", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492092062306, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "\u00e9-muito-bacana-ver-que-existem-algumas-pessoas-do-outro-lado-da-mesa-que-entendem-que-n\u00e3o-existe-90b819442c03", "latestVersion": "e8bb08af34a3", "isSeries": false}, "abe925fdba62": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "14ed498e03d2", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "abe925fdba62", "createdAt": 1492003929664, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "\u00c0s vezes o problema \u00e9 das duas coisas, infelizmente.", "slug": "\u00e0s-vezes-o-problema-\u00e9-das-duas-coisas-infelizmente", "versionId": "7f8e694b3f16", "inResponseToMediaResourceId": "f65dd9a691578e5933ac5040046adf4a", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492004112359, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "\u00c0s vezes o problema \u00e9 das duas coisas, infelizmente.", "name": "7bdc", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Mas com designers de UI eu vejo ainda outro fen\u00f4meno \u2014 designers que gostam de digital, mas n\u00e3o compreendem o universo de design de produtos e n\u00e3o tem prazer em trabalhar com isso, sabe? N\u00e3o \u00e9 um dem\u00e9rito \u2014 \u00e9 apenas uma coisa de perfil.", "name": "69a6", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492004112822, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 54, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 2, "subtitle": "Mas com designers de UI eu vejo ainda outro fen\u00f4meno \u2014 designers que gostam de digital, mas n\u00e3o compreendem o universo de design de\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.2037735849056604, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492004112359, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 16, "content": {"subtitle": "Mas com designers de UI eu vejo ainda outro fen\u00f4meno \u2014 designers que gostam de digital, mas n\u00e3o compreendem o universo de design de\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "7f8e694b3f16", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "714415b3b742", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492004112359, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "\u00e0s-vezes-o-problema-\u00e9-das-duas-coisas-infelizmente-abe925fdba62", "latestVersion": "7f8e694b3f16", "isSeries": false}, "b4241ba3cc44": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "2cef4ba6f30a", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "b4241ba3cc44", "createdAt": 1492028740174, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Como falei \u2014 nem sempre o entrevistador tem raz\u00e3o.", "slug": "como-falei-nem-sempre-o-entrevistador-tem-raz\u00e3o", "versionId": "a5bcdaba796b", "inResponseToMediaResourceId": "a391ca3337bda727f6cd0411358f3266", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492029213840, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Como falei \u2014 nem sempre o entrevistador tem raz\u00e3o. E nem toda pergunta \u00e9 100% justa. Uma vez eu vi uma entrevista em que o entrevistador falou, \u201cOK, antes de terminarmos, uma d\u00favida: quantas bolas de golfe voc\u00ea acha que cabem nesta sala?\u201d OK, entendo que ela queria testar racioc\u00ednio anal\u00edtico (?), mas era injusto e fora de contexto. Al\u00e9m disso, a\u2026", "name": "d948", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492029214171, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 94, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "A ideia de uma entrevista \u00e9 estabelecer algum di\u00e1logo, e, assim como em uma entrevista de pesquisa, qualquer coisa que possa inibir ou\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.35471698113207545, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492029213840, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 33, "content": {"subtitle": "A ideia de uma entrevista \u00e9 estabelecer algum di\u00e1logo, e, assim como em uma entrevista de pesquisa, qualquer coisa que possa inibir ou\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "a5bcdaba796b", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "714415b3b742", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492029213840, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "como-falei-nem-sempre-o-entrevistador-tem-raz\u00e3o-b4241ba3cc44", "latestVersion": "a5bcdaba796b", "isSeries": false}, "14ed498e03d2": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "d25c0bc86f88", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "14ed498e03d2", "createdAt": 1492002870758, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Curiosamente estava discutindo sobre esse assunto ontem, e como somos de \u00e1reas diferentes (entre os\u2026", "slug": "curiosamente-estava-discutindo-sobre-esse-assunto-ontem-e-como-somos-de-\u00e1reas-diferentes-entre-os", "versionId": "8d5755f2b51b", "inResponseToMediaResourceId": "146e5aa0463197dfc702a655a1dc3ef1", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492003225363, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Curiosamente estava discutindo sobre esse assunto ontem, e como somos de \u00e1reas diferentes (entre os amigos que discutiam ontem), posso arriscar que hoje em dia encontrar algu\u00e9m preparado para trabalhar \u00e9 dif\u00edcil em qualquer \u00e1rea, se n\u00e3o \u00e9 a parte t\u00e9cnica (digo saber executar a fun\u00e7\u00e3o que lhe ser\u00e1 oferecida) \u00e9 o psicol\u00f3gico que falha (saber lidar com as adversidades do dia-a-dia).", "name": "7154", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492003225795, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 64, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.24150943396226415, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492003225363, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 56, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "8d5755f2b51b", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "69fa02318508", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492003225363, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "curiosamente-estava-discutindo-sobre-esse-assunto-ontem-e-como-somos-de-\u00e1reas-diferentes-entre-os-14ed498e03d2", "latestVersion": "8d5755f2b51b", "isSeries": false}, "1c861890b14a": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "d25c0bc86f88", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "1c861890b14a", "createdAt": 1492089956493, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Sou rec\u00e9m formado em Design Gr\u00e1fico e me interesso muito por UX.", "slug": "sou-rec\u00e9m-formado-em-design-gr\u00e1fico-e-me-interesso-muito-por-ux", "versionId": "cd014793421a", "inResponseToMediaResourceId": "12fea50a3ef635da28e2ff303b3371f5", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492090056222, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Sou rec\u00e9m formado em Design Gr\u00e1fico e me interesso muito por UX. Onde eu poderia trabalhar no estado do RJ?", "name": "b991", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492090056506, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 20, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.07547169811320754, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492090056222, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 20, "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "cd014793421a", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "721ff4802fce", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492090056222, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "sou-rec\u00e9m-formado-em-design-gr\u00e1fico-e-me-interesso-muito-por-ux-1c861890b14a", "latestVersion": "cd014793421a", "isSeries": false}, "97a2b9213ddd": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "d25c0bc86f88", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "97a2b9213ddd", "createdAt": 1492081710286, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Por esses e diversos outros motivos, estou focado em preparar pessoas n\u00e3o viciadas pelo mercado.", "slug": "por-esses-e-diversos-outros-motivos-estou-focado-em-preparar-pessoas-n\u00e3o-viciados-pelo-mercado", "versionId": "97f5fd0512dc", "inResponseToMediaResourceId": "12fea50a3ef635da28e2ff303b3371f5", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492082132286, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Por esses e diversos outros motivos, estou focado em preparar pessoas n\u00e3o viciadas pelo mercado. N\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil achar profissionais e pessoas com um pensamento linear, onde tem come\u00e7o, meio e fim. (As vezes voc\u00ea acha que encontrou e o cara sai para almo\u00e7ar e n\u00e3o volta mais)", "name": "8003", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492082132527, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 85, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "Preparar demora, mas tem sido efetivo pois no meu caso, o trabalho \u00e9 um pouco mais t\u00e9cnico. Estou me surpreendendo com cabe\u00e7as novas (de 17\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.32075471698113206, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492082024013, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 44, "content": {"subtitle": "Preparar demora, mas tem sido efetivo pois no meu caso, o trabalho \u00e9 um pouco mais t\u00e9cnico. Estou me surpreendendo com cabe\u00e7as novas (de 17\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "97f5fd0512dc", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "fc2abf18055", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492082132286, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "por-esses-e-diversos-outros-motivos-estou-focado-em-preparar-pessoas-n\u00e3o-viciados-pelo-mercado-97a2b9213ddd", "latestVersion": "97f5fd0512dc", "isSeries": false}, "d25c0bc86f88": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "d25c0bc86f88", "createdAt": 1491911808653, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Recrutar para UX \u00e9 dif\u00edcil", "slug": "recrutar-para-ux-\u00e9-dif\u00edcil", "versionId": "90c7c476a46b", "inResponseToMediaResourceId": "", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492051612721, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Recrutar para UX \u00e9 dif\u00edcil", "name": "f690", "alignment": 1, "markups": [], "type": 3}, {"text": "Ent\u00e3o vamos facilitar \u2013 para voc\u00ea e para mim.", "name": "566a", "alignment": 1, "markups": [{"end": 45, "start": 0, "type": 2}], "type": 1}, {"name": "8077", "metadata": {"originalHeight": 800, "originalWidth": 600, "id": "1*zkr6emZbG-IgbL7APFowBQ.jpeg"}, "text": "", "layout": 9, "markups": [], "type": 4}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492051626607, "version": "0.3"}, "imageCount": 1, "tags": [{"name": "UX", "slug": "ux", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 1694, "originalWidth": 3937, "id": "1*xIoFsnWI_2-1VOy00a2KrQ.jpeg"}, "postCount": 41047, "followerCount": 333001}, "postCount": 41047, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Design", "slug": "design", "metadata": {"coverImage": {"id": "1*9HBxmCTAsK0_WHSzx6zZvw.jpeg"}, "postCount": 102282, "followerCount": 1447370}, "postCount": 102282, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Hiring", "slug": "hiring", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 800, "originalWidth": 600, "id": "1*zkr6emZbG-IgbL7APFowBQ.jpeg"}, "postCount": 8035, "followerCount": 824}, "postCount": 8035, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "User Experience", "slug": "user-experience", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 2346, "originalWidth": 3540, "isFeatured": true, "id": "1*BVoyx8ImTwpRv36xVy6RyQ.png"}, "postCount": 11603, "followerCount": 216961}, "postCount": 11603, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"name": "Careers", "slug": "careers", "metadata": {"coverImage": {"originalHeight": 667, "originalWidth": 1000, "id": "1*Ggx7aIyjNSXbhVNTnjPtlw.jpeg"}, "postCount": 15381, "followerCount": 152464}, "postCount": 15381, "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}}], "wordCount": 1363, "socialRecommendsCount": 0, "responsesCreatedCount": 6, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "publishedInCount": 1, "subtitle": "Ent\u00e3o vamos facilitar \u2013 para voc\u00ea e para mim.", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 800, "originalWidth": 600, "imageId": "1*zkr6emZbG-IgbL7APFowBQ.jpeg", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "totalClapCount": 0, "readingTime": 5.343396226415095, "recommends": 61, "statusForCollection": "APPROVED", "allowNotes": true}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "6f71781500a4", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1491952636186, "approvedHomeCollectionId": "6f71781500a4", "type": "Post", "latestRev": 604, "content": {"subtitle": "Ent\u00e3o vamos facilitar \u2013 para voc\u00ea e para mim.", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "90c7c476a46b", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "714415b3b742", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492051612157, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "recrutar-para-ux-\u00e9-dif\u00edcil-d25c0bc86f88", "latestVersion": "90c7c476a46b", "isSeries": false}, "738591f88a36": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "d25c0bc86f88", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "738591f88a36", "createdAt": 1492090929948, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Ol\u00e1 Bruno,", "slug": "ol\u00e1-bruno", "versionId": "aefc2a51384d", "inResponseToMediaResourceId": "12fea50a3ef635da28e2ff303b3371f5", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492091071038, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Ol\u00e1 Bruno,", "name": "205b", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "T\u00e3o importante quanto o que mencionou sabiamente s\u00e3o as pressuposi\u00e7\u00f5es por parte do entrevistador, desejando internamente obter as respostas \u201ccertas\u201d do entrevistado.", "name": "4a15", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Deixar um candidato com grande experi\u00eancia de fora da empresa por n\u00e3o saber o \u00faltimo nome de documento da moda pode ser uma\u2026", "name": "302c", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": false}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492091071372, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 57, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 1, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "T\u00e3o importante quanto o que mencionou sabiamente s\u00e3o as pressuposi\u00e7\u00f5es por parte do entrevistador, desejando internamente obter as\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.21509433962264152, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492091071038, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 36, "content": {"subtitle": "T\u00e3o importante quanto o que mencionou sabiamente s\u00e3o as pressuposi\u00e7\u00f5es por parte do entrevistador, desejando internamente obter as\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "aefc2a51384d", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "3f78d5d3d5dc", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492091071038, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "ol\u00e1-bruno-738591f88a36", "latestVersion": "aefc2a51384d", "isSeries": false}, "b31cba85a3e8": {"importedPublishedAt": 0, "inResponseToPostId": "1c861890b14a", "notifyFollowers": true, "seriesLastAppendedAt": 0, "translationSourceCreatorId": "", "displayAuthor": "", "isTitleSynthesized": true, "detectedLanguage": "pt", "license": 0, "id": "b31cba85a3e8", "createdAt": 1492093204327, "inResponseToRemovedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "newsletterId": "", "title": "Oi Lucas,", "slug": "oi-lucas", "versionId": "2d4710dc9cb1", "inResponseToMediaResourceId": "5523a2b96424d1af35a91b3b12167206", "isSubscriptionLocked": false, "updatedAt": 1492093265123, "mediumUrl": "", "previewContent": {"bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"text": "Oi Lucas,", "name": "9e0d", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"text": "Existem alguns players no mercado a\u00ed j\u00e1! A Globo e a Globosat tem um bra\u00e7o excelente de UX, e h\u00e1 ag\u00eancias como a Huge e startups como ToroRadar precisando de bons profissionais. Infelizmente, como n\u00e3o sou da cidade, conhe\u00e7o menos dessa cena. Mas isso j\u00e1 d\u00e1 um bom campo para come\u00e7ar.", "name": "eee5", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}, "isFullContent": true}, "webCanonicalUrl": "", "notifyFacebook": false, "experimentalCss": "", "virtuals": {"links": {"entries": [], "generatedAt": 1492093265468, "version": "0.3"}, "imageCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "wordCount": 53, "totalClapCount": 0, "responsesCreatedCount": 0, "isLockedPreviewOnly": false, "usersBySocialRecommends": [], "isBookmarked": false, "recommends": 1, "subtitle": "Existem alguns players no mercado a\u00ed j\u00e1! A Globo e a Globosat tem um bra\u00e7o excelente de UX, e h\u00e1 ag\u00eancias como a Huge e startups como\u2026", "takeoverId": "", "metaDescription": "", "previewImage": {"originalHeight": 0, "originalWidth": 0, "imageId": "", "height": 0, "filter": "", "width": 0, "strategy": "resample", "backgroundSize": ""}, "readingTime": 0.2, "allowNotes": true, "tags": []}, "allowResponses": true, "homeCollectionId": "", "isSponsored": false, "importedUrl": "", "vote": false, "acceptedAt": 0, "firstPublishedAt": 1492093265123, "approvedHomeCollectionId": "", "type": "Post", "latestRev": 18, "content": {"subtitle": "Existem alguns players no mercado a\u00ed j\u00e1! A Globo e a Globosat tem um bra\u00e7o excelente de UX, e h\u00e1 ag\u00eancias como a Huge e startups como\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "latestPublishedVersion": "2d4710dc9cb1", "hasUnpublishedEdits": false, "notifyTwitter": false, "isApprovedTranslation": false, "creatorId": "714415b3b742", "visibility": 0, "translationSourcePostId": "", "latestPublishedAt": 1492093265123, "canonicalUrl": "", "coverless": true, "migrationId": "", "uniqueSlug": "oi-lucas-b31cba85a3e8", "latestVersion": "2d4710dc9cb1", "isSeries": false}}, "User": {"cd8628cb911f": {"facebookAccountId": "", "name": "alana", "username": "alanaa_", "mediumMemberAt": 0, "userId": "cd8628cb911f", "type": "User", "bio": "t\u00f4 aqui pra divulgar e enaltecer", "lastPostCreatedAt": 1492008806989, "imageId": "0*JCzC0uOHM6qrRAeZ.jpg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1476669479788, "twitterScreenName": "alanaa_", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "714415b3b742": {"facebookAccountId": "743048846", "name": "Bruno Canato", "username": "bcanato", "mediumMemberAt": 0, "userId": "714415b3b742", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1492114846602, "imageId": "0*hn8bMt6QS7iM9I4V.jpg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1422530270787, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "3f78d5d3d5dc": {"facebookAccountId": "10212563657116526", "name": "Andre Luis", "username": "andreluis_62749", "mediumMemberAt": 0, "userId": "3f78d5d3d5dc", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1492090929948, "imageId": "0*5r5y0ZLXje_wkdB-.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1492090865796, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "aca73e16f313": {"facebookAccountId": "", "name": "Nicholas Lino", "username": "nicholaslino", "mediumMemberAt": 0, "userId": "aca73e16f313", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1492091831114, "imageId": "0*iRBFwvXaNOespyuF.", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1490721039629, "twitterScreenName": "hnaonick", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "721ff4802fce": {"facebookAccountId": "1148791478567666", "name": "Lucas de S\u00e1", "username": "lucasdes", "mediumMemberAt": 0, "userId": "721ff4802fce", "type": "User", "bio": "", "lastPostCreatedAt": 1492089956493, "imageId": "1*Z2aXYjin171XlJtQOW9l2w.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1481534137715, "twitterScreenName": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "fc2abf18055": {"facebookAccountId": "10207229952571059", "name": "ezequielmoura", "username": "ezequielmoura", "mediumMemberAt": 0, "userId": "fc2abf18055", "type": "User", "bio": "Acredite, voc\u00ea ser\u00e1 feliz e realizado.", "lastPostCreatedAt": 1492081710286, "imageId": "0*ruiI0x2oircf8-XA.jpg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1435121738431, "twitterScreenName": "ezequielmoura", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}, "69fa02318508": {"facebookAccountId": "", "name": "Paulo Nagahama", "username": "paulonagahama", "mediumMemberAt": 0, "userId": "69fa02318508", "type": "User", "bio": "Algu\u00e9m trabalhando entre UI/AI, e tentando descobrir qual sigla quero colocar no meu Linkedin.", "lastPostCreatedAt": 1492006211922, "imageId": "1*EEZoG_iFulcYYYf3o5kFBg.jpeg", "backgroundImageId": "", "createdAt": 1345043135583, "twitterScreenName": "paulonagahama", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "allowNotes": 1}}, "MediaResource": {"855a0329263f4445dc3c577927f0bc1f": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "738591f88a36"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "Ol\u00e1 Bruno,", "mediaResourceId": "855a0329263f4445dc3c577927f0bc1f", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@andreluis_62749/ol%C3%A1-bruno-738591f88a36"}, "12fea50a3ef635da28e2ff303b3371f5": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "d25c0bc86f88"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 600, "title": "Recrutar para UX \u00e9 dif\u00edcil", "mediaResourceId": "12fea50a3ef635da28e2ff303b3371f5", "display": 1, "domain": "brasil.uxdesign.cc", "thumbnailHeight": 800, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*zkr6emZbG-IgbL7APFowBQ.jpeg", "type": "MediaResource", "href": "https://brasil.uxdesign.cc/recrutar-para-ux-%C3%A9-dif%C3%ADcil-d25c0bc86f88"}, "a391ca3337bda727f6cd0411358f3266": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "2cef4ba6f30a"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "Muito interessante saber o ponto de vista de quem est\u00e1 do outro lado, entrevistando.", "mediaResourceId": "a391ca3337bda727f6cd0411358f3266", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@alanaa_/muito-interessante-saber-o-ponto-de-vista-de-quem-est%C3%A1-do-outro-lado-entrevistando-2cef4ba6f30a"}, "5523a2b96424d1af35a91b3b12167206": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "1c861890b14a"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "Sou rec\u00e9m formado em Design Gr\u00e1fico e me interesso muito por UX.", "mediaResourceId": "5523a2b96424d1af35a91b3b12167206", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@lucasdes/sou-rec%C3%A9m-formado-em-design-gr%C3%A1fico-e-me-interesso-muito-por-ux-1c861890b14a"}, "4466b386c5337d8adba188f1465cc6b6": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "90b819442c03"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "\u00c9 muito bacana ver que existem algumas pessoas do outro lado da mesa, que entendem que n\u00e3o existe\u2026", "mediaResourceId": "4466b386c5337d8adba188f1465cc6b6", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@nicholaslino/%C3%A9-muito-bacana-ver-que-existem-algumas-pessoas-do-outro-lado-da-mesa-que-entendem-que-n%C3%A3o-existe-90b819442c03"}, "f65dd9a691578e5933ac5040046adf4a": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "14ed498e03d2"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 0, "title": "Curiosamente estava discutindo sobre esse assunto ontem, e como somos de \u00e1reas diferentes (entre os\u2026", "mediaResourceId": "f65dd9a691578e5933ac5040046adf4a", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 0, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@paulonagahama/curiosamente-estava-discutindo-sobre-esse-assunto-ontem-e-como-somos-de-%C3%A1reas-diferentes-entre-os-14ed498e03d2"}, "146e5aa0463197dfc702a655a1dc3ef1": {"iframeHeight": 0, "mediumPost": {"postId": "d25c0bc86f88"}, "iframeWidth": 0, "description": "", "thumbnailWidth": 600, "title": "Recrutar para UX \u00e9 dif\u00edcil", "mediaResourceId": "146e5aa0463197dfc702a655a1dc3ef1", "display": 1, "domain": "medium.com", "thumbnailHeight": 800, "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "thumbnailUrl": "", "authorName": "", "iframeSrc": "", "thumbnailImageId": "1*zkr6emZbG-IgbL7APFowBQ.jpeg", "type": "MediaResource", "href": "https://medium.com/@bcanato/recrutar-para-ux-%C3%A9-dif%C3%ADcil-d25c0bc86f88"}}}, "paging": {}, "streamItems": [{"randomId": "604e8da7b2e6", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["aca73e16f313", "714415b3b742"], "conversationItems": [{"postSuggestionReasons": [{"reason": 31, "users": [{"name": "Bruno Canato", "username": "bcanato", "userId": "714415b3b742", "image": {"imageId": "0*hn8bMt6QS7iM9I4V.jpg"}}]}], "postId": "90b819442c03", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "d0b19e2491aa", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492156638574}, {"randomId": "93a08d6b3b6e", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["cd8628cb911f", "714415b3b742"], "conversationItems": [{"postSuggestionReasons": [{"reason": 31, "users": [{"name": "Bruno Canato", "username": "bcanato", "userId": "714415b3b742", "image": {"imageId": "0*hn8bMt6QS7iM9I4V.jpg"}}]}], "postId": "2cef4ba6f30a", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "b4241ba3cc44", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492156638574}, {"randomId": "3b1d46e78f85", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["721ff4802fce", "714415b3b742"], "conversationItems": [{"postSuggestionReasons": [{"reason": 31, "users": [{"name": "Bruno Canato", "username": "bcanato", "userId": "714415b3b742", "image": {"imageId": "0*hn8bMt6QS7iM9I4V.jpg"}}]}], "postId": "1c861890b14a", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "b31cba85a3e8", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492156638574}, {"randomId": "c264351eaf91", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["69fa02318508", "714415b3b742"], "conversationItems": [{"postSuggestionReasons": [{"reason": 31, "users": [{"name": "Bruno Canato", "username": "bcanato", "userId": "714415b3b742", "image": {"imageId": "0*hn8bMt6QS7iM9I4V.jpg"}}]}], "postId": "14ed498e03d2", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "abe925fdba62", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492156638574}, {"randomId": "fed8de2ac507", "postPreview": {"postId": "97a2b9213ddd"}, "itemType": "postPreview", "type": "StreamItem", "createdAt": 1492156638574}, {"randomId": "5c9dedb28a78", "type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"userIds": ["3f78d5d3d5dc", "714415b3b742"], "conversationItems": [{"postSuggestionReasons": [{"reason": 31, "users": [{"name": "Bruno Canato", "username": "bcanato", "userId": "714415b3b742", "image": {"imageId": "0*hn8bMt6QS7iM9I4V.jpg"}}]}], "postId": "738591f88a36", "displayMode": 1}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "postId": "95c281d4fad7", "displayMode": 1}]}, "createdAt": 1492156638574}]}, "success": true}