{"success": true, "b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"streamItems": [{"createdAt": 1492385392369, "randomId": "7d4dca4d9dd6", "conversation": {"conversationItems": [{"displayMode": 1, "postId": "facda22980c7", "postSuggestionReasons": [{"users": [{"image": {"imageId": "1*oyXgF93MlJMtl61YA1DINg.png"}, "username": "_Katarzyna", "userId": "ee42ff4d9d22", "name": "Katarzyna Rojewska"}], "reason": 31}]}, {"displayMode": 1, "postId": "bbd4ed09dcbf", "postSuggestionReasons": [{"reason": 29}]}], "userIds": ["e0af340d1e63", "ee42ff4d9d22"]}, "itemType": "conversation", "type": "StreamItem"}, {"createdAt": 1492385392369, "randomId": "c3d511d9f557", "conversation": {"conversationItems": [{"displayMode": 1, "postId": "6de674e65313"}, {"displayMode": 1, "postId": "a997af851e2c", "postSuggestionReasons": [{"reason": 29}]}], "userIds": ["ee42ff4d9d22"]}, "itemType": "conversation", "type": "StreamItem"}, {"createdAt": 1492385392369, "randomId": "b8451e612b45", "conversation": {"conversationItems": [{"displayMode": 1, "postId": "9fef7c25abbf"}, {"displayMode": 1, "postId": "d4ca1f134139", "postSuggestionReasons": [{"reason": 29}]}], "userIds": ["ee42ff4d9d22"]}, "itemType": "conversation", "type": "StreamItem"}], "paging": {}, "references": {"Post": {"d4ca1f134139": {"latestPublishedVersion": "b13876f89c5", "homeCollectionId": "", "title": "100% to 18 502 EUR brutto rocznie (dane z 2005 roku).", "license": 0, "latestPublishedAt": 1489747443999, "type": "Post", "isSponsored": false, "webCanonicalUrl": "", "detectedLanguage": "pl", "notifyFollowers": true, "coverless": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 1, "alignment": 1, "text": "100% to 18 502 EUR brutto rocznie (dane z 2005 roku). Wi\u0119cej informacji tu: http://wynagrodzenia.pl/informacje-prasowe/ile-zarabiaja-informatycy-w-polsce-i-w-europie", "name": "61a5", "markups": [{"start": 76, "anchorType": 0, "title": "", "end": 165, "rel": "nofollow", "type": 3, "href": "http://wynagrodzenia.pl/informacje-prasowe/ile-zarabiaja-informatycy-w-polsce-i-w-europie"}]}], "sections": [{"startIndex": 0}]}}, "displayAuthor": "", "creatorId": "ee42ff4d9d22", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "inResponseToPostId": "9fef7c25abbf", "hasUnpublishedEdits": false, "canonicalUrl": "", "slug": "100-to-18-502-eur-brutto-rocznie-dane-z-2005-roku", "seriesLastAppendedAt": 0, "latestVersion": "b13876f89c5", "experimentalCss": "", "vote": false, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "isApprovedTranslation": false, "acceptedAt": 0, "isSeries": false, "id": "d4ca1f134139", "migrationId": "", "virtuals": {"allowNotes": true, "totalClapCount": 0, "recommends": 0, "imageCount": 0, "wordCount": 23, "tags": [], "isLockedPreviewOnly": false, "metaDescription": "", "previewImage": {"originalWidth": 0, "strategy": "resample", "originalHeight": 0, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "", "backgroundSize": ""}, "usersBySocialRecommends": [], "takeoverId": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "responsesCreatedCount": 1, "socialRecommendsCount": 0, "readingTime": 0.08679245283018867, "links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1489747445030, "entries": []}}, "inResponseToMediaResourceId": "cb4fe5bcf74c2fbb385f99a68d490a6e", "uniqueSlug": "100-to-18-502-eur-brutto-rocznie-dane-z-2005-roku-d4ca1f134139", "importedUrl": "", "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "allowResponses": true, "isRequestToPubDisabled": false, "mediumUrl": "", "isSubscriptionLocked": false, "translationSourcePostId": "", "firstPublishedAt": 1489747443999, "visibility": 0, "updatedAt": 1489747443999, "isTitleSynthesized": true, "createdAt": 1489747347323, "versionId": "b13876f89c5", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "inResponseToRemovedAt": 0, "importedPublishedAt": 0, "latestRev": 19}, "9fef7c25abbf": {"latestPublishedVersion": "4235d3535eae", "homeCollectionId": "", "title": "Jaka kwota zosta\u0142a przyj\u0119ta jako 100% zarobk\u00f3w? Brutto/netto?", "license": 0, "latestPublishedAt": 1489746361109, "type": "Post", "isSponsored": false, "webCanonicalUrl": "", "detectedLanguage": "pl", "notifyFollowers": true, "coverless": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 1, "alignment": 1, "text": "Jaka kwota zosta\u0142a przyj\u0119ta jako 100% zarobk\u00f3w? Brutto/netto?", "name": "fbc3", "markups": []}], "sections": [{"startIndex": 0}]}}, "displayAuthor": "", "creatorId": "3fd4ab32ad6e", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "inResponseToPostId": "5506aaf84843", "hasUnpublishedEdits": false, "canonicalUrl": "", "slug": "jaka-kwota-zosta\u0142a-przyj\u0119ta-jako-100-zarobk\u00f3w-brutto-netto", "seriesLastAppendedAt": 0, "latestVersion": "4235d3535eae", "experimentalCss": "", "vote": false, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "isApprovedTranslation": false, "acceptedAt": 0, "isSeries": false, "id": "9fef7c25abbf", "migrationId": "", "virtuals": {"allowNotes": true, "totalClapCount": 0, "recommends": 0, "imageCount": 0, "wordCount": 8, "tags": [], "isLockedPreviewOnly": false, "metaDescription": "", "previewImage": {"originalWidth": 0, "strategy": "resample", "originalHeight": 0, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "", "backgroundSize": ""}, "usersBySocialRecommends": [], "takeoverId": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "responsesCreatedCount": 1, "socialRecommendsCount": 0, "readingTime": 0.03018867924528302, "links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1489746361430, "entries": []}}, "inResponseToMediaResourceId": "217492a2a8444d758ee57239459425db", "uniqueSlug": "jaka-kwota-zosta\u0142a-przyj\u0119ta-jako-100-zarobk\u00f3w-brutto-netto-9fef7c25abbf", "importedUrl": "", "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "allowResponses": true, "isRequestToPubDisabled": false, "mediumUrl": "", "isSubscriptionLocked": false, "translationSourcePostId": "", "firstPublishedAt": 1489746361109, "visibility": 0, "updatedAt": 1489746361109, "isTitleSynthesized": true, "createdAt": 1489746329901, "versionId": "4235d3535eae", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "inResponseToRemovedAt": 0, "importedPublishedAt": 0, "latestRev": 11}, "5506aaf84843": {"latestPublishedVersion": "85c62a1d69ea", "homeCollectionId": "fa4e7d2e0695", "title": "Dlaczego polscy programi\u015bci pracuj\u0105 za granic\u0105?", "license": 0, "latestPublishedAt": 1489739093129, "type": "Post", "isSponsored": false, "webCanonicalUrl": "", "detectedLanguage": "pl", "notifyFollowers": true, "coverless": true, "previewContent": {"isFullContent": false, "bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 3, "alignment": 1, "text": "Dlaczego polscy programi\u015bci pracuj\u0105 za granic\u0105?", "name": "ca1a", "markups": []}, {"markups": [], "type": 4, "layout": 9, "text": "", "metadata": {"originalWidth": 840, "originalHeight": 438, "id": "1*T3hT1Ili4xqrNnCIpvfPOQ.png"}, "name": "1d7d"}], "sections": [{"startIndex": 0}]}}, "displayAuthor": "", "creatorId": "ee42ff4d9d22", "content": {"subtitle": "Czy Ciebie te\u017c nachodz\u0105 czasem my\u015bli, \u017ceby rzuci\u0107 swoj\u0105 dotychczasow\u0105 prac\u0119 i wyjecha\u0107 za granic\u0119? Mimo, \u017ce na brak ofert na polskim rynku\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "inResponseToPostId": "", "hasUnpublishedEdits": false, "canonicalUrl": "", "slug": "dlaczego-polscy-programi\u015bci-pracuj\u0105-za-granic\u0105", "seriesLastAppendedAt": 0, "latestVersion": "85c62a1d69ea", "experimentalCss": "", "vote": false, "approvedHomeCollectionId": "fa4e7d2e0695", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "isApprovedTranslation": false, "acceptedAt": 0, "isSeries": false, "id": "5506aaf84843", "migrationId": "", "virtuals": {"allowNotes": true, "responsesCreatedCount": 3, "publishedInCount": 1, "recommends": 13, "imageCount": 5, "wordCount": 712, "tags": [{"slug": "nfj-it", "postCount": 27, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 0, "postCount": 27, "coverImage": {"originalWidth": 840, "originalHeight": 438, "id": "1*T3hT1Ili4xqrNnCIpvfPOQ.png"}}, "name": "Nfj It", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"slug": "work", "postCount": 12979, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 2213, "postCount": 12979, "coverImage": {"originalWidth": 3830, "originalHeight": 2151, "id": "1*3lZYFSUsa1S-l8X5HjTvfg.jpeg"}}, "name": "Work", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"slug": "jobs", "postCount": 16380, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 149893, "postCount": 16380, "coverImage": {"focusPercentX": 68, "originalHeight": 1064, "isFeatured": true, "originalWidth": 1600, "id": "1*44jlvR_6--nRarJG4d6bTQ.jpeg", "focusPercentY": 38}}, "name": "Jobs", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"slug": "programming", "postCount": 31605, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 38689, "postCount": 31605, "coverImage": {"originalWidth": 8844, "originalHeight": 4235, "id": "1*mR7_k1mHMlsfc01qz-ZPiQ.png"}}, "name": "Programming", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"slug": "information-technology", "postCount": 2222, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 330, "postCount": 2222, "coverImage": {"originalWidth": 1200, "originalHeight": 751, "id": "1*Y5-vSUV-3DztW8NdycSNog.jpeg"}}, "name": "Information Technology", "virtuals": {"isFollowing": false}}], "isLockedPreviewOnly": false, "metaDescription": "", "previewImage": {"originalWidth": 840, "strategy": "resample", "originalHeight": 438, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "1*T3hT1Ili4xqrNnCIpvfPOQ.png", "backgroundSize": ""}, "totalClapCount": 0, "usersBySocialRecommends": [], "takeoverId": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "Czy Ciebie te\u017c nachodz\u0105 czasem my\u015bli, \u017ceby rzuci\u0107 swoj\u0105 dotychczasow\u0105 prac\u0119 i wyjecha\u0107 za granic\u0119? Mimo, \u017ce na brak ofert na polskim rynku\u2026", "statusForCollection": "APPROVED", "socialRecommendsCount": 0, "readingTime": 3.520125786163522, "links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1489739098740, "entries": []}}, "inResponseToMediaResourceId": "", "uniqueSlug": "dlaczego-polscy-programi\u015bci-pracuj\u0105-za-granic\u0105-5506aaf84843", "importedUrl": "", "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "allowResponses": true, "isRequestToPubDisabled": false, "mediumUrl": "", "isSubscriptionLocked": false, "translationSourcePostId": "", "firstPublishedAt": 1489739093129, "visibility": 0, "updatedAt": 1489739093604, "isTitleSynthesized": true, "createdAt": 1489698498170, "versionId": "85c62a1d69ea", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "inResponseToRemovedAt": 0, "importedPublishedAt": 0, "latestRev": 954}, "facda22980c7": {"latestPublishedVersion": "d37d4d807527", "homeCollectionId": "", "title": "Hej, trafi\u0142a\u015b w samo sedno z tym artyku\u0142em.", "license": 0, "latestPublishedAt": 1489997139649, "type": "Post", "isSponsored": false, "webCanonicalUrl": "", "detectedLanguage": "pl", "notifyFollowers": true, "coverless": true, "previewContent": {"isFullContent": false, "bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 1, "alignment": 1, "text": "Hej, trafi\u0142a\u015b w samo sedno z tym artyku\u0142em. Wymienione zosta\u0142y najcz\u0119stsze powody dla kt\u00f3rych moi znajomi wyjechali za granic\u0119. Brakuje mi tylko jednego powodu na Twojej li\u015bcie: \u201cbo mo\u017cemy\u201d. Kiedy rok temu moja dziewczyna zaproponowa\u0142a mi \u017ceby\u015bmy przeprowadzili si\u0119 do Londynu, nie mog\u0142em znale\u017a\u0107 argumentu przeciw. W\u0142a\u015bciwie b\u0119d\u0119 robi\u0142 to samo\u2026", "name": "1c60", "markups": []}], "sections": [{"startIndex": 0}]}}, "displayAuthor": "", "creatorId": "e0af340d1e63", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "inResponseToPostId": "5506aaf84843", "hasUnpublishedEdits": false, "canonicalUrl": "", "slug": "hej-trafi\u0142a\u015b-w-samo-sedno-z-tym-artyku\u0142em", "seriesLastAppendedAt": 0, "latestVersion": "d37d4d807527", "experimentalCss": "", "vote": false, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "isApprovedTranslation": false, "acceptedAt": 0, "isSeries": false, "id": "facda22980c7", "migrationId": "", "virtuals": {"allowNotes": true, "totalClapCount": 0, "recommends": 1, "imageCount": 0, "wordCount": 86, "tags": [], "isLockedPreviewOnly": false, "metaDescription": "", "previewImage": {"originalWidth": 0, "strategy": "resample", "originalHeight": 0, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "", "backgroundSize": ""}, "usersBySocialRecommends": [], "takeoverId": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "responsesCreatedCount": 1, "socialRecommendsCount": 0, "readingTime": 0.32452830188679244, "links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1489997140047, "entries": []}}, "inResponseToMediaResourceId": "217492a2a8444d758ee57239459425db", "uniqueSlug": "hej-trafi\u0142a\u015b-w-samo-sedno-z-tym-artyku\u0142em-facda22980c7", "importedUrl": "", "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "allowResponses": true, "isRequestToPubDisabled": false, "mediumUrl": "", "isSubscriptionLocked": false, "translationSourcePostId": "", "firstPublishedAt": 1489765099547, "visibility": 0, "updatedAt": 1489997139649, "isTitleSynthesized": true, "createdAt": 1489764595124, "versionId": "d37d4d807527", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "inResponseToRemovedAt": 0, "importedPublishedAt": 0, "latestRev": 24}, "bbd4ed09dcbf": {"latestPublishedVersion": "42a6a1ad84fc", "homeCollectionId": "", "title": "Hej, dzi\u0119ki! Oczywi\u015bcie, co do powodu \u201cbo mo\u017cemy\u201d \u2014 jak najbardziej si\u0119 z Tob\u0105 zgadzam ;)", "license": 0, "latestPublishedAt": 1489996951739, "type": "Post", "isSponsored": false, "webCanonicalUrl": "", "detectedLanguage": "pl", "notifyFollowers": true, "coverless": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 1, "alignment": 1, "text": "Hej, dzi\u0119ki! Oczywi\u015bcie, co do powodu \u201cbo mo\u017cemy\u201d \u2014 jak najbardziej si\u0119 z Tob\u0105 zgadzam ;)", "name": "e830", "markups": []}], "sections": [{"startIndex": 0}]}}, "displayAuthor": "", "creatorId": "ee42ff4d9d22", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "inResponseToPostId": "facda22980c7", "hasUnpublishedEdits": false, "canonicalUrl": "", "slug": "hej-dzi\u0119ki-oczywi\u015bcie-co-do-powodu-bo-mo\u017cemy-jak-najbardziej-si\u0119-z-tob\u0105-zgadzam", "seriesLastAppendedAt": 0, "latestVersion": "42a6a1ad84fc", "experimentalCss": "", "vote": false, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "isApprovedTranslation": false, "acceptedAt": 0, "isSeries": false, "id": "bbd4ed09dcbf", "migrationId": "", "virtuals": {"allowNotes": true, "totalClapCount": 0, "recommends": 0, "imageCount": 0, "wordCount": 16, "tags": [], "isLockedPreviewOnly": false, "metaDescription": "", "previewImage": {"originalWidth": 0, "strategy": "resample", "originalHeight": 0, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "", "backgroundSize": ""}, "usersBySocialRecommends": [], "takeoverId": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "responsesCreatedCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "readingTime": 0.06037735849056604, "links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1489996952769, "entries": []}}, "inResponseToMediaResourceId": "434520d5a7797dd6881a53ce93dacfc0", "uniqueSlug": "hej-dzi\u0119ki-oczywi\u015bcie-co-do-powodu-bo-mo\u017cemy-jak-najbardziej-si\u0119-z-tob\u0105-zgadzam-bbd4ed09dcbf", "importedUrl": "", "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "allowResponses": true, "isRequestToPubDisabled": false, "mediumUrl": "", "isSubscriptionLocked": false, "translationSourcePostId": "", "firstPublishedAt": 1489996951739, "visibility": 0, "updatedAt": 1489996951739, "isTitleSynthesized": true, "createdAt": 1489996756304, "versionId": "42a6a1ad84fc", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "inResponseToRemovedAt": 0, "importedPublishedAt": 0, "latestRev": 29}, "6de674e65313": {"latestPublishedVersion": "be2662dbb8b4", "homeCollectionId": "", "title": "| \u201cWiadomo, programi\u015bci to osoby ambitne\u2026\u201d", "license": 0, "latestPublishedAt": 1489742751511, "type": "Post", "isSponsored": false, "webCanonicalUrl": "", "detectedLanguage": "pl", "notifyFollowers": true, "coverless": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 1, "alignment": 1, "text": "| \u201cWiadomo, programi\u015bci to osoby ambitne\u2026\u201d", "name": "db9f", "markups": []}, {"type": 1, "alignment": 1, "text": "Potencjalnie tak samo ambitne jak stolarze czy wo\u017ani.", "name": "1e55", "markups": []}], "sections": [{"startIndex": 0}]}}, "displayAuthor": "", "creatorId": "4e60bea1e94d", "content": {"subtitle": "Potencjalnie tak samo ambitne jak stolarze czy wo\u017ani.", "postDisplay": {"coverless": true}}, "inResponseToPostId": "5506aaf84843", "hasUnpublishedEdits": false, "canonicalUrl": "", "slug": "wiadomo-programi\u015bci-to-osoby-ambitne", "seriesLastAppendedAt": 0, "latestVersion": "be2662dbb8b4", "experimentalCss": "", "vote": false, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "isApprovedTranslation": false, "acceptedAt": 0, "isSeries": false, "id": "6de674e65313", "migrationId": "", "virtuals": {"allowNotes": true, "totalClapCount": 0, "recommends": 0, "imageCount": 0, "wordCount": 14, "tags": [], "isLockedPreviewOnly": false, "metaDescription": "", "previewImage": {"originalWidth": 0, "strategy": "resample", "originalHeight": 0, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "", "backgroundSize": ""}, "usersBySocialRecommends": [], "takeoverId": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "Potencjalnie tak samo ambitne jak stolarze czy wo\u017ani.", "responsesCreatedCount": 1, "socialRecommendsCount": 0, "readingTime": 0.052830188679245285, "links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1489742751770, "entries": []}}, "inResponseToMediaResourceId": "217492a2a8444d758ee57239459425db", "uniqueSlug": "wiadomo-programi\u015bci-to-osoby-ambitne-6de674e65313", "importedUrl": "", "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "allowResponses": true, "isRequestToPubDisabled": false, "mediumUrl": "", "isSubscriptionLocked": false, "translationSourcePostId": "", "firstPublishedAt": 1489742698109, "visibility": 0, "updatedAt": 1489742751511, "isTitleSynthesized": true, "createdAt": 1489742596326, "versionId": "be2662dbb8b4", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "inResponseToRemovedAt": 0, "importedPublishedAt": 0, "latestRev": 15}, "a997af851e2c": {"latestPublishedVersion": "35dac5ce7550", "homeCollectionId": "", "title": "Nie wiem czy wo\u017anym zale\u017cy na ambitnych, rozwojowych zadaniach, daj\u0105cymi mo\u017cliwo\u015b\u0107 pog\u0142\u0119biania\u2026", "license": 0, "latestPublishedAt": 1489747749457, "type": "Post", "isSponsored": false, "webCanonicalUrl": "", "detectedLanguage": "pl", "notifyFollowers": true, "coverless": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 1, "alignment": 1, "text": "Nie wiem czy wo\u017anym zale\u017cy na ambitnych, rozwojowych zadaniach, daj\u0105cymi mo\u017cliwo\u015b\u0107 pog\u0142\u0119biania swoich umiej\u0119tno\u015bci \u2014bo w takim kontek\u015bcie u\u017cy\u0142am okre\u015blenia \u201cambitny\u201d. By\u0107 mo\u017ce tak jest, nie znam osobi\u015bcie os\u00f3b pracuj\u0105cych na tym stanowisku, jednak co do programist\u00f3w \u2014 nie mam w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce wi\u0119kszo\u015bci zale\u017cy na ci\u0105g\u0142ym poszerzaniu swojej wiedzy i doskonaleniu si\u0119 w tym, co robi\u0105 ;)", "name": "0162", "markups": []}], "sections": [{"startIndex": 0}]}}, "displayAuthor": "", "creatorId": "ee42ff4d9d22", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "inResponseToPostId": "6de674e65313", "hasUnpublishedEdits": false, "canonicalUrl": "", "slug": "nie-wiem-czy-wo\u017anym-zale\u017cy-na-ambitnych-rozwojowych-zadaniach-daj\u0105cymi-mo\u017cliwo\u015b\u0107-pog\u0142\u0119biania", "seriesLastAppendedAt": 0, "latestVersion": "35dac5ce7550", "experimentalCss": "", "vote": false, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "isApprovedTranslation": false, "acceptedAt": 0, "isSeries": false, "id": "a997af851e2c", "migrationId": "", "virtuals": {"allowNotes": true, "totalClapCount": 0, "recommends": 2, "imageCount": 0, "wordCount": 57, "tags": [], "isLockedPreviewOnly": false, "metaDescription": "", "previewImage": {"originalWidth": 0, "strategy": "resample", "originalHeight": 0, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "", "backgroundSize": ""}, "usersBySocialRecommends": [], "takeoverId": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "responsesCreatedCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "readingTime": 0.21509433962264152, "links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1489747749881, "entries": []}}, "inResponseToMediaResourceId": "78c5fb88db9e5bc5fdffe4e514927ed3", "uniqueSlug": "nie-wiem-czy-wo\u017anym-zale\u017cy-na-ambitnych-rozwojowych-zadaniach-daj\u0105cymi-mo\u017cliwo\u015b\u0107-pog\u0142\u0119biania-a997af851e2c", "importedUrl": "", "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "allowResponses": true, "isRequestToPubDisabled": false, "mediumUrl": "", "isSubscriptionLocked": false, "translationSourcePostId": "", "firstPublishedAt": 1489747749457, "visibility": 0, "updatedAt": 1489747749457, "isTitleSynthesized": true, "createdAt": 1489747469913, "versionId": "35dac5ce7550", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "inResponseToRemovedAt": 0, "importedPublishedAt": 0, "latestRev": 48}}, "MediaResource": {"217492a2a8444d758ee57239459425db": {"type": "MediaResource", "iframeSrc": "", "title": "Dlaczego polscy programi\u015bci pracuj\u0105 za granic\u0105?", "mediaResourceId": "217492a2a8444d758ee57239459425db", "iframeWidth": 0, "href": "https://blog.nofluffjobs.com/dlaczego-polscy-programi%C5%9Bci-pracuj%C4%85-za-granic%C4%85-5506aaf84843", "thumbnailWidth": 840, "thumbnailUrl": "", "display": 1, "iframeHeight": 0, "domain": "blog.nofluffjobs.com", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "authorName": "", "thumbnailImageId": "1*T3hT1Ili4xqrNnCIpvfPOQ.png", "mediumPost": {"postId": "5506aaf84843"}, "description": "", "thumbnailHeight": 438}, "cb4fe5bcf74c2fbb385f99a68d490a6e": {"type": "MediaResource", "iframeSrc": "", "title": "Jaka kwota zosta\u0142a przyj\u0119ta jako 100% zarobk\u00f3w? Brutto/netto?", "mediaResourceId": "cb4fe5bcf74c2fbb385f99a68d490a6e", "iframeWidth": 0, "href": "https://medium.com/@maciejliwiski/jaka-kwota-zosta%C5%82a-przyj%C4%99ta-jako-100-zarobk%C3%B3w-brutto-netto-9fef7c25abbf", "thumbnailWidth": 0, "thumbnailUrl": "", "display": 1, "iframeHeight": 0, "domain": "medium.com", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "authorName": "", "thumbnailImageId": "", "mediumPost": {"postId": "9fef7c25abbf"}, "description": "", "thumbnailHeight": 0}, "78c5fb88db9e5bc5fdffe4e514927ed3": {"type": "MediaResource", "iframeSrc": "", "title": "| \u201cWiadomo, programi\u015bci to osoby ambitne\u2026\u201d", "mediaResourceId": "78c5fb88db9e5bc5fdffe4e514927ed3", "iframeWidth": 0, "href": "https://medium.com/@jacekmigacz/wiadomo-programi%C5%9Bci-to-osoby-ambitne-6de674e65313", "thumbnailWidth": 0, "thumbnailUrl": "", "display": 1, "iframeHeight": 0, "domain": "medium.com", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "authorName": "", "thumbnailImageId": "", "mediumPost": {"postId": "6de674e65313"}, "description": "", "thumbnailHeight": 0}, "434520d5a7797dd6881a53ce93dacfc0": {"type": "MediaResource", "iframeSrc": "", "title": "Hej, trafi\u0142a\u015b w samo sedno z tym artyku\u0142em.", "mediaResourceId": "434520d5a7797dd6881a53ce93dacfc0", "iframeWidth": 0, "href": "https://medium.com/@wojda/hej-trafi%C5%82a%C5%9B-w-samo-sedno-z-tym-artyku%C5%82em-facda22980c7", "thumbnailWidth": 0, "thumbnailUrl": "", "display": 1, "iframeHeight": 0, "domain": "medium.com", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "authorName": "", "thumbnailImageId": "", "mediumPost": {"postId": "facda22980c7"}, "description": "", "thumbnailHeight": 0}}, "User": {"4e60bea1e94d": {"allowNotes": 1, "twitterScreenName": "", "backgroundImageId": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "type": "User", "bio": "", "facebookAccountId": "", "name": "Jacek Migacz", "createdAt": 1489742554895, "username": "jacekmigacz", "mediumMemberAt": 0, "userId": "4e60bea1e94d", "lastPostCreatedAt": 1489760126708, "imageId": "0*tH2Xn62fxQjb7Bwm."}, "e0af340d1e63": {"allowNotes": 1, "twitterScreenName": "", "backgroundImageId": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "type": "User", "bio": "", "facebookAccountId": "", "name": "Daniel Wojda", "createdAt": 1478216812273, "username": "wojda", "mediumMemberAt": 0, "userId": "e0af340d1e63", "lastPostCreatedAt": 1490466473068, "imageId": "1*8-cwC2lH3kyO1SIP0tFqpw.png"}, "ee42ff4d9d22": {"allowNotes": 1, "twitterScreenName": "", "backgroundImageId": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "type": "User", "bio": "Content & Marketing Specialist at No Fluff Jobs \u2014 the only IT job board that rocks! Check out: www.nofluffjobs.com", "facebookAccountId": "", "name": "Katarzyna Rojewska", "createdAt": 1483353698052, "username": "_Katarzyna", "mediumMemberAt": 0, "userId": "ee42ff4d9d22", "lastPostCreatedAt": 1492013532446, "imageId": "1*oyXgF93MlJMtl61YA1DINg.png"}, "3fd4ab32ad6e": {"allowNotes": 1, "twitterScreenName": "", "backgroundImageId": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "type": "User", "bio": "", "facebookAccountId": "1729537097060104", "name": "Maciej \u015aliwi\u0144ski", "createdAt": 1489746222180, "username": "maciejliwiski", "mediumMemberAt": 0, "userId": "3fd4ab32ad6e", "lastPostCreatedAt": 1489752320957, "imageId": "0*N8Xa9mcoqKuEXert."}}, "Collection": {"fa4e7d2e0695": {"colorBehavior": 2, "shortDescription": "Blog po\u015bwi\u0119cony rekrutacji w IT tworzony przez zesp\u00f3\u0142 No\u2026", "favicon": {"originalWidth": 1024, "strategy": "resample", "originalHeight": 1024, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "1*Y_xZhqrdbQ32eO_ebjZXHw.png", "backgroundSize": ""}, "twitterUsername": "nofluffjobs", "type": "Collection", "tags": ["JOBS", "RECRUITING", "PROGRAMMING", "INFORMATION TECHNOLOGY", "JOB HUNTING"], "virtuals": {"memberOfMembershipPlanId": "", "isNewsletterSubscribed": false, "isSubscribed": false, "permissions": {"canSubmit": false, "canAddWriters": false, "canEditPosts": false, "canEditOwnPosts": false, "canViewCloaked": false, "canPublishAll": false, "canManageAll": false, "canSendNewsletter": false, "canPublish": false, "canBeAssignedAuthor": false, "canRepublish": false, "canRemove": false, "canViewLockedPosts": false, "canViewStats": false}}, "googleAnalyticsId": "UA-51057099-1", "domain": "blog.nofluffjobs.com", "creatorId": "48a856e56000", "facebookPageName": "nofluffjobs", "lightText": true, "instantArticlesState": 0, "publicEmail": "info@nofluffjobs.com", "metadata": {"followerCount": 77, "postCount": 0, "activeAt": 1492154381700}, "description": "Blog po\u015bwi\u0119cony rekrutacji w IT tworzony przez zesp\u00f3\u0142 No Fluff Jobs. Nasze posty dedykowane s\u0105 zar\u00f3wno programistom, jak i specjalistom HR, a ich celem jest pomoc w usprawnieniu procesu rekrutacji w dziale IT.", "image": {"originalWidth": 1024, "strategy": "resample", "originalHeight": 1024, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "1*Y_xZhqrdbQ32eO_ebjZXHw.png", "backgroundSize": ""}, "acceleratedMobilePagesState": 0, "colorPalette": {"highlightSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFFFEBFE"}, {"point": 0.1, "color": "#FFFFE8FF"}, {"point": 0.2, "color": "#FFFFE5FF"}, {"point": 0.3, "color": "#FFFFE2FF"}, {"point": 0.4, "color": "#FFFFDFFF"}, {"point": 0.5, "color": "#FFFFDCFF"}, {"point": 0.6, "color": "#FFFFD8FF"}, {"point": 0.7, "color": "#FFFFD5FF"}, {"point": 0.8, "color": "#FFFFD2FF"}, {"point": 0.9, "color": "#FFFFCEFF"}, {"point": 1, "color": "#FFFFCBFF"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "tintBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF804587"}, {"point": 0.1, "color": "#FF915A97"}, {"point": 0.2, "color": "#FFA26EA6"}, {"point": 0.3, "color": "#FFB181B4"}, {"point": 0.4, "color": "#FFBF93C1"}, {"point": 0.5, "color": "#FFCDA5CE"}, {"point": 0.6, "color": "#FFDAB7DB"}, {"point": 0.7, "color": "#FFE7C8E6"}, {"point": 0.8, "color": "#FFF3D8F2"}, {"point": 0.9, "color": "#FFFFE9FD"}, {"point": 1, "color": "#FFFFF9FF"}], "backgroundColor": "#FF804587"}, "defaultBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFA96BB0"}, {"point": 0.1, "color": "#FF9D64A2"}, {"point": 0.2, "color": "#FF905E94"}, {"point": 0.3, "color": "#FF835687"}, {"point": 0.4, "color": "#FF764F79"}, {"point": 0.5, "color": "#FF68476B"}, {"point": 0.6, "color": "#FF5B3F5D"}, {"point": 0.7, "color": "#FF4D364E"}, {"point": 0.8, "color": "#FF3F2C40"}, {"point": 0.9, "color": "#FF302230"}, {"point": 1, "color": "#FF201620"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}}, "id": "fa4e7d2e0695", "tintColor": "#FF804587", "ampLogo": {"originalWidth": 0, "strategy": "resample", "originalHeight": 0, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "", "backgroundSize": ""}, "name": "No Fluff Jobs Blog", "navItems": [{"source": "tagSlug", "type": 1, "title": "Strefa Informatyka", "url": "https://blog.nofluffjobs.com/tagged/nfj-it", "tagSlug": "nfj-it"}, {"source": "tagSlug", "type": 1, "title": "Strefa Rekrutera", "url": "https://blog.nofluffjobs.com/tagged/nfj-hr", "tagSlug": "nfj-hr"}, {"type": 3, "title": "Nofluffjobs.com", "url": "http://www.nofluffjobs.com"}], "slug": "no-fluff-jobs-blog", "header": {"alignment": 1, "backgroundImage": {}, "layout": 6, "logoImage": {"originalWidth": 1350, "alt": "No Fluff Jobs Blog", "originalHeight": 284, "id": "1*ZRqiJV_i6ObLhTfObyjC-Q@2x.png"}}, "sections": [{"type": 2, "collectionHeaderMetadata": {"alignment": 1, "backgroundImage": {}, "layout": 6, "logoImage": {"originalWidth": 1350, "alt": "No Fluff Jobs Blog", "originalHeight": 284, "id": "1*ZRqiJV_i6ObLhTfObyjC-Q@2x.png"}}}, {"type": 1, "postListMetadata": {"source": 4, "postIds": [], "number": 7, "sectionHeader": "Strefa Informatyka", "layout": 4, "tagSlug": "NFJ IT"}}, {"type": 1, "postListMetadata": {"source": 4, "postIds": [], "number": 7, "sectionHeader": "Strefa Rekrutera", "layout": 4, "tagSlug": "NFJ HR"}}], "logo": {"originalWidth": 0, "strategy": "resample", "originalHeight": 0, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "", "backgroundSize": ""}}}}}}