{"success": true, "b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"streamItems": [{"type": "StreamItem", "createdAt": 1492387078817, "randomId": "221157fa845f", "postPreview": {"postId": "1976a40391b4"}, "itemType": "postPreview"}], "paging": {}, "references": {"Post": {"1976a40391b4": {"latestPublishedVersion": "cb604e0983b4", "homeCollectionId": "", "title": "\u00a1Gracias por la menci\u00f3n y a seguir trabajando en comunidad! \u00a1un abrazo!", "license": 0, "latestPublishedAt": 1485350569533, "type": "Post", "isSponsored": false, "webCanonicalUrl": "", "detectedLanguage": "es", "notifyFollowers": true, "coverless": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 1, "alignment": 1, "text": "\u00a1Gracias por la menci\u00f3n y a seguir trabajando en comunidad! \u00a1un abrazo!", "name": "578e", "markups": []}], "sections": [{"startIndex": 0}]}}, "displayAuthor": "", "creatorId": "366913ca42c5", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "inResponseToPostId": "a9ad11abce36", "hasUnpublishedEdits": false, "canonicalUrl": "", "slug": "gracias-por-la-menci\u00f3n-y-a-seguir-trabajando-en-comunidad-un-abrazo", "seriesLastAppendedAt": 0, "latestVersion": "cb604e0983b4", "experimentalCss": "", "vote": false, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "isApprovedTranslation": false, "acceptedAt": 0, "isSeries": false, "id": "1976a40391b4", "migrationId": "", "virtuals": {"allowNotes": true, "totalClapCount": 0, "recommends": 0, "imageCount": 0, "wordCount": 12, "tags": [], "isLockedPreviewOnly": false, "metaDescription": "", "previewImage": {"originalWidth": 0, "strategy": "resample", "originalHeight": 0, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "", "backgroundSize": ""}, "usersBySocialRecommends": [], "takeoverId": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "responsesCreatedCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "readingTime": 0.045283018867924525, "links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1485350570050, "entries": []}}, "inResponseToMediaResourceId": "0bc91d056f8b0df149a5d58bc3e900b0", "uniqueSlug": "gracias-por-la-menci\u00f3n-y-a-seguir-trabajando-en-comunidad-un-abrazo-1976a40391b4", "importedUrl": "", "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "allowResponses": true, "isRequestToPubDisabled": false, "mediumUrl": "", "isSubscriptionLocked": false, "translationSourcePostId": "", "firstPublishedAt": 1485350569533, "visibility": 0, "updatedAt": 1485350569533, "isTitleSynthesized": true, "createdAt": 1485350524917, "versionId": "cb604e0983b4", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "inResponseToRemovedAt": 0, "importedPublishedAt": 0, "latestRev": 12}, "a9ad11abce36": {"latestPublishedVersion": "fe2bd175e911", "homeCollectionId": "", "title": "Organizando redux16 (o como llegu\u00e9 a IxDA Buenos Aires)", "license": 0, "latestPublishedAt": 1486430277121, "type": "Post", "isSponsored": false, "webCanonicalUrl": "", "detectedLanguage": "es", "notifyFollowers": true, "coverless": true, "previewContent": {"isFullContent": false, "bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 3, "alignment": 1, "text": "Organizando redux16 (o como llegu\u00e9 a IxDA Buenos Aires)", "name": "c054", "markups": []}, {"type": 1, "alignment": 1, "text": "En una mano un papel con la grilla y las biograf\u00edas, en la otra el micr\u00f3fono y el est\u00f3mago revuelto. Frente a m\u00ed 100 personas esperando escuchar a los mejores profesionales de UX de Buenos Aires. Paso a enumerar:", "name": "5a57", "markups": []}], "sections": [{"startIndex": 0}]}}, "displayAuthor": "", "creatorId": "2f8f13599512", "content": {"subtitle": "En una mano un papel con la grilla y las biograf\u00edas, en la otra el micr\u00f3fono y el est\u00f3mago revuelto. Frente a m\u00ed 100 personas esperando\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "inResponseToPostId": "", "hasUnpublishedEdits": false, "canonicalUrl": "", "slug": "organizando-redux16-o-como-llegu\u00e9-a-ixda-buenos-aires", "seriesLastAppendedAt": 0, "latestVersion": "fe2bd175e911", "experimentalCss": "", "vote": false, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": true, "isApprovedTranslation": false, "acceptedAt": 0, "isSeries": false, "id": "a9ad11abce36", "migrationId": "", "virtuals": {"allowNotes": true, "totalClapCount": 0, "recommends": 6, "imageCount": 7, "wordCount": 2065, "tags": [{"slug": "redux", "postCount": 1096, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 3790, "postCount": 1096, "coverImage": {"originalWidth": 1280, "originalHeight": 679, "id": "1*8hlNoLDBy5XWZct5tAtPoA.png"}}, "name": "Redux", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"slug": "ux", "postCount": 41239, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 334307, "postCount": 41239, "coverImage": {"originalWidth": 3540, "isFeatured": true, "originalHeight": 2346, "id": "1*BVoyx8ImTwpRv36xVy6RyQ.png"}}, "name": "UX", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"slug": "ixda", "postCount": 30, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 2, "postCount": 30, "coverImage": {"originalWidth": 960, "originalHeight": 650, "id": "1*akiTPH4kVFfc9CQBjHzd8g.jpeg"}}, "name": "Ixda", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"slug": "ixdabuenosaires", "postCount": 1, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 0, "postCount": 1, "coverImage": {"originalWidth": 960, "originalHeight": 650, "id": "1*akiTPH4kVFfc9CQBjHzd8g.jpeg"}}, "name": "Ixdabuenosaires", "virtuals": {"isFollowing": false}}], "isLockedPreviewOnly": false, "metaDescription": "", "previewImage": {"originalWidth": 960, "strategy": "resample", "originalHeight": 650, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "1*akiTPH4kVFfc9CQBjHzd8g.jpeg", "backgroundSize": ""}, "usersBySocialRecommends": [], "takeoverId": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "En una mano un papel con la grilla y las biograf\u00edas, en la otra el micr\u00f3fono y el est\u00f3mago revuelto. Frente a m\u00ed 100 personas esperando\u2026", "responsesCreatedCount": 1, "socialRecommendsCount": 0, "readingTime": 8.84245283018868, "links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1486430278132, "entries": []}}, "inResponseToMediaResourceId": "", "uniqueSlug": "organizando-redux16-o-como-llegu\u00e9-a-ixda-buenos-aires-a9ad11abce36", "importedUrl": "", "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": true, "allowResponses": true, "isRequestToPubDisabled": false, "mediumUrl": "", "isSubscriptionLocked": false, "translationSourcePostId": "", "firstPublishedAt": 1485350347574, "visibility": 0, "updatedAt": 1486430277121, "isTitleSynthesized": true, "createdAt": 1484668910034, "versionId": "fe2bd175e911", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "inResponseToRemovedAt": 0, "importedPublishedAt": 0, "latestRev": 2241}}, "MediaResource": {"0bc91d056f8b0df149a5d58bc3e900b0": {"type": "MediaResource", "iframeSrc": "", "title": "Organizando redux16 (o como llegu\u00e9 a IxDA Buenos Aires)", "mediaResourceId": "0bc91d056f8b0df149a5d58bc3e900b0", "iframeWidth": 0, "href": "https://medium.com/@walterbc/organizando-redux16-o-como-llegu%C3%A9-a-ixda-buenos-aires-a9ad11abce36", "thumbnailWidth": 960, "thumbnailUrl": "", "display": 1, "iframeHeight": 0, "domain": "medium.com", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "authorName": "", "thumbnailImageId": "1*akiTPH4kVFfc9CQBjHzd8g.jpeg", "mediumPost": {"postId": "a9ad11abce36"}, "description": "", "thumbnailHeight": 650}}, "User": {"366913ca42c5": {"allowNotes": 1, "twitterScreenName": "rots", "backgroundImageId": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "type": "User", "bio": "Dise\u00f1ador @eadpucv, postgrado en @madapuc, UX en @Chilexpress, co-leader de @ixdasantiago, m\u00fasico como @moralesaranguiz y #loshadrones. Hincha de @swanderers.", "facebookAccountId": "10153507005286908", "name": "Rodrigo Vera", "createdAt": 1369403860492, "username": "rots", "mediumMemberAt": 1490722500000, "userId": "366913ca42c5", "lastPostCreatedAt": 1492273429793, "imageId": "1*His6R6T-C7Q8w-GvFqjckA.jpeg"}, "2f8f13599512": {"allowNotes": 1, "twitterScreenName": "walterbc", "backgroundImageId": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "type": "User", "bio": "Ux designer - Fot\u00f3grafo amateur - Apasionado de la tecnolog\u00eda, la innovaci\u00f3n y el mundo digital - 100% Geek", "facebookAccountId": "10154207435189914", "name": "Walter Becerra", "createdAt": 1454025882448, "username": "walterbc", "mediumMemberAt": 0, "userId": "2f8f13599512", "lastPostCreatedAt": 1491479324294, "imageId": "0*sVXhPn7-F7KTWES4.jpg"}}}}}