{"success": true, "b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"streamItems": [{"type": "StreamItem", "createdAt": 1492387779548, "randomId": "3fcfb8c20312", "postPreview": {"postId": "9971159a7e18"}, "itemType": "postPreview"}, {"type": "StreamItem", "createdAt": 1492387779548, "randomId": "2fd084942d44", "postPreview": {"postId": "59a6c185280e"}, "itemType": "postPreview"}], "paging": {}, "references": {"Post": {"9971159a7e18": {"latestPublishedVersion": "fc24bda0ae97", "homeCollectionId": "", "title": "Eyyyy tolstoyevski\u2026. G\u00f6zlerinden \u00f6perim\u2026", "license": 0, "latestPublishedAt": 1492377901226, "type": "Post", "isSponsored": false, "webCanonicalUrl": "", "detectedLanguage": "tr", "notifyFollowers": true, "coverless": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 1, "alignment": 1, "text": "Eyyyy tolstoyevski\u2026. G\u00f6zlerinden \u00f6perim\u2026", "name": "5fe7", "markups": []}], "sections": [{"startIndex": 0}]}}, "displayAuthor": "", "creatorId": "97333dd4d1a6", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "inResponseToPostId": "7fd9958a3a60", "hasUnpublishedEdits": false, "canonicalUrl": "", "slug": "eyyyy-tolstoyevski-g\u00f6zlerinden-\u00f6perim", "seriesLastAppendedAt": 0, "latestVersion": "fc24bda0ae97", "experimentalCss": "", "vote": false, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "isApprovedTranslation": false, "acceptedAt": 0, "isSeries": false, "id": "9971159a7e18", "migrationId": "", "virtuals": {"allowNotes": true, "totalClapCount": 0, "recommends": 0, "imageCount": 0, "wordCount": 4, "tags": [], "isLockedPreviewOnly": false, "metaDescription": "", "previewImage": {"originalWidth": 0, "strategy": "resample", "originalHeight": 0, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "", "backgroundSize": ""}, "usersBySocialRecommends": [], "takeoverId": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "responsesCreatedCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "readingTime": 0.01509433962264151, "links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1492377904356, "entries": []}}, "inResponseToMediaResourceId": "533b73aaf4d59c617f654fa1ee363f5f", "uniqueSlug": "eyyyy-tolstoyevski-g\u00f6zlerinden-\u00f6perim-9971159a7e18", "importedUrl": "", "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "allowResponses": true, "isRequestToPubDisabled": false, "mediumUrl": "", "isSubscriptionLocked": false, "translationSourcePostId": "", "firstPublishedAt": 1492377901226, "visibility": 0, "updatedAt": 1492377901226, "isTitleSynthesized": true, "createdAt": 1492377889349, "versionId": "fc24bda0ae97", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "inResponseToRemovedAt": 0, "importedPublishedAt": 0, "latestRev": 7}, "59a6c185280e": {"latestPublishedVersion": "a0cdc14d5cbe", "homeCollectionId": "", "title": "Ustad, para calanlarin oylari calmasi normal oluyor.", "license": 0, "latestPublishedAt": 1492369453583, "type": "Post", "isSponsored": false, "webCanonicalUrl": "", "detectedLanguage": "un", "notifyFollowers": true, "coverless": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 1, "alignment": 1, "text": "Ustad, para calanlarin oylari calmasi normal oluyor. Ahlak, bilgi bu topraklardan uzaklasmis durumda. Boka saran bir sistemin icindeyiz. Turkiye cahilligi ile sinav veriyor. Nesiller kazanilan haklarin zorlugunu bilmedikleri icin bol keseden irtacai zihniyeti destekliyor. Bunlardan geri donus olacak ama bedeli ekonomik, siyasi olacak. Devam ediniz.", "name": "78d7", "markups": []}], "sections": [{"startIndex": 0}]}}, "displayAuthor": "", "creatorId": "b8c25144abdb", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "inResponseToPostId": "7fd9958a3a60", "hasUnpublishedEdits": false, "canonicalUrl": "", "slug": "ustad-para-calanlarin-oylari-calmasi-normal-oluyor", "seriesLastAppendedAt": 0, "latestVersion": "a0cdc14d5cbe", "experimentalCss": "", "vote": false, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "isApprovedTranslation": false, "acceptedAt": 0, "isSeries": false, "id": "59a6c185280e", "migrationId": "", "virtuals": {"allowNotes": true, "totalClapCount": 0, "recommends": 0, "imageCount": 0, "wordCount": 45, "tags": [], "isLockedPreviewOnly": false, "metaDescription": "", "previewImage": {"originalWidth": 0, "strategy": "resample", "originalHeight": 0, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "", "backgroundSize": ""}, "usersBySocialRecommends": [], "takeoverId": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "responsesCreatedCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "readingTime": 0.16981132075471697, "links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1492369454003, "entries": []}}, "inResponseToMediaResourceId": "533b73aaf4d59c617f654fa1ee363f5f", "uniqueSlug": "ustad-para-calanlarin-oylari-calmasi-normal-oluyor-59a6c185280e", "importedUrl": "", "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "allowResponses": true, "isRequestToPubDisabled": false, "mediumUrl": "", "isSubscriptionLocked": false, "translationSourcePostId": "", "firstPublishedAt": 1492369453583, "visibility": 0, "updatedAt": 1492369453583, "isTitleSynthesized": true, "createdAt": 1492369243649, "versionId": "a0cdc14d5cbe", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "inResponseToRemovedAt": 0, "importedPublishedAt": 0, "latestRev": 15}, "7fd9958a3a60": {"latestPublishedVersion": "5b7ab6f8053c", "homeCollectionId": "bb2c9a130e74", "title": "Referandum Sonras\u0131 Okunabilecek Bir Referandum Yaz\u0131s\u0131", "license": 0, "latestPublishedAt": 1492333795899, "type": "Post", "isSponsored": false, "webCanonicalUrl": "https://fularsizentellik.com/journal/2017/4/15/referandum", "detectedLanguage": "tr", "notifyFollowers": true, "coverless": true, "previewContent": {"isFullContent": false, "bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 3, "alignment": 1, "text": "Referandum Sonras\u0131 Okunabilecek Bir Referandum Yaz\u0131s\u0131", "name": "d670", "markups": []}, {"type": 13, "alignment": 1, "text": "Demokrasiyle ilintili k\u0131sa k\u0131sa d\u00fc\u015f\u00fcnceler\u2026", "name": "c2b0", "markups": []}, {"markups": [], "type": 4, "layout": 9, "text": "", "metadata": {"originalWidth": 700, "originalHeight": 426, "id": "1*ia1NP7BHyl9n__nKdbedHA.jpeg"}, "name": "ed67"}], "sections": [{"startIndex": 0}]}}, "displayAuthor": "", "creatorId": "4756eadac2ca", "content": {"subtitle": "Demokrasiyle ilintili k\u0131sa k\u0131sa d\u00fc\u015f\u00fcnceler\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "inResponseToPostId": "", "hasUnpublishedEdits": false, "canonicalUrl": "", "slug": "referandum-sonras\u0131-okunabilecek-bir-referandum-yaz\u0131s\u0131", "seriesLastAppendedAt": 0, "latestVersion": "5b7ab6f8053c", "experimentalCss": "", "vote": false, "approvedHomeCollectionId": "bb2c9a130e74", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "isApprovedTranslation": false, "acceptedAt": 0, "isSeries": false, "id": "7fd9958a3a60", "migrationId": "", "virtuals": {"allowNotes": true, "responsesCreatedCount": 2, "publishedInCount": 1, "recommends": 24, "imageCount": 1, "wordCount": 1488, "tags": [{"slug": "turkey", "postCount": 3151, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 413, "postCount": 3151, "coverImage": {"originalWidth": 700, "originalHeight": 426, "id": "1*ia1NP7BHyl9n__nKdbedHA.jpeg"}}, "name": "Turkey", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"slug": "t\u00fcrk\u00e7e", "postCount": 4030, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 583, "postCount": 4030, "coverImage": {"originalWidth": 700, "originalHeight": 426, "id": "1*ia1NP7BHyl9n__nKdbedHA.jpeg"}}, "name": "T\u00fcrk\u00e7e", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"slug": "turkish", "postCount": 2431, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 718, "postCount": 2431, "coverImage": {"originalWidth": 700, "originalHeight": 426, "id": "1*ia1NP7BHyl9n__nKdbedHA.jpeg"}}, "name": "Turkish", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"slug": "siyaset", "postCount": 168, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 55, "postCount": 168, "coverImage": {"originalWidth": 700, "originalHeight": 426, "id": "1*ia1NP7BHyl9n__nKdbedHA.jpeg"}}, "name": "Siyaset", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"slug": "tarih", "postCount": 147, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 45, "postCount": 147, "coverImage": {"originalWidth": 700, "originalHeight": 426, "id": "1*ia1NP7BHyl9n__nKdbedHA.jpeg"}}, "name": "Tarih", "virtuals": {"isFollowing": false}}], "isLockedPreviewOnly": false, "metaDescription": "", "previewImage": {"originalWidth": 700, "strategy": "resample", "originalHeight": 426, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "1*ia1NP7BHyl9n__nKdbedHA.jpeg", "backgroundSize": ""}, "totalClapCount": 0, "usersBySocialRecommends": [], "takeoverId": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "Demokrasiyle ilintili k\u0131sa k\u0131sa d\u00fc\u015f\u00fcnceler\u2026", "statusForCollection": "APPROVED", "socialRecommendsCount": 0, "readingTime": 5.815094339622641, "links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1492333797142, "entries": []}}, "inResponseToMediaResourceId": "", "uniqueSlug": "referandum-sonras\u0131-okunabilecek-bir-referandum-yaz\u0131s\u0131-7fd9958a3a60", "importedUrl": "https://fularsizentellik.com/journal/2017/4/15/referandum", "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "allowResponses": true, "isRequestToPubDisabled": false, "mediumUrl": "", "isSubscriptionLocked": false, "translationSourcePostId": "", "firstPublishedAt": 1492285154163, "visibility": 0, "updatedAt": 1492333795899, "isTitleSynthesized": true, "createdAt": 1492285026571, "versionId": "5b7ab6f8053c", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "inResponseToRemovedAt": 0, "importedPublishedAt": 0, "latestRev": 249}}, "MediaResource": {"533b73aaf4d59c617f654fa1ee363f5f": {"type": "MediaResource", "iframeSrc": "", "title": "Referandum Sonras\u0131 Okunabilecek Bir Referandum Yaz\u0131s\u0131", "mediaResourceId": "533b73aaf4d59c617f654fa1ee363f5f", "iframeWidth": 0, "href": "https://medium.com/t%C3%BCrkiye/referandum-sonras%C4%B1-okunabilecek-bir-referandum-yaz%C4%B1s%C4%B1-7fd9958a3a60", "thumbnailWidth": 700, "thumbnailUrl": "", "display": 1, "iframeHeight": 0, "domain": "medium.com", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "authorName": "", "thumbnailImageId": "1*ia1NP7BHyl9n__nKdbedHA.jpeg", "mediumPost": {"postId": "7fd9958a3a60"}, "description": "", "thumbnailHeight": 426}}, "User": {"4756eadac2ca": {"allowNotes": 1, "twitterScreenName": "imTolstoyevski", "backgroundImageId": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "type": "User", "bio": "Fulars\u0131z Entellik", "facebookAccountId": "1330189823674263", "name": "ImmanuelTolstoyevski", "createdAt": 1410266879668, "username": "imTolstoyevski", "mediumMemberAt": 0, "userId": "4756eadac2ca", "lastPostCreatedAt": 1492285026571, "imageId": "1*SJ6e6TAQO2GFErXDXH2PPA.png"}, "97333dd4d1a6": {"allowNotes": 1, "twitterScreenName": "tehlikelipratik", "backgroundImageId": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "type": "User", "bio": "", "facebookAccountId": "", "name": "dangerous", "createdAt": 1479764251680, "username": "8novemdesilyon", "mediumMemberAt": 0, "userId": "97333dd4d1a6", "lastPostCreatedAt": 1492377889349, "imageId": "1*VjqxuhlHSfywXsS76-nl2g.jpeg"}, "b8c25144abdb": {"allowNotes": 1, "twitterScreenName": "", "backgroundImageId": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "type": "User", "bio": "", "facebookAccountId": "", "name": "y\u0131ld\u0131r\u0131m do\u011fan", "createdAt": 1453399723617, "username": "yldrmdgn", "mediumMemberAt": 0, "userId": "b8c25144abdb", "lastPostCreatedAt": 1492369243649, "imageId": ""}}, "Collection": {"bb2c9a130e74": {"shortDescription": "Her d\u00fc\u015f\u00fcnce dinlemeye de\u011ferdir.", "favicon": {"originalWidth": 0, "strategy": "resample", "originalHeight": 0, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "", "backgroundSize": ""}, "twitterUsername": "mediumturkiye", "type": "Collection", "tags": ["TURKCE", "T\u00dcRK\u00c7E", "TURKISH", "TURKEY", "T\u00dcRKIYE"], "virtuals": {"memberOfMembershipPlanId": "", "isNewsletterSubscribed": false, "isSubscribed": false, "permissions": {"canSubmit": false, "canAddWriters": false, "canEditPosts": false, "canEditOwnPosts": false, "canViewCloaked": false, "canPublishAll": false, "canManageAll": false, "canSendNewsletter": false, "canPublish": false, "canBeAssignedAuthor": false, "canRepublish": false, "canRemove": false, "canViewLockedPosts": false, "canViewStats": false}}, "creatorId": "a6361f99443b", "facebookPageName": "mediumturkiye", "instantArticlesState": 0, "publicEmail": "mediumturkiye@gmail.com", "metadata": {"followerCount": 389, "postCount": 0, "activeAt": 1492285220158}, "description": "Her d\u00fc\u015f\u00fcnce dinlemeye de\u011ferdir. \u2018T\u00fcrk\u00e7e Yay\u0131n\u2019 her sesi duyurmay\u0131 ama\u00e7layan \u00f6zg\u00fcr fikir platformudur.", "image": {"originalWidth": 3000, "strategy": "resample", "originalHeight": 3000, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "1*MnF56eIFMK4PuLvqawTjDA.png", "backgroundSize": ""}, "acceleratedMobilePagesState": 0, "colorPalette": {"highlightSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FFFFFFFF"}, {"point": 0.1, "color": "#FFE9FDF0"}, {"point": 0.2, "color": "#FFE2FAEE"}, {"point": 0.6, "color": "#FFADFFCF"}, {"point": 1, "color": "#FF7DFFB3"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "defaultBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"point": 0, "color": "#FF02B875"}, {"point": 0.1, "color": "#FF00AB6B"}, {"point": 0.2, "color": "#FF1C9963"}, {"point": 1, "color": "#FF092E20"}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}}, "id": "bb2c9a130e74", "ampLogo": {"originalWidth": 0, "strategy": "resample", "originalHeight": 0, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "", "backgroundSize": ""}, "name": "T\u00fcrk\u00e7e Yay\u0131n", "colorBehavior": 1, "slug": "t\u00fcrkiye", "collectionMastheadId": "c7c4d7e0ed04", "header": {"alignment": 1, "backgroundImage": {"originalWidth": 5760, "focusPercentX": 53.214285714285715, "focusPercentY": 51.48514851485149, "originalHeight": 2080, "id": "1*oY9cho7sAotKSQWyH2u6Gg.jpeg"}, "title": "T\u00fcrk\u00e7e Yay\u0131n", "logoImage": {}, "layout": 6, "description": "\u00d6zg\u00fcr Fikir Platformu"}, "sections": [{"type": 2, "collectionHeaderMetadata": {"alignment": 1, "backgroundImage": {"originalWidth": 5760, "focusPercentX": 53.214285714285715, "focusPercentY": 51.48514851485149, "originalHeight": 2080, "id": "1*oY9cho7sAotKSQWyH2u6Gg.jpeg"}, "title": "T\u00fcrk\u00e7e Yay\u0131n", "logoImage": {}, "layout": 6, "description": "\u00d6zg\u00fcr Fikir Platformu"}}, {"type": 1, "postListMetadata": {"source": 1, "layout": 4, "postIds": [], "number": 25}}], "logo": {"originalWidth": 3000, "strategy": "resample", "originalHeight": 360, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "1*3MeeH_0dGHqV12g4yVMuNQ.jpeg", "backgroundSize": ""}, "navItems": [{"source": "tagSlug", "type": 1, "title": "Hayat", "url": "https://medium.com/t%C3%BCrkiye/tagged/hayat", "tagSlug": "hayat"}, {"source": "tagSlug", "type": 1, "title": "Sanat", "url": "https://medium.com/t%C3%BCrkiye/tagged/sanat", "tagSlug": "sanat"}, {"source": "tagSlug", "type": 1, "title": "M\u00fczik", "url": "https://medium.com/t%C3%BCrkiye/tagged/m%C3%BCzik", "tagSlug": "m\u00fczik"}, {"source": "tagSlug", "type": 1, "title": "Teknoloji", "url": "https://medium.com/t%C3%BCrkiye/tagged/teknoloji", "tagSlug": "teknoloji"}, {"source": "tagSlug", "type": 1, "title": "Spor", "url": "https://medium.com/t%C3%BCrkiye/tagged/spor", "tagSlug": "spor"}, {"type": 6, "title": "Hakk\u0131nda", "url": "https://medium.com/t%C3%BCrkiye/about"}, {"type": 3, "title": "YAZARLIK", "url": "mailto:mediumturkiye@gmail.com"}]}}}}}