{"success": true, "b": "28586-6143d83", "v": 3, "payload": {"streamItems": [{"createdAt": 1492387812829, "randomId": "83e1417d5249", "conversation": {"conversationItems": [{"displayMode": 1, "postId": "499fb7c3a0cd", "postSuggestionReasons": [{"users": [{"image": {"imageId": "1*GASfWEyRtT45LfkHQPl6cQ@2x.jpeg"}, "username": "FikriTurkel", "userId": "6922f9bd45ae", "name": "Fikri T\u00fcrkel"}], "reason": 31}]}, {"displayMode": 1, "postId": "7b6541fd222b", "postSuggestionReasons": [{"reason": 29}]}], "userIds": ["60c9fdd1a2a4", "6922f9bd45ae"]}, "itemType": "conversation", "type": "StreamItem"}], "paging": {}, "references": {"Quote": {"9ef43b02389b": {"type": "Quote", "startOffset": 0, "quoteId": "9ef43b02389b", "removedAt": 0, "endOffset": 61, "paragraphs": [{"type": 1, "text": "Ekran Resmi 2016\u201305\u201314 14.00.16Ekran Resmi 2016\u201305\u201314 14.00.16Mavi Jeans\u2019i \u00fcreten Erak Giyim\u2019in arkas\u0131nda bug\u00fcn 76 y\u0131ll\u0131k bir deneyim var. Sait Akarl\u0131lar, i\u015f hayat\u0131na 14 ya\u015f\u0131nda terzi \u00e7\u0131ra\u011f\u0131 olarak ba\u015flad\u0131. 1954 y\u0131l\u0131nda tekstille tan\u0131\u015f\u0131yor. \u00d6nce spor giyim dikimi ile mesle\u011fe ba\u015flayan Akarl\u0131lar, sonra mont, pantolon dikmeyi \u00f6\u011freniyor. 5 y\u0131l sonra i\u015fverenli\u011fe ad\u0131m atarak 1960 y\u0131l\u0131nda at\u00f6lye kuruyor. 1971 y\u0131l\u0131nda G\u00fcven Giyim ile \u00fcretim ve \u00e7al\u0131\u015fma alan\u0131n\u0131 geni\u015fletiyor.", "name": "57a8", "markups": []}], "postId": "9a779bf6129f", "userId": "60c9fdd1a2a4", "quoteType": 1, "createdAt": 1492156883088}}, "Post": {"9a779bf6129f": {"latestPublishedVersion": "3813bb9634a9", "homeCollectionId": "", "title": "Mavi\u2019nin kurucusundan mesaj: \u201c88 ya\u015f\u0131nda yeni marka kuraca\u011f\u0131m\u201d", "license": 0, "latestPublishedAt": 1492186915036, "type": "Post", "isSponsored": false, "webCanonicalUrl": "", "detectedLanguage": "tr", "notifyFollowers": true, "coverless": true, "previewContent": {"isFullContent": false, "bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 3, "alignment": 1, "text": "Mavi\u2019nin kurucusundan mesaj: \u201c88 ya\u015f\u0131nda yeni marka kuraca\u011f\u0131m\u201d", "name": "4baf", "markups": []}, {"type": 1, "alignment": 1, "text": "Mavi Jeans ne kadar biliniyorsa, Sait Akarl\u0131lar da o kadar az tan\u0131n\u0131yor. Bu onun ki\u015fisel tercihi, ama vizyonu ve mesleki birikimi Mavi olarak g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor.", "name": "abae", "markups": []}], "sections": [{"startIndex": 0}]}}, "displayAuthor": "", "creatorId": "6922f9bd45ae", "content": {"subtitle": "Mavi Jeans ne kadar biliniyorsa, Sait Akarl\u0131lar da o kadar az tan\u0131n\u0131yor. Bu onun ki\u015fisel tercihi, ama vizyonu ve mesleki birikimi Mavi\u2026", "postDisplay": {"coverless": true}}, "inResponseToPostId": "", "hasUnpublishedEdits": false, "canonicalUrl": "", "slug": "maviyi-kurucusundan-mesaj-88-ya\u015f\u0131nda-yeni-marka-kuraca\u011f\u0131m", "seriesLastAppendedAt": 0, "latestVersion": "3813bb9634a9", "experimentalCss": "", "vote": false, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "isApprovedTranslation": false, "acceptedAt": 0, "isSeries": false, "id": "9a779bf6129f", "migrationId": "", "virtuals": {"allowNotes": true, "totalClapCount": 0, "recommends": 7, "imageCount": 5, "wordCount": 1226, "tags": [{"slug": "moda", "postCount": 1911, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 85, "postCount": 1911, "coverImage": {"originalWidth": 1080, "originalHeight": 608, "id": "1*VPYdfScA598gi9055IzH9w.jpeg"}}, "name": "Moda", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"slug": "branding", "postCount": 14820, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 3221, "postCount": 14820, "coverImage": {"originalWidth": 800, "isFeatured": true, "id": "1*UZNv2k1v62m5hErkNo8dwQ.png"}}, "name": "Branding", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"slug": "textile", "postCount": 267, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 23, "postCount": 267, "coverImage": {"filter": "", "externalSrc": "", "backgroundSize": "", "focusPercentX": -1, "id": "1*AbGyopWplGjmsuokZwqKqA@2x.png", "originalWidth": 886, "isFeatured": false, "alt": "", "focusPercentY": -1, "originalHeight": 597}}, "name": "Textile", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"slug": "marketing", "postCount": 85459, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 180966, "postCount": 85459, "coverImage": {"originalWidth": 1280, "originalHeight": 720, "id": "1*8aDCODgU7zb0pVp_gViKJA.jpeg"}}, "name": "Marketing", "virtuals": {"isFollowing": false}}, {"slug": "turkey", "postCount": 3151, "type": "Tag", "metadata": {"followerCount": 413, "postCount": 3151, "coverImage": {"originalWidth": 700, "originalHeight": 426, "id": "1*ia1NP7BHyl9n__nKdbedHA.jpeg"}}, "name": "Turkey", "virtuals": {"isFollowing": false}}], "isLockedPreviewOnly": false, "metaDescription": "", "previewImage": {"originalWidth": 886, "strategy": "resample", "originalHeight": 597, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "1*AbGyopWplGjmsuokZwqKqA@2x.png", "backgroundSize": ""}, "usersBySocialRecommends": [], "takeoverId": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "Mavi Jeans ne kadar biliniyorsa, Sait Akarl\u0131lar da o kadar az tan\u0131n\u0131yor. Bu onun ki\u015fisel tercihi, ama vizyonu ve mesleki birikimi Mavi\u2026", "responsesCreatedCount": 1, "socialRecommendsCount": 0, "readingTime": 5.459748427672956, "links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1492186916536, "entries": []}}, "inResponseToMediaResourceId": "", "uniqueSlug": "maviyi-kurucusundan-mesaj-88-ya\u015f\u0131nda-yeni-marka-kuraca\u011f\u0131m-9a779bf6129f", "importedUrl": "", "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "allowResponses": true, "isRequestToPubDisabled": false, "mediumUrl": "", "isSubscriptionLocked": false, "translationSourcePostId": "", "firstPublishedAt": 1492115029075, "visibility": 0, "updatedAt": 1492186915036, "isTitleSynthesized": true, "createdAt": 1492113990996, "versionId": "3813bb9634a9", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "inResponseToRemovedAt": 0, "importedPublishedAt": 0, "latestRev": 262}, "7b6541fd222b": {"latestPublishedVersion": "4534be67e918", "homeCollectionId": "", "title": "D\u00fczeltelim in\u015fallah", "license": 0, "latestPublishedAt": 1492161056260, "type": "Post", "isSponsored": false, "webCanonicalUrl": "", "detectedLanguage": "tr", "notifyFollowers": true, "coverless": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 1, "alignment": 1, "text": "D\u00fczeltelim in\u015fallah", "name": "c089", "markups": []}], "sections": [{"startIndex": 0}]}}, "displayAuthor": "", "creatorId": "6922f9bd45ae", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "inResponseToPostId": "499fb7c3a0cd", "hasUnpublishedEdits": false, "canonicalUrl": "", "slug": "d\u00fczeltelim-in\u015fallah", "seriesLastAppendedAt": 0, "latestVersion": "4534be67e918", "experimentalCss": "", "vote": false, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "isApprovedTranslation": false, "acceptedAt": 0, "isSeries": false, "id": "7b6541fd222b", "migrationId": "", "virtuals": {"allowNotes": true, "totalClapCount": 0, "recommends": 2, "imageCount": 0, "wordCount": 2, "tags": [], "isLockedPreviewOnly": false, "metaDescription": "", "previewImage": {"originalWidth": 0, "strategy": "resample", "originalHeight": 0, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "", "backgroundSize": ""}, "usersBySocialRecommends": [], "takeoverId": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "responsesCreatedCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "readingTime": 0.007547169811320755, "links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1492161056647, "entries": []}}, "inResponseToMediaResourceId": "ebfdb0e5a518f721d84cc5305f813358", "uniqueSlug": "d\u00fczeltelim-in\u015fallah-7b6541fd222b", "importedUrl": "", "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "allowResponses": true, "isRequestToPubDisabled": false, "mediumUrl": "", "isSubscriptionLocked": false, "translationSourcePostId": "", "firstPublishedAt": 1492161056260, "visibility": 0, "updatedAt": 1492161056260, "isTitleSynthesized": true, "createdAt": 1492161012522, "versionId": "4534be67e918", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "inResponseToRemovedAt": 0, "importedPublishedAt": 0, "latestRev": 5}, "499fb7c3a0cd": {"latestPublishedVersion": "4d868f019671", "homeCollectionId": "", "title": "Resimler g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor.", "license": 0, "latestPublishedAt": 1492156901570, "type": "Post", "isSponsored": false, "webCanonicalUrl": "", "detectedLanguage": "tr", "notifyFollowers": true, "coverless": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"paragraphs": [{"type": 1, "alignment": 1, "text": "Resimler g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor.", "name": "91aa", "markups": []}], "sections": [{"startIndex": 0}]}}, "displayAuthor": "", "creatorId": "60c9fdd1a2a4", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "inResponseToPostId": "9a779bf6129f", "hasUnpublishedEdits": false, "canonicalUrl": "", "slug": "resimler-g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor", "seriesLastAppendedAt": 0, "latestVersion": "4d868f019671", "experimentalCss": "", "vote": false, "approvedHomeCollectionId": "", "newsletterId": "", "notifyFacebook": false, "isApprovedTranslation": false, "acceptedAt": 0, "isSeries": false, "id": "499fb7c3a0cd", "migrationId": "", "virtuals": {"allowNotes": true, "totalClapCount": 0, "recommends": 1, "imageCount": 0, "wordCount": 2, "tags": [], "isLockedPreviewOnly": false, "metaDescription": "", "previewImage": {"originalWidth": 0, "strategy": "resample", "originalHeight": 0, "width": 0, "filter": "", "height": 0, "imageId": "", "backgroundSize": ""}, "usersBySocialRecommends": [], "takeoverId": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "responsesCreatedCount": 0, "socialRecommendsCount": 0, "readingTime": 0.007547169811320755, "links": {"version": "0.3", "generatedAt": 1492156901941, "entries": []}}, "inResponseToMediaResourceId": "f26328d9deb6d57ac0efa4e1ddf82c71", "uniqueSlug": "resimler-g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor-499fb7c3a0cd", "importedUrl": "", "translationSourceCreatorId": "", "notifyTwitter": false, "allowResponses": false, "isRequestToPubDisabled": false, "mediumUrl": "", "isSubscriptionLocked": false, "translationSourcePostId": "", "firstPublishedAt": 1492156901570, "visibility": 0, "updatedAt": 1492156968073, "isTitleSynthesized": true, "createdAt": 1492156889548, "versionId": "4d868f019671", "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "inResponseToRemovedAt": 0, "importedPublishedAt": 0, "latestRev": 5}}, "MediaResource": {"f26328d9deb6d57ac0efa4e1ddf82c71": {"type": "MediaResource", "iframeSrc": "", "title": "Mavi\u2019nin kurucusundan mesaj: \u201c88 ya\u015f\u0131nda yeni marka kuraca\u011f\u0131m\u201d", "mediaResourceId": "f26328d9deb6d57ac0efa4e1ddf82c71", "iframeWidth": 0, "href": "https://medium.com/@FikriTurkel/maviyi-kurucusundan-mesaj-88-ya%C5%9F%C4%B1nda-yeni-marka-kuraca%C4%9F%C4%B1m-9a779bf6129f#57a8--highlight-9ef43b02389b", "thumbnailWidth": 886, "thumbnailUrl": "", "display": 1, "iframeHeight": 0, "domain": "medium.com", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumQuote", "authorName": "", "thumbnailImageId": "1*AbGyopWplGjmsuokZwqKqA@2x.png", "mediumPost": {"postId": "9a779bf6129f"}, "mediumQuote": {"quoteId": "9ef43b02389b"}, "description": "", "thumbnailHeight": 597}, "ebfdb0e5a518f721d84cc5305f813358": {"type": "MediaResource", "iframeSrc": "", "title": "Resimler g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor.", "mediaResourceId": "ebfdb0e5a518f721d84cc5305f813358", "iframeWidth": 0, "href": "https://medium.com/@cemilturun/resimler-g%C3%B6r%C3%BCnm%C3%BCyor-499fb7c3a0cd", "thumbnailWidth": 0, "thumbnailUrl": "", "display": 1, "iframeHeight": 0, "domain": "medium.com", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "authorName": "", "thumbnailImageId": "", "mediumPost": {"postId": "499fb7c3a0cd"}, "description": "", "thumbnailHeight": 0}}, "User": {"6922f9bd45ae": {"allowNotes": 1, "twitterScreenName": "FikriTurkel", "backgroundImageId": "1*tb1fsKFSMP36cHgAJtqh2w.jpeg", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "type": "User", "bio": "#EkonomiYazar\u0131 #Y\u00f6netimDan\u0131\u015fman\u0131 #SosyalMedya #\u0130leti\u015fim http://www.fikriturkel.com.tr", "facebookAccountId": "10153189634868020", "name": "Fikri T\u00fcrkel", "createdAt": 1437888726410, "username": "FikriTurkel", "mediumMemberAt": 0, "userId": "6922f9bd45ae", "lastPostCreatedAt": 1492330922562, "imageId": "1*GASfWEyRtT45LfkHQPl6cQ@2x.jpeg"}, "60c9fdd1a2a4": {"allowNotes": 1, "twitterScreenName": "Jetwell", "backgroundImageId": "1*f7YqbkvGnEVSloYo5jKdBg.jpeg", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "type": "User", "bio": "Blockchain Evangelist", "facebookAccountId": "884147668312701", "name": "Cemil \u015einasi T\u00fcr\u00fcn", "createdAt": 1428053658584, "username": "cemilturun", "mediumMemberAt": 0, "userId": "60c9fdd1a2a4", "lastPostCreatedAt": 1492156889548, "imageId": "1*wX5ppy210vpJqT2csF4KAg.png"}}}}}