{"parent": "", "timestamp": "Jan 25", "title": "Organizando redux16 (o como llegu\u00e9 a IxDA Buenos\u00a0Aires)", "sentences": [{"c054": "Organizando redux16 (o como llegu\u00e9 a IxDA Buenos\u00a0Aires)"}, {"5a57": "En una mano un papel con la grilla y las biograf\u00edas, en la otra el micr\u00f3fono y el est\u00f3mago revuelto. Frente a m\u00ed 100 personas esperando escuchar a los mejores profesionales de UX de Buenos Aires. Paso a enumerar:"}, {"2555": "Y yo present\u00e1ndolos a todos junto con Ana Dorado. \u00bfAhora se entiende porque el est\u00f3mago revuelto?"}, {"bfef": "Pero arranquemos por el principio."}, {"f678": "\u00bfC\u00f3mo llegu\u00e9 hasta\u00a0ah\u00ed?"}, {"e38f": "Siempre que pude trat\u00e9 de acercarme a la comunidad UX, escuchar las inquietudes de los que reci\u00e9n empiezan, participar formando a otros cosa que en definitiva termina siendo una formaci\u00f3n constante para m\u00ed porque creo que la mejor manera de aprender es ense\u00f1ando. Ah\u00ed es cuando realmente uno se da cuenta si entendi\u00f3 los conceptos, cuando los tiene que explicar."}, {"e2b8": "Eso me llev\u00f3 diferentes conferencias, encuentros, talleres, charlas. Por ejemplo, llegu\u00e9 a ISA14 de la mano de Sol, excelente compa\u00f1era de trabajo de aquel momento en autocosmos.com, quien me inici\u00f3 en el mundo UX. Luego vendr\u00eda ISA15, donde brindar\u00edamos una charla junto a Miguel Saez. Pasando ese mismo a\u00f1o, por la diplomatura de accesibilidad y usabilidad donde conoc\u00ed a Jos\u00e9 Allona, quien se volvi\u00f3 un gran referente profesional, canalizador de consultas e inquietudes. Un gu\u00eda incondicional."}, {"557a": "Con Jos\u00e9 hablamos constantemente sobre todo tipo de problem\u00e1ticas e ideamos diversos talleres o hackatones. Un d\u00eda me lleg\u00f3 un mail de Jos\u00e9 invit\u00e1ndome a una reuni\u00f3n. Sent\u00ed que me hab\u00edan invitado a formar parte de los magios. Un listado reducido de gente del mundo UX. En el mensaje, Jos\u00e9 anunciaba por mail que yo asistir\u00eda a contar ideas m\u00edas a este selecto grupo."}, {"ec41": "No hubo mucho protocolo, ni explicaci\u00f3n, ni manual de bienvenida. Si bien conoc\u00eda mayormente a todos los que estaban en la lista no terminaba de entender los roles ni el esp\u00edritu de la reuni\u00f3n pero no iba ponerme a hacer un mont\u00f3n de preguntas en ese momento. As\u00ed que decid\u00ed participar y ver qu\u00e9 onda."}, {"59e6": "Sin mucho pre\u00e1mbulo y sin mediar\u00a0tr\u00e1mite\u00a0alguno, la noche del 20 de octubre del 2016, nos reunimos con la gente de IxDA Buenos Aires en casa de Ana (que arm\u00f3 una excelente picada) a charlar sobre proyectos globales a corto plazo, sobre ideas que ten\u00eda yo y sobre el gran evento que ven\u00eda, ISA16 en Santiago de Chile."}, {"6b99": "Para quien no lo conozca, Interaction South America (ISA) es el evento m\u00e1s grande de interacci\u00f3n de la regi\u00f3n, se realiza todos los a\u00f1os donde participan todo tipo de profesionales desde gente que se est\u00e1 iniciando hasta quienes ya tiene una cierta trayectoria en el mundo UX, la motivaci\u00f3n es compartir con la comunidad sus experiencias, hallazgos, incluso sus frustraciones. En el mismo evento tambi\u00e9n encontraremos a tipos que son los creadores de nuestras pr\u00e1cticas diarias como J.J. Garret o Alan Cooper."}, {"9aee": "Ante cada ISA, posteriormente cada cap\u00edtulo local de IxDA (la comunidad se divide en cap\u00edtulos de acuerdo a las ciudades) invita a los oradores del gran evento un d\u00eda determinado a replicar sus charlas para el p\u00fablico que no pudo viajar o simplemente no cont\u00f3 con el tiempo. As\u00ed nace el redux, donde se cuenta c\u00f3mo fue el gran evento, qu\u00e9 pas\u00f3, qu\u00e9 dej\u00f3 y deja entrever lo que vendr\u00e1. Los oradores que fueron a ISA, hacen un espacio en su agenda y gentilmente participan el d\u00eda del redux, dando nuevamente su charla para el p\u00fablico local de cada cap\u00edtulo. Una aclaraci\u00f3n, estas actividades son completamente ad honorem, la \u00fanica motivaci\u00f3n es poder compartir conocimientos y ayudar a crecer a todos profesionalmente."}, {"8c66": "Hecha esta aclaraci\u00f3n continuo con la reuni\u00f3n organizativa, una vez charlado sobre el evento de Chile, comenzamos a armar nuestra parte correspondiente, el redux Buenos Aires. La charla fluy\u00f3 y el encuentro lleg\u00f3 a su fin, y yo a\u00fan con m\u00e1s preguntas que certezas. Aunque sea ya hab\u00eda una respuesta, fecha tentativa del redux: lunes 12 de diciembre. Hay que buscar un lugar ahora."}, {"d7a9": "Espacio disponible aqu\u00ed"}, {"c3ce": "Tratamos de contactar a gente de varias empresas para ver si estaban interesadas en participar del evento que est\u00e1bamos construyendo, cediendo el espacio, un sal\u00f3n de conferencias, un s\u00f3tano, algo. Hubo bastantes idas y vueltas, mensajes que nunca se respondieron, hasta que finalmente Ana se puso en contacto con la gente de AreaTres, que de arranque nos brindaron su apoyo, y nos ofrecieron un espacio incre\u00edble."}, {"d1cc": "Pero hubo que poner una pausa."}, {"4506": "El evento de\u00a0Chile"}, {"2564": "De la reuni\u00f3n del d\u00eda 20 de octubre hasta el evento del 2 de noviembre, no qued\u00f3 mucho tiempo de acci\u00f3n. Los que tuvimos la suerte de poder asistir a este excelente evento organizado por IxDASantiago, disfrutamos de la hospitalidad de Rodrigo Vera, Eduardo Aguayo y todos los chicos de Chile. Un evento espectacular, desde lo organizativo y desde el contenido. Las tem\u00e1ticas claramente van reflejando la madurez que est\u00e1 alcanzando la disciplina en la regi\u00f3n. Este a\u00f1o adem\u00e1s con el agregado del Education Summit para charlar de la disciplina a nivel acad\u00e9mico."}, {"2dd8": "Pasaron los d\u00edas con un mini terremoto incluido y de vuelta a casa. A quienes les gusta el pescado volvieron con la panza y el coraz\u00f3n contento ceviche mediante."}, {"1cfa": "Si el dise\u00f1ador UX no va a la\u00a0monta\u00f1a\u2026"}, {"88bb": "Ya de vuelta en Baires comenzamos con la organizaci\u00f3n fuerte. Hab\u00eda que confirmar el lugar (cerrar las condiciones con la gente de AreaTres), el horario, conseguir sponsors, organizar el catering, la comunicaci\u00f3n del evento."}, {"cad4": "Lo que para m\u00ed hasta ese momento hab\u00edan sido dudas, se disipaban a medida que se daban los idas y vueltas de las cadenas de mail. Ah\u00ed todo empez\u00f3 a cobrar sentido, se ve\u00edan cuales eran los roles (no cargos) de cada uno de los que participaba; Betina, Manuel Razzari, Santiago Bustelo, Diego Lopez Castan\u00a0, Jos\u00e9 Allona y finalmente Ana que tambi\u00e9n era debutante en la organizaci\u00f3n como yo, pero con un empuje incre\u00edble. M\u00e1s tarde se sumar\u00eda Sebasti\u00e1n D\u00b4Amore tambi\u00e9n a sumar sinergia."}, {"e82a": "Al mejor estilo scrum, se planteaban las tareas y quien levantaba la mano la tomaba y la hac\u00eda. En el caso de los m\u00e1s inexpertos, siempre hab\u00eda alguien para brindar una mano, un consejo y asesorar."}, {"ed12": "Nos encontramos con mil limitaciones, problemas, etc. A lo largo de todo el proceso se trat\u00f3 de mantener la gratuidad del evento para que no sea un impedimento para nadie poder asistir, pero sab\u00edamos tambi\u00e9n que la demanda ser\u00eda mayor que el espacio disponible. Por eso quer\u00edamos que si alguien se compromet\u00eda a venir, se hiciera presente, para que el espacio fuera aprovechado al 100%."}, {"a430": "Se consigui\u00f3 el apoyo de la Diplomatura en Accesibilidad y Usabilidad con lo que pudo cubrir los gastos operativos del evento, todav\u00eda estaba pendiente el tema del catering. Ana propuso hacer un evento \u201cautogestivo\u201d, idea que trajo de un evento al que asisti\u00f3, que cada uno de los asistentes llevaran algo para comer o tomar seleccionando de un listado que con mucho humor arm\u00f3 Manuel. Solucionado el tema del catering."}, {"1f6b": "Se gener\u00f3 la comunicaci\u00f3n, se continu\u00f3 la b\u00fasqueda de sponsors sin \u00e9xito. Y finalmente se public\u00f3 para que la gente pueda comenzar a inscribirse. Las entradas volaron. En los d\u00edas cercanos al evento se envi\u00f3 un recordatorio pidiendo sinceridad de parte de los inscriptos si realmente iban a ir (que no fuera una inscripci\u00f3n por las dudas, si puedo voy), fue una pr\u00e1ctica muy productiva porque mucha gente se baj\u00f3 y cedi\u00f3 su lugar a gente que pudo asistir. Eso elev\u00f3 mucho la tasa de presentismo."}, {"9f96": "El d\u00eda del\u00a0evento"}, {"31e3": "Finalmente lleg\u00f3 el d\u00eda del evento, comenzamos a acomodar sillas, organizar la cocina, preparar la acreditaci\u00f3n de los asistentes y oradores."}, {"afe0": "Ya en el sal\u00f3n de la conferencia previo al inicio de la jornada, se me acerca Jos\u00e9 y me dice:"}, {"de24": "\u2014 Dos cosas: 1- en un rato te paso por whatsapp una serie de recomendaciones para que compartas con el p\u00fablico. 2- Traten de manejar la grilla con los horarios para no retrasarnos. (Nota: para quien no sepa o no haya asistido a un evento, los oradores tienen un tiempo asignado que pueden manejar libremente, siempre y cuando respeten ese tiempo, si un orador se excede produce un efecto en cadena rob\u00e1ndole tiempo a los siguientes, una pr\u00e1ctica de buen vecino es respetar ese tiempo. Para ello, el presentador o un moderador suele avisarle al orador cuanto tiempo le queda para que pueda darle un cierre a su presentaci\u00f3n y no quede incompleta ni flotando)."}, {"0a73": "Y Jos\u00e9 agreg\u00f3:"}, {"6a5e": "\u2014 F\u00edjense ustedes (Ana y yo) c\u00f3mo quieren manejar las presentaciones de los oradores. Este evento lo hicieron ustedes as\u00ed que apropi\u00e9nselo, disfr\u00fatenlo."}, {"03e0": "En ese momento sent\u00ed que me habl\u00f3 Mascherano y me dijo:\u200a\u2014\u200a\u00a1\u00a1Hoy te convert\u00eds en h\u00e9roe!!."}, {"e3c0": "Sal\u00ed con todo a la cancha pero la gente tard\u00f3 mucho en sentarse volvi\u00f3 enseguida el p\u00e1nico esc\u00e9nico (est\u00f3mago revuelto)."}, {"f961": "Pero nada. Arrancamos el evento. Empezamos con las presentaciones con Ana, quien tiene un carisma y una alegr\u00eda incre\u00edbles. Seguimos con la improvisada entrega de premios y el chistecito que se me ocurri\u00f3 para dicha entrega (\u00e9l que realizaba la mejor pregunta ganaba un premio X. Nota: espero que todos hayan recibido su premio). Fue una idea para fomentar que el p\u00fablico se desinhiba y participe preguntando. Considero que funcion\u00f3 muy bien porque hacia el final de la jornada ya no hab\u00eda premios y hab\u00eda que limitar la cantidad de preguntas por tiempo. El clima se sent\u00eda distendido. Yo ya estaba distendido tambi\u00e9n, del p\u00e1nico pas\u00e9 al disfrute del evento, escuchando charlas que por horarios no hab\u00eda podido disfrutar en Chile, compartiendo momentos de charla amena durante los breaks, sinti\u00e9ndome siempre avalado por todos en la organizaci\u00f3n."}, {"e69c": "Cena posterior"}, {"d031": "Fue un evento extenso. Hacia el final de la jornada casi las 23hs. estaba realmente cansado pero hiperfeliz. Los que quedamos fuimos a cenar y ah\u00ed sentado completamente relajado fue como que me cayeron varias fichas."}, {"6787": "A lo largo de lo sucesivo de la organizaci\u00f3n en alg\u00fan momento dej\u00e9 de decir \u201chabr\u00eda que hacer esto\u201d, para pasar a decir \u201chagamos esto\u201d. \u00bfLa diferencia? Sentirse parte, ya no era un \u201chabr\u00eda\u201d impersonal y an\u00f3nimo, ahora era un \u201chagamos\u201d del cual yo era parte. As\u00ed fue como comenc\u00e9 a ser parte de IxDA, sin darme cuenta, paulatinamente, sin anuncios, sin membres\u00edas, sin protocolo simplemente ganas de hacer cosas por una comunidad creciente, pujante y demandante."}, {"9023": "En ese momento, me di cuenta hac\u00eda mucho tiempo que era miembro de IxDA, probablemente desde el primer evento al que asist\u00ed hacia ya varios a\u00f1os y donde como muchos de los asistentes al redux16, tampoco entend\u00ed que era IxDA cuando lo presentaron. Sin embargo, desde ese momento ya era parte de la comunidad y del hacer que crezca."}, {"df03": "\u00bfY ahora?"}, {"3038": "Simplemente gracias a todos y seguiremos construyendo una comunidad cada vez m\u00e1s fuerte y m\u00e1s grande."}, {"0e37": "Quienes quieran participar de esta o de cualquier comunidad UX, h\u00e1ganlo. Todo suma para construir una disciplina cada vez m\u00e1s s\u00f3lida y pujante. Cualquier duda, me escriben."}, {"c714": "Muchas gracias a todos nuevamente, nos vemos en el pr\u00f3ximo evento."}], "author": "Walter Becerra", "child": "1503_1", "name": "1503", "content": "Organizando redux16 (o como llegu\u00e9 a IxDA Buenos\u00a0Aires) En una mano un papel con la grilla y las biograf\u00edas, en la otra el micr\u00f3fono y el est\u00f3mago revuelto. Frente a m\u00ed 100 personas esperando escuchar a los mejores profesionales de UX de Buenos Aires. Paso a enumerar: Y yo present\u00e1ndolos a todos junto con Ana Dorado. \u00bfAhora se entiende porque el est\u00f3mago revuelto? Pero arranquemos por el principio. \u00bfC\u00f3mo llegu\u00e9 hasta\u00a0ah\u00ed? Siempre que pude trat\u00e9 de acercarme a la comunidad UX, escuchar las inquietudes de los que reci\u00e9n empiezan, participar formando a otros cosa que en definitiva termina siendo una formaci\u00f3n constante para m\u00ed porque creo que la mejor manera de aprender es ense\u00f1ando. Ah\u00ed es cuando realmente uno se da cuenta si entendi\u00f3 los conceptos, cuando los tiene que explicar. Eso me llev\u00f3 diferentes conferencias, encuentros, talleres, charlas. Por ejemplo, llegu\u00e9 a ISA14 de la mano de Sol, excelente compa\u00f1era de trabajo de aquel momento en autocosmos.com, quien me inici\u00f3 en el mundo UX. Luego vendr\u00eda ISA15, donde brindar\u00edamos una charla junto a Miguel Saez. Pasando ese mismo a\u00f1o, por la diplomatura de accesibilidad y usabilidad donde conoc\u00ed a Jos\u00e9 Allona, quien se volvi\u00f3 un gran referente profesional, canalizador de consultas e inquietudes. Un gu\u00eda incondicional. Con Jos\u00e9 hablamos constantemente sobre todo tipo de problem\u00e1ticas e ideamos diversos talleres o hackatones. Un d\u00eda me lleg\u00f3 un mail de Jos\u00e9 invit\u00e1ndome a una reuni\u00f3n. Sent\u00ed que me hab\u00edan invitado a formar parte de los magios. Un listado reducido de gente del mundo UX. En el mensaje, Jos\u00e9 anunciaba por mail que yo asistir\u00eda a contar ideas m\u00edas a este selecto grupo. No hubo mucho protocolo, ni explicaci\u00f3n, ni manual de bienvenida. Si bien conoc\u00eda mayormente a todos los que estaban en la lista no terminaba de entender los roles ni el esp\u00edritu de la reuni\u00f3n pero no iba ponerme a hacer un mont\u00f3n de preguntas en ese momento. As\u00ed que decid\u00ed participar y ver qu\u00e9 onda. Sin mucho pre\u00e1mbulo y sin mediar\u00a0tr\u00e1mite\u00a0alguno, la noche del 20 de octubre del 2016, nos reunimos con la gente de IxDA Buenos Aires en casa de Ana (que arm\u00f3 una excelente picada) a charlar sobre proyectos globales a corto plazo, sobre ideas que ten\u00eda yo y sobre el gran evento que ven\u00eda, ISA16 en Santiago de Chile. Para quien no lo conozca, Interaction South America (ISA) es el evento m\u00e1s grande de interacci\u00f3n de la regi\u00f3n, se realiza todos los a\u00f1os donde participan todo tipo de profesionales desde gente que se est\u00e1 iniciando hasta quienes ya tiene una cierta trayectoria en el mundo UX, la motivaci\u00f3n es compartir con la comunidad sus experiencias, hallazgos, incluso sus frustraciones. En el mismo evento tambi\u00e9n encontraremos a tipos que son los creadores de nuestras pr\u00e1cticas diarias como J.J. Garret o Alan Cooper. Ante cada ISA, posteriormente cada cap\u00edtulo local de IxDA (la comunidad se divide en cap\u00edtulos de acuerdo a las ciudades) invita a los oradores del gran evento un d\u00eda determinado a replicar sus charlas para el p\u00fablico que no pudo viajar o simplemente no cont\u00f3 con el tiempo. As\u00ed nace el redux, donde se cuenta c\u00f3mo fue el gran evento, qu\u00e9 pas\u00f3, qu\u00e9 dej\u00f3 y deja entrever lo que vendr\u00e1. Los oradores que fueron a ISA, hacen un espacio en su agenda y gentilmente participan el d\u00eda del redux, dando nuevamente su charla para el p\u00fablico local de cada cap\u00edtulo. Una aclaraci\u00f3n, estas actividades son completamente ad honorem, la \u00fanica motivaci\u00f3n es poder compartir conocimientos y ayudar a crecer a todos profesionalmente. Hecha esta aclaraci\u00f3n continuo con la reuni\u00f3n organizativa, una vez charlado sobre el evento de Chile, comenzamos a armar nuestra parte correspondiente, el redux Buenos Aires. La charla fluy\u00f3 y el encuentro lleg\u00f3 a su fin, y yo a\u00fan con m\u00e1s preguntas que certezas. Aunque sea ya hab\u00eda una respuesta, fecha tentativa del redux: lunes 12 de diciembre. Hay que buscar un lugar ahora. Espacio disponible aqu\u00ed Tratamos de contactar a gente de varias empresas para ver si estaban interesadas en participar del evento que est\u00e1bamos construyendo, cediendo el espacio, un sal\u00f3n de conferencias, un s\u00f3tano, algo. Hubo bastantes idas y vueltas, mensajes que nunca se respondieron, hasta que finalmente Ana se puso en contacto con la gente de AreaTres, que de arranque nos brindaron su apoyo, y nos ofrecieron un espacio incre\u00edble. Pero hubo que poner una pausa. El evento de\u00a0Chile De la reuni\u00f3n del d\u00eda 20 de octubre hasta el evento del 2 de noviembre, no qued\u00f3 mucho tiempo de acci\u00f3n. Los que tuvimos la suerte de poder asistir a este excelente evento organizado por IxDASantiago, disfrutamos de la hospitalidad de Rodrigo Vera, Eduardo Aguayo y todos los chicos de Chile. Un evento espectacular, desde lo organizativo y desde el contenido. Las tem\u00e1ticas claramente van reflejando la madurez que est\u00e1 alcanzando la disciplina en la regi\u00f3n. Este a\u00f1o adem\u00e1s con el agregado del Education Summit para charlar de la disciplina a nivel acad\u00e9mico. Pasaron los d\u00edas con un mini terremoto incluido y de vuelta a casa. A quienes les gusta el pescado volvieron con la panza y el coraz\u00f3n contento ceviche mediante. Si el dise\u00f1ador UX no va a la\u00a0monta\u00f1a\u2026 Ya de vuelta en Baires comenzamos con la organizaci\u00f3n fuerte. Hab\u00eda que confirmar el lugar (cerrar las condiciones con la gente de AreaTres), el horario, conseguir sponsors, organizar el catering, la comunicaci\u00f3n del evento. Lo que para m\u00ed hasta ese momento hab\u00edan sido dudas, se disipaban a medida que se daban los idas y vueltas de las cadenas de mail. Ah\u00ed todo empez\u00f3 a cobrar sentido, se ve\u00edan cuales eran los roles (no cargos) de cada uno de los que participaba; Betina, Manuel Razzari, Santiago Bustelo, Diego Lopez Castan\u00a0, Jos\u00e9 Allona y finalmente Ana que tambi\u00e9n era debutante en la organizaci\u00f3n como yo, pero con un empuje incre\u00edble. M\u00e1s tarde se sumar\u00eda Sebasti\u00e1n D\u00b4Amore tambi\u00e9n a sumar sinergia. Al mejor estilo scrum, se planteaban las tareas y quien levantaba la mano la tomaba y la hac\u00eda. En el caso de los m\u00e1s inexpertos, siempre hab\u00eda alguien para brindar una mano, un consejo y asesorar. Nos encontramos con mil limitaciones, problemas, etc. A lo largo de todo el proceso se trat\u00f3 de mantener la gratuidad del evento para que no sea un impedimento para nadie poder asistir, pero sab\u00edamos tambi\u00e9n que la demanda ser\u00eda mayor que el espacio disponible. Por eso quer\u00edamos que si alguien se compromet\u00eda a venir, se hiciera presente, para que el espacio fuera aprovechado al 100%. Se consigui\u00f3 el apoyo de la Diplomatura en Accesibilidad y Usabilidad con lo que pudo cubrir los gastos operativos del evento, todav\u00eda estaba pendiente el tema del catering. Ana propuso hacer un evento \u201cautogestivo\u201d, idea que trajo de un evento al que asisti\u00f3, que cada uno de los asistentes llevaran algo para comer o tomar seleccionando de un listado que con mucho humor arm\u00f3 Manuel. Solucionado el tema del catering. Se gener\u00f3 la comunicaci\u00f3n, se continu\u00f3 la b\u00fasqueda de sponsors sin \u00e9xito. Y finalmente se public\u00f3 para que la gente pueda comenzar a inscribirse. Las entradas volaron. En los d\u00edas cercanos al evento se envi\u00f3 un recordatorio pidiendo sinceridad de parte de los inscriptos si realmente iban a ir (que no fuera una inscripci\u00f3n por las dudas, si puedo voy), fue una pr\u00e1ctica muy productiva porque mucha gente se baj\u00f3 y cedi\u00f3 su lugar a gente que pudo asistir. Eso elev\u00f3 mucho la tasa de presentismo. El d\u00eda del\u00a0evento Finalmente lleg\u00f3 el d\u00eda del evento, comenzamos a acomodar sillas, organizar la cocina, preparar la acreditaci\u00f3n de los asistentes y oradores. Ya en el sal\u00f3n de la conferencia previo al inicio de la jornada, se me acerca Jos\u00e9 y me dice: \u2014 Dos cosas: 1- en un rato te paso por whatsapp una serie de recomendaciones para que compartas con el p\u00fablico. 2- Traten de manejar la grilla con los horarios para no retrasarnos. (Nota: para quien no sepa o no haya asistido a un evento, los oradores tienen un tiempo asignado que pueden manejar libremente, siempre y cuando respeten ese tiempo, si un orador se excede produce un efecto en cadena rob\u00e1ndole tiempo a los siguientes, una pr\u00e1ctica de buen vecino es respetar ese tiempo. Para ello, el presentador o un moderador suele avisarle al orador cuanto tiempo le queda para que pueda darle un cierre a su presentaci\u00f3n y no quede incompleta ni flotando). Y Jos\u00e9 agreg\u00f3: \u2014 F\u00edjense ustedes (Ana y yo) c\u00f3mo quieren manejar las presentaciones de los oradores. Este evento lo hicieron ustedes as\u00ed que apropi\u00e9nselo, disfr\u00fatenlo. En ese momento sent\u00ed que me habl\u00f3 Mascherano y me dijo:\u200a\u2014\u200a\u00a1\u00a1Hoy te convert\u00eds en h\u00e9roe!!. Sal\u00ed con todo a la cancha pero la gente tard\u00f3 mucho en sentarse volvi\u00f3 enseguida el p\u00e1nico esc\u00e9nico (est\u00f3mago revuelto). Pero nada. Arrancamos el evento. Empezamos con las presentaciones con Ana, quien tiene un carisma y una alegr\u00eda incre\u00edbles. Seguimos con la improvisada entrega de premios y el chistecito que se me ocurri\u00f3 para dicha entrega (\u00e9l que realizaba la mejor pregunta ganaba un premio X. Nota: espero que todos hayan recibido su premio). Fue una idea para fomentar que el p\u00fablico se desinhiba y participe preguntando. Considero que funcion\u00f3 muy bien porque hacia el final de la jornada ya no hab\u00eda premios y hab\u00eda que limitar la cantidad de preguntas por tiempo. El clima se sent\u00eda distendido. Yo ya estaba distendido tambi\u00e9n, del p\u00e1nico pas\u00e9 al disfrute del evento, escuchando charlas que por horarios no hab\u00eda podido disfrutar en Chile, compartiendo momentos de charla amena durante los breaks, sinti\u00e9ndome siempre avalado por todos en la organizaci\u00f3n. Cena posterior Fue un evento extenso. Hacia el final de la jornada casi las 23hs. estaba realmente cansado pero hiperfeliz. Los que quedamos fuimos a cenar y ah\u00ed sentado completamente relajado fue como que me cayeron varias fichas. A lo largo de lo sucesivo de la organizaci\u00f3n en alg\u00fan momento dej\u00e9 de decir \u201chabr\u00eda que hacer esto\u201d, para pasar a decir \u201chagamos esto\u201d. \u00bfLa diferencia? Sentirse parte, ya no era un \u201chabr\u00eda\u201d impersonal y an\u00f3nimo, ahora era un \u201chagamos\u201d del cual yo era parte. As\u00ed fue como comenc\u00e9 a ser parte de IxDA, sin darme cuenta, paulatinamente, sin anuncios, sin membres\u00edas, sin protocolo simplemente ganas de hacer cosas por una comunidad creciente, pujante y demandante. En ese momento, me di cuenta hac\u00eda mucho tiempo que era miembro de IxDA, probablemente desde el primer evento al que asist\u00ed hacia ya varios a\u00f1os y donde como muchos de los asistentes al redux16, tampoco entend\u00ed que era IxDA cuando lo presentaron. Sin embargo, desde ese momento ya era parte de la comunidad y del hacer que crezca. \u00bfY ahora? Simplemente gracias a todos y seguiremos construyendo una comunidad cada vez m\u00e1s fuerte y m\u00e1s grande. Quienes quieran participar de esta o de cualquier comunidad UX, h\u00e1ganlo. Todo suma para construir una disciplina cada vez m\u00e1s s\u00f3lida y pujante. Cualquier duda, me escriben. Muchas gracias a todos nuevamente, nos vemos en el pr\u00f3ximo evento. "}