{"b": "28586-6143d83", "success": true, "payload": {"streamItems": [{"postPreview": {"postId": "feef42426882"}, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "randomId": "6d53ef51fa36", "createdAt": 1492397687118}, {"type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"conversationItems": [{"displayMode": 1, "postId": "56a0cfb9811e"}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "displayMode": 1, "postId": "fa71b85a4f97"}], "userIds": ["606b9c1863fb"]}, "randomId": "b20201385ef3", "createdAt": 1492397687118}, {"postPreview": {"postId": "93ad51811f98"}, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "randomId": "e8acf2089e7c", "createdAt": 1492397687119}, {"type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"conversationItems": [{"displayMode": 1, "postId": "d9b81260b6dd"}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "displayMode": 1, "postId": "8f3a434a1fcb"}], "userIds": ["606b9c1863fb"]}, "randomId": "519dc82e95d5", "createdAt": 1492397687119}, {"type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"conversationItems": [{"displayMode": 1, "postId": "41e135fcef87"}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "displayMode": 1, "postId": "8b45265217f0"}], "userIds": ["606b9c1863fb"]}, "randomId": "1968605e50dd", "createdAt": 1492397687119}, {"postPreview": {"postId": "42c30708d1fd"}, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "randomId": "b47c19939a0b", "createdAt": 1492397687119}], "references": {"User": {"605043469c2e": {"userId": "605043469c2e", "name": "Leandro B\u00e1lter", "facebookAccountId": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "backgroundImageId": "", "type": "User", "username": "LeandroBalter", "createdAt": 1475535804423, "lastPostCreatedAt": 1492140758047, "twitterScreenName": "", "imageId": "1*n-ZMmQ2Q6_KUMHjjdqnFnw.gif", "mediumMemberAt": 0, "allowNotes": 1, "bio": "ES \u00e9 o que h\u00e1. Contato: balterleandro@gmail.com"}, "ec487edf9d39": {"userId": "ec487edf9d39", "name": "J\u00e9ssica Carvalho", "facebookAccountId": "1150191508386827", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "backgroundImageId": "1*0cWQSaUfNmn6RPGveMPYXg.jpeg", "type": "User", "username": "jessikcarvalho", "createdAt": 1419950887777, "lastPostCreatedAt": 1492026629843, "twitterScreenName": "JehCarvalhoACP", "imageId": "1*n3M7wO2LG8ZsSMSJpPisUA.jpeg", "mediumMemberAt": 0, "allowNotes": 1, "bio": "Escrevendo sobre as escrituras do mundo liter\u00e1rio que extrapolam os livros"}, "a5897e38c701": {"userId": "a5897e38c701", "name": "Carlos Andr\u00e9 Moreira", "facebookAccountId": "10204661319796641", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "backgroundImageId": "", "type": "User", "username": "carlozandre", "createdAt": 1453237495503, "lastPostCreatedAt": 1489370737057, "twitterScreenName": "", "imageId": "0*xZajzVweCy9r-cC7.jpg", "mediumMemberAt": 0, "allowNotes": 1, "bio": "Jornalista, ficcionista, tradutor, cantor de banheiro, goleiro de carpim, parodista, leitor."}, "d7c0b87e2a18": {"userId": "d7c0b87e2a18", "name": "Samantha Monteiro Valentim", "facebookAccountId": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "backgroundImageId": "", "type": "User", "username": "samanthamonteiro21", "createdAt": 1480944001781, "lastPostCreatedAt": 1484504214689, "twitterScreenName": "", "imageId": "0*nq8_tissvaie86DO.", "mediumMemberAt": 0, "allowNotes": 1, "bio": ""}, "f2965a901215": {"userId": "f2965a901215", "name": "Leanderson Silva", "facebookAccountId": "100002466811023", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "backgroundImageId": "1*1qtKsIB9b0iBNn7ofboIgA.jpeg", "type": "User", "username": "leandersonsilva", "createdAt": 1417603679157, "lastPostCreatedAt": 1484650457024, "twitterScreenName": "", "imageId": "1*BRMJSheC0PLLuivn06fMPw.jpeg", "mediumMemberAt": 0, "allowNotes": 1, "bio": ""}, "d6c38bc210aa": {"userId": "d6c38bc210aa", "name": "Silvio C\u00e9sar", "facebookAccountId": "509000215933383", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "backgroundImageId": "1*ofLLtlnscYCr8hWyZU3FpQ.jpeg", "type": "User", "username": "silviocesar", "createdAt": 1440616659714, "lastPostCreatedAt": 1485890402329, "twitterScreenName": "tapiocaria", "imageId": "0*CoOdIcyCsMdMVufT.jpg", "mediumMemberAt": 0, "allowNotes": 1, "bio": "Publicit\u00e1rio. Estudioso. Maluco. N\u00e3o necessariamente nessa ordem."}, "606b9c1863fb": {"userId": "606b9c1863fb", "name": "Nina Galdina", "facebookAccountId": "789081541194295", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "backgroundImageId": "", "type": "User", "username": "ninagaldina", "createdAt": 1474730648188, "lastPostCreatedAt": 1490824271550, "twitterScreenName": "ninagaldina", "imageId": "1*MZfdqv_axe5AXmk1teUv1g.jpeg", "mediumMemberAt": 0, "allowNotes": 1, "bio": "ISFJ & Margot Tenenbaum da tropical melancolia. Visite o \u201csite oficial\u201d (risos): http://ninagaldina.tumblr.com/"}}, "MediaResource": {"d90ec854a60f906e8938b0bc0cb1ad07": {"thumbnailHeight": 0, "iframeHeight": 0, "authorName": "", "description": "", "mediaResourceId": "d90ec854a60f906e8938b0bc0cb1ad07", "thumbnailWidth": 0, "type": "MediaResource", "title": "Definitivamente, \u201cmigo, seu blog n\u00e3o \u00e9 o Folha!!\u201d.", "domain": "medium.com", "iframeWidth": 0, "thumbnailImageId": "", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "mediumPost": {"postId": "41e135fcef87"}, "display": 1, "thumbnailUrl": "", "iframeSrc": "", "href": "https://medium.com/@samanthamonteiro21/definitivamente-migo-seu-blog-n%C3%A3o-%C3%A9-o-folha-41e135fcef87"}, "a66cdbecdfe7b5d442c56a58564e8776": {"thumbnailHeight": 493, "iframeHeight": 0, "authorName": "", "description": "", "mediaResourceId": "a66cdbecdfe7b5d442c56a58564e8776", "thumbnailWidth": 1479, "type": "MediaResource", "title": "Autores contra blogueiros, a pol\u00eamica liter\u00e1ria do dia", "domain": "cabineliteraria.com.br", "iframeWidth": 0, "thumbnailImageId": "1*o5CH10MRYKw0D15t-UZYvQ.jpeg", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "mediumPost": {"postId": "bc22f0cb16c8"}, "display": 1, "thumbnailUrl": "", "iframeSrc": "", "href": "https://cabineliteraria.com.br/autores-contra-blogueiros-a-pol%C3%AAmica-liter%C3%A1ria-do-dia-bc22f0cb16c8"}, "b39ccbe778d6efa7eea97dea6d8bb4e9": {"thumbnailHeight": 0, "iframeHeight": 0, "authorName": "", "description": "", "mediaResourceId": "b39ccbe778d6efa7eea97dea6d8bb4e9", "thumbnailWidth": 0, "type": "MediaResource", "title": "E eu querendo algu\u00e9m ou algum blog/blogueiro de bom gosto como voc\u00eas do Cabine liter\u00e1ria para\u2026", "domain": "medium.com", "iframeWidth": 0, "thumbnailImageId": "", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "mediumPost": {"postId": "56a0cfb9811e"}, "display": 1, "thumbnailUrl": "", "iframeSrc": "", "href": "https://medium.com/@leandersonsilva/e-eu-querendo-algu%C3%A9m-ou-algum-blog-blogueiro-de-bom-gosto-como-voc%C3%AAs-do-cabine-liter%C3%A1ria-para-56a0cfb9811e"}, "8b1194a2b19e129fa5ef17b1cbdd7a6f": {"thumbnailHeight": 0, "iframeHeight": 0, "authorName": "", "description": "", "mediaResourceId": "8b1194a2b19e129fa5ef17b1cbdd7a6f", "thumbnailWidth": 0, "type": "MediaResource", "title": "Oi, Nina, tudo bem?", "domain": "medium.com", "iframeWidth": 0, "thumbnailImageId": "", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "mediumPost": {"postId": "d9b81260b6dd"}, "display": 1, "thumbnailUrl": "", "iframeSrc": "", "href": "https://medium.com/@carlozandre/oi-nina-tudo-bem-d9b81260b6dd"}}, "Collection": {"5c58794cbc4b": {"name": "Cabine Liter\u00e1ria", "ampLogo": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "id": "5c58794cbc4b", "header": {"title": "Cabine Liter\u00e1ria", "description": "Clique em \"Follow\" para acompanhar os novos textos!", "backgroundImage": {}, "logoImage": {"originalHeight": 612, "id": "1*I3qzr7tWfNp9egMjZJRrXQ.png", "alt": "Cabine Liter\u00e1ria", "originalWidth": 612}, "layout": 5, "alignment": 2}, "tags": ["LIVROS", "LITERATURA", "RESENHAS", "ENSAIOS", "FIC\u00c7\u00c3O"], "favicon": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "domain": "cabineliteraria.com.br", "slug": "cabine-literaria", "logo": {"filter": "", "originalWidth": 600, "originalHeight": 72, "width": 0, "imageId": "1*T7cY0dUVk32xS67-1sOtvA.png", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "publicEmail": "contato@cabineliteraria.com.br", "sections": [{"collectionHeaderMetadata": {"title": "Cabine Liter\u00e1ria", "description": "Clique em \"Follow\" para acompanhar os novos textos!", "backgroundImage": {}, "logoImage": {"originalHeight": 612, "id": "1*I3qzr7tWfNp9egMjZJRrXQ.png", "alt": "Cabine Liter\u00e1ria", "originalWidth": 612}, "layout": 5, "alignment": 2}, "type": 2}, {"postListMetadata": {"source": 3, "postIds": [], "number": 1, "layout": 1}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"source": 3, "postIds": [], "number": 2, "layout": 2}, "type": 1}, {"postListMetadata": {"source": 1, "postIds": [], "number": 22, "sectionHeader": "Latest", "layout": 2}, "type": 1}], "type": "Collection", "virtuals": {"isNewsletterSubscribed": false, "isSubscribed": false, "memberOfMembershipPlanId": "", "permissions": {"canSendNewsletter": false, "canViewCloaked": false, "canSubmit": false, "canRepublish": false, "canViewLockedPosts": false, "canEditPosts": false, "canRemove": false, "canPublish": false, "canViewStats": false, "canManageAll": false, "canPublishAll": false, "canBeAssignedAuthor": false, "canAddWriters": false, "canEditOwnPosts": false}}, "navItems": [], "shortDescription": "Literatura com personalidade", "instantArticlesState": 0, "twitterUsername": "cabineliteraria", "description": "Literatura com personalidade", "image": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "1*I3qzr7tWfNp9egMjZJRrXQ.png", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "creatorId": "782b60e0c605", "colorPalette": {"defaultBackgroundSpectrum": {"colorPoints": [{"color": "#FF02B875", "point": 0}, {"color": "#FF00AB6B", "point": 0.1}, {"color": "#FF1C9963", "point": 0.2}, {"color": "#FF092E20", "point": 1}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}, "highlightSpectrum": {"colorPoints": [{"color": "#FFFFFFFF", "point": 0}, {"color": "#FFE9FDF0", "point": 0.1}, {"color": "#FFE2FAEE", "point": 0.2}, {"color": "#FFADFFCF", "point": 0.6}, {"color": "#FF7DFFB3", "point": 1}], "backgroundColor": "#FFFFFFFF"}}, "facebookPageName": "cabineliteraria", "acceleratedMobilePagesState": 0, "colorBehavior": 1, "metadata": {"activeAt": 1491943555075, "followerCount": 3971, "postCount": 54}}}, "Post": {"bc22f0cb16c8": {"versionId": "fa09502232ee", "experimentalCss": "", "id": "bc22f0cb16c8", "latestPublishedVersion": "fa09502232ee", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "", "firstPublishedAt": 1484321514953, "detectedLanguage": "pt", "slug": "autores-contra-blogueiros-a-pol\u00eamica-liter\u00e1ria-do-dia", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "fa09502232ee", "latestRev": 38, "type": "Post", "virtuals": {"metaDescription": "", "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 1479, "originalHeight": 493, "width": 0, "imageId": "1*o5CH10MRYKw0D15t-UZYvQ.jpeg", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 584, "imageCount": 1, "tags": [{"name": "Mercado Editorial", "slug": "mercado-editorial", "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}, "postCount": 52, "metadata": {"followerCount": 8, "postCount": 52, "coverImage": {"originalHeight": 576, "id": "1*0jpqi69K2LyW-Lk4g2UjRQ.jpeg", "originalWidth": 969}}}, {"name": "Literatura", "slug": "literatura", "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}, "postCount": 18611, "metadata": {"followerCount": 3079, "postCount": 18611, "coverImage": {"focusPercentX": -1, "externalSrc": "", "id": "1*kXpTXwfu2o2BshvObwhUOQ.jpeg", "filter": "", "alt": "", "backgroundSize": "", "originalHeight": 1278, "originalWidth": 1920, "focusPercentY": -1, "isFeatured": false}}}, {"name": "Blogs", "slug": "blog", "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}, "postCount": 0, "metadata": {"followerCount": 27, "postCount": 0, "coverImage": {"originalHeight": 960, "id": "1*n4tBOnAzNOeIM92FQhIt_A.jpeg", "originalWidth": 960}}}, {"name": "Blogueiros", "slug": "blogueiros", "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}, "postCount": 16, "metadata": {"followerCount": 2, "postCount": 16, "coverImage": {"originalHeight": 853, "id": "1*5jdEYfDfLu4xpzvjcxf8dw.jpeg", "originalWidth": 1280}}}, {"name": "Resenha", "slug": "resenha", "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}, "postCount": 1422, "metadata": {"followerCount": 88, "postCount": 1422, "coverImage": {"originalHeight": 640, "id": "1*5nt-RlVQkFbAzSF0-bPwFw.jpeg", "isFeatured": true, "originalWidth": 960}}}], "totalClapCount": 0, "statusForCollection": "APPROVED", "links": {"generatedAt": 1484501387151, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 59, "responsesCreatedCount": 6, "takeoverId": "", "publishedInCount": 1, "isBookmarked": false, "subtitle": "Parei de resenhar livros para editoras porque nem rel\u00f3gio trabalha de gra\u00e7a.", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 2.4037735849056605, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1484501386907, "notifyTwitter": true, "updatedAt": 1484501386907, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": false, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "becf", "text": "Autores contra blogueiros, a pol\u00eamica liter\u00e1ria do dia", "alignment": 1, "markups": [], "type": 3}, {"name": "004b", "text": "", "layout": 10, "metadata": {"originalHeight": 493, "id": "1*o5CH10MRYKw0D15t-UZYvQ.jpeg", "originalWidth": 1479}, "markups": [], "type": 4}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "5c58794cbc4b", "creatorId": "606b9c1863fb", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "autores-contra-blogueiros-a-pol\u00eamica-liter\u00e1ria-do-dia-bc22f0cb16c8", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "5c58794cbc4b", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1484321371287, "title": "Autores contra blogueiros, a pol\u00eamica liter\u00e1ria do dia", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}, "subtitle": "Parei de resenhar livros para editoras porque nem rel\u00f3gio trabalha de gra\u00e7a."}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": ""}, "d9b81260b6dd": {"versionId": "8e84f15681eb", "experimentalCss": "", "id": "d9b81260b6dd", "latestPublishedVersion": "8e84f15681eb", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "bc22f0cb16c8", "firstPublishedAt": 1484694902004, "detectedLanguage": "pt", "slug": "oi-nina-tudo-bem", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "8e84f15681eb", "latestRev": 69, "type": "Post", "virtuals": {"totalClapCount": 0, "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 190, "imageCount": 0, "tags": [{"name": "Mercado Editorial", "slug": "mercado-editorial", "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}, "postCount": 52, "metadata": {"followerCount": 8, "postCount": 52, "coverImage": {"originalHeight": 576, "id": "1*0jpqi69K2LyW-Lk4g2UjRQ.jpeg", "originalWidth": 969}}}, {"name": "Blogueiros", "slug": "blogueiros", "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}, "postCount": 16, "metadata": {"followerCount": 2, "postCount": 16, "coverImage": {"originalHeight": 853, "id": "1*5jdEYfDfLu4xpzvjcxf8dw.jpeg", "originalWidth": 1280}}}, {"name": "Literatura", "slug": "literatura", "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}, "postCount": 18611, "metadata": {"followerCount": 3079, "postCount": 18611, "coverImage": {"focusPercentX": -1, "externalSrc": "", "id": "1*kXpTXwfu2o2BshvObwhUOQ.jpeg", "filter": "", "alt": "", "backgroundSize": "", "originalHeight": 1278, "originalWidth": 1920, "focusPercentY": -1, "isFeatured": false}}}], "links": {"generatedAt": 1484694902516, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 0, "responsesCreatedCount": 1, "takeoverId": "", "metaDescription": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "Queria levantar um ponto de discuss\u00e3o que considero bastante importante neste teu texto. N\u00e3o sei se ele se refere a alguma pol\u00eamica espec\u2026", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 0.7169811320754716, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1484694902004, "notifyTwitter": false, "updatedAt": 1484694902004, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": false, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "041b", "text": "Oi, Nina, tudo bem?", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"name": "5589", "text": "Queria levantar um ponto de discuss\u00e3o que considero bastante importante neste teu texto. N\u00e3o sei se ele se refere a alguma pol\u00eamica espec\u00edfica que n\u00e3o acompanhei, mas fiquei na d\u00favida sobre como se pode estabelecer, afinal a diferen\u00e7a entre publicidade pura e simples de uma resenha em um blog se ela foi\u2026", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "", "creatorId": "a5897e38c701", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "oi-nina-tudo-bem-d9b81260b6dd", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1484694382645, "title": "Oi, Nina, tudo bem?", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}, "subtitle": "Queria levantar um ponto de discuss\u00e3o que considero bastante importante neste teu texto. N\u00e3o sei se ele se refere a alguma pol\u00eamica espec\u2026"}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": "a66cdbecdfe7b5d442c56a58564e8776"}, "8b45265217f0": {"versionId": "d658ffb6388d", "experimentalCss": "", "id": "8b45265217f0", "latestPublishedVersion": "d658ffb6388d", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "41e135fcef87", "firstPublishedAt": 1484697112761, "detectedLanguage": "pt", "slug": "sim-as-coisas-ficam-melhores-quando-n\u00e3o-carregamos-o-peso-dessa-obriga\u00e7\u00e3o", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "d658ffb6388d", "latestRev": 9, "type": "Post", "virtuals": {"totalClapCount": 0, "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 23, "imageCount": 0, "tags": [], "links": {"generatedAt": 1484697113140, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 0, "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "metaDescription": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 0.08679245283018867, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1484697112761, "notifyTwitter": false, "updatedAt": 1484697112761, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "cb44", "text": "Sim, as coisas ficam melhores quando n\u00e3o carregamos o peso dessa obriga\u00e7\u00e3o. Mas era bacana pra mim tamb\u00e9m, eu s\u00f3 n\u00e3o soube conciliar.", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "", "creatorId": "606b9c1863fb", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "sim-as-coisas-ficam-melhores-quando-n\u00e3o-carregamos-o-peso-dessa-obriga\u00e7\u00e3o-8b45265217f0", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1484697091946, "title": "Sim, as coisas ficam melhores quando n\u00e3o carregamos o peso dessa obriga\u00e7\u00e3o.", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": "d90ec854a60f906e8938b0bc0cb1ad07"}, "93ad51811f98": {"versionId": "c48550d8f68f", "experimentalCss": "", "id": "93ad51811f98", "latestPublishedVersion": "c48550d8f68f", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "bc22f0cb16c8", "firstPublishedAt": 1487377680401, "detectedLanguage": "pt", "slug": "nota-dez-\u00f3tima-cr\u00edtica-e-argumenta\u00e7\u00e3o", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "c48550d8f68f", "latestRev": 6, "type": "Post", "virtuals": {"totalClapCount": 0, "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 6, "imageCount": 0, "tags": [], "links": {"generatedAt": 1487377680742, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 0, "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "metaDescription": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 0.022641509433962263, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1487377680401, "notifyTwitter": false, "updatedAt": 1487377680401, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "6b2e", "text": "Nota dez! \u00d3tima cr\u00edtica e argumenta\u00e7\u00e3o.", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "", "creatorId": "605043469c2e", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "nota-dez-\u00f3tima-cr\u00edtica-e-argumenta\u00e7\u00e3o-93ad51811f98", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1487377673635, "title": "Nota dez! \u00d3tima cr\u00edtica e argumenta\u00e7\u00e3o.", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": "a66cdbecdfe7b5d442c56a58564e8776"}, "8f3a434a1fcb": {"versionId": "729f9f77c844", "experimentalCss": "", "id": "8f3a434a1fcb", "latestPublishedVersion": "729f9f77c844", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "d9b81260b6dd", "firstPublishedAt": 1484696992994, "detectedLanguage": "pt", "slug": "esse-fica-sendo-o-mesmo-caso-da-publicidade-nas-redes-sociais", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "729f9f77c844", "latestRev": 79, "type": "Post", "virtuals": {"totalClapCount": 0, "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 216, "imageCount": 0, "tags": [], "links": {"generatedAt": 1484696993382, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 0, "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "metaDescription": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "Se o blogueiro recebe livros de uma editora, nada o impede de s\u00f3 querer falar bem dessas obras, com receio de perder a parceria.", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 0.8150943396226416, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1484696992994, "notifyTwitter": false, "updatedAt": 1484696992994, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": false, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "b754", "text": "Esse fica sendo o mesmo caso da publicidade nas redes sociais. Por exemplo: em 2013, v\u00e1rias celebridades do Instagram foram denunciadas ao CONAR, por propaganda velada e/ou enganosa. Elas anunciavam produtos de grandes marcas, como se fosse \u201cdica de amiga\u201d (mas receberam os produtos em casa e at\u00e9 texto pronto para divulg\u00e1-los) ou anunciavam \u201cfarinha\u2026", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "", "creatorId": "606b9c1863fb", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "esse-fica-sendo-o-mesmo-caso-da-publicidade-nas-redes-sociais-8f3a434a1fcb", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1484696641450, "title": "Esse fica sendo o mesmo caso da publicidade nas redes sociais.", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}, "subtitle": "Se o blogueiro recebe livros de uma editora, nada o impede de s\u00f3 querer falar bem dessas obras, com receio de perder a parceria."}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": "8b1194a2b19e129fa5ef17b1cbdd7a6f"}, "41e135fcef87": {"versionId": "d42e7b5c5b99", "experimentalCss": "", "id": "41e135fcef87", "latestPublishedVersion": "d42e7b5c5b99", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "bc22f0cb16c8", "firstPublishedAt": 1484504348326, "detectedLanguage": "pt", "slug": "definitivamente-migo-seu-blog-n\u00e3o-\u00e9-o-folha", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "d42e7b5c5b99", "latestRev": 35, "type": "Post", "virtuals": {"totalClapCount": 0, "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 52, "imageCount": 0, "tags": [], "links": {"generatedAt": 1484504348816, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 0, "responsesCreatedCount": 1, "takeoverId": "", "metaDescription": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "Hahaha, me encontro na mesma situa\u00e7\u00e3o, adorava receber livros s\u00f3 para resenhas em troca, acabei atolada de livros que eu queria ler mas n\u00e3o\u2026", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 0.19622641509433963, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1484504348326, "notifyTwitter": false, "updatedAt": 1484504348326, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "b8c7", "text": "Definitivamente, \u201cmigo, seu blog n\u00e3o \u00e9 o Folha!!\u201d.", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"name": "5c1b", "text": "Hahaha, me encontro na mesma situa\u00e7\u00e3o, adorava receber livros s\u00f3 para resenhas em troca, acabei atolada de livros que eu queria ler mas n\u00e3o podia porque tinha que ler os das editoras parceiras. Me libertei, as leituras flu\u00edram melhor e n\u00e3o sou obrigada.", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"name": "797d", "text": "\u2764", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "", "creatorId": "d7c0b87e2a18", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "definitivamente-migo-seu-blog-n\u00e3o-\u00e9-o-folha-41e135fcef87", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1484504214689, "title": "Definitivamente, \u201cmigo, seu blog n\u00e3o \u00e9 o Folha!!\u201d.", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}, "subtitle": "Hahaha, me encontro na mesma situa\u00e7\u00e3o, adorava receber livros s\u00f3 para resenhas em troca, acabei atolada de livros que eu queria ler mas n\u00e3o\u2026"}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": "a66cdbecdfe7b5d442c56a58564e8776"}, "fa71b85a4f97": {"versionId": "7762d2f87827", "experimentalCss": "", "id": "fa71b85a4f97", "latestPublishedVersion": "7762d2f87827", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "56a0cfb9811e", "firstPublishedAt": 1484697296850, "detectedLanguage": "pt", "slug": "mas-existem-muitos-\u00e9-s\u00f3-buscar-direitinho-boa-sorte", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "7762d2f87827", "latestRev": 6, "type": "Post", "virtuals": {"totalClapCount": 0, "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 9, "imageCount": 0, "tags": [], "links": {"generatedAt": 1484697297749, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 0, "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "metaDescription": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 0.033962264150943396, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1484697296850, "notifyTwitter": false, "updatedAt": 1484697296850, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "4520", "text": "Mas existem muitos! \u00c9 s\u00f3 buscar direitinho, boa sorte!", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "", "creatorId": "606b9c1863fb", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "mas-existem-muitos-\u00e9-s\u00f3-buscar-direitinho-boa-sorte-fa71b85a4f97", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1484697294353, "title": "Mas existem muitos! \u00c9 s\u00f3 buscar direitinho, boa sorte!", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": "b39ccbe778d6efa7eea97dea6d8bb4e9"}, "56a0cfb9811e": {"versionId": "2d7e2699a7ad", "experimentalCss": "", "id": "56a0cfb9811e", "latestPublishedVersion": "2d7e2699a7ad", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "bc22f0cb16c8", "firstPublishedAt": 1484586987379, "detectedLanguage": "pt", "slug": "e-eu-querendo-algu\u00e9m-ou-algum-blog-blogueiro-de-bom-gosto-como-voc\u00eas-do-cabine-liter\u00e1ria-para", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "2d7e2699a7ad", "latestRev": 21, "type": "Post", "virtuals": {"totalClapCount": 0, "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 22, "imageCount": 0, "tags": [], "links": {"generatedAt": 1484586987698, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 0, "responsesCreatedCount": 1, "takeoverId": "", "metaDescription": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 0.0830188679245283, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1484586987379, "notifyTwitter": false, "updatedAt": 1484586987379, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "0b97", "text": "E eu querendo algu\u00e9m ou algum blog/blogueiro de bom gosto como voc\u00eas do Cabine liter\u00e1ria para resenhar meu livro, sou autor Independente.", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "", "creatorId": "f2965a901215", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "e-eu-querendo-algu\u00e9m-ou-algum-blog-blogueiro-de-bom-gosto-como-voc\u00eas-do-cabine-liter\u00e1ria-para-56a0cfb9811e", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1484586863294, "title": "E eu querendo algu\u00e9m ou algum blog/blogueiro de bom gosto como voc\u00eas do Cabine liter\u00e1ria para\u2026", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": "a66cdbecdfe7b5d442c56a58564e8776"}, "42c30708d1fd": {"versionId": "7e9b5371189a", "experimentalCss": "", "id": "42c30708d1fd", "latestPublishedVersion": "7e9b5371189a", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "bc22f0cb16c8", "firstPublishedAt": 1485890507583, "detectedLanguage": "pt", "slug": "eu-acho-importante-apoiar-pequenas-editoras-que-se-arriscam-em-t\u00edtulos-complicados-e-de-nicho-de", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "7e9b5371189a", "latestRev": 24, "type": "Post", "virtuals": {"totalClapCount": 0, "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 57, "imageCount": 0, "tags": [], "links": {"generatedAt": 1485890507885, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 0, "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "metaDescription": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 0.21509433962264152, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1485890507583, "notifyTwitter": false, "updatedAt": 1485890507583, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "739b", "text": "Eu acho importante apoiar pequenas editoras que se arriscam em t\u00edtulos complicados e de nicho de mercado, como fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, fantasia e terror. Tem muita boa coisa por ai que passa despercebida porque n\u00e3o tem ningu\u00e9m que tenha uma certa influ\u00eancia com o p\u00fablico n\u00e3o recomende. E sabemos que tem muita gente que segue indica\u00e7\u00f5es de influenciadores.", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "", "creatorId": "d6c38bc210aa", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "eu-acho-importante-apoiar-pequenas-editoras-que-se-arriscam-em-t\u00edtulos-complicados-e-de-nicho-de-42c30708d1fd", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1485890402329, "title": "Eu acho importante apoiar pequenas editoras que se arriscam em t\u00edtulos complicados e de nicho de\u2026", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": "a66cdbecdfe7b5d442c56a58564e8776"}, "feef42426882": {"versionId": "7b6126557dcc", "experimentalCss": "", "id": "feef42426882", "latestPublishedVersion": "7b6126557dcc", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "bc22f0cb16c8", "firstPublishedAt": 1484744002117, "detectedLanguage": "pt", "slug": "eu-tornei-me-leitora-voraz-e-senti-uma-grande-necessidade-de-escrever-sobre-os-livros-e-sobre-as", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "7b6126557dcc", "latestRev": 40, "type": "Post", "virtuals": {"totalClapCount": 0, "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 121, "imageCount": 0, "tags": [], "links": {"generatedAt": 1484744003886, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 1, "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "metaDescription": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "A solu\u00e7\u00e3o que encontrei para mim foi fazer media\u00e7\u00e3o num clube de leitura, gosto de ganhar e pedir os livros que quero, mas mesmo assim\u2026", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 0.45660377358490567, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1484744002117, "notifyTwitter": false, "updatedAt": 1484744002117, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": false, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "e2e9", "text": "Eu tornei-me leitora voraz e senti uma grande necessidade de escrever sobre os livros e sobre as reflex\u00f5es que eles me despertam. Criei o meu Extra Liter\u00e1rio para isso.", "alignment": 1, "markups": [{"title": "", "anchorType": 0, "end": 157, "rel": "", "type": 3, "start": 142, "href": "https://extraliterario.com.br/"}], "type": 1}, {"name": "17ec", "text": "A solu\u00e7\u00e3o que encontrei para mim foi fazer media\u00e7\u00e3o num clube de leitura, gosto de ganhar e pedir os livros que quero, mas mesmo assim nunca vi uma editora\u2026", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "", "creatorId": "ec487edf9d39", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "eu-tornei-me-leitora-voraz-e-senti-uma-grande-necessidade-de-escrever-sobre-os-livros-e-sobre-as-feef42426882", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1484743792883, "title": "Eu tornei-me leitora voraz e senti uma grande necessidade de escrever sobre os livros e sobre as\u2026", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}, "subtitle": "A solu\u00e7\u00e3o que encontrei para mim foi fazer media\u00e7\u00e3o num clube de leitura, gosto de ganhar e pedir os livros que quero, mas mesmo assim\u2026"}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": "a66cdbecdfe7b5d442c56a58564e8776"}}}, "paging": {}}, "v": 3}