{"b": "28586-6143d83", "success": true, "payload": {"streamItems": [{"type": "StreamItem", "itemType": "conversation", "conversation": {"conversationItems": [{"postSuggestionReasons": [{"users": [{"userId": "d38f1c7a337f", "name": "Chafik", "image": {"imageId": "1*ZtIgQhtevJnvY7PlOVTkaQ.png"}, "username": "ch4fik"}], "reason": 31}], "displayMode": 1, "postId": "71b04a8fef37"}, {"postSuggestionReasons": [{"reason": 29}], "displayMode": 1, "postId": "b9a8379ea26"}, {"postSuggestionReasons": [{"users": [{"userId": "d38f1c7a337f", "name": "Chafik", "image": {"imageId": "1*ZtIgQhtevJnvY7PlOVTkaQ.png"}, "username": "ch4fik"}], "reason": 31}], "displayMode": 1, "postId": "787c7a47b9c4"}], "userIds": ["2bcc2795781d", "d38f1c7a337f"]}, "randomId": "f21cd75a33b5", "createdAt": 1492399073194}, {"postPreview": {"postId": "47c2aa71f94e"}, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "randomId": "400c620ddcfd", "createdAt": 1492399073194}, {"postPreview": {"postId": "9dab373d9950"}, "type": "StreamItem", "itemType": "postPreview", "randomId": "8400230c9ecc", "createdAt": 1492399073194}], "references": {"User": {"ac2d27f3bd2b": {"userId": "ac2d27f3bd2b", "name": "Alexia van Schaardenburg", "facebookAccountId": "10153183720341139", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "backgroundImageId": "", "type": "User", "username": "alexiavanschaardenburg", "createdAt": 1442145884072, "lastPostCreatedAt": 1490278158099, "twitterScreenName": "AlexiaUnstuck", "imageId": "1*p3W_VUqvPB3tu0mSLTHRCA.jpeg", "mediumMemberAt": 0, "allowNotes": 1, "bio": "Paris based geekette running high on empathy & strategy, I work with small business owners on Business architecture, strategy and stuff that gets in the way"}, "d38f1c7a337f": {"userId": "d38f1c7a337f", "name": "Chafik", "facebookAccountId": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "backgroundImageId": "", "type": "User", "username": "ch4fik", "createdAt": 1436752006213, "lastPostCreatedAt": 1491531916953, "twitterScreenName": "", "imageId": "1*ZtIgQhtevJnvY7PlOVTkaQ.png", "mediumMemberAt": 0, "allowNotes": 1, "bio": "Founder of Apiloop, developer, runner"}, "2bcc2795781d": {"userId": "2bcc2795781d", "name": "Pierre Ragois", "facebookAccountId": "10203955337564397", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "backgroundImageId": "", "type": "User", "username": "vpierrev", "createdAt": 1387360131638, "lastPostCreatedAt": 1492075539237, "twitterScreenName": "vpierrev", "imageId": "1*GGbYao_YJXYIwIE1mUYu0A.jpeg", "mediumMemberAt": 0, "allowNotes": 1, "bio": "Family first, co-funder @kuroneko_io, creative director @netinteractive_, writer, veteran tabletop roleplayer."}, "7367a797014f": {"userId": "7367a797014f", "name": "Mohammedi Nordine Anis", "facebookAccountId": "", "mediumMemberWaitlistedAt": 0, "backgroundImageId": "", "type": "User", "username": "nordineanismohammedi", "createdAt": 1477515961600, "lastPostCreatedAt": 1477515973858, "twitterScreenName": "", "imageId": "0*MfZzcHs71Lz3_uUy.", "mediumMemberAt": 0, "allowNotes": 1, "bio": ""}}, "MediaResource": {"bca8618b0a5aadb4994fb012894924b3": {"thumbnailHeight": 0, "iframeHeight": 0, "authorName": "", "description": "", "mediaResourceId": "bca8618b0a5aadb4994fb012894924b3", "thumbnailWidth": 0, "type": "MediaResource", "title": "Mmmh j\u2019ose esp\u00e9rer qu\u2019ils ont des arguments un peu plus intelligents que \u00e7a.", "domain": "medium.com", "iframeWidth": 0, "thumbnailImageId": "", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "mediumPost": {"postId": "b9a8379ea26"}, "display": 1, "thumbnailUrl": "", "iframeSrc": "", "href": "https://medium.com/@ch4fik/mmmh-jose-esp%C3%A9rer-qu-ils-ont-des-arguments-un-peu-plus-intelligents-que-%C3%A7a-b9a8379ea26"}, "1e97b67aac8a389112ac58412f88d9fa": {"thumbnailHeight": 0, "iframeHeight": 0, "authorName": "", "description": "", "mediaResourceId": "1e97b67aac8a389112ac58412f88d9fa", "thumbnailWidth": 0, "type": "MediaResource", "title": "Les VC de la silicon valley disent \u201csi tu n\u2019es pas capable de convaincre quelqu\u2019un de travailler\u2026", "domain": "medium.com", "iframeWidth": 0, "thumbnailImageId": "", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "mediumPost": {"postId": "71b04a8fef37"}, "display": 1, "thumbnailUrl": "", "iframeSrc": "", "href": "https://medium.com/@vpierrev/les-vc-de-la-silicon-valley-disent-si-tu-nes-pas-capable-de-convaincre-quelqu-un-de-travailler-71b04a8fef37"}, "3d3f3504e53cb4ea35adb471c560fbf7": {"thumbnailHeight": 853, "iframeHeight": 0, "authorName": "", "description": "", "mediaResourceId": "3d3f3504e53cb4ea35adb471c560fbf7", "thumbnailWidth": 1280, "type": "MediaResource", "title": "T\u2019es solo founder, tu rentres pas !", "domain": "medium.com", "iframeWidth": 0, "thumbnailImageId": "1*tXdk0LztVLH_vaPJlgRXiQ.jpeg", "mediaResourceType": "MediaResourceMediumPost", "mediumPost": {"postId": "5adb9d420253"}, "display": 1, "thumbnailUrl": "", "iframeSrc": "", "href": "https://medium.com/@ch4fik/tes-solo-founder-tu-rentres-pas-5adb9d420253"}}, "Post": {"47c2aa71f94e": {"versionId": "451496bf1954", "experimentalCss": "", "id": "47c2aa71f94e", "latestPublishedVersion": "451496bf1954", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "5adb9d420253", "firstPublishedAt": 1477591136418, "detectedLanguage": "fr", "slug": "apr\u00e8s-est-ce-que-\u00e7a-vaut-vraiment-la-peine-de-faire-un-mariage-de-raison-pour-un-accompagnement", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "451496bf1954", "latestRev": 37, "type": "Post", "virtuals": {"totalClapCount": 0, "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 145, "imageCount": 0, "tags": [], "links": {"generatedAt": 1477591136865, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 1, "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "metaDescription": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 0.5471698113207547, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1477591136418, "notifyTwitter": false, "updatedAt": 1477591136418, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": false, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "aa65", "text": "apr\u00e8s, est-ce que \u00e7a vaut vraiment la peine de faire un mariage de raison pour un accompagnement somme toute tr\u00e8s ax\u00e9 sur le financement et pas le reste. Parce qu\u2019on peut aussi imaginer qui si le projet du solo d\u00e9colle, les VC et autres BA etc ne vont pas non plus cracher dans la soupe. D\u2019o\u00f9 peut \u00eatre l\u2019int\u00e9r\u00eat du solo d\u2019identifier ses \u2018carences\u2019 et\u2026", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "", "creatorId": "ac2d27f3bd2b", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "apr\u00e8s-est-ce-que-\u00e7a-vaut-vraiment-la-peine-de-faire-un-mariage-de-raison-pour-un-accompagnement-47c2aa71f94e", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1477590982353, "title": "apr\u00e8s, est-ce que \u00e7a vaut vraiment la peine de faire un mariage de raison pour un accompagnement\u2026", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": "3d3f3504e53cb4ea35adb471c560fbf7"}, "b9a8379ea26": {"versionId": "d50c608bab65", "experimentalCss": "", "id": "b9a8379ea26", "latestPublishedVersion": "d50c608bab65", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "71b04a8fef37", "firstPublishedAt": 1484694626373, "detectedLanguage": "fr", "slug": "mmmh-jose-esp\u00e9rer-qu-ils-ont-des-arguments-un-peu-plus-intelligents-que-\u00e7a", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "d50c608bab65", "latestRev": 38, "type": "Post", "virtuals": {"totalClapCount": 0, "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 58, "imageCount": 0, "tags": [], "links": {"generatedAt": 1484694626682, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 0, "responsesCreatedCount": 1, "takeoverId": "", "metaDescription": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 0.2188679245283019, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1484694626373, "notifyTwitter": false, "updatedAt": 1484694626373, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "685e", "text": "Mmmh j\u2019ose esp\u00e9rer qu\u2019ils ont des arguments un peu plus intelligents que \u00e7a. Premi\u00e8rement, il faut d\u00e9j\u00e0 la trouver la personne \u00e0 convaincre de travailler avec/pour soi. Deuxi\u00e8mement, convaincre quelqu\u2019un de se marier avec nous pour travailler est bien diff\u00e9rent que convaincre quelqu\u2019un d\u2019investir une certaine somme d\u2019argent dans le but de le faire fructifier \u00e0 court/moyen terme.", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "", "creatorId": "d38f1c7a337f", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "mmmh-jose-esp\u00e9rer-qu-ils-ont-des-arguments-un-peu-plus-intelligents-que-\u00e7a-b9a8379ea26", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1484694376199, "title": "Mmmh j\u2019ose esp\u00e9rer qu\u2019ils ont des arguments un peu plus intelligents que \u00e7a.", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": "1e97b67aac8a389112ac58412f88d9fa"}, "5adb9d420253": {"versionId": "7efd3fc711e1", "experimentalCss": "", "id": "5adb9d420253", "latestPublishedVersion": "7efd3fc711e1", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "", "firstPublishedAt": 1477402232727, "detectedLanguage": "fr", "slug": "tes-solo-founder-tu-rentres-pas", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "7efd3fc711e1", "latestRev": 516, "type": "Post", "virtuals": {"totalClapCount": 0, "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 1280, "originalHeight": 853, "width": 0, "imageId": "1*tXdk0LztVLH_vaPJlgRXiQ.jpeg", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 713, "imageCount": 1, "tags": [{"name": "Entrepreneurship", "slug": "entrepreneurship", "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}, "postCount": 118638, "metadata": {"followerCount": 895619, "postCount": 118638, "coverImage": {"id": "1*tiyoLq9F0Yofv9gUOgwAFw.jpeg"}}}, {"name": "Partnerships", "slug": "partnerships", "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}, "postCount": 861, "metadata": {"followerCount": 17, "postCount": 861, "coverImage": {"originalHeight": 853, "id": "1*tXdk0LztVLH_vaPJlgRXiQ.jpeg", "originalWidth": 1280}}}, {"name": "Startup", "slug": "startup", "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}, "postCount": 183784, "metadata": {"followerCount": 866255, "postCount": 183784, "coverImage": {"id": "1*22RsJ-7NHWOqbpqOFCv8Vw.jpeg"}}}, {"name": "Founders", "slug": "founders", "type": "Tag", "virtuals": {"isFollowing": false}, "postCount": 2191, "metadata": {"followerCount": 325, "postCount": 2191, "coverImage": {"originalHeight": 4000, "id": "1*nEu_RWnaCwjOrPRCUF0ItQ.jpeg", "originalWidth": 6000}}}], "links": {"generatedAt": 1477478153577, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 9, "responsesCreatedCount": 3, "takeoverId": "", "metaDescription": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "L\u2019\u00e9cosyst\u00e8me startup est maintenant tr\u00e8s d\u00e9velopp\u00e9 en France et on trouve tous types de structures pour aider et accompagner les\u2026", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 2.8905660377358493, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1477478153246, "notifyTwitter": false, "updatedAt": 1477478153246, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": false, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "266f", "text": "T\u2019es solo founder, tu rentres pas !", "alignment": 1, "markups": [], "type": 3}, {"name": "2c5b", "text": "", "layout": 9, "metadata": {"originalHeight": 853, "id": "1*tXdk0LztVLH_vaPJlgRXiQ.jpeg", "originalWidth": 1280}, "markups": [], "type": 4}, {"name": "59db", "text": "L\u2019\u00e9cosyst\u00e8me startup est maintenant tr\u00e8s d\u00e9velopp\u00e9 en France et on trouve tous types de\u2026", "alignment": 1, "hasDropCap": true, "markups": [], "type": 1}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "", "creatorId": "d38f1c7a337f", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "tes-solo-founder-tu-rentres-pas-5adb9d420253", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1477231954305, "title": "T\u2019es solo founder, tu rentres pas !", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}, "subtitle": "L\u2019\u00e9cosyst\u00e8me startup est maintenant tr\u00e8s d\u00e9velopp\u00e9 en France et on trouve tous types de structures pour aider et accompagner les\u2026"}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": ""}, "787c7a47b9c4": {"versionId": "3d2898cc3685", "experimentalCss": "", "id": "787c7a47b9c4", "latestPublishedVersion": "3d2898cc3685", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "b9a8379ea26", "firstPublishedAt": 1484731554099, "detectedLanguage": "fr", "slug": "quand-on-parle-de-solo-founder-cest-souvent-cette-phrase-qui-revient", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "3d2898cc3685", "latestRev": 41, "type": "Post", "virtuals": {"totalClapCount": 0, "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 101, "imageCount": 0, "tags": [], "links": {"generatedAt": 1484731554433, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 1, "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "metaDescription": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "Apr\u00e8s je pense aussi qu\u2019un bon projet avec un super march\u00e9 \u00e0 travailler est une consid\u00e9ration bien au del\u00e0 du nombre de personnes pr\u2026", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 0.38113207547169814, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1484731554099, "notifyTwitter": false, "updatedAt": 1484731554099, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": false, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "41f6", "text": "Quand on parle de solo founder, c\u2019est souvent cette phrase qui revient. Je pense que ce n\u2019est pas si idiot que \u00e7a car pour diriger une entreprise qui potentiellement sera une tr\u00e8s grosse entreprise, avoir un CEO \u201cnatural born leader\u201d ou en tout cas capable de trouver et d\u2019inspirer les autres \u00e0 rejoindre son \u00e9quipe / son projet est essentiel :)", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "", "creatorId": "2bcc2795781d", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "quand-on-parle-de-solo-founder-cest-souvent-cette-phrase-qui-revient-787c7a47b9c4", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1484731333757, "title": "Quand on parle de solo founder, c\u2019est souvent cette phrase qui revient.", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}, "subtitle": "Apr\u00e8s je pense aussi qu\u2019un bon projet avec un super march\u00e9 \u00e0 travailler est une consid\u00e9ration bien au del\u00e0 du nombre de personnes pr\u2026"}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": "bca8618b0a5aadb4994fb012894924b3"}, "9dab373d9950": {"versionId": "3c23b2bf0939", "experimentalCss": "", "id": "9dab373d9950", "latestPublishedVersion": "3c23b2bf0939", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "5adb9d420253", "firstPublishedAt": 1477516020174, "detectedLanguage": "fr", "slug": "moi-c\u00e9tait-plus-\u00e0-la-recherche-d-un-associ\u00e9-valable-avec-un-projet-logique-ce-que-j-ai-eu-du-mal", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "3c23b2bf0939", "latestRev": 13, "type": "Post", "virtuals": {"totalClapCount": 0, "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 29, "imageCount": 0, "tags": [], "links": {"generatedAt": 1477516020544, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 0, "responsesCreatedCount": 0, "takeoverId": "", "metaDescription": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 0.10943396226415095, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1477516020174, "notifyTwitter": false, "updatedAt": 1477516020174, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "e679", "text": "Moi c\u2019\u00e9tait plus \u00e0 la recherche d\u2019un associ\u00e9 valable avec un projet logique ce que j\u2019ai eu du mal \u00e0 trouver\u2026 non c\u2019est toujours le cas ! Bon courage", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "", "creatorId": "7367a797014f", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "moi-c\u00e9tait-plus-\u00e0-la-recherche-d-un-associ\u00e9-valable-avec-un-projet-logique-ce-que-j-ai-eu-du-mal-9dab373d9950", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1477515973858, "title": "Moi c\u2019\u00e9tait plus \u00e0 la recherche d\u2019un associ\u00e9 valable avec un projet logique ce que j\u2019ai eu du mal \u2026", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": "3d3f3504e53cb4ea35adb471c560fbf7"}, "71b04a8fef37": {"versionId": "dffbc0b39b98", "experimentalCss": "", "id": "71b04a8fef37", "latestPublishedVersion": "dffbc0b39b98", "webCanonicalUrl": "", "isSeries": false, "inResponseToPostId": "5adb9d420253", "firstPublishedAt": 1484669281857, "detectedLanguage": "fr", "slug": "les-vc-de-la-silicon-valley-disent-si-tu-nes-pas-capable-de-convaincre-quelqu-un-de-travailler", "visibility": 0, "responseHiddenOnParentPostAt": 0, "canonicalUrl": "", "notifyFollowers": true, "latestVersion": "dffbc0b39b98", "latestRev": 70, "type": "Post", "virtuals": {"totalClapCount": 0, "previewImage": {"filter": "", "originalWidth": 0, "originalHeight": 0, "width": 0, "imageId": "", "backgroundSize": "", "height": 0, "strategy": "resample"}, "wordCount": 45, "imageCount": 0, "tags": [], "links": {"generatedAt": 1484669282329, "entries": [], "version": "0.3"}, "usersBySocialRecommends": [], "recommends": 1, "responsesCreatedCount": 1, "takeoverId": "", "metaDescription": "", "isBookmarked": false, "subtitle": "Par contre ce constat s\u2019applique aux jeunes starts ups dans leur seed round, d\u00e8s la serie A les VC s\u2019en tapent.", "allowNotes": true, "isLockedPreviewOnly": false, "readingTime": 0.16981132075471697, "socialRecommendsCount": 0}, "latestPublishedAt": 1484669281857, "notifyTwitter": false, "updatedAt": 1484669281857, "isSubscriptionLocked": false, "hasUnpublishedEdits": false, "allowResponses": true, "previewContent": {"isFullContent": true, "bodyModel": {"sections": [{"startIndex": 0}], "paragraphs": [{"name": "81dd", "text": "Les VC de la silicon valley disent \u201csi tu n\u2019es pas capable de convaincre quelqu\u2019un de travailler avec/pour toi, pourquoi serions nous convaincu ?\u201d", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}, {"name": "6db9", "text": "Par contre ce constat s\u2019applique aux jeunes starts ups dans leur seed round, d\u00e8s la serie A les VC s\u2019en tapent.", "alignment": 1, "markups": [], "type": 1}]}}, "mediumUrl": "", "seriesLastAppendedAt": 0, "homeCollectionId": "", "creatorId": "2bcc2795781d", "inResponseToRemovedAt": 0, "newsletterId": "", "importedUrl": "", "coverless": true, "uniqueSlug": "les-vc-de-la-silicon-valley-disent-si-tu-nes-pas-capable-de-convaincre-quelqu-un-de-travailler-71b04a8fef37", "notifyFacebook": false, "translationSourcePostId": "", "acceptedAt": 0, "isRequestToPubDisabled": false, "approvedHomeCollectionId": "", "isApprovedTranslation": false, "importedPublishedAt": 0, "vote": false, "translationSourceCreatorId": "", "license": 0, "createdAt": 1484668840269, "title": "Les VC de la silicon valley disent \u201csi tu n\u2019es pas capable de convaincre quelqu\u2019un de travailler\u2026", "isTitleSynthesized": true, "displayAuthor": "", "content": {"postDisplay": {"coverless": true}, "subtitle": "Par contre ce constat s\u2019applique aux jeunes starts ups dans leur seed round, d\u00e8s la serie A les VC s\u2019en tapent."}, "isSponsored": false, "migrationId": "", "inResponseToMediaResourceId": "3d3f3504e53cb4ea35adb471c560fbf7"}}}, "paging": {}}, "v": 3}