{"name": "1026", "parent": "", "content": "A diferen\u00e7a entre n\u00e3o esquecer e n\u00e3o deixar acontecer de\u00a0novo Quando eu tinha 16 anos, participei junto a todos os meus colegas de ensino m\u00e9dio da Marcha da Vida, uma viagem que passa pela Pol\u00f4nia (ou Pol\u00f4nia e Alemanha) e termina em Israel, cujo tema \u00e9 o exterm\u00ednio judeu durante a Segunda Guerra Mundial. Foram aproximadamente 15 dias entre os dois pa\u00edses, conhecendo os mais famosos guetos judaicos, campos de concentra\u00e7\u00e3o, de exterm\u00ednio, museus e demais localidades importantes e remanescentes da \u00e9poca. Seu nome \u00e9 uma oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 famosa Marcha da Morte, realizada no in\u00edcio de 1945, com o prop\u00f3sito de transferir prisioneiros entre campos. A Marcha foi uma jornada bastante chocante. Estive dentro de c\u00e2maras de g\u00e1s, cujas paredes eram marcadas por rastros de unhas desesperadas e impregnadas por um cheiro horroroso. Vi pilhas de cabelos, sapatos, malas, cinzas humanas. Vi uma das macas onde o doente Josef Mengele fazia experimentos m\u00e9dicos tenebrosos em prisioneiros. Foi bastante informa\u00e7\u00e3o pra ser assimilada a respeito da capacidade humana de crueldade, especialmente sendo t\u00e3o jovem. Ao mesmo tempo, nos encontramos e confraternizamos com comunidades judaicas do mundo inteiro, reunidas na Pol\u00f4nia para fazer a caminhada de Auschwitz para Birkenau, um forte s\u00edmbolo de resist\u00eancia dos descendentes de sobreviventes da guerra. Eu estudava em um col\u00e9gio judaico e a viagem fazia parte do nosso aprendizado. \u00c9ramos 150 alunos de 3 col\u00e9gios judaicos paulistanos fazendo a jornada, patrocinada por diversas doa\u00e7\u00f5es de entidades e fam\u00edlias diferentes. Entre n\u00f3s, judeus, existe uma rever\u00eancia muito grande em rela\u00e7\u00e3o ao Shoah (nome hebraico para Holocausto). O exterm\u00ednio de seis milh\u00f5es de n\u00f3s, sendo mais de um milh\u00e3o destes crian\u00e7as e pr\u00e9-adolescentes, \u00e9 parte de um epis\u00f3dio hist\u00f3rico que jamais esqueceremos. Em festividades judaicas, \u00e9 comum a men\u00e7\u00e3o ao Shoah. Em Israel, no Dia Internacional de Lembran\u00e7a do Holocausto, a cidade inteira para ao soar de uma sirene e permanece em sil\u00eancio durante um minuto. Na \u00e9poca em que fiz a viagem, meu pai fez uma cr\u00edtica muito acertada ao programa da Marcha da Vida, cuja profundidade e import\u00e2ncia eu s\u00f3 fui reconhecer alguns anos depois: muito se fala sobre a persegui\u00e7\u00e3o, a Noite dos Cristais, a Solu\u00e7\u00e3o Final, o sofrimento e a coragem dos que sobreviveram. Pouco se fala, no entanto, do processo pol\u00edtico e social que permitiu que esse tipo de crime acontecesse. Pouco se fala no fato de que al\u00e9m de judeus, foram mortos comunistas, l\u00e9sbicas, gays, bissexuais, prostitutas, ciganos. Sempre nos referimos a Adolf Hitler como um monstro e esquecemos que, na verdade, ele era apenas mais uma pessoa. O reflexo disso nos dias de hoje \u00e9 bastante sintom\u00e1tico dessa aus\u00eancia de pensamento mais profundo, de reflex\u00e3o acerca dos processos que levaram um homem t\u00e3o terr\u00edvel a acumular tanto poder nas m\u00e3os. Poucos se lembram de que antes dos campos de exterm\u00ednio, houve um per\u00edodo em que judeus eram motivo de piada: caricaturas preconceituosas mostravam figuras rabugentas com grandes narizes e sacos de dinheiro nas m\u00e3os. \u201cO judeu errante\u201d, propaganda nazista. Anos se passaram entre a inicial culpabiliza\u00e7\u00e3o do judeu pelos problemas da Europa at\u00e9 o exterm\u00ednio de milh\u00f5es. Meu bisav\u00f4, por exemplo, teve a perspic\u00e1cia de antever o cen\u00e1rio nefasto que aguardava os judeus na Pol\u00f4nia e fugiu para o Brasil em 1928. Sua fam\u00edlia, infelizmente, n\u00e3o acreditou que a situa\u00e7\u00e3o fosse ficar t\u00e3o ruim. Encontrei alguns de seus nomes nas listas de deporta\u00e7\u00e3o, na Pol\u00f4nia. Uns estavam atravessados por um risco vermelho, o que indicava que morreram nos trens superlotados, antes sequer de chegar aos campos. A parte mais privilegiada da comunidade judaica brasileira (que \u00e9 ironicamente filha ou neta de sobreviventes do Holocausto) pareceu ter esquecido a discrimina\u00e7\u00e3o sofrida por seus antepassados, reproduzindo essas atitudes com outras minorias sociais. Durante meus anos vivendo na comunidade, cansei de ver exemplos perturbadores de homofobia, racismo, xenofobia e preconceito de classe. Muita gente tamb\u00e9m escolheu aderir a discursos falaciosos como a meritocracia, que adoram justificam com o fato de que seus pais ou av\u00f3s fugiram da guerra e chegaram ao Brasil sem posses, trabalhando para edificar o que suas fam\u00edlias possuem hoje. Essa ignor\u00e2ncia culminou recentemente num evento absolutamente pavoroso: a recep\u00e7\u00e3o, em um dos antros da comunidade judaica brasileira (A Hebraica do Rio de Janeiro), de um homem de ideais desavergonhadamente fascistas e perigosos, o deputado Jair Bolsonaro. Durante suas falas, Bolsonaro destilou seu j\u00e1 conhecido veneno: trata-se de um homem mis\u00f3gino, homof\u00f3bico, racista, violento e tremendamente mal informado. Entre seus maiores apoiadores, encontram-se os neonazistas e a extrema direita. Mas isso tudo parece ter passado batido para os respons\u00e1veis pelo convite ao deputado e tamb\u00e9m para as dezenas que aplaudiram seus discursos hediondos, ovacionando e entoando coros. Ele prometeu, caso seja eleito, eliminar reservas ind\u00edgenas e quilombolas, al\u00e9m de permitir o porte de armas de fogo pela popula\u00e7\u00e3o. Adicionalmente, o deputado alega ter \u201cfraquejado\u201d ao ter uma filha, depois de quatro filhos consecutivos. Sua triste audi\u00eancia judia claramente falhou em fazer as contas que, estiv\u00e9ssemos em 1935, provavelmente Bolsonaro estaria apoiando todas as medidas que ceifaram os direitos civis dos judeus e posteriormente endossaria tamb\u00e9m os assassinatos em massa. \u00c9 grotesco que membros de uma minoria pol\u00edtica at\u00e9 t\u00e3o recentemente perseguida e discriminada sofra de um fen\u00f4meno t\u00e3o impressionante de perda de mem\u00f3ria, ou simplesmente escolha ignorar a incoer\u00eancia de suas a\u00e7\u00f5es. Apoiar Bolsonaro \u00e9 legitimar aquele que \u00e9 conhecido como um dos pol\u00edticos mais nojentos do mundo, al\u00e9m de compactuar com indiv\u00edduos que glorificam o Holocausto e se mostram saudosos dos tempos de ditadura brasileira, exaltando torturadores. \u00c9 claro que ser judeu n\u00e3o impede ningu\u00e9m de ser ignorante. Mas nossa cultura estimula e enaltece a sabedoria, o conhecimento, a realiza\u00e7\u00e3o intelectual e a transmiss\u00e3o da hist\u00f3ria judaica de gera\u00e7\u00e3o para gera\u00e7\u00e3o (ou, como dizemos em hebraico, le dor va dor). Ent\u00e3o, \u00e9 bastante surpreendente que viver dentro de uma comunidade que preserva estes valores n\u00e3o tenha feito diferen\u00e7a alguma para os descendentes daqueles que escaparam de terr\u00edveis homens iguais ao que hoje seus filhos louvam. \u00c9 com profunda vergonha que observo este fen\u00f4meno. N\u00f3s, judeus, dever\u00edamos estar fortemente unidos para impedir qualquer figura que apoie discrimina\u00e7\u00e3o social de alcan\u00e7ar o mais \u00ednfimo grau de poder. \u00c9 inaceit\u00e1vel a indiferen\u00e7a e inconceb\u00edvel o apoio a esses indiv\u00edduos. N\u00e3o se esque\u00e7am que tudo come\u00e7a dessa forma: uma piada, um coment\u00e1rio preconceituoso, um cargo pol\u00edtico, uma promessa de mudan\u00e7a. Somos um exemplo de irresponsabilidade hist\u00f3rica por n\u00e3o fazermos campanhas massivas contra esse tipo de pensamento. De nada adianta dizer que \u201cjamais esqueceremos\u201d os horrores do Holocausto se n\u00e3o lutarmos de forma veemente contra as sementes da barb\u00e1rie. N\u00e3o se esque\u00e7am das s\u00e1bias palavras de Martin Niem\u00f6ller, em 1933: Um dia vieram e levaram meu vizinho que era judeu.Como n\u00e3o sou judeu, n\u00e3o me incomodei.No dia seguinte, vieram e levarammeu outro vizinho que era comunista.Como n\u00e3o sou comunista, n\u00e3o me incomodei.No terceiro dia vierame levaram meu vizinho cat\u00f3lico.Como n\u00e3o sou cat\u00f3lico, n\u00e3o me incomodei.No quarto dia, vieram e me levaram;j\u00e1 n\u00e3o havia mais ningu\u00e9m para reclamar\u2026 Por fim, gostaria de agradecer profundamente aos que ainda resistem e n\u00e3o se calaram: todos os manifestantes que se reuniram \u00e0 porta do clube para protestar, meu pai, o rabino Nilton Bonder e todos os que se manifestaram contra a presen\u00e7a de Jair Bolsonaro n\u2019A Hebraica de S\u00e3o Paulo. Obrigada por n\u00e3o permitirem que nosso legado de luta seja esquecido. ", "title": "A diferen\u00e7a entre n\u00e3o esquecer e n\u00e3o deixar acontecer de\u00a0novo", "sentences": [{"c1a8": "A diferen\u00e7a entre n\u00e3o esquecer e n\u00e3o deixar acontecer de\u00a0novo"}, {"69c3": "Quando eu tinha 16 anos, participei junto a todos os meus colegas de ensino m\u00e9dio da Marcha da Vida, uma viagem que passa pela Pol\u00f4nia (ou Pol\u00f4nia e Alemanha) e termina em Israel, cujo tema \u00e9 o exterm\u00ednio judeu durante a Segunda Guerra Mundial. Foram aproximadamente 15 dias entre os dois pa\u00edses, conhecendo os mais famosos guetos judaicos, campos de concentra\u00e7\u00e3o, de exterm\u00ednio, museus e demais localidades importantes e remanescentes da \u00e9poca. Seu nome \u00e9 uma oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 famosa Marcha da Morte, realizada no in\u00edcio de 1945, com o prop\u00f3sito de transferir prisioneiros entre campos."}, {"76db": "A Marcha foi uma jornada bastante chocante. Estive dentro de c\u00e2maras de g\u00e1s, cujas paredes eram marcadas por rastros de unhas desesperadas e impregnadas por um cheiro horroroso. Vi pilhas de cabelos, sapatos, malas, cinzas humanas. Vi uma das macas onde o doente Josef Mengele fazia experimentos m\u00e9dicos tenebrosos em prisioneiros. Foi bastante informa\u00e7\u00e3o pra ser assimilada a respeito da capacidade humana de crueldade, especialmente sendo t\u00e3o jovem. Ao mesmo tempo, nos encontramos e confraternizamos com comunidades judaicas do mundo inteiro, reunidas na Pol\u00f4nia para fazer a caminhada de Auschwitz para Birkenau, um forte s\u00edmbolo de resist\u00eancia dos descendentes de sobreviventes da guerra."}, {"50b2": "Eu estudava em um col\u00e9gio judaico e a viagem fazia parte do nosso aprendizado. \u00c9ramos 150 alunos de 3 col\u00e9gios judaicos paulistanos fazendo a jornada, patrocinada por diversas doa\u00e7\u00f5es de entidades e fam\u00edlias diferentes. Entre n\u00f3s, judeus, existe uma rever\u00eancia muito grande em rela\u00e7\u00e3o ao Shoah (nome hebraico para Holocausto). O exterm\u00ednio de seis milh\u00f5es de n\u00f3s, sendo mais de um milh\u00e3o destes crian\u00e7as e pr\u00e9-adolescentes, \u00e9 parte de um epis\u00f3dio hist\u00f3rico que jamais esqueceremos. Em festividades judaicas, \u00e9 comum a men\u00e7\u00e3o ao Shoah. Em Israel, no Dia Internacional de Lembran\u00e7a do Holocausto, a cidade inteira para ao soar de uma sirene e permanece em sil\u00eancio durante um minuto."}, {"465d": "Na \u00e9poca em que fiz a viagem, meu pai fez uma cr\u00edtica muito acertada ao programa da Marcha da Vida, cuja profundidade e import\u00e2ncia eu s\u00f3 fui reconhecer alguns anos depois: muito se fala sobre a persegui\u00e7\u00e3o, a Noite dos Cristais, a Solu\u00e7\u00e3o Final, o sofrimento e a coragem dos que sobreviveram. Pouco se fala, no entanto, do processo pol\u00edtico e social que permitiu que esse tipo de crime acontecesse. Pouco se fala no fato de que al\u00e9m de judeus, foram mortos comunistas, l\u00e9sbicas, gays, bissexuais, prostitutas, ciganos. Sempre nos referimos a Adolf Hitler como um monstro e esquecemos que, na verdade, ele era apenas mais uma pessoa."}, {"3fc3": "O reflexo disso nos dias de hoje \u00e9 bastante sintom\u00e1tico dessa aus\u00eancia de pensamento mais profundo, de reflex\u00e3o acerca dos processos que levaram um homem t\u00e3o terr\u00edvel a acumular tanto poder nas m\u00e3os. Poucos se lembram de que antes dos campos de exterm\u00ednio, houve um per\u00edodo em que judeus eram motivo de piada: caricaturas preconceituosas mostravam figuras rabugentas com grandes narizes e sacos de dinheiro nas m\u00e3os."}, {"46c9": "\u201cO judeu errante\u201d, propaganda nazista."}, {"209d": "Anos se passaram entre a inicial culpabiliza\u00e7\u00e3o do judeu pelos problemas da Europa at\u00e9 o exterm\u00ednio de milh\u00f5es. Meu bisav\u00f4, por exemplo, teve a perspic\u00e1cia de antever o cen\u00e1rio nefasto que aguardava os judeus na Pol\u00f4nia e fugiu para o Brasil em 1928. Sua fam\u00edlia, infelizmente, n\u00e3o acreditou que a situa\u00e7\u00e3o fosse ficar t\u00e3o ruim. Encontrei alguns de seus nomes nas listas de deporta\u00e7\u00e3o, na Pol\u00f4nia. Uns estavam atravessados por um risco vermelho, o que indicava que morreram nos trens superlotados, antes sequer de chegar aos campos."}, {"499e": "A parte mais privilegiada da comunidade judaica brasileira (que \u00e9 ironicamente filha ou neta de sobreviventes do Holocausto) pareceu ter esquecido a discrimina\u00e7\u00e3o sofrida por seus antepassados, reproduzindo essas atitudes com outras minorias sociais. Durante meus anos vivendo na comunidade, cansei de ver exemplos perturbadores de homofobia, racismo, xenofobia e preconceito de classe. Muita gente tamb\u00e9m escolheu aderir a discursos falaciosos como a meritocracia, que adoram justificam com o fato de que seus pais ou av\u00f3s fugiram da guerra e chegaram ao Brasil sem posses, trabalhando para edificar o que suas fam\u00edlias possuem hoje."}, {"ff51": "Essa ignor\u00e2ncia culminou recentemente num evento absolutamente pavoroso: a recep\u00e7\u00e3o, em um dos antros da comunidade judaica brasileira (A Hebraica do Rio de Janeiro), de um homem de ideais desavergonhadamente fascistas e perigosos, o deputado Jair Bolsonaro."}, {"822f": "Durante suas falas, Bolsonaro destilou seu j\u00e1 conhecido veneno: trata-se de um homem mis\u00f3gino, homof\u00f3bico, racista, violento e tremendamente mal informado. Entre seus maiores apoiadores, encontram-se os neonazistas e a extrema direita. Mas isso tudo parece ter passado batido para os respons\u00e1veis pelo convite ao deputado e tamb\u00e9m para as dezenas que aplaudiram seus discursos hediondos, ovacionando e entoando coros."}, {"bcbb": "Ele prometeu, caso seja eleito, eliminar reservas ind\u00edgenas e quilombolas, al\u00e9m de permitir o porte de armas de fogo pela popula\u00e7\u00e3o. Adicionalmente, o deputado alega ter \u201cfraquejado\u201d ao ter uma filha, depois de quatro filhos consecutivos. Sua triste audi\u00eancia judia claramente falhou em fazer as contas que, estiv\u00e9ssemos em 1935, provavelmente Bolsonaro estaria apoiando todas as medidas que ceifaram os direitos civis dos judeus e posteriormente endossaria tamb\u00e9m os assassinatos em massa."}, {"34df": "\u00c9 grotesco que membros de uma minoria pol\u00edtica at\u00e9 t\u00e3o recentemente perseguida e discriminada sofra de um fen\u00f4meno t\u00e3o impressionante de perda de mem\u00f3ria, ou simplesmente escolha ignorar a incoer\u00eancia de suas a\u00e7\u00f5es. Apoiar Bolsonaro \u00e9 legitimar aquele que \u00e9 conhecido como um dos pol\u00edticos mais nojentos do mundo, al\u00e9m de compactuar com indiv\u00edduos que glorificam o Holocausto e se mostram saudosos dos tempos de ditadura brasileira, exaltando torturadores."}, {"f78c": "\u00c9 claro que ser judeu n\u00e3o impede ningu\u00e9m de ser ignorante. Mas nossa cultura estimula e enaltece a sabedoria, o conhecimento, a realiza\u00e7\u00e3o intelectual e a transmiss\u00e3o da hist\u00f3ria judaica de gera\u00e7\u00e3o para gera\u00e7\u00e3o (ou, como dizemos em hebraico, le dor va dor). Ent\u00e3o, \u00e9 bastante surpreendente que viver dentro de uma comunidade que preserva estes valores n\u00e3o tenha feito diferen\u00e7a alguma para os descendentes daqueles que escaparam de terr\u00edveis homens iguais ao que hoje seus filhos louvam."}, {"12f2": "\u00c9 com profunda vergonha que observo este fen\u00f4meno. N\u00f3s, judeus, dever\u00edamos estar fortemente unidos para impedir qualquer figura que apoie discrimina\u00e7\u00e3o social de alcan\u00e7ar o mais \u00ednfimo grau de poder. \u00c9 inaceit\u00e1vel a indiferen\u00e7a e inconceb\u00edvel o apoio a esses indiv\u00edduos. N\u00e3o se esque\u00e7am que tudo come\u00e7a dessa forma: uma piada, um coment\u00e1rio preconceituoso, um cargo pol\u00edtico, uma promessa de mudan\u00e7a. Somos um exemplo de irresponsabilidade hist\u00f3rica por n\u00e3o fazermos campanhas massivas contra esse tipo de pensamento. De nada adianta dizer que \u201cjamais esqueceremos\u201d os horrores do Holocausto se n\u00e3o lutarmos de forma veemente contra as sementes da barb\u00e1rie."}, {"209e": "N\u00e3o se esque\u00e7am das s\u00e1bias palavras de Martin Niem\u00f6ller, em 1933:"}, {"f262": "Um dia vieram e levaram meu vizinho que era judeu.Como n\u00e3o sou judeu, n\u00e3o me incomodei.No dia seguinte, vieram e levarammeu outro vizinho que era comunista.Como n\u00e3o sou comunista, n\u00e3o me incomodei.No terceiro dia vierame levaram meu vizinho cat\u00f3lico.Como n\u00e3o sou cat\u00f3lico, n\u00e3o me incomodei.No quarto dia, vieram e me levaram;j\u00e1 n\u00e3o havia mais ningu\u00e9m para reclamar\u2026"}, {"f6fd": "Por fim, gostaria de agradecer profundamente aos que ainda resistem e n\u00e3o se calaram: todos os manifestantes que se reuniram \u00e0 porta do clube para protestar, meu pai, o rabino Nilton Bonder e todos os que se manifestaram contra a presen\u00e7a de Jair Bolsonaro n\u2019A Hebraica de S\u00e3o Paulo. Obrigada por n\u00e3o permitirem que nosso legado de luta seja esquecido."}], "child": "1026_1\t1026_2\t1026_3\t1026_4\t1026_5\t1026_6\t1026_7\t1026_8\t1026_9\t1026_10\t1026_11\t1026_12"}