{"name": "1033", "parent": "", "content": "Congresso Nacional se distancia da sociedade na velocidade de seu desgate | Foto Ag\u00eancia\u00a0Brasil \u00ad\u00adVit\u00f3ria do t\u00e1xi sobre o Uber e os interesses que movem as vota\u00e7\u00f5es no Congresso A crise de representatividade da pol\u00edtica, em especial do Parlamento, est\u00e1 na origem das principais causas dos movimentos de protesto ocorridos a partir de 2008 em v\u00e1rias partes do mundo. A chamada Revolu\u00e7\u00e3o das Panelas, na Isl\u00e2ndia, uma ilha no Atl\u00e2ntico Norte, entre a Europa continental e a Groel\u00e2ndia, com 320 mil habitantes, come\u00e7ou em outubro de 2008, depois que tr\u00eas grandes bancos, com a coniv\u00eancia do governo e do Parlamento, levaram o pa\u00eds \u00e0 bancarrota. Os manifestantes exigiram a ren\u00fancia do governo, a realiza\u00e7\u00e3o de novas elei\u00e7\u00f5es e a elabora\u00e7\u00e3o de uma nova Constitui\u00e7\u00e3o por considerarem que os pol\u00edticos e seus partidos estavam subordinados \u00e0 elite econ\u00f4mica. E conseguiram mudar o governo. Na Tun\u00edsia, origem da Primavera \u00c1rabe, a autoimola\u00e7\u00e3o do vendedor ambulante Mohamed Bouazizi, em 17 de dezembro de 2010, desencadeou protestos espont\u00e2neos por todo o pa\u00eds, at\u00e9 chegar \u00e0s grandes manifesta\u00e7\u00f5es em que o povo gritava \u201cdegage\u201d (fora) para todos os poderes constitu\u00eddos, representados por pol\u00edticos corruptos, especuladores financeiros, policiais violentos e m\u00eddia subserviente. Hist\u00f3rias semelhantes em 2011 ocorreram no Egito, na L\u00edbia (que derrubaram os governos), na S\u00edria, (desencadeando a guerra que j\u00e1 dura seis anos, deixou 5 milh\u00f5es de refugiados e j\u00e1 matou quase 500 mil pessoas), com reverbera\u00e7\u00f5es na Arg\u00e9lia, Jord\u00e2nia, Maurit\u00e2nia, Kwait, Ar\u00e1bia Saudita, entre outros. Os protestos seguiram com os Indignados na Espanha e nos Estados Unidos com Occupy Wall Street. A crise de representatividade das institui\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m foi pano de fundo das manifesta\u00e7\u00f5es que estouraram no Brasil dois anos depois da Primavera \u00c1rabe, em 2013. A hist\u00f3ria recente do pa\u00eds ainda carece de uma profunda an\u00e1lise cient\u00edfica, mas independentemente desse necess\u00e1rio estudo, \u00e9 poss\u00edvel afirmar que no Brasil as insatisfa\u00e7\u00f5es populares n\u00e3o redundaram em profundas transforma\u00e7\u00f5es institucionais. A exce\u00e7\u00e3o, para confirmar a regra, foi a troca de m\u00e3os no comando do Pal\u00e1cio do Planalto, com o impeachment de Dilma Rousseff. O furac\u00e3o que derrubou Dilma, contudo, n\u00e3o atingiu as demais institui\u00e7\u00f5es brasileiras, como o Parlamento, para ficar apenas no tema deste artigo. A aprova\u00e7\u00e3o do projeto de lei 5.587/2016, pela C\u00e2mara dos Deputados, na ter\u00e7a-feira (4), deve ser vista sob este contexto s\u00f3cio-pol\u00edtico. A proposta aprovada \u00e9 de autoria do deputado Carlos Zaratini (PT/SP) e mais quatro colegas, Luiz Carlos Ramos (PTN/RJ), o hoje Ministro da Justi\u00e7a Osmar Serraglio (PMDB/PR), Laudivio Carvalho (SD/MG) e R\u00f4ney Nemer (PP/DF). Sob o pretexto de regulamentar aplicativos de transporte individual, a C\u00e2mara dos Deputados aprovou um projeto que fere de morte o Uber e aplicativos similares. Inicialmente, um substitutivo apresentado ao projeto original definia o servi\u00e7o de transporte remunerado privado individual de passageiros como atividade de natureza privada. Dois destaques retiraram do texto esse trecho e ainda determinou os munic\u00edpios a regulamenta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o. Se o Senado referendar o projeto, o servi\u00e7o passar\u00e1 a ser de natureza p\u00fablica. Em outras palavras, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte individual continuar\u00e1 a ser exclusividade dos taxistas, o que inviabilizar\u00e1 os aplicativos. Como foi poss\u00edvel a aprova\u00e7\u00e3o desse projeto se a popula\u00e7\u00e3o brasileira usa e aprova o novo servi\u00e7o introduzido pelo Uber no Brasil e que atualmente j\u00e1 conta com outros aplicativos, como Cabify, 99 e Easy? Doutor em Direito e mestre em Economia, Bruno Carazza, fez esta e outras perguntas em Investigando a fundo o crime do projeto que pretende acabar com a Uber: um pequeno manual de an\u00e1lise legislativa, em seu site Leis e N\u00fameros. Para responder suas perguntas, ele criou um passo a passo para an\u00e1lise do projeto de lei aprovado, que resumo a seguir. Passo n\u00ba 1\u200a\u2014\u200aDescubra quem \u00e9 o autor do projeto, qual \u00e9 o seu partido e de que regi\u00e3o ele\u00a0vem. Os cinco autores do PL 5.587/2016 s\u00e3o de partidos e regi\u00f5es diferentes. Foi uma a\u00e7\u00e3o suprapartid\u00e1ria, capitaneada por representantes das regi\u00f5es mais populosas do pa\u00eds. Passo n\u00ba 2\u200a\u2014\u200aLeia a justificativa \u201c[\u2026] \u00c9 imperiosa corre\u00e7\u00e3o do texto [lei anterior] para sepultar as d\u00favidas e manter inc\u00f3lume a regulamenta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte p\u00fablico individual de passageiros nos Munic\u00edpios brasileiros, haja vista que o crescimento do transporte clandestino, inclusive por meios tecnol\u00f3gicos, est\u00e1 impactando negativamente na gest\u00e3o p\u00fablica, al\u00e9m de desconstruir o mercado de t\u00e1xi, invadir o campo restrito ao profissional taxista e causar inseguran\u00e7a aos consumidores\u201d, diz a justificativa. Como diz Carazza, \u201cO PL tinha dois objetivos claros, proteger os taxistas e assegurar o poder estadual de regular os aplicativos e sua rela\u00e7\u00e3o com os consumidores\u201d. Passo n\u00ba 3\u200a\u2014\u200aProcure encontrar o v\u00ednculo entre os pol\u00edticos e os grupos de interesses H\u00e1 no Congresso uma Frente Parlamentar em Defesa dos Interesses da Classe dos Taxistas. Seu presidente \u00e9 o autor do PL, Carlos Zarattini. Todos os demais autores, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o do ministro Osmar Serraglio, fazem parte dessa frente parlamentar. Passo n\u00ba 4\u200a\u2014\u200aPesquise a tramita\u00e7\u00e3o do projeto de\u00a0lei Entre a apresenta\u00e7\u00e3o do PL, em 15 de junho de 2016, e sua vota\u00e7\u00e3o em 4 de abril, passaram-se apenas 10 meses, uma tramita\u00e7\u00e3o muito acelerada em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 m\u00e9dia dos demais projetos de autoria parlamentar, de 1,7 mil dias para virar lei. Isso foi poss\u00edvel gra\u00e7as a uma s\u00e9rie de manobras regimentais, que v\u00e3o desde a anexa\u00e7\u00e3o do projeto original a projetos similares, at\u00e9 a ajuda do presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia (PFL/RJ) para acelerar sua aprova\u00e7\u00e3o nas comiss\u00f5es da casa. Maia tamb\u00e9m \u00e9 membro da frente parlamentar de apoio aos taxistas. Passo n\u00ba 5\u200a\u2014\u200aAnalise o que foi colocado em\u00a0vota\u00e7\u00e3o V\u00e1rias mudan\u00e7as foram feitas no projeto original para facilitar sua tramita\u00e7\u00e3o. O projeto original visava proteger o mercado de transporte individual para os taxistas, mas foi flexibilizado. Recebeu um substitutivo que permitia a atua\u00e7\u00e3o de motoristas aut\u00f4nomos, mas exigia a regulamenta\u00e7\u00e3o pelos munic\u00edpios. Passo n\u00ba 6\u200a\u2014\u200aNem tudo o que \u00e9 aprovado \u00e9\u00a0votado A vota\u00e7\u00e3o do PL 5.587/2016 foi simb\u00f3lica. Por este sistema, o projeto n\u00e3o \u00e9 discutido em plen\u00e1rio e aprovado pela maioria silenciosa que \u201cpermanece como est\u00e1\u201d, sem se manifestar. S\u00e3o poucos segundos entre discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o. Essas vota\u00e7\u00f5es ocorrem quando h\u00e1 acordo pr\u00e9vio entre os l\u00edderes partid\u00e1rios para aprovar o texto do relator. Passo n\u00ba 7\u200a\u2014\u200aFique de olho na vota\u00e7\u00e3o dos destaques Os partidos t\u00eam a prerrogativa de pedir a vota\u00e7\u00e3o de \u201cdestaques\u201d, recurso previsto no Regimento Interno pode alterar pontos do texto aprovado. Por meio do PT, Carlos Zarattini pediu a vota\u00e7\u00e3o de dois destaques. O primeiro retirava a classifica\u00e7\u00e3o da atividade dos aplicativos como de natureza privada e exigia que os ve\u00edculos utilizados fossem de aluguel, e n\u00e3o de particulares e o segundo exigia que os motoristas de Uber e Cabify fossem autorizados a trabalhar pela autoridade municipal, n\u00e3o mais por meio de cadastros diretos no aplicativo. Os dois destaques recuperaram o teor do PL original favor\u00e1vel aos taxistas. Passo n\u00ba 8\u200a\u2014\u200aAnalise como cada partido se posicionou Bruno Carazza analisou os votos dos parlamentes por bancada. Ele concluiu que os partidos ideologicamente mais \u00e0 esquerda (PT, PC do B, e PSOL) votaram a favor de atribuir aos munic\u00edpios o poder de regulamentar as atividades dos aplicativos e que os partidos mais \u00e0 direita (PMDB, PSDB, DEM, PP, PR e aliados) foram contra conceder mais poder aos munic\u00edpios. Passo n\u00ba 9\u200a\u2014\u200aAs trai\u00e7\u00f5es dizem muita\u00a0coisa Houve trai\u00e7\u00e3o \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es dos partidos, principalmente entre os conservadores, votando a favor de destaques que ajudaram os taxistas. As trai\u00e7\u00f5es foram fundamentais (Carazza publicou em seu site duas planilhas analisando esses votos). Os taxistas representados pela Frente Parlamentar em Defesa dos Interesses da Classe dos Taxistas, formadores de opini\u00e3o p\u00fablica, tiveram mais for\u00e7a que os usu\u00e1rios dos servi\u00e7os de transporte por meio de aplicativo. O projeto uniu v\u00e1rias pontas, observa Carazza, como partidos diferenciados, pol\u00edticos de matizes ideol\u00f3gicos diferentes porque o Congresso tornou-se \u201cainda mais paroquial e corporativo nestes tempos de descr\u00e9dito dos pol\u00edticos tradicionais\u201d. Neste ponto, chegamos a quest\u00e3o inicial deste artigo, a crise de representatividade do Parlamento. Norberto Bobbio tratou nos anos 80 do conflito entre o interesse nacional e o interesse particular. Observou que o Parlamento seria o lugar para fazer essa separa\u00e7\u00e3o, mas ele mesmo conclui que o interesse dos partidos, que deve prevalecer sobre o do deputado isoladamente, tamb\u00e9m configura um interesse desse grupo, que nem sempre \u00e9 o da sociedade. Bobbio chamou de \u201cneocorporativismo\u201d o sistema existente em boa parte dos Estados democr\u00e1ticos europeus que apenas media o interesse entre grupos sociais. No Brasil atual, a julgar pela posi\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara no conflito Uber x Taxi, n\u00e3o tem havido nem sequer essa media\u00e7\u00e3o. \u201cA discuss\u00e3o ocorreu entre esses dois interesses, o dos aplicativos e o dos taxistas. Mas e o interesse do cidad\u00e3o? O que era melhor para ele? Essa quest\u00e3o n\u00e3o esteve presente nesse debate\u201d, constatou o deputado federal Thiago Peixoto (PSD/GO), que votou contra o PL e os destaques. Se o corporativismo \u00e9 uma das quest\u00f5es seminais da democracia, como Bobbio j\u00e1 demonstrou, ele atualmente pode ter se disseminado com ainda mais for\u00e7a em fun\u00e7\u00e3o, inclusive, do crescimento da crise de representatividade, como sugere Bruno Carazza e pode ser notado nas frentes parlamentares existentes na C\u00e2mara dos Deputados. H\u00e1 nesta 55\u00aa Legislatura (2015\u20132018) 271 frentes, 58% a mais do que h\u00e1 14 anos, na 52\u00aa Legislatura (2003\u20132006), quando havia 113. O crescimento dessas organiza\u00e7\u00f5es parlamentares ocorreu ano a ano. Aumento de 17% entre a atual e a 54\u00aa (2010\u20132014); de 46% entre esta e a 53\u00aa (2007\u20132010), per\u00edodo de maior crescimento entre uma legislatura e a anterior; e de 7% da 53\u00aa para a 52\u00aa (2003\u20132006). A cria\u00e7\u00e3o de frentes parlamentares aumentou na mesma propor\u00e7\u00e3o do crescimento da crise pol\u00edtica. Segundo pesquisa Datafolha, divulgada em dezembro de 2016, 53% dos brasileiros reprovavam o Congresso Nacional, a pior avalia\u00e7\u00e3o desde junho de 1993, \u00e9poca do esc\u00e2ndalo dos An\u00f5es do Or\u00e7amento, quando 56% reprovaram os parlamentares. A prolifera\u00e7\u00e3o das frentes parlamentares n\u00e3o indica, como se poderia supor, aproxima\u00e7\u00e3o entre o Congresso e a sociedade, mas o fortalecimento da rela\u00e7\u00e3o dos congressistas com as corpora\u00e7\u00f5es, conforme a hip\u00f3tese levantada por Carazza. Os interesses econ\u00f4micos e corporativos est\u00e3o infiltrados na atividade parlamentar e influenciam n\u00e3o apenas o voto e comportamento de cada um, mas tamb\u00e9m as manobras regimentais, apresenta\u00e7\u00e3o de emendas, de projetos de lei, e de substitutivos, concluiu em sua longa an\u00e1lise da vota\u00e7\u00e3o deste PL. Como se pode perceber, muitos deputados se agarram a grupos privados, a exemplo dos taxistas, para aumentarem suas chances eleitorais exatamente quando a sociedade caminha em dire\u00e7\u00e3o oposta \u00e0 do Parlamento. Ao fazer esse movimento, os congressistas se distanciam mais do eleitor m\u00e9dio aumentando o fosso entre este e o Congresso. ", "title": "\u00ad\u00adVit\u00f3ria do t\u00e1xi sobre o Uber e os interesses que movem as vota\u00e7\u00f5es no Congresso", "sentences": [{"cb3c": "Congresso Nacional se distancia da sociedade na velocidade de seu desgate | Foto Ag\u00eancia\u00a0Brasil"}, {"4418": "\u00ad\u00adVit\u00f3ria do t\u00e1xi sobre o Uber e os interesses que movem as vota\u00e7\u00f5es no Congresso"}, {"fd25": "A crise de representatividade da pol\u00edtica, em especial do Parlamento, est\u00e1 na origem das principais causas dos movimentos de protesto ocorridos a partir de 2008 em v\u00e1rias partes do mundo."}, {"180e": "A chamada Revolu\u00e7\u00e3o das Panelas, na Isl\u00e2ndia, uma ilha no Atl\u00e2ntico Norte, entre a Europa continental e a Groel\u00e2ndia, com 320 mil habitantes, come\u00e7ou em outubro de 2008, depois que tr\u00eas grandes bancos, com a coniv\u00eancia do governo e do Parlamento, levaram o pa\u00eds \u00e0 bancarrota."}, {"c361": "Os manifestantes exigiram a ren\u00fancia do governo, a realiza\u00e7\u00e3o de novas elei\u00e7\u00f5es e a elabora\u00e7\u00e3o de uma nova Constitui\u00e7\u00e3o por considerarem que os pol\u00edticos e seus partidos estavam subordinados \u00e0 elite econ\u00f4mica. E conseguiram mudar o governo."}, {"6e95": "Na Tun\u00edsia, origem da Primavera \u00c1rabe, a autoimola\u00e7\u00e3o do vendedor ambulante Mohamed Bouazizi, em 17 de dezembro de 2010, desencadeou protestos espont\u00e2neos por todo o pa\u00eds, at\u00e9 chegar \u00e0s grandes manifesta\u00e7\u00f5es em que o povo gritava \u201cdegage\u201d (fora) para todos os poderes constitu\u00eddos, representados por pol\u00edticos corruptos, especuladores financeiros, policiais violentos e m\u00eddia subserviente."}, {"7fd6": "Hist\u00f3rias semelhantes em 2011 ocorreram no Egito, na L\u00edbia (que derrubaram os governos), na S\u00edria, (desencadeando a guerra que j\u00e1 dura seis anos, deixou 5 milh\u00f5es de refugiados e j\u00e1 matou quase 500 mil pessoas), com reverbera\u00e7\u00f5es na Arg\u00e9lia, Jord\u00e2nia, Maurit\u00e2nia, Kwait, Ar\u00e1bia Saudita, entre outros. Os protestos seguiram com os Indignados na Espanha e nos Estados Unidos com Occupy Wall Street."}, {"1d57": "A crise de representatividade das institui\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m foi pano de fundo das manifesta\u00e7\u00f5es que estouraram no Brasil dois anos depois da Primavera \u00c1rabe, em 2013. A hist\u00f3ria recente do pa\u00eds ainda carece de uma profunda an\u00e1lise cient\u00edfica, mas independentemente desse necess\u00e1rio estudo, \u00e9 poss\u00edvel afirmar que no Brasil as insatisfa\u00e7\u00f5es populares n\u00e3o redundaram em profundas transforma\u00e7\u00f5es institucionais."}, {"a786": "A exce\u00e7\u00e3o, para confirmar a regra, foi a troca de m\u00e3os no comando do Pal\u00e1cio do Planalto, com o impeachment de Dilma Rousseff. O furac\u00e3o que derrubou Dilma, contudo, n\u00e3o atingiu as demais institui\u00e7\u00f5es brasileiras, como o Parlamento, para ficar apenas no tema deste artigo."}, {"41e4": "A aprova\u00e7\u00e3o do projeto de lei 5.587/2016, pela C\u00e2mara dos Deputados, na ter\u00e7a-feira (4), deve ser vista sob este contexto s\u00f3cio-pol\u00edtico. A proposta aprovada \u00e9 de autoria do deputado Carlos Zaratini (PT/SP) e mais quatro colegas, Luiz Carlos Ramos (PTN/RJ), o hoje Ministro da Justi\u00e7a Osmar Serraglio (PMDB/PR), Laudivio Carvalho (SD/MG) e R\u00f4ney Nemer (PP/DF)."}, {"9aa3": "Sob o pretexto de regulamentar aplicativos de transporte individual, a C\u00e2mara dos Deputados aprovou um projeto que fere de morte o Uber e aplicativos similares. Inicialmente, um substitutivo apresentado ao projeto original definia o servi\u00e7o de transporte remunerado privado individual de passageiros como atividade de natureza privada."}, {"aec0": "Dois destaques retiraram do texto esse trecho e ainda determinou os munic\u00edpios a regulamenta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o. Se o Senado referendar o projeto, o servi\u00e7o passar\u00e1 a ser de natureza p\u00fablica. Em outras palavras, a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte individual continuar\u00e1 a ser exclusividade dos taxistas, o que inviabilizar\u00e1 os aplicativos."}, {"a58b": "Como foi poss\u00edvel a aprova\u00e7\u00e3o desse projeto se a popula\u00e7\u00e3o brasileira usa e aprova o novo servi\u00e7o introduzido pelo Uber no Brasil e que atualmente j\u00e1 conta com outros aplicativos, como Cabify, 99 e Easy?"}, {"d6cf": "Doutor em Direito e mestre em Economia, Bruno Carazza, fez esta e outras perguntas em Investigando a fundo o crime do projeto que pretende acabar com a Uber: um pequeno manual de an\u00e1lise legislativa, em seu site Leis e N\u00fameros."}, {"b50a": "Para responder suas perguntas, ele criou um passo a passo para an\u00e1lise do projeto de lei aprovado, que resumo a seguir."}, {"368d": "Passo n\u00ba 1\u200a\u2014\u200aDescubra quem \u00e9 o autor do projeto, qual \u00e9 o seu partido e de que regi\u00e3o ele\u00a0vem."}, {"1930": "Os cinco autores do PL 5.587/2016 s\u00e3o de partidos e regi\u00f5es diferentes. Foi uma a\u00e7\u00e3o suprapartid\u00e1ria, capitaneada por representantes das regi\u00f5es mais populosas do pa\u00eds."}, {"0044": "Passo n\u00ba 2\u200a\u2014\u200aLeia a justificativa"}, {"d7ba": "\u201c[\u2026] \u00c9 imperiosa corre\u00e7\u00e3o do texto [lei anterior] para sepultar as d\u00favidas e manter inc\u00f3lume a regulamenta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte p\u00fablico individual de passageiros nos Munic\u00edpios brasileiros, haja vista que o crescimento do transporte clandestino, inclusive por meios tecnol\u00f3gicos, est\u00e1 impactando negativamente na gest\u00e3o p\u00fablica, al\u00e9m de desconstruir o mercado de t\u00e1xi, invadir o campo restrito ao profissional taxista e causar inseguran\u00e7a aos consumidores\u201d, diz a justificativa."}, {"a8a5": "Como diz Carazza, \u201cO PL tinha dois objetivos claros, proteger os taxistas e assegurar o poder estadual de regular os aplicativos e sua rela\u00e7\u00e3o com os consumidores\u201d."}, {"2e1b": "Passo n\u00ba 3\u200a\u2014\u200aProcure encontrar o v\u00ednculo entre os pol\u00edticos e os grupos de interesses"}, {"ee4b": "H\u00e1 no Congresso uma Frente Parlamentar em Defesa dos Interesses da Classe dos Taxistas. Seu presidente \u00e9 o autor do PL, Carlos Zarattini. Todos os demais autores, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o do ministro Osmar Serraglio, fazem parte dessa frente parlamentar."}, {"a5d2": "Passo n\u00ba 4\u200a\u2014\u200aPesquise a tramita\u00e7\u00e3o do projeto de\u00a0lei"}, {"e457": "Entre a apresenta\u00e7\u00e3o do PL, em 15 de junho de 2016, e sua vota\u00e7\u00e3o em 4 de abril, passaram-se apenas 10 meses, uma tramita\u00e7\u00e3o muito acelerada em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 m\u00e9dia dos demais projetos de autoria parlamentar, de 1,7 mil dias para virar lei. Isso foi poss\u00edvel gra\u00e7as a uma s\u00e9rie de manobras regimentais, que v\u00e3o desde a anexa\u00e7\u00e3o do projeto original a projetos similares, at\u00e9 a ajuda do presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia (PFL/RJ) para acelerar sua aprova\u00e7\u00e3o nas comiss\u00f5es da casa. Maia tamb\u00e9m \u00e9 membro da frente parlamentar de apoio aos taxistas."}, {"5fe4": "Passo n\u00ba 5\u200a\u2014\u200aAnalise o que foi colocado em\u00a0vota\u00e7\u00e3o"}, {"69fc": "V\u00e1rias mudan\u00e7as foram feitas no projeto original para facilitar sua tramita\u00e7\u00e3o. O projeto original visava proteger o mercado de transporte individual para os taxistas, mas foi flexibilizado. Recebeu um substitutivo que permitia a atua\u00e7\u00e3o de motoristas aut\u00f4nomos, mas exigia a regulamenta\u00e7\u00e3o pelos munic\u00edpios."}, {"a39a": "Passo n\u00ba 6\u200a\u2014\u200aNem tudo o que \u00e9 aprovado \u00e9\u00a0votado"}, {"0e2d": "A vota\u00e7\u00e3o do PL 5.587/2016 foi simb\u00f3lica. Por este sistema, o projeto n\u00e3o \u00e9 discutido em plen\u00e1rio e aprovado pela maioria silenciosa que \u201cpermanece como est\u00e1\u201d, sem se manifestar. S\u00e3o poucos segundos entre discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o. Essas vota\u00e7\u00f5es ocorrem quando h\u00e1 acordo pr\u00e9vio entre os l\u00edderes partid\u00e1rios para aprovar o texto do relator."}, {"1a99": "Passo n\u00ba 7\u200a\u2014\u200aFique de olho na vota\u00e7\u00e3o dos destaques"}, {"5b46": "Os partidos t\u00eam a prerrogativa de pedir a vota\u00e7\u00e3o de \u201cdestaques\u201d, recurso previsto no Regimento Interno pode alterar pontos do texto aprovado. Por meio do PT, Carlos Zarattini pediu a vota\u00e7\u00e3o de dois destaques. O primeiro retirava a classifica\u00e7\u00e3o da atividade dos aplicativos como de natureza privada e exigia que os ve\u00edculos utilizados fossem de aluguel, e n\u00e3o de particulares e o segundo exigia que os motoristas de Uber e Cabify fossem autorizados a trabalhar pela autoridade municipal, n\u00e3o mais por meio de cadastros diretos no aplicativo. Os dois destaques recuperaram o teor do PL original favor\u00e1vel aos taxistas."}, {"1ee7": "Passo n\u00ba 8\u200a\u2014\u200aAnalise como cada partido se posicionou"}, {"0049": "Bruno Carazza analisou os votos dos parlamentes por bancada. Ele concluiu que os partidos ideologicamente mais \u00e0 esquerda (PT, PC do B, e PSOL) votaram a favor de atribuir aos munic\u00edpios o poder de regulamentar as atividades dos aplicativos e que os partidos mais \u00e0 direita (PMDB, PSDB, DEM, PP, PR e aliados) foram contra conceder mais poder aos munic\u00edpios."}, {"1406": "Passo n\u00ba 9\u200a\u2014\u200aAs trai\u00e7\u00f5es dizem muita\u00a0coisa"}, {"e83c": "Houve trai\u00e7\u00e3o \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es dos partidos, principalmente entre os conservadores, votando a favor de destaques que ajudaram os taxistas. As trai\u00e7\u00f5es foram fundamentais (Carazza publicou em seu site duas planilhas analisando esses votos)."}, {"8c7c": "Os taxistas representados pela Frente Parlamentar em Defesa dos Interesses da Classe dos Taxistas, formadores de opini\u00e3o p\u00fablica, tiveram mais for\u00e7a que os usu\u00e1rios dos servi\u00e7os de transporte por meio de aplicativo. O projeto uniu v\u00e1rias pontas, observa Carazza, como partidos diferenciados, pol\u00edticos de matizes ideol\u00f3gicos diferentes porque o Congresso tornou-se \u201cainda mais paroquial e corporativo nestes tempos de descr\u00e9dito dos pol\u00edticos tradicionais\u201d."}, {"ee16": "Neste ponto, chegamos a quest\u00e3o inicial deste artigo, a crise de representatividade do Parlamento. Norberto Bobbio tratou nos anos 80 do conflito entre o interesse nacional e o interesse particular. Observou que o Parlamento seria o lugar para fazer essa separa\u00e7\u00e3o, mas ele mesmo conclui que o interesse dos partidos, que deve prevalecer sobre o do deputado isoladamente, tamb\u00e9m configura um interesse desse grupo, que nem sempre \u00e9 o da sociedade. Bobbio chamou de \u201cneocorporativismo\u201d o sistema existente em boa parte dos Estados democr\u00e1ticos europeus que apenas media o interesse entre grupos sociais."}, {"ff4d": "No Brasil atual, a julgar pela posi\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara no conflito Uber x Taxi, n\u00e3o tem havido nem sequer essa media\u00e7\u00e3o. \u201cA discuss\u00e3o ocorreu entre esses dois interesses, o dos aplicativos e o dos taxistas. Mas e o interesse do cidad\u00e3o? O que era melhor para ele? Essa quest\u00e3o n\u00e3o esteve presente nesse debate\u201d, constatou o deputado federal Thiago Peixoto (PSD/GO), que votou contra o PL e os destaques."}, {"87ab": "Se o corporativismo \u00e9 uma das quest\u00f5es seminais da democracia, como Bobbio j\u00e1 demonstrou, ele atualmente pode ter se disseminado com ainda mais for\u00e7a em fun\u00e7\u00e3o, inclusive, do crescimento da crise de representatividade, como sugere Bruno Carazza e pode ser notado nas frentes parlamentares existentes na C\u00e2mara dos Deputados."}, {"2628": "H\u00e1 nesta 55\u00aa Legislatura (2015\u20132018) 271 frentes, 58% a mais do que h\u00e1 14 anos, na 52\u00aa Legislatura (2003\u20132006), quando havia 113. O crescimento dessas organiza\u00e7\u00f5es parlamentares ocorreu ano a ano. Aumento de 17% entre a atual e a 54\u00aa (2010\u20132014); de 46% entre esta e a 53\u00aa (2007\u20132010), per\u00edodo de maior crescimento entre uma legislatura e a anterior; e de 7% da 53\u00aa para a 52\u00aa (2003\u20132006)."}, {"8436": "A cria\u00e7\u00e3o de frentes parlamentares aumentou na mesma propor\u00e7\u00e3o do crescimento da crise pol\u00edtica. Segundo pesquisa Datafolha, divulgada em dezembro de 2016, 53% dos brasileiros reprovavam o Congresso Nacional, a pior avalia\u00e7\u00e3o desde junho de 1993, \u00e9poca do esc\u00e2ndalo dos An\u00f5es do Or\u00e7amento, quando 56% reprovaram os parlamentares."}, {"2bc7": "A prolifera\u00e7\u00e3o das frentes parlamentares n\u00e3o indica, como se poderia supor, aproxima\u00e7\u00e3o entre o Congresso e a sociedade, mas o fortalecimento da rela\u00e7\u00e3o dos congressistas com as corpora\u00e7\u00f5es, conforme a hip\u00f3tese levantada por Carazza. Os interesses econ\u00f4micos e corporativos est\u00e3o infiltrados na atividade parlamentar e influenciam n\u00e3o apenas o voto e comportamento de cada um, mas tamb\u00e9m as manobras regimentais, apresenta\u00e7\u00e3o de emendas, de projetos de lei, e de substitutivos, concluiu em sua longa an\u00e1lise da vota\u00e7\u00e3o deste PL."}, {"2fdb": "Como se pode perceber, muitos deputados se agarram a grupos privados, a exemplo dos taxistas, para aumentarem suas chances eleitorais exatamente quando a sociedade caminha em dire\u00e7\u00e3o oposta \u00e0 do Parlamento. Ao fazer esse movimento, os congressistas se distanciam mais do eleitor m\u00e9dio aumentando o fosso entre este e o Congresso."}], "child": "1033_1"}