{"sentences": [{"f1da": "O que aprendi com o\u00a0c\u00e2ncer"}, {"ab3d": "Considero-me uma pessoa comum. Nasci, por mero acaso, em Campina Grande, na Para\u00edba, no nordeste do Brasil h\u00e1 exatos 53 anos. Minha fam\u00edlia \u00e9 meio carioca e meio mineira. Meu bisav\u00f4 carioca chama-se M\u00e1rio Queiroz e casou-se com a ga\u00facha Laura Vargas da Silva. Tiveram dois filhos, meu av\u00f4 Jos\u00e9 Henrique e minha tia-av\u00f3 C\u00e9lia. Ele era propriet\u00e1rio de um cart\u00f3rio no Rio e morava numa casa na Rua Souza Lima, no posto seis, em Copacabana. Nessa \u00e9poca, Ipanema era ainda um imenso areal, mas meu bisav\u00f4 vislumbrava que era para l\u00e1 que a cidade iria crescer e resolveu investir comprando terras ali."}, {"dbcf": "Meu av\u00f4, Jos\u00e9 Henrique, nasceu, cresceu, viveu e morreu\u200a\u2014\u200amuito precocemente devido a um problema card\u00edaco cong\u00eanito\u200a\u2014\u200aaos 49 anos. N\u00e3o mais na casa da Souza Lima, mas no edif\u00edcio Mato Grosso, constru\u00eddo onde antes era a casa do meu bisav\u00f4. Os apartamentos 102 e 202 foram deixados de heran\u00e7a para, respetivamente, meu av\u00f4 e minha tia-av\u00f3. Meu av\u00f4 casou-se com Martha Matthiesen\u200a\u2014\u200ainglesa de nascimento, por\u00e9m naturalizada brasileira\u200a\u2014\u200ae tiveram sete filhos: quatro meninos e tr\u00eas meninas. Dentre as meninas, minha m\u00e3e foi a ca\u00e7ula por quase oito anos, quando nasceu minha tia mais nova que, se n\u00e3o me falha a mem\u00f3ria, \u00e9 apenas dez anos mais velha do que eu."}, {"f516": "Meus av\u00f3s se desquitaram no final dos anos 50. Meu av\u00f4 ficou morando no Rio e minha av\u00f3 mudou-se para S\u00e3o Louren\u00e7o, Minas Gerais, onde o casal mantinha uma casa de veraneio. Minha m\u00e3e e irm\u00e3os se dividiam entre Rio e S\u00e3o Louren\u00e7o e minha tia-av\u00f3, devido ao problema card\u00edaco do meu av\u00f4, assumiu boa parte da responsabilidade de educar os sobrinhos, al\u00e9m, claro, dos tr\u00eas filhos que teve com o m\u00e9dico e pesquisador Fl\u00e1vio Poppe de Figueiredo."}, {"a894": "(At\u00e9 a\u00ed, tudo bem? Est\u00e1 dando para acompanhar? Vou chegar l\u00e1.)"}, {"51b0": "Voltando ao que interessa, foi numa dessas idas e vindas a S\u00e3o Louren\u00e7o, que minha m\u00e3e conheceu meu pai, um jovem mancebo da fam\u00edlia Junqueira. E numa escapadela, l\u00e1 estava eu, crescendo no ventre da minha m\u00e3e, uma linda jovem de 19 anos. A\u00ed o bicho pegou. A fam\u00edlia do meu pai, tradicional\u00edssima e muito cat\u00f3lica, fez quest\u00e3o do casamento. Minha m\u00e3e n\u00e3o teve alternativa e\u2026 casou, claro. Um ano e oito meses depois, numa ter\u00e7a-feira de carnaval, nasceu minha doce, meiga, linda e amad\u00edssima irm\u00e3, no apartamento 202 do pr\u00e9dio da Rua Souza Lima. Minha m\u00e3e estava na praia porque o parto estava previsto para inicio de abril E o casamento dos meus pais terminou cerca de seis meses depois."}, {"6f72": "Minha m\u00e3e casou-se novamente\u200a\u2014\u200ae est\u00e1 casada at\u00e9 hoje\u200a\u2014\u200acom um ex-namorado que morava no mesmo pr\u00e9dio e era amigo dos meus tios. J\u00e1 meu pai, uma pessoa complicada, casou-se tamb\u00e9m novamente, teve mais duas filhas e tornou a se separar. Nunca tive com ele uma liga\u00e7\u00e3o afetiva e convivi muito pouco apesar de ter morado com ele e a mulher por dois anos. Meus la\u00e7os afetivos eram com meus av\u00f3s, principalmente com meu av\u00f4, que representava muito bem a figura paterna. O carinho e o amor que existia entre n\u00f3s\u200a\u2014\u200aeu, minha irm\u00e3 e meu av\u00f4\u200a\u2014\u200an\u00e3o deixaram margem para nenhuma frustra\u00e7\u00e3o ou car\u00eancia de afeto paternal. Vov\u00f4 Dirceu foi um senhor pai!"}, {"1dd6": "Meu av\u00f4 querido morreu em 1975 em consequ\u00eancia de dois infartos. Acredito que as estripulias do meu pai\u200a\u2014\u200aalco\u00f3latra (me recuso a usar o termo alco\u00f3lico, porque considero uma tradu\u00e7\u00e3o mal feita do ingl\u00eas alcoholic), imaturo, megal\u00f4mano, mit\u00f4mano, entre outras patologias psiqui\u00e1tricas \u2013, criou tantas situa\u00e7\u00f5es dif\u00edceis e complicadas, que acabaram estourando sobre os ombros do meu av\u00f4, que n\u00e3o aguentou a press\u00e3o."}, {"71dd": "Resumindo, tive at\u00e9 aqui, uma vida comum, com altos e baixos, sucessos e fracassos, idas e vindas, como a maioria dos mortais. Tive uma certa dificuldade em escolher o que eu queria fazer profissionalmente. Aos 17 anos resolvi que ia fazer medicina. Fiz o vestibular da falecida Cesgranrio e passei mara medicina sem sequer ter conclu\u00eddo o que na \u00e9poca chama-se de segundo grau. Por\u00e9m, para conseguir cursar a faculdade teria que entrar com mandado de seguran\u00e7a e minha m\u00e3e, apesar dos meus apelos, se recusou a fazer qualquer coisa nesse sentido. Respondeu simplesmente o seguinte: \u201cSe voc\u00ea passou agora, vai passar ano que vem\u201d. Engoli e acatei."}, {"801d": "S\u00f3 que no ano seguinte eu n\u00e3o queria mais estudar medicina, eu n\u00e3o queria mais estudar. Queria trabalhar e ter meu pr\u00f3prio dinheiro. Foi o que fiz. Comecei a trabalhar e a ganhar um dinheirinho. Enquanto isso, minha irm\u00e3, tamb\u00e9m resolveu largar os estudos e foi trabalhar na Editora Abril ganhando um sal\u00e1rio astron\u00f4mico para os padr\u00f5es da \u00e9poca. (Esqueci de dizer que toda a fam\u00edlia, minha m\u00e3e, meu padrasto e minha irm\u00e3 eram jornalistas e/ou trabalhavam em empresas de comunica\u00e7\u00e3o.)"}, {"97a5": "Diante disso, preciso confessar, me bateu uma certa depress\u00e3o. N\u00e3o sabia mais o que eu queria ser quando crescesse. At\u00e9 que um belo dia, um grande amigo que estudava Design Gr\u00e1fico e Desenho Industrial na PUC, lendo meus textos, sugeriu que eu fizesse Comunica\u00e7\u00e3o. Aceitei na hora e fui estudar Comunica\u00e7\u00e3o na Faculdade da Cidade. Em 1990 estava formada em jornalismo. Mas meu primeiro emprego foi numa ag\u00eancia de publicidade. Fiquei por l\u00e1 at\u00e9 ter certeza que aquela n\u00e3o era aminha praia. Seis meses bastaram para que eu chegasse a essa conclus\u00e3o."}, {"f11d": "Foi nesse momento que me enchi de coragem e fui at\u00e9 \u00e0 reda\u00e7\u00e3o de O Globo, cujo chefe de reportagem era amigo da minha m\u00e3e e pedi a ele uma chance, caso houvesse vaga. Comecei no dia seguinte, como rep\u00f3rter free-lancer do finado Globo Barra. Adorei o novo trabalho e em pouco tempo eu estava trabalhando para outras editorias, como Inform\u00e1tica e Jornal da Fam\u00edlia. Estava feliz da vida, apesar do sal\u00e1rio n\u00e3o ser l\u00e1 essas coisas e a contrata\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o ter sa\u00eddo. Depois de um ano e pouco, avisei ao chefe de reportagem que n\u00e3o ia ficar porque eu precisava que assinassem minha carteira. Me afastei por uns seis meses e fui convidada a voltar para trabalhar com o Z\u00f3zimo. Mal pude acreditar. Fui \u00e0 entrevista com o Z\u00f3zimo, fiz uma esp\u00e9cie de test drive durante um m\u00eas e ele me aprovou. No entanto, a pessoa que assinava a coluna com ele, n\u00e3o gostou nadinha. O clima foi ficando pesado, a situa\u00e7\u00e3o foi ficando insustent\u00e1vel por causa do ci\u00fame e das fofocas e eu me demeti."}, {"7d80": "E foi a\u00ed que minha vida deu uma guinada. Me separei, fiquei sem trabalho, sem o meu amor e sem saber que rumo tomar. Me mudei para Itaipava, distrito da cidade serrana de Petr\u00f3polis e resolvi recome\u00e7ar minha vida aqui. Segui no jornalismo at\u00e9 2000. No ano seguinte, influenciada pela m\u00e9dica veterin\u00e1ria que cuidava dos meus bichinhos, resolvi fazer outra faculdade: medicina veterin\u00e1ria. E hoje, formada h\u00e1 11 anos, estou tentando implementar um projeto bastante audacioso, em parceria com alguns colegas. No entanto, para que seja um empreendimento bem sucedido, vamos ter que aguardar os rumos da economia e da pol\u00edtica nacionais. No momento, os projetos est\u00e3o em fase de matura\u00e7\u00e3o e se tudo der certo\u200a\u2014\u200ae vai dar!\u200a\u2014\u200aa partir de 2017, poderemos come\u00e7ar a pensar em por em pr\u00e1tica os planos que a atual conjutura econ\u00f4mica e pol\u00edtica nos obrigaram a adiar."}, {"f256": "E tudo isso come\u00e7ou porque minha doce irm\u00e3 teve um c\u00e2ncer: linfoma n\u00e3o-rodgikin folicular, grau 2 e eu aprendi algumas li\u00e7\u00f5es:"}, {"65f5": "- a for\u00e7a do paciente vem de dentro;"}, {"c62d": "- a rotina do paciente e dos familiares \u00e9 alterada de forma abrupta;"}, {"41ca": "- ouvir os conselhos m\u00e9dicos \u00e9 fundamental, assim como n\u00e3o ter medo de perguntar nada, por mais idiota que isso possa parecer;"}, {"a55c": "- descobrir que a simples men\u00e7\u00e3o da palavra c\u00e2ncer provoca rea\u00e7\u00f5es diversas nas pessoas;"}, {"d635": "- jamais supervalorizar o c\u00e2ncer;"}, {"1bc8": "- evitar dramas, estados depressivos e conhecer a fundo a doen\u00e7a;"}, {"e98d": "- n\u00e3o \u00e9 uma senten\u00e7a de morte;"}, {"8295": "- cada caso \u00e9 um caso;"}, {"21b9": "- os amigos de verdade se sobressaem e o resto, n\u00e3o tem import\u00e2ncia porque n\u00e3o s\u00e3o amigos, s\u00e3o conhecidos;"}, {"7107": "- 50 porcento da cura depende do paciente, os outros 50 porcento do m\u00e9dico, das drogas e do carinho e for\u00e7a dos mais pr\u00f3ximos"}, {"2442": "E para finalizar, essa experi\u00eancia com o c\u00e2ncer da minha irm\u00e3 mudou minha forma de enxergar a vida, mudou meus valores e minhas prioridades e a principal li\u00e7\u00e3o \u00e9 que a for\u00e7a e a coragem dela me inspiraram, me serviram de incentivo para levar adiante meu projeto na veterin\u00e1ria. Precisei tirar for\u00e7a do \u00e2mago para lidar com essa nova realidade e Deus sabe o quanto foi dif\u00edcil, mas valeu cada segundo, porque ela me fez ver que a for\u00e7a, a vontade, a f\u00e9, a alegria de viver e, sobretudo, a maneira de encarar a vida e o mundo ao redor, fazem a grande diferen\u00e7a entre vida e morte, entre sucesso e fracasso, entre ser e ter. Ela optou pela vida e eu tamb\u00e9m"}], "child": "2303_1", "parent": "", "title": "O que aprendi com o\u00a0c\u00e2ncer", "content": "O que aprendi com o\u00a0c\u00e2ncer Considero-me uma pessoa comum. Nasci, por mero acaso, em Campina Grande, na Para\u00edba, no nordeste do Brasil h\u00e1 exatos 53 anos. Minha fam\u00edlia \u00e9 meio carioca e meio mineira. Meu bisav\u00f4 carioca chama-se M\u00e1rio Queiroz e casou-se com a ga\u00facha Laura Vargas da Silva. Tiveram dois filhos, meu av\u00f4 Jos\u00e9 Henrique e minha tia-av\u00f3 C\u00e9lia. Ele era propriet\u00e1rio de um cart\u00f3rio no Rio e morava numa casa na Rua Souza Lima, no posto seis, em Copacabana. Nessa \u00e9poca, Ipanema era ainda um imenso areal, mas meu bisav\u00f4 vislumbrava que era para l\u00e1 que a cidade iria crescer e resolveu investir comprando terras ali. Meu av\u00f4, Jos\u00e9 Henrique, nasceu, cresceu, viveu e morreu\u200a\u2014\u200amuito precocemente devido a um problema card\u00edaco cong\u00eanito\u200a\u2014\u200aaos 49 anos. N\u00e3o mais na casa da Souza Lima, mas no edif\u00edcio Mato Grosso, constru\u00eddo onde antes era a casa do meu bisav\u00f4. Os apartamentos 102 e 202 foram deixados de heran\u00e7a para, respetivamente, meu av\u00f4 e minha tia-av\u00f3. Meu av\u00f4 casou-se com Martha Matthiesen\u200a\u2014\u200ainglesa de nascimento, por\u00e9m naturalizada brasileira\u200a\u2014\u200ae tiveram sete filhos: quatro meninos e tr\u00eas meninas. Dentre as meninas, minha m\u00e3e foi a ca\u00e7ula por quase oito anos, quando nasceu minha tia mais nova que, se n\u00e3o me falha a mem\u00f3ria, \u00e9 apenas dez anos mais velha do que eu. Meus av\u00f3s se desquitaram no final dos anos 50. Meu av\u00f4 ficou morando no Rio e minha av\u00f3 mudou-se para S\u00e3o Louren\u00e7o, Minas Gerais, onde o casal mantinha uma casa de veraneio. Minha m\u00e3e e irm\u00e3os se dividiam entre Rio e S\u00e3o Louren\u00e7o e minha tia-av\u00f3, devido ao problema card\u00edaco do meu av\u00f4, assumiu boa parte da responsabilidade de educar os sobrinhos, al\u00e9m, claro, dos tr\u00eas filhos que teve com o m\u00e9dico e pesquisador Fl\u00e1vio Poppe de Figueiredo. (At\u00e9 a\u00ed, tudo bem? Est\u00e1 dando para acompanhar? Vou chegar l\u00e1.) Voltando ao que interessa, foi numa dessas idas e vindas a S\u00e3o Louren\u00e7o, que minha m\u00e3e conheceu meu pai, um jovem mancebo da fam\u00edlia Junqueira. E numa escapadela, l\u00e1 estava eu, crescendo no ventre da minha m\u00e3e, uma linda jovem de 19 anos. A\u00ed o bicho pegou. A fam\u00edlia do meu pai, tradicional\u00edssima e muito cat\u00f3lica, fez quest\u00e3o do casamento. Minha m\u00e3e n\u00e3o teve alternativa e\u2026 casou, claro. Um ano e oito meses depois, numa ter\u00e7a-feira de carnaval, nasceu minha doce, meiga, linda e amad\u00edssima irm\u00e3, no apartamento 202 do pr\u00e9dio da Rua Souza Lima. Minha m\u00e3e estava na praia porque o parto estava previsto para inicio de abril E o casamento dos meus pais terminou cerca de seis meses depois. Minha m\u00e3e casou-se novamente\u200a\u2014\u200ae est\u00e1 casada at\u00e9 hoje\u200a\u2014\u200acom um ex-namorado que morava no mesmo pr\u00e9dio e era amigo dos meus tios. J\u00e1 meu pai, uma pessoa complicada, casou-se tamb\u00e9m novamente, teve mais duas filhas e tornou a se separar. Nunca tive com ele uma liga\u00e7\u00e3o afetiva e convivi muito pouco apesar de ter morado com ele e a mulher por dois anos. Meus la\u00e7os afetivos eram com meus av\u00f3s, principalmente com meu av\u00f4, que representava muito bem a figura paterna. O carinho e o amor que existia entre n\u00f3s\u200a\u2014\u200aeu, minha irm\u00e3 e meu av\u00f4\u200a\u2014\u200an\u00e3o deixaram margem para nenhuma frustra\u00e7\u00e3o ou car\u00eancia de afeto paternal. Vov\u00f4 Dirceu foi um senhor pai! Meu av\u00f4 querido morreu em 1975 em consequ\u00eancia de dois infartos. Acredito que as estripulias do meu pai\u200a\u2014\u200aalco\u00f3latra (me recuso a usar o termo alco\u00f3lico, porque considero uma tradu\u00e7\u00e3o mal feita do ingl\u00eas alcoholic), imaturo, megal\u00f4mano, mit\u00f4mano, entre outras patologias psiqui\u00e1tricas \u2013, criou tantas situa\u00e7\u00f5es dif\u00edceis e complicadas, que acabaram estourando sobre os ombros do meu av\u00f4, que n\u00e3o aguentou a press\u00e3o. Resumindo, tive at\u00e9 aqui, uma vida comum, com altos e baixos, sucessos e fracassos, idas e vindas, como a maioria dos mortais. Tive uma certa dificuldade em escolher o que eu queria fazer profissionalmente. Aos 17 anos resolvi que ia fazer medicina. Fiz o vestibular da falecida Cesgranrio e passei mara medicina sem sequer ter conclu\u00eddo o que na \u00e9poca chama-se de segundo grau. Por\u00e9m, para conseguir cursar a faculdade teria que entrar com mandado de seguran\u00e7a e minha m\u00e3e, apesar dos meus apelos, se recusou a fazer qualquer coisa nesse sentido. Respondeu simplesmente o seguinte: \u201cSe voc\u00ea passou agora, vai passar ano que vem\u201d. Engoli e acatei. S\u00f3 que no ano seguinte eu n\u00e3o queria mais estudar medicina, eu n\u00e3o queria mais estudar. Queria trabalhar e ter meu pr\u00f3prio dinheiro. Foi o que fiz. Comecei a trabalhar e a ganhar um dinheirinho. Enquanto isso, minha irm\u00e3, tamb\u00e9m resolveu largar os estudos e foi trabalhar na Editora Abril ganhando um sal\u00e1rio astron\u00f4mico para os padr\u00f5es da \u00e9poca. (Esqueci de dizer que toda a fam\u00edlia, minha m\u00e3e, meu padrasto e minha irm\u00e3 eram jornalistas e/ou trabalhavam em empresas de comunica\u00e7\u00e3o.) Diante disso, preciso confessar, me bateu uma certa depress\u00e3o. N\u00e3o sabia mais o que eu queria ser quando crescesse. At\u00e9 que um belo dia, um grande amigo que estudava Design Gr\u00e1fico e Desenho Industrial na PUC, lendo meus textos, sugeriu que eu fizesse Comunica\u00e7\u00e3o. Aceitei na hora e fui estudar Comunica\u00e7\u00e3o na Faculdade da Cidade. Em 1990 estava formada em jornalismo. Mas meu primeiro emprego foi numa ag\u00eancia de publicidade. Fiquei por l\u00e1 at\u00e9 ter certeza que aquela n\u00e3o era aminha praia. Seis meses bastaram para que eu chegasse a essa conclus\u00e3o. Foi nesse momento que me enchi de coragem e fui at\u00e9 \u00e0 reda\u00e7\u00e3o de O Globo, cujo chefe de reportagem era amigo da minha m\u00e3e e pedi a ele uma chance, caso houvesse vaga. Comecei no dia seguinte, como rep\u00f3rter free-lancer do finado Globo Barra. Adorei o novo trabalho e em pouco tempo eu estava trabalhando para outras editorias, como Inform\u00e1tica e Jornal da Fam\u00edlia. Estava feliz da vida, apesar do sal\u00e1rio n\u00e3o ser l\u00e1 essas coisas e a contrata\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o ter sa\u00eddo. Depois de um ano e pouco, avisei ao chefe de reportagem que n\u00e3o ia ficar porque eu precisava que assinassem minha carteira. Me afastei por uns seis meses e fui convidada a voltar para trabalhar com o Z\u00f3zimo. Mal pude acreditar. Fui \u00e0 entrevista com o Z\u00f3zimo, fiz uma esp\u00e9cie de test drive durante um m\u00eas e ele me aprovou. No entanto, a pessoa que assinava a coluna com ele, n\u00e3o gostou nadinha. O clima foi ficando pesado, a situa\u00e7\u00e3o foi ficando insustent\u00e1vel por causa do ci\u00fame e das fofocas e eu me demeti. E foi a\u00ed que minha vida deu uma guinada. Me separei, fiquei sem trabalho, sem o meu amor e sem saber que rumo tomar. Me mudei para Itaipava, distrito da cidade serrana de Petr\u00f3polis e resolvi recome\u00e7ar minha vida aqui. Segui no jornalismo at\u00e9 2000. No ano seguinte, influenciada pela m\u00e9dica veterin\u00e1ria que cuidava dos meus bichinhos, resolvi fazer outra faculdade: medicina veterin\u00e1ria. E hoje, formada h\u00e1 11 anos, estou tentando implementar um projeto bastante audacioso, em parceria com alguns colegas. No entanto, para que seja um empreendimento bem sucedido, vamos ter que aguardar os rumos da economia e da pol\u00edtica nacionais. No momento, os projetos est\u00e3o em fase de matura\u00e7\u00e3o e se tudo der certo\u200a\u2014\u200ae vai dar!\u200a\u2014\u200aa partir de 2017, poderemos come\u00e7ar a pensar em por em pr\u00e1tica os planos que a atual conjutura econ\u00f4mica e pol\u00edtica nos obrigaram a adiar. E tudo isso come\u00e7ou porque minha doce irm\u00e3 teve um c\u00e2ncer: linfoma n\u00e3o-rodgikin folicular, grau 2 e eu aprendi algumas li\u00e7\u00f5es: - a for\u00e7a do paciente vem de dentro; - a rotina do paciente e dos familiares \u00e9 alterada de forma abrupta; - ouvir os conselhos m\u00e9dicos \u00e9 fundamental, assim como n\u00e3o ter medo de perguntar nada, por mais idiota que isso possa parecer; - descobrir que a simples men\u00e7\u00e3o da palavra c\u00e2ncer provoca rea\u00e7\u00f5es diversas nas pessoas; - jamais supervalorizar o c\u00e2ncer; - evitar dramas, estados depressivos e conhecer a fundo a doen\u00e7a; - n\u00e3o \u00e9 uma senten\u00e7a de morte; - cada caso \u00e9 um caso; - os amigos de verdade se sobressaem e o resto, n\u00e3o tem import\u00e2ncia porque n\u00e3o s\u00e3o amigos, s\u00e3o conhecidos; - 50 porcento da cura depende do paciente, os outros 50 porcento do m\u00e9dico, das drogas e do carinho e for\u00e7a dos mais pr\u00f3ximos E para finalizar, essa experi\u00eancia com o c\u00e2ncer da minha irm\u00e3 mudou minha forma de enxergar a vida, mudou meus valores e minhas prioridades e a principal li\u00e7\u00e3o \u00e9 que a for\u00e7a e a coragem dela me inspiraram, me serviram de incentivo para levar adiante meu projeto na veterin\u00e1ria. Precisei tirar for\u00e7a do \u00e2mago para lidar com essa nova realidade e Deus sabe o quanto foi dif\u00edcil, mas valeu cada segundo, porque ela me fez ver que a for\u00e7a, a vontade, a f\u00e9, a alegria de viver e, sobretudo, a maneira de encarar a vida e o mundo ao redor, fazem a grande diferen\u00e7a entre vida e morte, entre sucesso e fracasso, entre ser e ter. Ela optou pela vida e eu tamb\u00e9m ", "name": "2303"}