{"name": "664", "parent": "", "content": "Maria Theresa\u00a0Ferreira 86 anos, professora aposentada Aos tr\u00eas anos come\u00e7aram os meus ataques epil\u00e9ticos. Ningu\u00e9m tinha isso na fam\u00edlia, s\u00f3 eu, mas Deus \u00e9 t\u00e3o bom que isso nunca me impediu de estudar, de sair, de dan\u00e7ar. Com 43 anos os ataques pararam e eu nunca entendi o motivo. Por causa deles, um m\u00e9dico especialista em S\u00e3o Paulo disse que ningu\u00e9m poderia \u2018for\u00e7ar a minha cabecinha\u2019 nem me contrariar, ent\u00e3o minha m\u00e3e n\u00e3o me p\u00f4s no col\u00e9gio. Mas a\u00ed, com sete anos, eu via todas as minhas amiguinhas lendo livrinhos de hist\u00f3ria e eu n\u00e3o sabia ler, por isso eu quis ir pra escola. Minha m\u00e3e me matriculou no dia seguinte\u200a\u2014\u200an\u00e3o podia me contrariar, n\u00e9? [risos]. Eu fiz todos os cursos: prim\u00e1rio, gin\u00e1sio, escola e faculdade. Tudo que eu quis estudar, estudei. Fiz o gin\u00e1sio no Col\u00e9gio S\u00e3o Jos\u00e9 de Santos, na \u00e9poca da Segunda Guerra. O que eu posso dizer desse tempo\u2026 que eu era a bacana do col\u00e9gio? Eu era. Era a melhor aluna de portugu\u00eas [risos]. A professora de portugu\u00eas era famosa, a dona Zumira Campos, e ela n\u00e3o dava nota 10 para ningu\u00e9m! Ela dizia que 10 era para Deus, nove para o professor e oito para o aluno\u200a\u2014\u200ase ele conseguisse tirar oito com ela n\u00e9, porque ningu\u00e9m conseguia. A\u00ed um dia\u2026 parece piada, mas n\u00e3o \u00e9. Naquele dia, a dona Zumira estava muito alegre, muito simp\u00e1tica\u200a\u2014\u200ae ela nunca era assim\u200a\u2014\u200ae chamou minha colega Elizete para ler na frente da sala. Ent\u00e3o ela levantou e leu uns textos. A\u00ed, a Elizete leu algo sobre \u2018verde\u2019, n\u00e3o lembro direto o qu\u00ea, e a dona Zumira: - Oh filhinha, diga um adjetivo derivado de verde. Todo mundo da classe parou, ningu\u00e9m sabia, a\u00ed come\u00e7aram a me cutucar, porque eu sempre sabia as respostas. Ent\u00e3o eu disse: verdejante. E foram passando at\u00e9 chegar l\u00e1 na frente na Elizete. \u00d3bvio que a professora estava ouvindo tudo, mas ela ficou quietinha, n\u00e3o falou nada. Esperou a Elizete falar o verdejante, a\u00ed fez outra pergunta: - Agora, me diga um substantivo derivado de verde. Todo mundo ficou doido, mas eu me lembrei de \u2018verdura\u2019, ent\u00e3o foram passando de novo para a Elizete. A\u00ed a menina pergunta \u2018verdura?\u2019 e todo mundo \u2018\u00e9, verdura\u2019. E a professora escutando. E a Elizete tremendo, diz: alface [risos]! N\u00e3o parece piada? A sala toda explodiu de risada e a dona Zumira ficou muito brava. Ela foi at\u00e9 a lousa e escreveu \u2018reda\u00e7\u00e3o sobre a gota d\u2019\u00e1gua\u2019, pediu frente e verso da folha de lauda que a gente usava naquela \u00e9poca para escrever reda\u00e7\u00e3o. Todo mundo ficou em sil\u00eancio pensando no que escrever sobre uma gota de \u00e1gua. Para mim a gota nada mais \u00e9 do que uma mol\u00e9cula de H2O. Ent\u00e3o escrevi isso, mas n\u00e3o podia escrever s\u00f3 isso, n\u00e9? Eu tinha 14 ou 15 anos, n\u00e3o lembro bem, mas lembro da reda\u00e7\u00e3o como se fosse ontem. Era assim: \u2018Milhares de gotas de \u00e1gua formam o copo de \u00e1gua que mata a sede do viajante, milh\u00f5es e milh\u00f5es de copos de \u00e1gua formam nossos rios caudalosos que fertilizam nossas terras e se jogam aos mares, que formam os oceanos pelos quais vieram os nossos descobridores\u201d. E continuei nessa toada, mas eu n\u00e3o sabia como terminar. A\u00ed me veio: \u201cnada mais do que uma simples gota d\u2019\u00e1gua foi a l\u00e1grima derramada por Maria ao ver seu filho crucificado\u2019. Aquilo foi um espet\u00e1culo. E eu n\u00e3o errava v\u00edrgula, acento, nada. A dona Zumira leu e entregou para a madre superiora do col\u00e9gio e ela veio cumprimentar a classe toda. Todo mundo da cidade ficou sabendo que o Col\u00e9gio S\u00e3o Jos\u00e9 tinha tido um 10 com a Zumira Campos. Quando eu comecei a lecionar, mulher s\u00f3 usava salto alto e saia, cal\u00e7a comprida era s\u00f3 para piqueniques e andar a cavalo. Eu comecei minha carreira como professora substituta na f\u00e1brica Fabril, em Cubat\u00e3o. Tinha muito borrachudo l\u00e1, mas a gente n\u00e3o podia usar cal\u00e7a; a nossa perna ficava toda picada de mosquito. Ent\u00e3o, para ficar elegante, a gente colocava aquelas meias grossas de velhinha por baixo da saia com o salto, porque nem sapato baixo a gente podia usar. Naquela \u00e9poca n\u00e3o tinha condu\u00e7\u00e3o para Cubat\u00e3o, o pessoal da Fabril mandava buscar as professoras em Santos. A gente tomava o \u00f4nibus deles em frente \u00e0 prefeitura e ia para l\u00e1. Mas na hora de sair n\u00e3o tinha \u00f4nibus para voltar para Santos. Ent\u00e3o ficava eu e minha tia pedindo carona na estrada e ningu\u00e9m parava, deviam pensar \u2018o que essas vagabundas est\u00e3o fazendo a\u00ed? onde j\u00e1 se viu mo\u00e7a direita pedindo carona a essa hora?\u2019, e s\u00f3 os caminh\u00f5es paravam. Eu lembro um dia que parou um caminh\u00e3o de a\u00e7ougue, cheio de osso, e o mo\u00e7o foi l\u00e1 para tr\u00e1s, no meio dos ossos, para eu e minha tia irmos ao lado do motorista na boleia. O come\u00e7o foi assim, lecionei em tudo que \u00e9 lado: morro do Pacheco, morro do S\u00e3o Bento, morro da Nova Cintra\u2026 como eu era professora substituta, onde tinha vaga, eu ia. At\u00e9 que passei no concurso e vim para o col\u00e9gio Dino Bueno, aqui pertinho de casa e h\u00e1 mais de 20 anos me aposentei l\u00e1. Eu nunca pensei em morar em Pindamonhangaba [cidade do interior de S\u00e3o Paulo, na serra da Mantiqueira], mas fui para l\u00e1 por causa do meu filho, quando ele foi fazer faculdade em Taubat\u00e9, ali do lado. Eu sempre o levava para passar as f\u00e9rias l\u00e1, na casa da minha sogra, ent\u00e3o ele cresceu com a molecadinha da vizinhan\u00e7a, conhecia todo mundo. Mas eu n\u00e3o conhecia quase ningu\u00e9m, at\u00e9 que eu decidi fazer faculdade. Eu entrei com 47 anos e sa\u00ed com 50. Os coleguinhas eram todos rec\u00e9m-formados no colegial, s\u00f3 tinha eu e mais duas velhotas [risos]. Quando meu filho foi me levar para fazer o vestibular, ele falou assim \u2018m\u00e3e, s\u00f3 numa \u00e9poca dessa acontecem essas coisas: um filho levando sua m\u00e3e para fazer vestibular\u2019. E eram tempos modernos, n\u00e9? Eu nunca pensei que me formaria com o meu filho. Depois disso, ensinei na ro\u00e7a e em fazendas. L\u00e1 na Serra da Mantiqueira. Pegava o trem cedinho, passava o dia l\u00e1 e \u00e0 noite ia para a faculdade. Eu dei aula durante 38 anos, no total. Durante todos eles, dei aula para o prim\u00e1rio\u200a\u2014\u200aera assim que se chamava antigamente. E por oito anos tamb\u00e9m dei aula para o colegial, uma mat\u00e9ria que nem existe mais: m\u00fasica e educa\u00e7\u00e3o art\u00edstica. Eu comecei a lecionar com 25 anos e terminei com 63, j\u00e1 faz 23 anos que estou aposentada e \u00e9 uma chatice. No come\u00e7o foi pior ainda, estava acostumada com todo mundo me rodeando e de repente estava parada, foi dif\u00edcil. \u00c0s vezes encontro um aluno meu\u200a\u2014\u200ameus alunos t\u00eam de 30 a 60 anos -, que vem falar comigo \u2018oh professora\u2019, mas eu n\u00e3o reconhe\u00e7o ningu\u00e9m, a maioria tinha sete anos quando eu lecionava. Hoje mesmo fui ao banco e o caixa foi meu aluno, mas eu n\u00e3o sabia, e ele disse \u2018oh professora, a senhora n\u00e3o se lembra de mim?\u2019. E eu penso: de jeito nenhum [risos]. Mas ele aprendeu a ler comigo, ent\u00e3o eles recordam. Eu gosto que eles se lembrem de mim. Eu sou cega da vista esquerda, tenho glaucoma [press\u00e3o alta nos olhos]. Eu nem sabia que olho tinha press\u00e3o alta. Eu n\u00e3o tenho press\u00e3o alta no corpo, mas tenho nas vistas e a\u00ed estouraram as veias do meu nervo \u00f3ptico e fiquei cega. M\u00eas passado estava vendo tudo atr\u00e1s de uma n\u00e9voa e queria aumentar o grau dos \u00f3culos para enxergar melhor, mas a m\u00e9dica disse que n\u00e3o adiantava aumentar a lente, eu estava enxergando mal porque o glaucoma tinha piorado. Disse que era s\u00f3 eu esperar ficar cega. Fiquei desesperada, a \u00fanica coisa que n\u00e3o quero \u00e9 perder a vista, as outras doen\u00e7as n\u00e3o me importam. Mas a\u00ed eu fui no meu culto de seicho-no-ie e teve a ora\u00e7\u00e3o da cura divina e eu fiz pensando em meus olhos e do nada, acabou a n\u00e9voa no meu olho. As velhinhas de antigamente faziam croch\u00ea, mas eu n\u00e3o sei. As de agora ficam no computador, os netinhos ensinam tudo. Eu gosto de jogar paci\u00eancia e fazer meus jogos de Cripto [jogo de adivinha\u00e7\u00e3o de palavras], porque me cansei de palavra cruzada, \u00e9 muito f\u00e1cil. E eu vivo bem, gra\u00e7as a Deus, n\u00e3o fico preocupada com nada, na verdade nunca fiquei\u2026 Eu tinha aqueles ataques violentos, ca\u00eda no ch\u00e3o, revirando os olhos, espumando pela boca, levantava e me do\u00eda o corpo inteirinho, parecia que tinha levado a maior surra do mundo, porque tremia o corpo todo, n\u00e9? E voc\u00ea acha que eu ficava pensando \u201cquando eu vou ter um ataque de novo?\u201d. Eu n\u00e3o, eu queria curtir a\u00a0vida. Eu n\u00e3o queria casar de jeito nenhum, mas no meu tempo a gente tinha que casar. Eu e meu ex-marido t\u00ednhamos a mesma idade, e quando ele fez 22 anos e entrou na Petrobr\u00e1s, ele quis casar. Mas eu n\u00e3o queria, ent\u00e3o fui fazer a escola normal. Ele esperou mais tr\u00eas anos para eu terminar os estudos, ent\u00e3o quando acabei, com 25 anos, tive que casar. S\u00f3 que a\u00ed eu era muito magra e o m\u00e9dico me deu um regime de engorda porque se eu engravidasse n\u00e3o ia conseguir manter a gravidez [risos]. Depois disso, eu me casei. Eu tinha 37 anos e meu filhinho 10 quando nos separamos. Os homens ficavam todos em cima de mim, e eu \u2018sai pra l\u00e1\u2019; ficavam enchendo minha paci\u00eancia. Mas deu tudo certo, tenho uma vida feliz, gosto de piada, de coxinha de frango e de chocolate e j\u00e1 avisei para o meu filho que quando eu n\u00e3o quiser nada disso \u00e9 porque estou muito mal [risos]. Eu tive tr\u00eas filhos. O mais velho nasceu antes do tempo, n\u00e3o estava com o cora\u00e7\u00e3o dividido ainda, ent\u00e3o ele morreu com sete meses. O segundo \u00e9 o meu filho Luciano. E o terceiro e \u00faltimo, loirinho, lindinho, nasceu com uma mancha vermelha na cabe\u00e7a. Dentro de mim ele n\u00e3o se machucou, foram pegar ele com o f\u00f3rceps e machucaram. A\u00ed eu estava vendo ele no ber\u00e7\u00e1rio com aquela mancha e um homem que estava atr\u00e1s de mim\u200a\u2014\u200an\u00e3o sei se ele era enfermeiro, se era m\u00e9dico\u200a\u2014\u200adisse \u2018ah dona, se ele escapar, poder\u00e1 ficar cego\u2019. E ele n\u00e3o escapou. Morreu alguns dias depois. Isso foi em 1960. A\u00ed eu fui aprender braile para poder dar aula para cegos e lecionei para cegos no Dino Bueno mesmo. A sala de cegos foi minha por dois anos. Um dos meus alunos cegos, que tinha 11 anos, n\u00e3o sabia fazer nada sozinho. A m\u00e3e fazia tudo para ele. Um dia, eu ensinei ele a beber \u00e1gua do filtro. Dia seguinte, a m\u00e3e dele foi na escola, fazendo um espet\u00e1culo: - Professora, a senhora n\u00e3o sabe o que aconteceu! Est\u00e1vamos na sala assistindo televis\u00e3o, meu filho levantou, foi para cozinha e n\u00f3s fomos ver o que ele foi fazer. Quando chegamos l\u00e1, ele estava tomando \u00e1gua do filtro sozinho! - O que tem isso? - Como o que tem isso? Ele foi sozinho! Quer dizer, se o moleque tinha sede, n\u00e3o podia beber \u00e1gua sozinho, porque n\u00e3o sabia. Que absurdo. E eu falei para a m\u00e3e que ele tinha que aprender. As mo\u00e7as do Lar das Mo\u00e7as Cegas [um centro de reabilita\u00e7\u00e3o para deficientes visuais] faziam tudo sozinhas, aprendiam de tudo, at\u00e9 cozinhar. Eu aprendi a ler braile l\u00e1 e aprendi muito com elas. Elas sabiam tudo e esse menino nada! Quando meus pais se separaram, eu tinha 10 anos. Foi um pouco dif\u00edcil, porque naquela \u00e9poca a separa\u00e7\u00e3o era um esc\u00e2ndalo. Filhos de pais separados n\u00e3o prestavam, muito menos a m\u00e3e desses filhos\u200a\u2014\u200aera sempre a m\u00e3e que n\u00e3o prestava. Por causa disso, eu n\u00e3o era companhia para mocinha nenhuma. Mas com o tempo melhorou e eu tive sorte, as m\u00e3es das minhas amigas passaram a me tratar bem. Apesar disso, eu chorava toda noite at\u00e9 os 18 anos por causa da separa\u00e7\u00e3o. A\u00ed quando eu fiz 18, pensei: \u2018por que eu estou chorando? Est\u00e1 todo mundo feliz!\u2019. Minha m\u00e3e se casou de novo\u200a\u2014\u200an\u00e3o podia casar, mas moravam juntos, n\u00e9\u200a\u2014\u200acom o pintor Gentil Garcez. Ele era muito carinhoso comigo, sempre me tratou bem. Ele era considerado um dos melhores marinhistas da Am\u00e9rica do Sul e a gente sempre ia \u00e0 Praia Grande [cidade no litoral de S\u00e3o Paulo] para ele tirar fotos para pintar depois. Naquela \u00e9poca n\u00e3o tinha nada l\u00e1, s\u00f3 a Cidade Ocean [atualmente um dos principais bairros de Praia Grande] com umas casinhas e um barzinho, hoje \u00e9 uma cidade enorme! Eu tamb\u00e9m tinha muito contato com o meu pai. Ele sempre me levava nos bailes, porque naquele tempo eu n\u00e3o podia ir sozinha. Eu ia vestida de longo, traje a rigor\u2026 Quando tocava bolero, meu pai dan\u00e7ava comigo, ele era doido por bolero; agora, nos outros ritmos, ele sentava na mesa e ficava me esperando dan\u00e7ar. Eu sempre dan\u00e7ava com o meu amigo Paulinho\u200a\u2014\u200aele era dentista, nem sei se j\u00e1 morreu, se n\u00e3o deve ter mais de 80 anos\u200a\u2014\u200ae todo mundo achava que ele era meu namorado. Eu tamb\u00e9m cuidei de muita gente da minha fam\u00edlia. O Alzheimer da minha m\u00e3e veio de repente. Todo s\u00e1bado eu ia at\u00e9 a casa dela para fazer uma limpeza, ver os cachorros, cuidar dos gatinhos; toda semana surgia um gato novo no sobrado da minha m\u00e3e. Meu padrasto estava no andar de cima pintando e eu fui me despedir da minha m\u00e3e no andar de baixo, dei um abra\u00e7o nela e ela caiu para tr\u00e1s. Gritei e vieram ajudar. Se eu tivesse sa\u00eddo antes, ela teria ca\u00eddo, batido a cabe\u00e7a e vai saber o que iria acontecer. Desde ent\u00e3o ela n\u00e3o falou, n\u00e3o comeu e n\u00e3o andou mais. Foi impressionante. Ela n\u00e3o gemia, n\u00e3o fazia nada, era como uma boneca de pano. Ela me via e abria a boquinha quando queria comer alguma coisa, ent\u00e3o eu fazia sopinha, j\u00e1 que ela n\u00e3o sabia mais mastigar. Foram nove meses desse jeito. Ainda assim, meu padrasto morreu antes. Um dia eu estava dando comida para ele e ele come\u00e7ou a cuspir. Fiquei preocupada porque ele nem estava ruim da cabe\u00e7a, mas ele n\u00e3o sabia tamb\u00e9m porque estava cuspindo, ent\u00e3o fomos ao hospital. Dois dias depois ele faleceu. Voc\u00ea v\u00ea, eu era a netinha coitadinha, a priminha coitadinha, a sobrinha coitadinha e a coitadinha aqui foi a \u00fanica que se formou e ainda cuidou de todo mundo da fam\u00edlia. Meu tio R\u00f4mulo tamb\u00e9m morou comigo at\u00e9 morrer. Meu sobrinho Ari criei at\u00e9 os 18 anos. Tamb\u00e9m cuidei do meu padrasto e da minha m\u00e3e\u201d. \u201cChamo Maria Theresa por causa da santa Terezinha, padroeira dos mission\u00e1rios\u201d \u201cAgora que eu n\u00e3o posso mais pegar \u00f4nibus sozinha nem sair por a\u00ed, tenho uma acompanhante alguns dias da semana. \u00c9 bom, mas tamb\u00e9m \u00e9 ruim, gosto de ser\u00a0livre\u201d \u201cMinha m\u00e3e gostava mais de pintar gente e natureza morta. Sempre tinha muitas flores nos quadros dela. Esse autorretrato dela \u00e9 um dos meus preferidos\u201d \u201cQuando eu fiz nove anos, surgiu uma certeza dentro de mim de que eu morreria aos 54 anos. N\u00e3o sei explicar. Mas eu estava errada, n\u00e9? Tenho 86 firme e forte, gra\u00e7as a\u00a0Deus\u201d ", "title": "Maria Theresa\u00a0Ferreira", "sentences": [{"b84b": "Maria Theresa\u00a0Ferreira"}, {"025c": "86 anos, professora aposentada"}, {"26ad": "Aos tr\u00eas anos come\u00e7aram os meus ataques epil\u00e9ticos. Ningu\u00e9m tinha isso na fam\u00edlia, s\u00f3 eu, mas Deus \u00e9 t\u00e3o bom que isso nunca me impediu de estudar, de sair, de dan\u00e7ar. Com 43 anos os ataques pararam e eu nunca entendi o motivo. Por causa deles, um m\u00e9dico especialista em S\u00e3o Paulo disse que ningu\u00e9m poderia \u2018for\u00e7ar a minha cabecinha\u2019 nem me contrariar, ent\u00e3o minha m\u00e3e n\u00e3o me p\u00f4s no col\u00e9gio. Mas a\u00ed, com sete anos, eu via todas as minhas amiguinhas lendo livrinhos de hist\u00f3ria e eu n\u00e3o sabia ler, por isso eu quis ir pra escola. Minha m\u00e3e me matriculou no dia seguinte\u200a\u2014\u200an\u00e3o podia me contrariar, n\u00e9? [risos]. Eu fiz todos os cursos: prim\u00e1rio, gin\u00e1sio, escola e faculdade. Tudo que eu quis estudar, estudei."}, {"c0e0": "Fiz o gin\u00e1sio no Col\u00e9gio S\u00e3o Jos\u00e9 de Santos, na \u00e9poca da Segunda Guerra. O que eu posso dizer desse tempo\u2026 que eu era a bacana do col\u00e9gio? Eu era. Era a melhor aluna de portugu\u00eas [risos]. A professora de portugu\u00eas era famosa, a dona Zumira Campos, e ela n\u00e3o dava nota 10 para ningu\u00e9m! Ela dizia que 10 era para Deus, nove para o professor e oito para o aluno\u200a\u2014\u200ase ele conseguisse tirar oito com ela n\u00e9, porque ningu\u00e9m conseguia."}, {"9afc": "A\u00ed um dia\u2026 parece piada, mas n\u00e3o \u00e9. Naquele dia, a dona Zumira estava muito alegre, muito simp\u00e1tica\u200a\u2014\u200ae ela nunca era assim\u200a\u2014\u200ae chamou minha colega Elizete para ler na frente da sala. Ent\u00e3o ela levantou e leu uns textos. A\u00ed, a Elizete leu algo sobre \u2018verde\u2019, n\u00e3o lembro direto o qu\u00ea, e a dona Zumira:"}, {"6260": "- Oh filhinha, diga um adjetivo derivado de verde."}, {"402b": "Todo mundo da classe parou, ningu\u00e9m sabia, a\u00ed come\u00e7aram a me cutucar, porque eu sempre sabia as respostas. Ent\u00e3o eu disse: verdejante. E foram passando at\u00e9 chegar l\u00e1 na frente na Elizete. \u00d3bvio que a professora estava ouvindo tudo, mas ela ficou quietinha, n\u00e3o falou nada. Esperou a Elizete falar o verdejante, a\u00ed fez outra pergunta:"}, {"57b0": "- Agora, me diga um substantivo derivado de verde."}, {"a7cf": "Todo mundo ficou doido, mas eu me lembrei de \u2018verdura\u2019, ent\u00e3o foram passando de novo para a Elizete. A\u00ed a menina pergunta \u2018verdura?\u2019 e todo mundo \u2018\u00e9, verdura\u2019. E a professora escutando. E a Elizete tremendo, diz: alface [risos]! N\u00e3o parece piada?"}, {"f926": "A sala toda explodiu de risada e a dona Zumira ficou muito brava. Ela foi at\u00e9 a lousa e escreveu \u2018reda\u00e7\u00e3o sobre a gota d\u2019\u00e1gua\u2019, pediu frente e verso da folha de lauda que a gente usava naquela \u00e9poca para escrever reda\u00e7\u00e3o. Todo mundo ficou em sil\u00eancio pensando no que escrever sobre uma gota de \u00e1gua. Para mim a gota nada mais \u00e9 do que uma mol\u00e9cula de H2O. Ent\u00e3o escrevi isso, mas n\u00e3o podia escrever s\u00f3 isso, n\u00e9? Eu tinha 14 ou 15 anos, n\u00e3o lembro bem, mas lembro da reda\u00e7\u00e3o como se fosse ontem. Era assim:"}, {"5bb0": "\u2018Milhares de gotas de \u00e1gua formam o copo de \u00e1gua que mata a sede do viajante, milh\u00f5es e milh\u00f5es de copos de \u00e1gua formam nossos rios caudalosos que fertilizam nossas terras e se jogam aos mares, que formam os oceanos pelos quais vieram os nossos descobridores\u201d. E continuei nessa toada, mas eu n\u00e3o sabia como terminar. A\u00ed me veio: \u201cnada mais do que uma simples gota d\u2019\u00e1gua foi a l\u00e1grima derramada por Maria ao ver seu filho crucificado\u2019."}, {"65a1": "Aquilo foi um espet\u00e1culo. E eu n\u00e3o errava v\u00edrgula, acento, nada. A dona Zumira leu e entregou para a madre superiora do col\u00e9gio e ela veio cumprimentar a classe toda. Todo mundo da cidade ficou sabendo que o Col\u00e9gio S\u00e3o Jos\u00e9 tinha tido um 10 com a Zumira Campos."}, {"0025": "Quando eu comecei a lecionar, mulher s\u00f3 usava salto alto e saia, cal\u00e7a comprida era s\u00f3 para piqueniques e andar a cavalo. Eu comecei minha carreira como professora substituta na f\u00e1brica Fabril, em Cubat\u00e3o. Tinha muito borrachudo l\u00e1, mas a gente n\u00e3o podia usar cal\u00e7a; a nossa perna ficava toda picada de mosquito. Ent\u00e3o, para ficar elegante, a gente colocava aquelas meias grossas de velhinha por baixo da saia com o salto, porque nem sapato baixo a gente podia usar."}, {"7ab0": "Naquela \u00e9poca n\u00e3o tinha condu\u00e7\u00e3o para Cubat\u00e3o, o pessoal da Fabril mandava buscar as professoras em Santos. A gente tomava o \u00f4nibus deles em frente \u00e0 prefeitura e ia para l\u00e1. Mas na hora de sair n\u00e3o tinha \u00f4nibus para voltar para Santos. Ent\u00e3o ficava eu e minha tia pedindo carona na estrada e ningu\u00e9m parava, deviam pensar \u2018o que essas vagabundas est\u00e3o fazendo a\u00ed? onde j\u00e1 se viu mo\u00e7a direita pedindo carona a essa hora?\u2019, e s\u00f3 os caminh\u00f5es paravam. Eu lembro um dia que parou um caminh\u00e3o de a\u00e7ougue, cheio de osso, e o mo\u00e7o foi l\u00e1 para tr\u00e1s, no meio dos ossos, para eu e minha tia irmos ao lado do motorista na boleia."}, {"4656": "O come\u00e7o foi assim, lecionei em tudo que \u00e9 lado: morro do Pacheco, morro do S\u00e3o Bento, morro da Nova Cintra\u2026 como eu era professora substituta, onde tinha vaga, eu ia. At\u00e9 que passei no concurso e vim para o col\u00e9gio Dino Bueno, aqui pertinho de casa e h\u00e1 mais de 20 anos me aposentei l\u00e1."}, {"2ede": "Eu nunca pensei em morar em Pindamonhangaba [cidade do interior de S\u00e3o Paulo, na serra da Mantiqueira], mas fui para l\u00e1 por causa do meu filho, quando ele foi fazer faculdade em Taubat\u00e9, ali do lado. Eu sempre o levava para passar as f\u00e9rias l\u00e1, na casa da minha sogra, ent\u00e3o ele cresceu com a molecadinha da vizinhan\u00e7a, conhecia todo mundo. Mas eu n\u00e3o conhecia quase ningu\u00e9m, at\u00e9 que eu decidi fazer faculdade. Eu entrei com 47 anos e sa\u00ed com 50. Os coleguinhas eram todos rec\u00e9m-formados no colegial, s\u00f3 tinha eu e mais duas velhotas [risos]."}, {"bed2": "Quando meu filho foi me levar para fazer o vestibular, ele falou assim \u2018m\u00e3e, s\u00f3 numa \u00e9poca dessa acontecem essas coisas: um filho levando sua m\u00e3e para fazer vestibular\u2019. E eram tempos modernos, n\u00e9? Eu nunca pensei que me formaria com o meu filho."}, {"4b61": "Depois disso, ensinei na ro\u00e7a e em fazendas. L\u00e1 na Serra da Mantiqueira. Pegava o trem cedinho, passava o dia l\u00e1 e \u00e0 noite ia para a faculdade."}, {"f6ea": "Eu dei aula durante 38 anos, no total. Durante todos eles, dei aula para o prim\u00e1rio\u200a\u2014\u200aera assim que se chamava antigamente. E por oito anos tamb\u00e9m dei aula para o colegial, uma mat\u00e9ria que nem existe mais: m\u00fasica e educa\u00e7\u00e3o art\u00edstica. Eu comecei a lecionar com 25 anos e terminei com 63, j\u00e1 faz 23 anos que estou aposentada e \u00e9 uma chatice. No come\u00e7o foi pior ainda, estava acostumada com todo mundo me rodeando e de repente estava parada, foi dif\u00edcil."}, {"e29b": "\u00c0s vezes encontro um aluno meu\u200a\u2014\u200ameus alunos t\u00eam de 30 a 60 anos -, que vem falar comigo \u2018oh professora\u2019, mas eu n\u00e3o reconhe\u00e7o ningu\u00e9m, a maioria tinha sete anos quando eu lecionava. Hoje mesmo fui ao banco e o caixa foi meu aluno, mas eu n\u00e3o sabia, e ele disse \u2018oh professora, a senhora n\u00e3o se lembra de mim?\u2019. E eu penso: de jeito nenhum [risos]. Mas ele aprendeu a ler comigo, ent\u00e3o eles recordam. Eu gosto que eles se lembrem de mim."}, {"3bf5": "Eu sou cega da vista esquerda, tenho glaucoma [press\u00e3o alta nos olhos]. Eu nem sabia que olho tinha press\u00e3o alta. Eu n\u00e3o tenho press\u00e3o alta no corpo, mas tenho nas vistas e a\u00ed estouraram as veias do meu nervo \u00f3ptico e fiquei cega. M\u00eas passado estava vendo tudo atr\u00e1s de uma n\u00e9voa e queria aumentar o grau dos \u00f3culos para enxergar melhor, mas a m\u00e9dica disse que n\u00e3o adiantava aumentar a lente, eu estava enxergando mal porque o glaucoma tinha piorado. Disse que era s\u00f3 eu esperar ficar cega. Fiquei desesperada, a \u00fanica coisa que n\u00e3o quero \u00e9 perder a vista, as outras doen\u00e7as n\u00e3o me importam. Mas a\u00ed eu fui no meu culto de seicho-no-ie e teve a ora\u00e7\u00e3o da cura divina e eu fiz pensando em meus olhos e do nada, acabou a n\u00e9voa no meu olho."}, {"7a03": "As velhinhas de antigamente faziam croch\u00ea, mas eu n\u00e3o sei. As de agora ficam no computador, os netinhos ensinam tudo. Eu gosto de jogar paci\u00eancia e fazer meus jogos de Cripto [jogo de adivinha\u00e7\u00e3o de palavras], porque me cansei de palavra cruzada, \u00e9 muito f\u00e1cil. E eu vivo bem, gra\u00e7as a Deus, n\u00e3o fico preocupada com nada, na verdade nunca fiquei\u2026"}, {"7413": "Eu tinha aqueles ataques violentos, ca\u00eda no ch\u00e3o, revirando os olhos, espumando pela boca, levantava e me do\u00eda o corpo inteirinho, parecia que tinha levado a maior surra do mundo, porque tremia o corpo todo, n\u00e9? E voc\u00ea acha que eu ficava pensando \u201cquando eu vou ter um ataque de novo?\u201d. Eu n\u00e3o, eu queria curtir a\u00a0vida."}, {"0f40": "Eu n\u00e3o queria casar de jeito nenhum, mas no meu tempo a gente tinha que casar. Eu e meu ex-marido t\u00ednhamos a mesma idade, e quando ele fez 22 anos e entrou na Petrobr\u00e1s, ele quis casar. Mas eu n\u00e3o queria, ent\u00e3o fui fazer a escola normal. Ele esperou mais tr\u00eas anos para eu terminar os estudos, ent\u00e3o quando acabei, com 25 anos, tive que casar. S\u00f3 que a\u00ed eu era muito magra e o m\u00e9dico me deu um regime de engorda porque se eu engravidasse n\u00e3o ia conseguir manter a gravidez [risos]. Depois disso, eu me casei. Eu tinha 37 anos e meu filhinho 10 quando nos separamos. Os homens ficavam todos em cima de mim, e eu \u2018sai pra l\u00e1\u2019; ficavam enchendo minha paci\u00eancia. Mas deu tudo certo, tenho uma vida feliz, gosto de piada, de coxinha de frango e de chocolate e j\u00e1 avisei para o meu filho que quando eu n\u00e3o quiser nada disso \u00e9 porque estou muito mal [risos]."}, {"9c90": "Eu tive tr\u00eas filhos. O mais velho nasceu antes do tempo, n\u00e3o estava com o cora\u00e7\u00e3o dividido ainda, ent\u00e3o ele morreu com sete meses. O segundo \u00e9 o meu filho Luciano. E o terceiro e \u00faltimo, loirinho, lindinho, nasceu com uma mancha vermelha na cabe\u00e7a. Dentro de mim ele n\u00e3o se machucou, foram pegar ele com o f\u00f3rceps e machucaram. A\u00ed eu estava vendo ele no ber\u00e7\u00e1rio com aquela mancha e um homem que estava atr\u00e1s de mim\u200a\u2014\u200an\u00e3o sei se ele era enfermeiro, se era m\u00e9dico\u200a\u2014\u200adisse \u2018ah dona, se ele escapar, poder\u00e1 ficar cego\u2019. E ele n\u00e3o escapou. Morreu alguns dias depois. Isso foi em 1960. A\u00ed eu fui aprender braile para poder dar aula para cegos e lecionei para cegos no Dino Bueno mesmo. A sala de cegos foi minha por dois anos."}, {"7af3": "Um dos meus alunos cegos, que tinha 11 anos, n\u00e3o sabia fazer nada sozinho. A m\u00e3e fazia tudo para ele. Um dia, eu ensinei ele a beber \u00e1gua do filtro. Dia seguinte, a m\u00e3e dele foi na escola, fazendo um espet\u00e1culo:"}, {"c711": "- Professora, a senhora n\u00e3o sabe o que aconteceu! Est\u00e1vamos na sala assistindo televis\u00e3o, meu filho levantou, foi para cozinha e n\u00f3s fomos ver o que ele foi fazer. Quando chegamos l\u00e1, ele estava tomando \u00e1gua do filtro sozinho!"}, {"5196": "- O que tem isso?"}, {"f46b": "- Como o que tem isso? Ele foi sozinho!"}, {"2228": "Quer dizer, se o moleque tinha sede, n\u00e3o podia beber \u00e1gua sozinho, porque n\u00e3o sabia. Que absurdo. E eu falei para a m\u00e3e que ele tinha que aprender. As mo\u00e7as do Lar das Mo\u00e7as Cegas [um centro de reabilita\u00e7\u00e3o para deficientes visuais] faziam tudo sozinhas, aprendiam de tudo, at\u00e9 cozinhar. Eu aprendi a ler braile l\u00e1 e aprendi muito com elas. Elas sabiam tudo e esse menino nada!"}, {"b17e": "Quando meus pais se separaram, eu tinha 10 anos. Foi um pouco dif\u00edcil, porque naquela \u00e9poca a separa\u00e7\u00e3o era um esc\u00e2ndalo. Filhos de pais separados n\u00e3o prestavam, muito menos a m\u00e3e desses filhos\u200a\u2014\u200aera sempre a m\u00e3e que n\u00e3o prestava. Por causa disso, eu n\u00e3o era companhia para mocinha nenhuma. Mas com o tempo melhorou e eu tive sorte, as m\u00e3es das minhas amigas passaram a me tratar bem. Apesar disso, eu chorava toda noite at\u00e9 os 18 anos por causa da separa\u00e7\u00e3o. A\u00ed quando eu fiz 18, pensei: \u2018por que eu estou chorando? Est\u00e1 todo mundo feliz!\u2019."}, {"0282": "Minha m\u00e3e se casou de novo\u200a\u2014\u200an\u00e3o podia casar, mas moravam juntos, n\u00e9\u200a\u2014\u200acom o pintor Gentil Garcez. Ele era muito carinhoso comigo, sempre me tratou bem. Ele era considerado um dos melhores marinhistas da Am\u00e9rica do Sul e a gente sempre ia \u00e0 Praia Grande [cidade no litoral de S\u00e3o Paulo] para ele tirar fotos para pintar depois. Naquela \u00e9poca n\u00e3o tinha nada l\u00e1, s\u00f3 a Cidade Ocean [atualmente um dos principais bairros de Praia Grande] com umas casinhas e um barzinho, hoje \u00e9 uma cidade enorme!"}, {"412f": "Eu tamb\u00e9m tinha muito contato com o meu pai. Ele sempre me levava nos bailes, porque naquele tempo eu n\u00e3o podia ir sozinha. Eu ia vestida de longo, traje a rigor\u2026 Quando tocava bolero, meu pai dan\u00e7ava comigo, ele era doido por bolero; agora, nos outros ritmos, ele sentava na mesa e ficava me esperando dan\u00e7ar. Eu sempre dan\u00e7ava com o meu amigo Paulinho\u200a\u2014\u200aele era dentista, nem sei se j\u00e1 morreu, se n\u00e3o deve ter mais de 80 anos\u200a\u2014\u200ae todo mundo achava que ele era meu namorado."}, {"6b56": "Eu tamb\u00e9m cuidei de muita gente da minha fam\u00edlia. O Alzheimer da minha m\u00e3e veio de repente. Todo s\u00e1bado eu ia at\u00e9 a casa dela para fazer uma limpeza, ver os cachorros, cuidar dos gatinhos; toda semana surgia um gato novo no sobrado da minha m\u00e3e. Meu padrasto estava no andar de cima pintando e eu fui me despedir da minha m\u00e3e no andar de baixo, dei um abra\u00e7o nela e ela caiu para tr\u00e1s. Gritei e vieram ajudar. Se eu tivesse sa\u00eddo antes, ela teria ca\u00eddo, batido a cabe\u00e7a e vai saber o que iria acontecer. Desde ent\u00e3o ela n\u00e3o falou, n\u00e3o comeu e n\u00e3o andou mais. Foi impressionante. Ela n\u00e3o gemia, n\u00e3o fazia nada, era como uma boneca de pano. Ela me via e abria a boquinha quando queria comer alguma coisa, ent\u00e3o eu fazia sopinha, j\u00e1 que ela n\u00e3o sabia mais mastigar. Foram nove meses desse jeito. Ainda assim, meu padrasto morreu antes. Um dia eu estava dando comida para ele e ele come\u00e7ou a cuspir. Fiquei preocupada porque ele nem estava ruim da cabe\u00e7a, mas ele n\u00e3o sabia tamb\u00e9m porque estava cuspindo, ent\u00e3o fomos ao hospital. Dois dias depois ele faleceu."}, {"50f1": "Voc\u00ea v\u00ea, eu era a netinha coitadinha, a priminha coitadinha, a sobrinha coitadinha e a coitadinha aqui foi a \u00fanica que se formou e ainda cuidou de todo mundo da fam\u00edlia. Meu tio R\u00f4mulo tamb\u00e9m morou comigo at\u00e9 morrer. Meu sobrinho Ari criei at\u00e9 os 18 anos. Tamb\u00e9m cuidei do meu padrasto e da minha m\u00e3e\u201d."}, {"9b1c": "\u201cChamo Maria Theresa por causa da santa Terezinha, padroeira dos mission\u00e1rios\u201d"}, {"2d04": "\u201cAgora que eu n\u00e3o posso mais pegar \u00f4nibus sozinha nem sair por a\u00ed, tenho uma acompanhante alguns dias da semana. \u00c9 bom, mas tamb\u00e9m \u00e9 ruim, gosto de ser\u00a0livre\u201d"}, {"e51e": "\u201cMinha m\u00e3e gostava mais de pintar gente e natureza morta. Sempre tinha muitas flores nos quadros dela. Esse autorretrato dela \u00e9 um dos meus preferidos\u201d"}, {"41c8": "\u201cQuando eu fiz nove anos, surgiu uma certeza dentro de mim de que eu morreria aos 54 anos. N\u00e3o sei explicar. Mas eu estava errada, n\u00e9? Tenho 86 firme e forte, gra\u00e7as a\u00a0Deus\u201d"}], "child": "664_1"}