{"name": "795", "parent": "", "content": "Save, dans les coulisses d\u2019une aventure pas comme les\u00a0autres. J\u2019ai toujours \u00e9t\u00e9 attir\u00e9 par l\u2019id\u00e9e d\u2019entreprendre.\u00a0Petit, mon cerveau bouillonnait d\u2019id\u00e9es innovantes. Supermarch\u00e9 bio, basket Nike \u00e0 suspension hydraulique, plateforme d\u2019immobilier Erasmus, pour moi c\u2019\u00e9tait claire, il fallait que je cr\u00e9\u00e9 un machin d\u2019innovant.\u00a0Mais par o\u00f9 commencer\u00a0? et quand\u00a0? Compliqu\u00e9 pour le doux r\u00eaveur que j\u2019\u00e9tais de me lancer. Save sera mon cas d\u2019\u00e9cole, 4 ans d\u2019aventure qui m\u2019apprendront la vie en entreprise en concentr\u00e9. Pr\u00e9mices On avait 21 ans quand Damien nous a r\u00e9unis la premi\u00e8re fois pour nous parler de son projet. Ouvrir une boutique de r\u00e9paration dans Paris sous l\u2019enseigne Save my Smartphone. Je dois avouer qu\u2019on y avait pas cru une seconde \u00e0 ce moment l\u00e0 mais j\u2019ai tout de m\u00eame pass\u00e9 un peu de temps avec lui sur son concept marketing, je lui ai notamment pr\u00e9sent\u00e9 le graphiste \u00e0 l\u2019origine de son identit\u00e9 visuelle. La r\u00e9alit\u00e9, c\u2019est qu\u2019on le prenait un peu pour un dingue \u00e0 cette \u00e9poque l\u00e0. Il ouvrira quelques mois plus tard sa boutique, et l\u00e0, curiosit\u00e9 oblige, je me suis mis \u00e0 tourner autour du projet. Je finirai par le rejoindre pour un side project avec Valentin Konrad\u00a0: Lease my Smartphone. Cet \u00e9t\u00e9 l\u00e0, j\u2019avais pr\u00e9vu de partir \u00e0 NY pour y travailler dans des restaurants fran\u00e7ais, Valentin et Damien me feront plier et annuler tout mon s\u00e9jour pour rester avec eux dans la p\u00e9pini\u00e8re de Boulogne Billancourt. J\u2019ai retrouv\u00e9 cette semaine un pitch vid\u00e9o de Valentin qui m\u2019expliquait pourquoi je devais rester avec lui, en arri\u00e8re plan Damien au t\u00e9l\u00e9phone qui vendait son projet, surement \u00e0 un journaliste. J\u2019ai beaucoup ri en l\u2019entendant\u00a0: \u201cNous avons une boutique dans le 16\u00e8me et un si\u00e8ge social \u00e0 Boulogne Billancourt car nous pr\u00e9voyons d\u2019ouvrir d\u2019autres boutiques tr\u00e8s rapidement ainsi que lev\u00e9e de nouveaux fonds\u201d En 2013 il avait d\u00e9j\u00e0 la vision deep\u00a0:) Le projet de Leasing tombera \u00e0 l\u2019eau mais nous resterons dans les mois qui suivirent en \u00e9troite collaboration sur d\u2019autres projets, dont un qui sera finalement d\u00e9velopp\u00e9 par Valentin et qui est toujours en activit\u00e9 aujourd\u2019hui\u00a0: Flatchr. Keep it on bro \u2764 Save my Smartphone Suisse Damien me proposera \u00e0 plusieurs reprises de le rejoindre dans l\u2019aventure et c\u2019est finalement d\u2019une mani\u00e8re assez originale que je le ferai. Pour moi \u00e0 cette \u00e9poque, il \u00e9tait encore impossible de m\u2019imaginer sous l\u2019ombre de mon meilleur ami comme patron. Je partirai donc en Suisse pour ouvrir la premi\u00e8re franchise de Save my Smartphone avec un investisseur local. J\u2019ai pris ma petite smart, foutu toute ma vie dans son minuscule coffre et suis parti direction Lausanne. J\u2019y ouvrirai une premi\u00e8re boutique en avril 2014.La pire p\u00e9riode de ma vie. Loin de ma famille, de mes amis, dans une ville ou je ne connaissais personne, o\u00f9 rien ne me r\u00e9ussira. Mon investisseur me laissera tomber dans la difficult\u00e9, je devrai arr\u00eater de me salarier pour vivre dans l\u2019arri\u00e8re boutique pendant plusieurs mois de plan d\u2019aust\u00e9rit\u00e9 forc\u00e9, afin de sauvegarder l\u2019activit\u00e9. Plus tard, j\u2019ai pris mes salari\u00e9s la main dans le sac pour vol organis\u00e9 et j\u2019ai du faire face \u00e0 des concurrents mena\u00e7ants, lorsque j\u2019oserai finalement leur prendre quelques parts de march\u00e9. Une premi\u00e8re page se tournera lorsque Damien viendra me rendre visite avec son nouvel associ\u00e9, Cyril Montanari, Senior et Expert retail. Je me souviendrais toujours de la tronche qu\u2019il a tir\u00e9 en voyant l\u2019emplacement de ma boutique du moment. \u201cTu ne feras jamais un rond dans ta boutique. Tu t\u2019es mis \u00e0 l\u2019abris du commerce. Tu dois bouger et vite\u00a0!\u201d Sur ses conseils je quitterai ce local pour lancer des corners \u00e9ph\u00e9m\u00e8res dans des centres commerciaux beaucoup plus fr\u00e9quent\u00e9s, et l\u00e0 l\u2019activit\u00e9 a enfin d\u00e9marr\u00e9. Quelques corners plus tard, Damien r\u00e9ussira \u00e0 me convaincre de monter le rejoindre \u00e0 Paris. Ca devenait s\u00e9rieux du c\u00f4t\u00e9 de la p\u00e9pini\u00e8re de Boulogne avec la pr\u00e9paration d\u2019un d\u00e9veloppement important de magasins en IDF. Il n\u2019\u00e9tait plus question pour moi de r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 l\u2019offre. Retour en France, 0 to\u00a01 Je rentre en avril 2015 \u00e0 Paris, au milieu des premi\u00e8res phases de d\u00e9ploiement de corners Save en France. C\u2019est la p\u00e9riode d\u2019euphorie. La belle vie au bureau, musique \u00e0 fond au milieu des open spaces, batailles de Nerf chroniques et soir\u00e9es arros\u00e9es tout au long de la semaine. Une p\u00e9riode d\u2019autant plus heureuse pour moi que je revenais de 12 mois bloqu\u00e9 dans les montagnes suisses \u00e0 manger du fromage fondu. Les \u00e9quipes s\u2019\u00e9toffaient, on commen\u00e7ait seulement \u00e0 construire une hi\u00e9rarchie et \u00e0 proposer des bribes de process. La vie \u00e9tait encore tr\u00e8s simple \u00e0 cette \u00e9poque. On avait un contact direct avec le terrain ainsi que tous les autres services de la soci\u00e9t\u00e9 et c\u2019\u00e9tait tr\u00e8s bien. Puis viendra notre premi\u00e8re lev\u00e9e de fonds. Tr\u00e8s vite, nous deviendrons l\u2019\u00e9g\u00e9rie officielle de TheFamily. Notre d\u00e9ploiement op\u00e9rationnel laissait tout le monde perplexe, c\u2019\u00e9tait du jamais vue. Je me souviens de St\u00e9phane Soumier qui perdait les p\u00e9dales sur le plateau BFM \u00e0 la simple lecture de nos datas du moment. De 1 \u00e0 80 points de ventes en 10 mois. De 200.000\u20ac de CA par an, \u00e0 200.000\u20ac de CA par jour. On en revenait pas nous m\u00eame, c\u2019\u00e9tait trop facile. Et c\u2019est la que notre monde a bascul\u00e9. Les gens se sont mis \u00e0 nous regarder autrement. D\u2019un seul coup nous n\u2019\u00e9tions plus seulement de petits jeunes ambitieux \u00e0 leurs yeux. Nous devenions des demi-dieux. https://www.youtube.com/watch?v=9tcrPyX3nY8 Le meilleur moment du mois, c\u2019\u00e9tait le diner mensuel TheFamily ou nous arrivions fi\u00e8rement tous avec nos t-shirts Save like rockstars. Les autres startupeurs qui vous demandaient des conseils sur leurs projets, des heures de mentoring alors que fondamentalement, nous n\u2019avions rien fait de sorcier. C\u2019\u00e9tait assez troublant, car bien sur nous n\u2019avions aucune l\u00e9gitimit\u00e9, nous \u00e9tions victime de notre succ\u00e8s. Et le probl\u00e8me c\u2019est que ce d\u00e9bordement d\u2019attention vous donne un exc\u00e8s de confiance en vous. Confiance en nous qui viendra \u00e0 l\u2019encontre de la sant\u00e9 de notre entreprise, puisque nous n\u2019avions plus les pieds sur terre. Crise de croissance Heureusement cette euphorie s\u2019est \u00e9teinte tr\u00e8s rapidement. Retour \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 lorsque l\u2019on d\u00e9cida d\u2019ouvrir nos filiales dans 5 pays d\u2019Europe en m\u00eame temps entre septembre et novembre 2016. On enchainait pour le bien commun de l\u2019entreprise sprint sur sprint en fr\u00f4lant les burn-out, mais compl\u00e8tement surboost\u00e9 par l\u2019exposition m\u00e9diatique de notre aventure. Durant cette p\u00e9riode, l\u2019organisation de l\u2019entreprise se modifiera beaucoup pour supporter l\u2019int\u00e9gration de nouveaux pays. Nous recruterons seniors experts et assistantes de direction. De nouvelles couches de hi\u00e9rarchie s\u2019empileront jusqu\u2019au jour, catastroph\u00e9s, certains se rendront compte de l\u2019impasse dans laquelle nous nous \u00e9tions engouffr\u00e9s.\u00a0La structure \u00e9tait devenue trop lourde, nous \u00e9tions paralys\u00e9s. Je pense que j\u2019ai eu personnellement le d\u00e9clic le jour o\u00f9 j\u2019ai vu nos Country Manager Sweden et UK se battrent pour avoir la meilleure caisse de fonction allemande Nous lancerons alertes sur alertes \u00e0 notre management en place, seulement nous \u00e9tions les jeunes ils \u00e9taient les vieux, nous les avions embauch\u00e9s pour leurs comp\u00e9tences, ils nous demand\u00e8rent de leur faire confiance\u2026 Imaginez la frustration de voir sa soci\u00e9t\u00e9 partir au tapis sans avoir la main pour intervenir. C\u2019est le moment que j\u2019ai choisi pour lever le pied, pour le bien de ma sant\u00e9 morale et physique. J\u2019ai commenc\u00e9 \u00e0 m\u2019am\u00e9nager du temps pour reprendre une activit\u00e9 sportive, voir des gens en dehors de Save. Je sentais que si je ne le faisais pas, la chute serait trop dure. Et je me f\u00e9licite de ce choix, il m\u2019a donn\u00e9 de la force dans la difficult\u00e9 qui suivit. Les probl\u00e8mes de\u00a0grands A jouer les demi dieux on oublie parfois de garder les pieds sur terre. Le d\u00e9veloppement se travail, se pr\u00e9pare, le succ\u00e8s se m\u00e9rite. La chute sera tr\u00e8s lourde. Vous connaissez la version officielle. Dans les coulisses c\u2019\u00e9tait encore pire. Lancer des plans sociaux dans une entreprise de + de 500 collaborateurs, c\u2019est un moment tr\u00e8s dur. Si vous n\u2019\u00eates pas tr\u00e8s vigilant, votre soci\u00e9t\u00e9 par avec. Dans le meilleur des cas, organiser la sortie de chaque employ\u00e9 pour que son service continue \u00e0 tourner malgr\u00e9 son d\u00e9part. Dans le pire des cas, fouiller certains d\u2019entre eux pour \u00eatre s\u00fbr qu\u2019ils ne partent pas les poches pleines. Tentatives de coups d\u2019\u00e9tat, gr\u00e8ves sectoris\u00e9es, risque de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale, ce f\u00fbt notre quotidien durant toute cette p\u00e9riode. Aussi bizarre que cela puisse para\u00eetre, vous vous d\u00e9couvrez une \u00e9nergie suppl\u00e9mentaire dans ces moments. Agr\u00e9ment\u00e9 d\u2019adrenaline, vous \u00eates dans un combat, et votre corps sait que vous ne pouvez pas baisser les bras. Donc vous vous durcissez, votre visage s\u2019assombrit. Mais la l\u00e9gitimit\u00e9, elle, est l\u00e0 pour une fois. En r\u00e9alit\u00e9 nous avons commenc\u00e9 \u00e0 tirer profit de l\u2019exp\u00e9rience Save dans la crise. Lorsque l\u2019on brille on est aveugl\u00e9. Retranchez vous sur vous m\u00eame et vous d\u00e9couvrirez la pale couleur de la r\u00e9alit\u00e9. Epilogue Aujourd\u2019hui, avril 2017. Nous retombons sur nos pieds. Nous ne pouvions pas plier. 80 magasins en France et en Su\u00e8de qui sauvent les appareils de plus de 30.000 clients tous les mois. Ce n\u2019est pas une boite \u00e0 abandonner.L\u2019issue ne sera pas la plus attendue. Nous sortons par la porte de service et laissons un groupe industriel \u00e0 la barre du vaisseau. Notre fiert\u00e9, avoir sauvegard\u00e9 la marque et ses collaborateurs les plus d\u00e9vou\u00e9s au del\u00e0 de vents et marr\u00e9s. Une nouvelle page s\u2019ouvre pour Save, surement moins tourment\u00e9e et du coup beaucoup moins passionn\u00e9e, mais nous serons l\u00e0 pour l\u2019accompagner et qui sait, peut \u00eatre pourrons nous continuer \u00e0 nous aimer \u2764. ", "title": "Save, dans les coulisses d\u2019une aventure pas comme les\u00a0autres.", "sentences": [{"2470": "Save, dans les coulisses d\u2019une aventure pas comme les\u00a0autres."}, {"2fb8": "J\u2019ai toujours \u00e9t\u00e9 attir\u00e9 par l\u2019id\u00e9e d\u2019entreprendre.\u00a0Petit, mon cerveau bouillonnait d\u2019id\u00e9es innovantes. Supermarch\u00e9 bio, basket Nike \u00e0 suspension hydraulique, plateforme d\u2019immobilier Erasmus, pour moi c\u2019\u00e9tait claire, il fallait que je cr\u00e9\u00e9 un machin d\u2019innovant.\u00a0Mais par o\u00f9 commencer\u00a0? et quand\u00a0? Compliqu\u00e9 pour le doux r\u00eaveur que j\u2019\u00e9tais de me lancer. Save sera mon cas d\u2019\u00e9cole, 4 ans d\u2019aventure qui m\u2019apprendront la vie en entreprise en concentr\u00e9."}, {"29cf": "Pr\u00e9mices"}, {"4ece": "On avait 21 ans quand Damien nous a r\u00e9unis la premi\u00e8re fois pour nous parler de son projet. Ouvrir une boutique de r\u00e9paration dans Paris sous l\u2019enseigne Save my Smartphone. Je dois avouer qu\u2019on y avait pas cru une seconde \u00e0 ce moment l\u00e0 mais j\u2019ai tout de m\u00eame pass\u00e9 un peu de temps avec lui sur son concept marketing, je lui ai notamment pr\u00e9sent\u00e9 le graphiste \u00e0 l\u2019origine de son identit\u00e9 visuelle. La r\u00e9alit\u00e9, c\u2019est qu\u2019on le prenait un peu pour un dingue \u00e0 cette \u00e9poque l\u00e0. Il ouvrira quelques mois plus tard sa boutique, et l\u00e0, curiosit\u00e9 oblige, je me suis mis \u00e0 tourner autour du projet. Je finirai par le rejoindre pour un side project avec Valentin Konrad\u00a0: Lease my Smartphone. Cet \u00e9t\u00e9 l\u00e0, j\u2019avais pr\u00e9vu de partir \u00e0 NY pour y travailler dans des restaurants fran\u00e7ais, Valentin et Damien me feront plier et annuler tout mon s\u00e9jour pour rester avec eux dans la p\u00e9pini\u00e8re de Boulogne Billancourt. J\u2019ai retrouv\u00e9 cette semaine un pitch vid\u00e9o de Valentin qui m\u2019expliquait pourquoi je devais rester avec lui, en arri\u00e8re plan Damien au t\u00e9l\u00e9phone qui vendait son projet, surement \u00e0 un journaliste. J\u2019ai beaucoup ri en l\u2019entendant\u00a0:"}, {"96fb": "\u201cNous avons une boutique dans le 16\u00e8me et un si\u00e8ge social \u00e0 Boulogne Billancourt car nous pr\u00e9voyons d\u2019ouvrir d\u2019autres boutiques tr\u00e8s rapidement ainsi que lev\u00e9e de nouveaux fonds\u201d En 2013 il avait d\u00e9j\u00e0 la vision deep\u00a0:)"}, {"1c07": "Le projet de Leasing tombera \u00e0 l\u2019eau mais nous resterons dans les mois qui suivirent en \u00e9troite collaboration sur d\u2019autres projets, dont un qui sera finalement d\u00e9velopp\u00e9 par Valentin et qui est toujours en activit\u00e9 aujourd\u2019hui\u00a0: Flatchr. Keep it on bro \u2764"}, {"de36": "Save my Smartphone Suisse"}, {"1608": "Damien me proposera \u00e0 plusieurs reprises de le rejoindre dans l\u2019aventure et c\u2019est finalement d\u2019une mani\u00e8re assez originale que je le ferai. Pour moi \u00e0 cette \u00e9poque, il \u00e9tait encore impossible de m\u2019imaginer sous l\u2019ombre de mon meilleur ami comme patron. Je partirai donc en Suisse pour ouvrir la premi\u00e8re franchise de Save my Smartphone avec un investisseur local. J\u2019ai pris ma petite smart, foutu toute ma vie dans son minuscule coffre et suis parti direction Lausanne. J\u2019y ouvrirai une premi\u00e8re boutique en avril 2014.La pire p\u00e9riode de ma vie. Loin de ma famille, de mes amis, dans une ville ou je ne connaissais personne, o\u00f9 rien ne me r\u00e9ussira."}, {"9b4e": "Mon investisseur me laissera tomber dans la difficult\u00e9, je devrai arr\u00eater de me salarier pour vivre dans l\u2019arri\u00e8re boutique pendant plusieurs mois de plan d\u2019aust\u00e9rit\u00e9 forc\u00e9, afin de sauvegarder l\u2019activit\u00e9."}, {"a691": "Plus tard, j\u2019ai pris mes salari\u00e9s la main dans le sac pour vol organis\u00e9 et j\u2019ai du faire face \u00e0 des concurrents mena\u00e7ants, lorsque j\u2019oserai finalement leur prendre quelques parts de march\u00e9. Une premi\u00e8re page se tournera lorsque Damien viendra me rendre visite avec son nouvel associ\u00e9, Cyril Montanari, Senior et Expert retail. Je me souviendrais toujours de la tronche qu\u2019il a tir\u00e9 en voyant l\u2019emplacement de ma boutique du moment."}, {"2ed3": "\u201cTu ne feras jamais un rond dans ta boutique. Tu t\u2019es mis \u00e0 l\u2019abris du commerce. Tu dois bouger et vite\u00a0!\u201d"}, {"247a": "Sur ses conseils je quitterai ce local pour lancer des corners \u00e9ph\u00e9m\u00e8res dans des centres commerciaux beaucoup plus fr\u00e9quent\u00e9s, et l\u00e0 l\u2019activit\u00e9 a enfin d\u00e9marr\u00e9. Quelques corners plus tard, Damien r\u00e9ussira \u00e0 me convaincre de monter le rejoindre \u00e0 Paris. Ca devenait s\u00e9rieux du c\u00f4t\u00e9 de la p\u00e9pini\u00e8re de Boulogne avec la pr\u00e9paration d\u2019un d\u00e9veloppement important de magasins en IDF. Il n\u2019\u00e9tait plus question pour moi de r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 l\u2019offre."}, {"4fa4": "Retour en France, 0 to\u00a01"}, {"358a": "Je rentre en avril 2015 \u00e0 Paris, au milieu des premi\u00e8res phases de d\u00e9ploiement de corners Save en France. C\u2019est la p\u00e9riode d\u2019euphorie. La belle vie au bureau, musique \u00e0 fond au milieu des open spaces, batailles de Nerf chroniques et soir\u00e9es arros\u00e9es tout au long de la semaine. Une p\u00e9riode d\u2019autant plus heureuse pour moi que je revenais de 12 mois bloqu\u00e9 dans les montagnes suisses \u00e0 manger du fromage fondu."}, {"9747": "Les \u00e9quipes s\u2019\u00e9toffaient, on commen\u00e7ait seulement \u00e0 construire une hi\u00e9rarchie et \u00e0 proposer des bribes de process. La vie \u00e9tait encore tr\u00e8s simple \u00e0 cette \u00e9poque. On avait un contact direct avec le terrain ainsi que tous les autres services de la soci\u00e9t\u00e9 et c\u2019\u00e9tait tr\u00e8s bien."}, {"aafa": "Puis viendra notre premi\u00e8re lev\u00e9e de fonds."}, {"c0cf": "Tr\u00e8s vite, nous deviendrons l\u2019\u00e9g\u00e9rie officielle de TheFamily. Notre d\u00e9ploiement op\u00e9rationnel laissait tout le monde perplexe, c\u2019\u00e9tait du jamais vue. Je me souviens de St\u00e9phane Soumier qui perdait les p\u00e9dales sur le plateau BFM \u00e0 la simple lecture de nos datas du moment. De 1 \u00e0 80 points de ventes en 10 mois. De 200.000\u20ac de CA par an, \u00e0 200.000\u20ac de CA par jour. On en revenait pas nous m\u00eame, c\u2019\u00e9tait trop facile. Et c\u2019est la que notre monde a bascul\u00e9. Les gens se sont mis \u00e0 nous regarder autrement."}, {"a30c": "D\u2019un seul coup nous n\u2019\u00e9tions plus seulement de petits jeunes ambitieux \u00e0 leurs yeux. Nous devenions des demi-dieux."}, {"edae": "https://www.youtube.com/watch?v=9tcrPyX3nY8"}, {"320c": "Le meilleur moment du mois, c\u2019\u00e9tait le diner mensuel TheFamily ou nous arrivions fi\u00e8rement tous avec nos t-shirts Save like rockstars. Les autres startupeurs qui vous demandaient des conseils sur leurs projets, des heures de mentoring alors que fondamentalement, nous n\u2019avions rien fait de sorcier. C\u2019\u00e9tait assez troublant, car bien sur nous n\u2019avions aucune l\u00e9gitimit\u00e9, nous \u00e9tions victime de notre succ\u00e8s. Et le probl\u00e8me c\u2019est que ce d\u00e9bordement d\u2019attention vous donne un exc\u00e8s de confiance en vous. Confiance en nous qui viendra \u00e0 l\u2019encontre de la sant\u00e9 de notre entreprise, puisque nous n\u2019avions plus les pieds sur terre."}, {"a784": "Crise de croissance"}, {"6bf6": "Heureusement cette euphorie s\u2019est \u00e9teinte tr\u00e8s rapidement. Retour \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 lorsque l\u2019on d\u00e9cida d\u2019ouvrir nos filiales dans 5 pays d\u2019Europe en m\u00eame temps entre septembre et novembre 2016. On enchainait pour le bien commun de l\u2019entreprise sprint sur sprint en fr\u00f4lant les burn-out, mais compl\u00e8tement surboost\u00e9 par l\u2019exposition m\u00e9diatique de notre aventure. Durant cette p\u00e9riode, l\u2019organisation de l\u2019entreprise se modifiera beaucoup pour supporter l\u2019int\u00e9gration de nouveaux pays. Nous recruterons seniors experts et assistantes de direction. De nouvelles couches de hi\u00e9rarchie s\u2019empileront jusqu\u2019au jour, catastroph\u00e9s, certains se rendront compte de l\u2019impasse dans laquelle nous nous \u00e9tions engouffr\u00e9s.\u00a0La structure \u00e9tait devenue trop lourde, nous \u00e9tions paralys\u00e9s."}, {"8e7e": "Je pense que j\u2019ai eu personnellement le d\u00e9clic le jour o\u00f9 j\u2019ai vu nos Country Manager Sweden et UK se battrent pour avoir la meilleure caisse de fonction allemande"}, {"ed9b": "Nous lancerons alertes sur alertes \u00e0 notre management en place, seulement nous \u00e9tions les jeunes ils \u00e9taient les vieux, nous les avions embauch\u00e9s pour leurs comp\u00e9tences, ils nous demand\u00e8rent de leur faire confiance\u2026 Imaginez la frustration de voir sa soci\u00e9t\u00e9 partir au tapis sans avoir la main pour intervenir. C\u2019est le moment que j\u2019ai choisi pour lever le pied, pour le bien de ma sant\u00e9 morale et physique. J\u2019ai commenc\u00e9 \u00e0 m\u2019am\u00e9nager du temps pour reprendre une activit\u00e9 sportive, voir des gens en dehors de Save. Je sentais que si je ne le faisais pas, la chute serait trop dure. Et je me f\u00e9licite de ce choix, il m\u2019a donn\u00e9 de la force dans la difficult\u00e9 qui suivit."}, {"cf9c": "Les probl\u00e8mes de\u00a0grands"}, {"462a": "A jouer les demi dieux on oublie parfois de garder les pieds sur terre. Le d\u00e9veloppement se travail, se pr\u00e9pare, le succ\u00e8s se m\u00e9rite."}, {"8bc6": "La chute sera tr\u00e8s lourde. Vous connaissez la version officielle. Dans les coulisses c\u2019\u00e9tait encore pire. Lancer des plans sociaux dans une entreprise de + de 500 collaborateurs, c\u2019est un moment tr\u00e8s dur. Si vous n\u2019\u00eates pas tr\u00e8s vigilant, votre soci\u00e9t\u00e9 par avec. Dans le meilleur des cas, organiser la sortie de chaque employ\u00e9 pour que son service continue \u00e0 tourner malgr\u00e9 son d\u00e9part. Dans le pire des cas, fouiller certains d\u2019entre eux pour \u00eatre s\u00fbr qu\u2019ils ne partent pas les poches pleines. Tentatives de coups d\u2019\u00e9tat, gr\u00e8ves sectoris\u00e9es, risque de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale, ce f\u00fbt notre quotidien durant toute cette p\u00e9riode."}, {"55da": "Aussi bizarre que cela puisse para\u00eetre, vous vous d\u00e9couvrez une \u00e9nergie suppl\u00e9mentaire dans ces moments. Agr\u00e9ment\u00e9 d\u2019adrenaline, vous \u00eates dans un combat, et votre corps sait que vous ne pouvez pas baisser les bras. Donc vous vous durcissez, votre visage s\u2019assombrit. Mais la l\u00e9gitimit\u00e9, elle, est l\u00e0 pour une fois."}, {"7774": "En r\u00e9alit\u00e9 nous avons commenc\u00e9 \u00e0 tirer profit de l\u2019exp\u00e9rience Save dans la crise. Lorsque l\u2019on brille on est aveugl\u00e9. Retranchez vous sur vous m\u00eame et vous d\u00e9couvrirez la pale couleur de la r\u00e9alit\u00e9."}, {"79b4": "Epilogue"}, {"6cc9": "Aujourd\u2019hui, avril 2017. Nous retombons sur nos pieds. Nous ne pouvions pas plier. 80 magasins en France et en Su\u00e8de qui sauvent les appareils de plus de 30.000 clients tous les mois. Ce n\u2019est pas une boite \u00e0 abandonner.L\u2019issue ne sera pas la plus attendue. Nous sortons par la porte de service et laissons un groupe industriel \u00e0 la barre du vaisseau. Notre fiert\u00e9, avoir sauvegard\u00e9 la marque et ses collaborateurs les plus d\u00e9vou\u00e9s au del\u00e0 de vents et marr\u00e9s. Une nouvelle page s\u2019ouvre pour Save, surement moins tourment\u00e9e et du coup beaucoup moins passionn\u00e9e, mais nous serons l\u00e0 pour l\u2019accompagner et qui sait, peut \u00eatre pourrons nous continuer \u00e0 nous aimer \u2764."}], "child": "795_1\t795_2\t795_3\t795_4"}